// This file is generated

C_text_1 = [
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 325, sivu x: vihityt 1846 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 1159: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 320: Yl\u00e4j\u00e4rvi 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 652-653: kuolleet ja haudatut 1830 hein\u00e4kuu -  joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 666: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 5 Kruunun r\u00e4lssi Inkinen Akkanen, Inkinen Nokelainen, Inkinen Kukko, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 78-79/793/795: mm. bonden Isach Hendrichsson i Manninen... hans morbrodern Per Hindersson i J\u00e4hdys...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 327, sivu 1160: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 327, sivu 326: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 8: Silventoinen, Lepp\u00e4nen, Pitk\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 327, sivu 656-657: kuolleet 1830 joulukuu - 1831 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 21: Jaatila 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 288: 18-19.9.1702 Ruovesi, enkan Matz Thomasson i Reinikas hustro Caisa Jacobsdotter...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 320: <Luomaj\u00e4rvi> Kurjenm\u00e4ki torp, Luomaniemi torp, Manskivi, Hein\u00e4vehmas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 324: Wilackala No 3 bn Adam Thom Koppanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 324: Yl\u00e4j\u00e4rvi krono fr\u00e4lse nro 7\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 127, vuodet 1781-1786: Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 140, vuodet 1846-1853: Suinula torp Autio eller Nikin Eskola torp Matts Simonsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 319: Kerkkola et Kaukola \u00c4nkk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 323: Yl\u00e4j\u00e4rvi no 5: Inginen Luukkanen, Inginen Rauttiainen Akkanen, Inginen Karpinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 326: Kaipola l\u00e4slag Wiala by Wiala Mullika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 660-661: kuolleet 1831 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 804: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1 Hiiri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 114-115: 1902 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 270: Seppola K\u00f6nk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 28, vuodet 1746-1752: Lill-Heickil\u00e4 eller Cottila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 28: Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 3.1.1746, 16\u00a7 Bertil Michelsson ifr\u00e5n Huttula, mm. Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 29, vuodet 1750-1756: Kolemam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 29: Hannila Hauka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 29: Punnusnemi by Pohl N\u00e4rj\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 30, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 30/31: Taipale b. Anders Ands. Laulajain,  h. Maria Anddr Uckoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31, vuodet 1737-1743: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31, vuodet 1737-1744: Encoa - Enkkua jatkuu Adam K\u00e5fwero, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31: Kopralan kyl\u00e4 No1 Relsitila talm. Antti Juhananp. Hanninen, vmo Katrina Matint. Mustonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31: Muolaa Perkj\u00e4rvi, Ilola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Natukka, Saarikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Natukka, Saarikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Natukka, Saarikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Natukka, Saarikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Haukila, Tomas Nilsson, Nils Persson, Nils Nilsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Haukila, Tomas Nilsson, Philpus Tomason, Nils Persson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Heikkil\u00e4, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Heikkil\u00e4, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: mm. haudattuja 1698 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Rajalahti, Autio (l\u00e4nsman Blom)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Virkajervi, Arffuaia [Arvaja], Seppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 34: Sakkola Oijaniemj jatkuu, Patajerfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 40: Valkealuomi l\u00e4slag M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 56-57: Gorkkala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 60-61: Syntyneet 1736 joulukuu - 1737 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 64-65: vihityt 1828 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 68: Keckonen Anders bonde\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 85: syntyneet 1762 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: 1826 tammi-helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: syntyneet 1722 syyskuu - marraskuu, mm. 12.10.1722 fendrichen Johan T\u00f6rnqvists barn Hendrich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: syntyneet 1734 hein\u00e4kuu - joulukuu, vihityt 1734\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: syntyneet 1801 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: vihityt 1784 toukokuu - 1785 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, vuodet 1701-1706: P\u00e5ucka, Tungelois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, vuodet noin 1728-1737: Tungeloinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 330, sivu 662-663: kuolleet 1832 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 330, sivu x: vihityt 1802 marraskuu - 1803 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 331, sivu 328: Kaipola l\u00e4slag Wiala bost\u00e4lle eller Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 331, sivu 361, vuodet 1803-1806: Puharila Ripil\u00e4 el Sepp\u00e4l\u00e4 b. Johan J\u00f6ransson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 332, sivu 292: 18-19.9.1702 Ruovesi, Capellan ifr\u00e5n Kuoriwesi... Axell Palander... Lars Eskielsson K\u00f6mi... Claes Detlofsson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 332, sivu 328: Sakkola No 1 fr\u00e4lse lb enkl Thomas Mickelss Synt\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 332, sivu 655-656: Saapru N:o 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 312: Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 24-26.3.1735, f\u00f6rra sochne skrifwaren Petter Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 326: \u00c4nck\u00e4 torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 326: \u00c4nkk\u00e4 torp., Paloniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 333: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 334, sivu 330: Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 325: Wilackala No 2 lbn Thomas Mattss. Koppanen, hu Eva Mackara, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 327: Norra Huittula, Ruudala eller Pohja \u00bd Rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 672-673: Haudattu 1833 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337, sivu 663-664: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4 \u00c4ij\u00f6 ja Kukko, \u00c4ij\u00f6 ja Ukkonen, Haikonen, Hiiri ja Nokre\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337, sivu 676-677: kuolleet ja haudatut 1833 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337, sivu 812: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 338, sivu 686: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 339, sivu 335: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 12: Henttonen, Rautiainen, Pitk\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 339, sivu 670-671: Saapru No 5 - 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 11, vuodet 1704-1709: Laaxi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 144: kuolleet 1789 syyskuu - 1790 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 224-225: kuolleet 1849 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 23: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Huovila, Pakom\u00e4ki, Rajala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 28: Orifwesi Terjoki <vasemmalla sivulla Terjoen nimet, oikeanpuoleisella sivulla Parpolan syntym\u00e4ajat yms!>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 29, vuodet 1746-1752: Stor Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 29: Stor Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 30, vuodet 1750-1756: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 30: Rasi Trakts Kangijervi Kopola, torparen Korkensuo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 31, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 31, vuodet 1735-1737: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> s\u00e5ldat J\u00f6ran Hendrichsson, ..., Knichtil\u00e4 Lars Larsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 32, vuodet 1737-1743: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 32, vuodet 1737-1744: Encoa - Enkkua jatkuu, Heinosari, Kiskonsari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 33: Rainio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: <Orivesi by> Parpola, Onnistaipale Klemola-H\u00f6rts\u00e4n\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: <Pihlajavesi> S\u00e4llilax, Reinika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: J\u00e4hdyspohja Heikkil\u00e4, Hangavesi Tuomarniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: Onnistaipale H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 (Vilkki yhdistetty H\u00f6rts\u00e4n\u00e4\u00e4n)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: Onnistaipale H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 V\u00e4h\u00e4talo, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: Onnistaipale H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 V\u00e4h\u00e4talo, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: Onnistaipale H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 V\u00e4h\u00e4talo, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: Pehula Magnula, Noppari, Torittu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 35, vuodet 1747-1753: <Kerte> Thomas Yrj\u00f6l\u00e4, Ylevesi Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 36: Ritoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 59-60: kuolleet 1877 hein\u00e4kuu - 1878 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 62-63: Gorkkala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 63-64: 1882 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 68: Simpsi\u00f6 eller Pirklainen Lappi, Simsi\u00f6, Pihlajavesi, Herkoinen, Seiloinen, P\u00f6ll\u00f6inen, Hahchkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 68: Simpsi\u00f6, Pihlajavesi, Hokkanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: 1795 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: Kaukila m\u00e5g Joh. Junckari, hust Anna Sepp\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: kuolleet 1838 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: kuolleet 8.5.1759 - 30.12.1759\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: Reinicka Matts Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, vuodet 1734-1739: Wilkil\u00e4, 2. G\u00e5rden <eli Yrj\u00f6l\u00e4>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34: 1724 syyskuu - 1725 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34: syntyneet 1748 huhtikuu - 1749 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34: vihityt 1734, kuolleet 1734, syntyneet 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 340, sivu 335: Yll\u00e4j\u00e4rvi N:o 5 J\u00f6ran Ingin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 340, sivu 336: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 340, sivu 682-683: kuolleet 1833 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 341, sivu 341: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 341, sivu 684-685: kuolleet 1834 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 342, sivu 338: Suolax by No 3 Suolax eller Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 342, sivu 338: Yl\u00e4j\u00e4rvi krono fr\u00e4lse No 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 342, sivu x: kuolleet 1837 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 335: \u00c4k\u00e4m\u00e4ki och Ivalanniemi by Ivola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 339: Muolaa M\u00e4lk\u00f6l\u00e4 jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 344: Paddois n:o 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 688-689: kuolleet 1834 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 344, sivu 683: Yl\u00e4j\u00e4rvi 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 337-338: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 346: Paddois n:o 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 693: Yl\u00e4j\u00e4rvi 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 693: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 346, sivu 342: Muolaa P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 jatkuu, Kuusaa johon kuului Moiniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 347, sivu 411: Suinula Savo Yl\u00e4-Nikki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 159: 1846-1852 Huikuri hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 342: Yll\u00e4j\u00e4rvi N:o 6: Hopia, Pusa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 344: Muolaa Kuusaa johon kuului Moiniemi jatkuu, K\u00e4m\u00e4r\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 698-699: kuolleet 1835 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 349, sivu 415: Suinula M\u00e4ki-Siukola el\u00e4kem. Kustaa Adolf Joonaanp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 349, sivu 690-691: Salitsanranta No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 31, vuodet 1750-1756: W\u00e4likara, Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 31: Rautu Oriansarij - Orjansaari jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 32, vuodet 1815-1821: Kavala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 32: <Boskaps och uths\u00e4dz Lengdhen i Orivesi Sochen> ..., Kopsama, Sahraj\u00e4rfvi, Hirfvij\u00e4rfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 32: Hannila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33, vuodet 1737-1743: W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33, vuodet 1737-1744: Sabro - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33: <Huhti> H\u00e4nnick\u00e4, M\u00e4t\u00e4in, Pijpoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33: P\u00f6rsick\u00f6 by Orpana & Tijra & Pohjalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 34: Enkkua 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 34: Teudeniemi rusth\u00e5ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: <Messukyl\u00e4> P\u00e5 Kyrckobackan, J\u00e4rfvensivu rush, Nekala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 rust. (Isotalo), Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Katinala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Tapiala Ifvala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 37: Sakkola Wixanlax, Lobrola, Haiderma, Taipale, Noisniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 63-64: Haparain No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 64-65: syntyneet 1737 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 70-71: Simsi\u00f6, Pihlajavesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x, vuodet 1761-1766: Colhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: 1668 d. 8 Martij -, debet mm. Sahraj\u00e4rfvi Nils M\u00e5rtensons hustru under f\u00f6r... 2:-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: kuolleet 1.1.1760 - 22.5.1760\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: Lahnavalkama J\u00f6r\u00e4n H\u00e4nnin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: Lahnavalkama Peter Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: syntyneet 1770 marraskuu - 1771 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 351, sivu 733: Wilakkala 15. L\u00e4ks. Juho Pekonp. Hinkkanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 351, sivu x: kuolleet 1840 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 352, sivu 691: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 12 Lohijoki Kruunun R\u00e4lssi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 353, sivu 708-709: kuolleet 1836 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 354, sivu 165: 1846-1852 Eskola hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 354, sivu 338: torp Kirsta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 355, sivu x: kuolleet 1841 lokakuu - 1842 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 356, sivu 714-715: kuolleet 1837 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 357, sivu 340: Tursola by Tavela Mattila n\u00e4mndeman b. Gustaf Elia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 357, sivu 355: Antrea Pullila, Kavantsaari torpparit\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358, sivu 1104: P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 4 tal Wilhelm Tahvon\u00f6p. Romu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358, sivu 708-709: Ruovedesi 10-12.10.1688, mm. Markus Thomassons sohn Johan... ifr\u00e5n Menze... respective farfar Thomas Thomasson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358, sivu x: kuolleet 1842 joulukuu - 1843 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 359, sivu 353: Ala-Kuusa No 1 relsitila tal. Mikko Tuomaanp. R\u00e4m\u00f6, v. Anna Juhanant. R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 25: Urdiala Cockois, Huhtis, Salmis, Laukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 30, vuodet 1752-1758: <Tapiala> Ifvala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 32: Rauralaniemi Matts Simonsson Langinen, ..., Huiskoniemi Anders Larsson Tattari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 32: Saarois b. Thomas Thomae Hyti\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 33, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Pihlasalmi W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 33: P\u00f6h\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 34, vuodet 1737-1744: Sabro - Saapru  jatkuu Grels J\u00e4ppin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 34, vuodet 1764-1769: Kolehmam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: <Keickala> Nemij, ..., Kockois ... Nils Knuttzson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: Aln\u00e4s, Hinkkala, Haga\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: Aln\u00e4s, Hinkkala, Haga\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: Simpsj\u00f6, Haapam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 37, vuodet 1747-1753: Martila, Eskola, corp. Drabare, trumbsl. Rumor\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 37: Juokslax Mikkola, Keskinen, Jutila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 38: Pr\u00e4steg\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 40: Haavisto Nikkil\u00e4 Kukkula torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 45: 1875 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 58-59: 1924 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 59-60: kastetut 1699 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 592-593: kuolleet 1713 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 63-64: Kavandsaari torpare Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 64-65: syntyneet 1842 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 66-67: Gorkkala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 66-67: syntyneet 1737 joulukuu - 1738 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 66-67: vihityt ja kuolleet 1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 69: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 77: H\u00e4nninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x, vuodet 1767-1772: Cavala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: 1820 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: 1846 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: kastettuja 1699? (sivun yl\u00e4osa puuttuu)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: kastetut 1750 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: kuolleet 1695 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: kuolleet 26.5.1760 - 17.2.1761\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: syntyneet 1771 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, vuodet 1707-1712: Carwia, Calcku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36: kuolleet 1755 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36: syntyneet 1735 marraskuu - joulukuu, vihityt 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 361, sivu 348: Edesniemi f\u00f6rh\u00f6r Edesnjemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 361, sivu 355: Yl\u00e4j\u00e4rvi no 12: Rauttiainen, Henttonen, Pitk\u00e4nen, Rautiainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 362, sivu 353: Suolax By Suolax Rota N:o 3 Suolax eller Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 362, sivu 740-741: Vihitty 1833 joulukuu - 1834 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 363, sivu 174: 1846-1853 Liponsalmi Apilaskoski hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 363, sivu 393: Suinula M\u00e4ki-Siukola sytningsman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 364, sivu 355: Kaipola 129 Rousioj\u00e4rvi, 130 Tarvaj\u00e4rvi, Vuohela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 365, sivu 746-747: vihityt 1836 joulukuu - 1837 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 366, sivu 724-725: K, L\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 368, sivu 178, vuodet 1846-1853: Kavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 368: syntyneet 1821 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 369, sivu 368: Edesnjemi f\u00f6rh\u00f6r Edesjnemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 31: J\u00e4\u00e4ski Syv\u00e4lahti, Hannila, Pullila, Noskua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 32, vuodet 1746-1752: Sakari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 34, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: S\u00e4llilax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 35, vuodet 1737-1744: Sabro - Saapru jatkuu Johan Ingin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 35, vuodet 1764-1769: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 35: 1940 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: <Kangasala> Palila Lindula rusth, Kojola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hallinpenkki Mattila hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Ruhala Kantola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Ruhala Kantola (Hakokanto), Hakola (Hakoniemi, Hakop\u00e4\u00e4)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Ruhala Kantola, Hakola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 38, vuodet 1747-1753: Suinu Martila klock. Thom. Eskilsson, Ibidem bn Henrich Johansson d\u00f6d 1751, ho Chirst. Mattsdr d\u00f6d 1748\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 384: kuolleet noin 2.12.1852-27.12.1852\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 39: <Ritoniemi> Pietil\u00e4 torp, k\u00e5ckare Blom, Nuotaniemi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 547-548: 1833 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 61-62: kastetut 1699 marraskuu - 1700 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 63-64: Haparais No 2 ja 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 68-69: syntyneet 1738 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 72-73: Vihityt 1830-1831\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: 71 Tarhap\u00e4\u00e4, Wehkoo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: Tarhap\u00e4\u00e4, Vehku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: Tarhap\u00e4\u00e4, Vehkue\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: Tarhap\u00e4\u00e4, Wehkoo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 89: syntyneet 1763 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x, vuodet 1767-1772: Cavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: 1735 kuolleet, 1736 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: kuolleet 1695 elokuu - 1696 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: kuolleet 1795 marraskuu - 1796 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: syntyneet 1771 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37: 1755 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37: kastetut 1734 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37: kuulutetut 1829 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 370, sivu 180: 1846-1853 Kavala Alanen torp. Kivel\u00e4, J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 370, sivu 367: Rauhalaks l\u00e4slag Rauhalaks torpare Seurasalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 370, sivu 464: Rauhalaks l\u00e4slag Seurasalmi torp, S\u00e4ik\u00e4inniemi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 2484-2485: <Henkikirja, Ruovesi> ..., Etzari, ..., Perende, ..., Pohiaslax, Wisuwesi, J\u00e4hdispohia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 365: Yll\u00e4j\u00e4rvi N:o 11 Rautiain, Hentoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 367: Muolaa Saavola jatkuu, Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 369: Antrea Hannila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 372, sivu 332: Enckian Maria J\u00f6ransdotter i Palila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 372, sivu 357: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta jatkuu, Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Enkkua, Heinsaari, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Kivipaarina, Miisua, Montrua, Larjava, Sortanlahti, Enkkua, Valkeam\u00e4ki, Ryhm\u00e4kyl\u00e4 eli Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 372, sivu 370: Keuruu Suoj\u00e4rvi, Suolax, Tarhap\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 373, sivu 370: Rauhalaks l\u00e4slag Rauhalaks torpare Yl\u00e4joki nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 2490-2491: <Henkikirja Keuru kyrkie gieldh> Muldia, Sinervam\u00e4ki, Is\u00e5ierfvi, ..., Loila, ..., Birkala Sokn Teisku Capellgieldh\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 354: Edesnjemi f\u00f6rh\u00f6r Edesnjemi w\u00e4rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 372: Antrea \u00c5rawala, Wasikala, Paakkarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 733-734: Wilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 375, sivu 373: Antrea Paakkarila, K\u00e4renniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 375, sivu 377: Tursola by, Mattila rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 376, sivu 370: Yll\u00e4j\u00e4rvi Bys Kyrkofattiga, Inhysningar, L\u00f6st Folk mm\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 376, sivu 374: J\u00e4\u00e4ski K\u00e4renniemi, Myll\u00f6l\u00e4 - Myll\u00f6, Kemppil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 377, sivu 375: Antrea Kemppil\u00e4\u00e4 (mm. Skaffari); Kondus - Kontu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 379, sivu 376: Padois - Pattoinen No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 379, sivu 742-743: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 379, sivu 750-751: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 34, vuodet 1750-1756: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 35, vuodet 1815-1821: Kavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 35: Enkkua 4 P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, Savolainen, Rautiainen, Inkinen, Pyykk\u00f6, Lappalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 35: Paackarila Michel Jacobsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 36, vuodet 1737-1744: Kosterma - Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 36, vuodet 1764-1769: Lappi, W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 36: Muolaa Wesickala - Vesikkala, Yskierfwi - Yskj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: <Aakkola> J\u00f6r. Mattss <Sepp\u00e4l\u00e4>, Savo Tilsa, K\u00e5lhi, Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Alho, Iso-Alho, Harvela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Laasola Sikala (R\u00e5cka), Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Laasola Sikala (R\u00e5cka), Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Laasola Sikala (R\u00e5cka), Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Laasola Sikala (R\u00e5cka), Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Pehula (Torittu) Maunula, Noppari = Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Pehula (Torittu) Maunula, Noppari-Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Pehula (Torittu) Maunula, Noppari-Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Pehula (Torittu) Maunula, Noppari-Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Pehula Maunula, Noppari-Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Tiusanen, W\u00e4h\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 39, vuodet 1747-1753: Siukola Johan, Nickil\u00e4 Jacob, sold. Dahlman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 396-397: kuolleet 1813 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 40: <Kyl\u00e4noja> Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 40: Syvingi Korpula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 48: Rit\u00e5niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 55-56: syntyneet 1744 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 68-69: 1890 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 70-71: syntyneet 1789 joulukuu - 1790 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 73-74: 1855 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x, vuodet 1707-1712: P\u00e4skyl\u00e4, Colhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x, vuodet 1748-1764: Kiviniemi Lamberg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: 1704 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: Debet Ifr\u00e5n 1670 d. 30 Jan. till 1671 d. 5 Febr., mm. 1670 Sahraj\u00e4rfvi Dionisij muldpengar 5:-, 1671 Pehula gambla modher hustro Carin muldp. 5:-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: kuolleet 1761 joulukuu - 1763 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: kuolleet 1796 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: syntyneet 1736 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: vihitty 1809, 1810\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38: 1732-1737 Laaxi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38: Wehcalax Escola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 382, sivu 373: Edesniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 382, sivu 379: Wilakkala No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 385, sivu 391: Edesniemi nyb., Kaukinoja nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 388, sivu 445: Pihlajavesi Raiskinm\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 388, sivu 800: Wilakkala l\u00e4ks. Juho Antinp. Makkaral vmo Maria Mikont. Wiskari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 16, vuodet 1704-1709: Yl\u00f6wesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 269: Seppola Tauriala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 33: Ev\u00e4j\u00e4rvi Laaksi M\u00e4kel\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 33: Kawandsari Kurika Rijkoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35, vuodet 1750-1756: Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35: Enkkua no 4, Savolainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35: Joentakois b. Adam Pauls. Lepp\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35: Melliza\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 36, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 37, vuodet 1737-1743: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 37, vuodet 1737-1744: Kosterma - Kostermaa jatkuu, Tolstoinemj - Tolsterniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 37: Haapam\u00e4ki, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 38: 1892 seurakuntaan ja seurakunnasta muuttaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39, vuodet 1785-1790 Suinula Marttila Alanen, Wijtainoja torp, Syv\u00e4jerfvi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: <Laasola> Mulli eli Salmela, Laasonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: <Laasola> Mulli eli Salmela, Laasonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: <Laasola> Mulli eli Salmela, Laasonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: <Laasola> Mulli eli Salmela, Laasonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: Iso-Alho, Harfwiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: Pafwola, Bergarla Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 40, vuodet 1747-1753: <Suinula> Nickil\u00e4 Mickel, Savo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 48: 1876 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 68-69: syntyneet 1856 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 73-74: Musakalax Musaka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 74-75: Kiskonsaari, Sabros\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 76-77: Muolaa Tuokkola, Pihkala, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4, Heikurila, Piril\u00e4, Kaukila, Rahkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: kuolleet 1809 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: kuolleet 1824 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: K\u00f6mi Lars Eskelsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: Lahnavalkama Peter Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: Ristisepp\u00e4l\u00e4 by Simon Ristsepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: syntyneet 1736 lokakuu - joulukuu, vihityt 1736, kuolleet 1736 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: syntyneet 1772 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: vihityt 1826 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, vuodet 1767-1772: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39: vihityt 1701, 1702, 1703, 1704, 1705\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 390, sivu 6-7: kuolleet 1780 hein\u00e4kuu - 1781 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 393, sivu 387: Suinula M\u00e4kisiukola Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 393, sivu 391: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Haufwunvet\u00e4m\u00e4, Sinienwirda, Kalmawirda, Sahlox, Sahlosj\u00e4rwi, Kuifwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 394, sivu 14-15: kuolleet 1783 elokuu - 1784 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 395, sivu 393: Niemola Lahnajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 397, sivu 20-21: kuolleeet 1785 elokuu - 1786 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 397, sivu 454: Pihlajavesi Kalliom\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1-2: vihityt 1776 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1: Condus Mylly, Waitti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1: Heikurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1: Heikurila Mustonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1/2: Haparais Purpua b. Johan Thoms. Wiskar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 183-184: kuolleet 1781 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1698-1703: Cawala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1737-1743: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1737-1744: Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1764-1769: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1785-1790: Cavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: 11.-12.1.1705 Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Hustro Elin Erichsd:r ifr\u00e5n Simpsi\u00f6 by... Suolax by... hennes afledne Fader Erich J\u00f6ransson H\u00e4ckinen...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: Pirtil\u00e4 J\u00f6ran klockare, Nuottaniemi, Ilom\u00e4ki, Sarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: Pirttil\u00e4, Nuottaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Iwaskanby - Ivaskansaari jatkuu, Lahnavalkama, Padois - Pattoinen, Rodialax - Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: vihityt 1711 - 1712\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 303: 1756 hein\u00e4kuu - 1757 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4-5, vuodet 1837-1843: Eskola tjenstefolk och inhysingar, Eskola farbror Marcus Mattsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4-5: Eskola tjenstefolk och inhysinger, Eskola farbror Marcus Mattsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Keuruu Pihlajavesi> K\u00f6mi, Simpsi\u00f6, Liesj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Landb, Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Landb, Tavela rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Tavela 1/2 mant rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: 1739-1745 Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Autois Heistola, H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Ev\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00f6vesi, L\u00e4ngelm\u00e4ki Mattila, Sirkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Korpitorp., Kalkku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: K\u00f6mmij, Simpsi\u00f6, Liesj\u00e4rfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Laasola Mulli eller Salmela, Laasonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Laasola Mulli eller Salmela, Laasonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Melli (Lintuniemi)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Patala Skepparla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Pohjaslahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Pohjaslahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Mikel Simonsson 1/2 m rytt. rider under Mats Eriksson, Kulkas Thomas Mikelsson 1/4 m\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Olof, Kulkas Erich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Olof, Kulkas Erik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Olof, Kulkas Erik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Simon Olsson, Kulkas Mats Eriksson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari Annala, Hinkkala (Kihlala)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari Annala, Hinkkala (Kihlala)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari Annala, Hinkkala (Kihlala) rytt. under Sigfr. Henrikssons fana\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari, Hinkkala (Kihlala), Hachka joka yhdistetty Siurulaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari, Hinkkala (Kihlala), Hachkalan joka yhdistetty Siurulaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 6-7: vigda 1800 - 1802\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x, vuodet 1726-1731: Cawala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: 1830 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: 1840 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: haudatut 1737 elokuu - 1738 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: kastettu 1736 hein\u00e4kuu - 1737 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: kastetut 1702 joulukuu - 1703 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: kastetut 1722 joulukuu, vihityt 1722, haudatut 1722, kastetut 1723 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: Mickola Johan Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Matts Ingin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: vihityt 1700 - 1704\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: vihityt 1728 kes\u00e4kuu - 1729 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: vihityt 1738, 1739, 1740, 1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: Asunda Henrich Hockan.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: sis\u00e4\u00e4nmuutaneet 1756 no 2 ja ulos muutaneet 1756 no 7-17\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: vihityt 1723?, 1726, 1727\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 17, vuodet 1704-1709: Yl\u00f6wesi Henrich Mattsson, Anna hustru, Henrich son, Sophia dotter, Maria syster, Chirstin item, Walborg dito, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 277: Kiukola Sakari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 34 Ev\u00e4j\u00e4rvi Lahti M\u00e4kel\u00e4, Haikara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 36, vuodet 1750-1756: W\u00e4lcky\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 36: 1833 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 36: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4 rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 37, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Kutinlaax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 38, vuodet 1737-1743: Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 38, vuodet 1737-1744: Tolsterniemi jatkuu Jama - Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 38, vuodet 1764-1769: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: <Bergarla> Alanen, Kokkila Tarkala, Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Hoivola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Holma = Luoto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Lyytikk\u00e4l\u00e4 Sikanen el. Ruissalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Lyytikk\u00e4l\u00e4 Sikanen l. Ruissalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Lyytikk\u00e4l\u00e4 Sikanen l. Ruissalo, Kyr\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Lyytikk\u00e4l\u00e4 Sikanen l. Ruissalo, Kyr\u00f6 yhdistetty Sikaseen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Myllykyl\u00e4 Pousu, Arved, Latu (L\u00e4tti) ryttm Sigfred Larss., Olef Nilss. rijder self, Lars Nilss. dg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Skytt\u00e4l\u00e4 P\u00e5st, Erikkil\u00e4, Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen, Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 41, vuodet 1747-1753: Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 42: K\u00e4kisalmi ...wanais - Yl\u00e4puusti Javanaism\u00e4ki?, Salonkyl\u00e4, P\u00f6rsijck\u00f6 - P\u00f6rtsykk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 72, 73: 1921 joulukuu - 1922 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 74-75: syntyneet 1739 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 76-77: Sabros - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 78-79: Muolaa Ristsepp\u00e4l\u00e4, Koprala, K\u00e4m\u00e4r\u00e4, Muolaankartano, M\u00e4lk\u00f6l\u00e4, Hotokkala, Lillpero, Paakkola, Vuosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 78: 1899 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 96: kuolleet 1753 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x, vuodet 1707-1712: Cuusij\u00e4rwi, Corpi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x, vuodet 1707-1712: Cuusij\u00e4rwi, Corpi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: 1826 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: kastetut 1695 elokuu, mm. 15.8.1695 Saris Johan T\u00f6rnqvists Gustavus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: kuolleet 1736 huhti-joulukuu, syntyneet 1737 tammi-helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: kuolleet 1797 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: kuolleet 28.2.1697 - 22.3.1697\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: Liesjerfwi Cutinlaax Matts Hendersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: vihitty 1810, 1811\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40: kastetut 1734 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 400, sivu 380: Tursola by Tavela Mattila n\u00e4mndeman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 400, sivu 422: Kopsamon kyl\u00e4 n:o 6 Kellari its. Nyman, J\u00e4rvinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 384: Tursola by Mattila rusth. e. Gustaf Eliae, ..., l\u00e4nsman R\u00f6ding\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 392: Wilakkala inh. Tomas Mattss Koppanen, 4de hu ea Katarina Tomasd. Sipil\u00e4inen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 396: Wilakkala inhysingar inh. Matts Haapasaaris ea Sara Johansd. Repo, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 399: Muolaa Heikurila, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 409: Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 403, sivu 399: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Kuiwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki ..., Raidanlax, Murajerwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 403, sivu 401: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Niemola, K\u00e4rkoila, Ruckoila, Wiereld, J\u00e4noala, Hawunw\u00e4t\u00e4m\u00e4, Sinienwirda, Kalmawirda, Sahlox, Sahlosjerwi, Kumbujerwi, Kuiwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 403, sivu 401: Muolaa Kaukila, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4 s\u00e5g\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 407, sivu 403: Muolaa Koprala, Kurvila, Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 409, sivu 406: Suinula, M\u00e4ki Siukola el\u00e4kem. Kustaa Adolf Joonaanp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, kuva 41: Pihlajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 21: <Urjala> Rytterij Cockois, Huchtis, Salmis, Laukela, Kanganp\u00e4, Brusila, Huok\u00e5na, Matku, Menois, Hackila, Urdiala, Welcala, Urdiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 340: 1776 joulukuu - 1777 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 35: Melliza 9 ea Cath. M\u00e4\u00e4tt\u00e4in, son J\u00f6ran Thoms Haikoin, ... cousin J\u00f6ran Bertilsson Haikoin, ho Helena H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 36: Hattula by Bertel Kultain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 39, vuodet 1737-1744: Jama - Jaama jatkuu Simon Kasal, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 39, vuodet 1764-1769: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 39: Ev\u00e4j\u00e4rvi Laaksi M\u00e4kel\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: <Juupajoki Kokkila> Perttula, Marttila, Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: <Lyytikk\u00e4l\u00e4> Sipil\u00e4, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: <Lyytikk\u00e4l\u00e4> Sipil\u00e4, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Karppila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Lyytikk\u00e4l\u00e4 Sipil\u00e4, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Padas Joki Sochn, mm. Auchtos Brusius Peersson ja Kuchmos Tapiala Tomas Nilsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pihlajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pihlajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pr\u00e4steg\u00e5rd Ruolahti el. Pyynikk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pr\u00e4steg\u00e5rd Ruolahti el. Pyynikk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pr\u00e4steg\u00e5rd Ruolahti el. Pyynikk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 42, vuodet 1765-1770: Sattulanniemi soldater och inhysningar mm. Hagman, Lundgren, sold. Simon Pamp, \u00c5hman, Skytte, Gripensv\u00e4rd, Lung\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 42: 1785-1790 Suinula Siukola b. Jacob Jonasson, sold. M\u00f6rt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 76-77: Sortalax, Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 80-81: 1799 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 80-81: Muolaa P\u00f6ll\u00e4k\u00e4l\u00e4, Kuusa, Yl\u00e4kuusa, Peipola, M\u00e4\u00e4tt\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 94: syntyneet 1727 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: 1826 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: Fr\u00e5n d. 1 Maij 1673 till den 4 Martij 1674, mm. 1673 Coifwuniemj Sigfred muldpengar 5:-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: kuolleet 1697 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: kuolleet 1780 joulukuu - 1781 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: kuolleet 1809 lokakuu - 1810 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, vuodet 1740-1745: Coppero, Carvia, 2.G\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41: Soldater Alawo No 76, No 77\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41: syntyneet 1802 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41: vihityt 1885 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 410, sivu 812-813: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4 ja 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 413, sivu 400: Tursola Mattila rusth're Carl Gustavi, hu Anna Lisa Johannis, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 413, sivu 411: Muolaa R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Ristsepp\u00e4l\u00e4, Savastila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 414, sivu 412: Muolaa Savastila, Tuokkola, Tuokkola s\u00e5g folket, Vamppala, Vuosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 416, sivu 414: Muolaa Hantula, Harvola, Hattula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 419, sivu 416: Rauhalaks l\u00e4slag Rajala torp, Seurasalmi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 419, sivu 417: Muolaa Ilola, Kallais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 19, vuodet 1698-1709: Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 240-241: kuolleet 1851 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 31: 1674-1675, mm. debet 1675 Padustaipal Simon Peerssons l\u00e4grest 5,-, Kaupila Eskels hustru muldp 5,-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 31: syntyneet 1748 helmikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 341: kuolleet 1777 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 37: Enkkua Krono Fr\u00e4lse No 4 Niippala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 37: Hattula by Samuel R\u00e4is\u00e4l\u00e4in, ..., Retukyl\u00e4 by Michel Romu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 37: Viala Landbonden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 39, vuodet 1789-1794: Kyllenoja Anders Andersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 39: Haavisto Nikkil\u00e4 Kukkula torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 40, vuodet 1737-1744: Parina - Paarina, Mondru - Montrua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 40: Muolaa Punnusjerfwi - Punnusj\u00e4rvi, Pundusnemj - Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 40: Palckiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 41: Ev\u00e4j\u00e4rvi Laaksi M\u00e4kel\u00e4 skatte hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Padas Joki Sochn, Kuchmos Tapiala jatkuu, siell\u00e4 mm. Simon Larsson ja Matz Tomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Suckila Ruotiala, Koirala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Vilkkil\u00e4 Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Vilkkil\u00e4 Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Vilkkil\u00e4 Jussila rh\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Wilkkil\u00e4 Jussila rh\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 52: <Mustaniemi> Nuotaniemi pr\u00e4stg's torp, Saris torp, Pietil\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 76-77: syntyneet 1803 marraskuu - joulukuu, vihityt 1803, kuolleet 1803 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 79-80: 1839 helmikuu - 1840 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 79-80: syntyneet 1823 maaliskuu - toukokuu, mm. 31.3.1823 syntyi Carl, is\u00e4 toppari Matths Simonsson Nikin-Eskola Suinulasta, \u00e4iti Johanna Henricsdotter 37 v\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 98: kuolleet 1754 elokuu - 1755 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x, vuodet 1732-1737: Yl\u00f6wesi Ylinen, Alainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x, vuodet 1740-1745: Corhola , 2. g\u00e5rden, Corpi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: <Palkiala by b\u00f6nder> ibidemh Thomas Karvain, P\u00e5hl Pausu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: 1813 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kastetut 1751 marraskuu - 1752 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: Kauckila by - Kaukila H\u00e4t\u00f6in, Saira, Hodocka, Jacoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kuolleet 1797 marraskuu - 1798 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kuolleet 1799 joulukuu - 1800 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kuolleet 1810 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: Norsjoki by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: syntyneet 1754 huhtikuu - joulukuu, mm. Julii 8 f\u00f6ddes och 9 christnades Kafwala Matths Matthssons och Hedvig Jacobsdotters son Henrich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: vihitty 1812\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42: Kaukola Nihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 420, sivu 396: Edesniemi, Carhinoja 2, Caricko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 421, sivu 419: Muolaa Koirala, Kurkela, Kuusaa (Ala-Kuusaa), Lavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 425, sivu 423: Muolaa Peikola, Pellil\u00e4 (P\u00e4llil\u00e4)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 425, sivu 433: Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 426, sivu 424: Muolaa Pellil\u00e4 (P\u00e4llil\u00e4), Perkj\u00e4rvi, Pihkala, Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 427, sivu 425: Muolaa Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, kuva 43: Tapiala Ivala, Tauj\u00e4rfvi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 107: syntyneet 1727 joulukuu - 1728 maaliskuu, mm. 19.12.1727 f\u00f6dd Rajalax Gustaf Grelssons hustru Anna Hend.dotters pigabarn Elisabeth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 110: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 20, vuodet 1704-1709: Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 242-243: kuolleet 1851 12 - 1852 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 342: kuolleet 1777 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 37: Melliza 11 ea Maria Kuroin, ... 12 Joh. Michs Pohjalain, ho Maria Torckel\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 40: Enkua n:o 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 41, vuodet 1737-1743: Paloranda, Uura\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 41, vuodet 1764-1769: Liesj\u00e4rfwi Cutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 41: Ruokois hemman 1sta h\u00e4lften\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: ..., Jempse sochn Kaukela herdug Kaipola, Viala, Sares, Kerho, Kaukela, Alh\u00e5ierui, Arua [Arvaja], Seppola, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: <Messukyl\u00e4> J\u00f6ran smed, J\u00f6ran skredd, J\u00e4rvensivu rusth. l.b.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: H\u00f6ydis rust., Kihlala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: syntyneet 1.3.1706 - 16.4.1706\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 44, vuodet 1754-1760: Cavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 46: Makeskis Vindil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 78-79: vihityt 1849 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 81-82: 1840 huhtikuu - 1841 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 82-83: 1882 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 84-85: syntyneet 1799 joulukuu - 1800 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 99: kuolleet 1755 kes\u00e4kuu - 1756 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x, vuodet 1732-1739: Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x, vuodet 1740-1745: Calcku , Colhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: 1852 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: kuolleet 1766 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: kuolleet 1855 joulukuu, till\u00e4gg syyskuu, 1856 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: Rodialax - Rotjanlahti And. Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: syntyneet 1738 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: syntyneet 1751 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: 1676 - 1677, mm. debet Pehula Ohlss moor muldp. 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: Auctois, H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: haudatut 1745 helmikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 430, sivu 408: Tursola by Heikil\u00e4 hemman och Mattila rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 431, sivu 424, 6\u00a7: Arf David Josephsson Nenonen i W\u00e4rinmaja by... sahl fadren Joseph Mattsson och sahl modren Ingeborg Urbanusdotter...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 431, sivu 424: mm. 6\u00a7 allekirjoitus Mats Josepsson H\u00e4nninen, brofogde i Ruovesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 439, sivu 434: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Puikos - Kahvenitsa Puikkoinen, Passis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 100: kuolleet 1756 helmikuu - 1757 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 21, vuodet 1704-1709: <Suinula> Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 244-245: kuolleet 1852 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 38: Melliza <11> son Mich. Johs. <Pohjalain>, ho Elis. Talonpoika,...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 40: Kavandsari torpare, Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 41, vuodet 1735-1737: Puukois by Haliala hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 43: Kangasalan tarkastusk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 19.2.1635, Madz J\u00f6renssons i M\u00e5ltziaby klagemoll emoth Johan Swensson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: <Raikku> Siurola, Varala Raukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Hoifwala Antila, Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo rytt.hn <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo rytt.hn <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kockois Nikkil\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kockois Nikkil\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kockois Nikkil\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kuhmalahti Wechkaj\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: syntyneet 1775 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 45, vuodet 1754-1760: Cavala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 45, vuodet 1785-1790: Suinula Nikkil\u00e4 b. Matts Jacobi..., unga b. Matts Mattson..., inh. Marcus Olofs..., af. sold J\u00f6ran...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 52: Tamminiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 82-83: 1889 4, 5, 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 83-84: 1841 elokuu - 1842 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 83-84: Musalalax, Nolo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 84-85, vuodet 1837-1843: Kavala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 84-85: 1882 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 86-87: Muolaa Punnusniemi, Lavola, Oravala, Myhkyril\u00e4, Himala, Retukyl\u00e4, Telkk\u00e4l\u00e4, Heimala, P\u00e4\u00e4kk\u00f6l\u00e4? - Pyykk\u00f6l\u00e4 tai Paakeli, Pihkala, Kallainen, Lehtokyl\u00e4, Jaarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x, vuodet 1732-1737: Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x, vuodet 1748-1764: Noisniemi Hyrynen ja Heikonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x: kastetut 1752 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x: kuolleet 1766 lokakuu - 1767 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x: kuolleet 23.5.1697 - 13.6.1697\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44: Kuusi\u00e4rvi, Kyllenoia Anders\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 440, sivu 435: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 441, sivu 436: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 443, sivu 438: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tiitua jatkuu, Kunnialax, Musakanlax, Kontzajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 444, sivu 446: Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 446, sivu 441: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Stoorpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 446, sivu 442: Messukyl\u00e4 Haihari, Sufvela, J\u00e4rfvensuo, \u00c5tafvalla, Hatanp\u00e4, Siukola, Erckil\u00e4, Skytt\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 447, sivu 442: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Stoorpyh\u00e4, Ivaskansaari, Orola Katila eli Gaddila, Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 447, sivu 535: Suolax Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 448, sivu 443: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahnavalkama jatkuu, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 449, sivu 115: kuolleet 1814 marraskuu - 1815 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 449, sivu 444: Pyh\u00e4j\u00e4rvi K\u00e4lli\u00e4 - Kelja, Salitsanranta, Matiskala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 101: kuolleet 1757 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 246-247: kuolleet ja haudatut 1852 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 282: Kaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 39: Wircajervi tjenstefolck och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 40, vuodet 1778-1783: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knihtil\u00e4 J\u00f6ran Henricsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 41: Haparais No 3 afl. lb. Gabriel Petterss. Kiiskis ea Elin Riikonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 42/43: Joentakois b. Christer Henrs. Puickoin, ho Catharina Hotocka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Sahalahti Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: Kuusj\u00e4rvi Lahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: Perinautio, Kopsamo (Maunula)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 47: <V\u00e4\u00e4rinmaja> Hietais Sepp\u00e4l\u00e4, Manninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 80-81: 1845 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 84-85: syntyneet 1741 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 84-85: syntyneet 1794 lokakuu - 1795 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 85-86: 1843 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 88-89: Muolaa Karhula, Hanttula, Soittola, Vesikkala, Harvola, Sormula, Heikkil\u00e4, Hattula, Leiril\u00e4, P\u00e4llil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x, vuodet 1732-1737: Suinula Martila klockaren Thomas Esk., Ibidem bn Henrich Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: kastetut 1738 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: kuolleet 13.6.1697 - 29.6.1697\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: syntyneet 1774 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: syntyneet 1805 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: Wuosalmi Andreas L\u00e4ver, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: Alho l\u00e4slag torp Pahuj\u00e4rvi, torp Pihlajanm\u00e4ki, Pyk\u00e4list\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: kuolleet 1746 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: vihityt 1731, 1732, 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 450, sivu 445: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 450, sivu 448: Messuby sokn Messuby, Haihari, Jufwola, J\u00e4rfwensuo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 451, sivu 446: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Sortanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 452, sivu 447: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Heinsaari (Ruskonsari och Heinonsari), Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 452, sivu 460, vuodet 1809-1815: Kalliom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 453, sivu 448 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru jatkuu, Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 454, sivu 449: Pyh\u00e4j\u00e4rvi T\u00e5lstia - Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Suhapaarina, Kastala? ja Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 454, sivu 451: Korpilahti Maso torp, Edesniemi nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 455, sivu 450: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Mondrua, Tattarniemi, Watikkala, Matiskala, Talta, Filikyl\u00e4, Valkeam\u00e4ki, Kangurinniemi, Lillpyh\u00e4, Kiprua, Larjava\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 458, sivu 455: Walkiala l\u00e4slag Kaukola by... Walkiala hemman Kalhola Hirsivalkama...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 23, vuodet 1704-1709: <Suinula> Nickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 248-249: kuolleet 1852 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 35: 1679 - 1680, mm. 1680 Kaupila J\u00f6rens hustrus muldp 5,-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 43, vuodet 1735-1737: <Puukkoinen> Huiala hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: <Kopsamo> Pertula, Sahraj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Edesniemi hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Korpi Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Maakeski S\u00e4teri, Finnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Myllykyl\u00e4 Awed, L\u00e4tti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Puukkoinen Hujala, Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Puukkoinen Hujala, Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Puukkoinen Hujala, Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas 1 m rytt.hn under \u00f6fwerest Fabian Berndes reg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas Michel Simonss rytt. h. 1 m, Kulkas Joseph Thomass\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas r.h.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: syntyneet 22.11.1706 - 26.3.1707\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 47: 1754-1760 Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 47: Haaviston kyl\u00e4 N:o 1 Nikkil\u00e4 (=Kylm\u00e4l\u00e4) Kukkulan torppa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 48: <V\u00e4\u00e4rinmaja Hietais> H\u00e4nninen, Nenonen, brofogde Broman, Niemi, Lilln\u00e4nonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 52: Ruorais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 54-55: Edesniemi l\u00e4slag Edessalo, Karikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 565-566: 1834 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 83-84: Salitzanranda - Salitsanranta: Muli, Pajain, N\u00e4rj\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 86-87: 1825 marraskuu - joulukuu ja lis\u00e4yksi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 86-87: Kyllenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 87-88: 1843 joulukuu - 1844 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 89-90: 1858 elokuu - joulukuu ja lis\u00e4ys\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 90-91: Muolaa L\u00e5ttala, Ilola, Perkj\u00e4rvi, Kyyr\u00f6l\u00e4, ...?ala, J\u00e4sk\u00e4l\u00e4in, Norkola, Tapperniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x, vuodet 1732-1737: Suinula Siukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: 1798 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: 1964 lokakuu - joulukuu, mm. Aino J\u00e4rvinen s. Moisio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: syntyneet 1729 maaliskuu - elokuu, mm. 6.5.1729 d\u00f6pt Nenonen brofogden Mats Josephssons Walborg Josephsdotters do f\u00f6dd barn Erick\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: syntyneet 1738 - 1739\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: syntyneet 1757 helmikuu - 1758 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 461: kuolleet 1818 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 462: kuolleet 1818 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 464, sivu 460: Sakkola Karhola, Purpua, Walatir, S\u00e4penkyl\u00e4, Haparais - Haparainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 465, sivu 461: Sakkola Haparainen jatkuu, K\u00e4lli\u00e4 - Kelja, Volossula, Vilakkala, Kaarnajoki, Paukkula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 467, sivu 471: Oinala No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 106-107: synyneet 1782 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 250-251: kuolleet 1852 marraskuu - 1853 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 346: kuolleet 1779 kes\u00e4kuu - 1780 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 43: Rauhalax Trakt Torpare, inhysingar etc: Seurasalmi, Yl\u00e4joki torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 43: Sijrisj\u00e4rfwi Simon Sawolain, ..., Kopsala by Gabriel Danielsson I\u00e4s, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 44: Bengtil\u00e4 Hijrsalacka [henkikirjassa Hiirsalakka on Kuurmanpohjaa]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 45, vuodet 1737-1744: Kimajervi - Kiimaj\u00e4rvi jatkuu Johan Tamma, Daniel J\u00e4s, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: <Kangasala> Sitama Laurila, Perttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: Hirfwij\u00e4rwi Mattila, Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: Holma, S\u00e4nkij\u00e4rvi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: sakkoluettelo 1557, mm. Nils Bertilss Kockos, pojanpoikansa Nils Cnutzson, lautamiehin\u00e4 poikansa Lars Nilsson Kockos ja Per Sigfredsson Hakolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: Sijtama Laurila, Sarkkila, Perttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: Sitama Laurila, Sarkkila, Perttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: syntyneet 1707 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 53: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 81-82: kastetut 1702 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 86-87: syntyneet 1843 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 89-90: 1908 12 - 1909 01\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 91-92: 1859 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu x, vuodet 1732-1737: Suinula Nickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu x: <Palkiala by> inhysningar Mats M\u00e4k\u00e4l\u00e4in, Petrus Pajuin, mod. Helena Langin, J\u00f6ren Nypelo, Michele N\u00e4nnim\u00e4in, Michell Puolakain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu x: Ilola Randala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu x: Salizaranda - Salitsaranta Bertil Wuohelain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47:  1767-1772 Laaxi Johan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47: kastetut 1739 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 471, sivu 474: Kalliom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 472, sivu 454: Ruowesi sochn Keuru pastorat Suoj\u00e4rfwi, Suolax, Liesj\u00e4rfwi, Pihlajalax, Simpsio, Hapam\u00e4ki, Walkealax, L\u00e5ila, Niemiswesi?, Lankua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 347: kuolleet 1780 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 44: 1834\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 44: Kopsala by Johan Danielsson I\u00e4s, ho Anna Ifwoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 44: syntyneet 1792 joulukuu - 1793 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 46, vuodet 1737-1744: Kimajervi - Kiimaj\u00e4rvi jatkuu, Noiderma - Noitermaa Hinrich Haikoin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 46: 1942 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 46: Muolaa Kirkonkyl\u00e4 Markus Mattsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: <Holma> Maunukkala torp, K\u00f6yk\u00e4np\u00e4\u00e4 torp, Humaloja torp, Savijoki torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: <Messukyl\u00e4 Eerikkil\u00e4> Alanen, Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ikaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Keurus Liukko, M\u00e4ntt\u00e4, Liettu, Kieril\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Keurus Liukko, M\u00e4ntt\u00e4, Liuttu, Kierel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Pylkinautio, Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 49, vuodet 1785-1790: Nikin Eskola smed Thomas Thomasson, m\u00e5g Simon Simonsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 538: Suolahti by No 3 Suolahti eller Pekkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 57, vuodet noin 1726-1727: Caipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 88-89: Kavala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 88-89: Ristsepp\u00e4l\u00e4 Muorila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 89-90: 1835 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 90-91: syntyneet 1797 tammikuu - hein\u00e4kuu, mm. 16.4.1797 Kavala Ylinen fror Henric Mattssons och hustru Lena Johansdotters son Jonas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 94-95: kastetut 1801 helmi-huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 96-97: El\u00e4m\u00e4ntaival, Hanhoi Birck. eremarck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu x: 1706 joulukuu - 1707 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu x: 1815 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu x: Rodialax - Rotjanlahti Martin Pusa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, vuodet 1744-1751, i\u00e4t 1749: Pohja Majala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48:  1767-1772 Laaxi Johan s. Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48: <Kuhmoinen> Puukois Haljala, Kimola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48: haudatut 1697 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48: haudatut 1784 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 482, sivu 490: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 483, sivu numeroimaton sivujen 1925 ja 1926 v\u00e4liss\u00e4: <Henkikirja, Ruovesi> ..., Etz\u00e4rij, Hapasalmij, P\u00e4r\u00e4nd\u00e4, ..., Hopianiemij\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 38: syntyneet 1750 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 42, vuodet 1790-1795: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 44: Korhola b. Henric Hen.s Imoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 47, vuodet 1737-1744: Noiderma - Noitermaa jatkuu, Misoa - Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 49: <Kuhmoinen Puukkoinen> Huja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 49: Lylyj\u00e4rwi Eskola, Ruuth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 50, vuodet 1754-1760: Caldila Sepp\u00e4l\u00e4, Curra\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 50, vuodet 1785-1790: Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 51: Heponiemi Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 55: Pohjaslax Manninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 59: Hietais H\u00e4nninen, brofogde Broman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 91: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 92-93: syntyneet 1797 hein\u00e4kuu - 1798 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 97-98: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x, vuodet 1710-1715: Cawala Alainen, Cawala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x, vuodet 1732-1737: Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x: 1707 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x: kastetut 1739 syyskuu - 1740 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x: Rodialax - Rotjanlahti bror Matts Huppuin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x: syntyneet 1759 toukokuu - 1760 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: 1759 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: haudatut 1784 - 1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: syntyneet 1743 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: syntyneet 1761 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 495, sivu 1198-1199/398: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Humalais, ..., L\u00e5tsalax - Luotsanlahti, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 497, sivu 504: P\u00e4rrinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 498, sivu 1204-1205/401: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Korkkala, ..., Jaama, ..., Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5 ja 6, no 7 f\u00f6r \u00e5r 1806: f\u00f6rra soldaten Eric Grip f\u00f6dd 1782, hustru Johanna Johansdotter f. 27.8.1780, son Anders f. 7.12.1801, son Michel f. 15.9.1803, dotter Johanna Sofia f. 13.5.1805\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 1: Purpua b. Thomas Jac.s. Wiskar, ho Britha J\u00e4ppinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 10-11: Birck. eremarck Haukannemi Keckoinen lendsman, Sikalaxi Sarvana\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 10-11: Hauckaniemi Keckoin gesthgiffware lendsman ryttar, Sikalax, Pichlajalax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 10-11: Haukaniemi Keckoinen ryttare, Sikalax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 10-11: Haukkaniemi Keckoinen lendsmaan gestgiffare, Sikalax Sarwana\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 2-3: vihityt 1838 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 2, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 2, vuodet 1750-1756: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 3: Reinicka torp. Kivim\u00e4ki, Lappi torp. Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4-5: Inventarium, vihityt 1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rodialax - Rotjanlahti jatkuu, Saritsaranda - Salitsanranta, Rijska by - Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4: Ritoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4: syntyneet 1707 syyskuu - 1708 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Laasola> Sepp\u00e4l\u00e4, Sikala (R\u00e5cka)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Laasola> Sepp\u00e4l\u00e4, Sikala (R\u00e5cka)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Laasola> Sep\u00e4l\u00e4, Sikala (R\u00e5cka)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Laasola>Sepp\u00e4l\u00e4, Sikala (R\u00e5cka)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Messukyl\u00e4 Laalahti> Lalax rusth., Sorila Kulkas rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Pohjaslahti> Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Pohjaslahti> Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Kukajerffui Minckinen, Hiiroinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4, Hiirola, P\u00e5hola, Pirkkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Keurus Walkianiemi, M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Laasola Sepp\u00e4l\u00e4, Sikala (R\u00e5cka)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Lahti, Yl\u00f6vesi II\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Lahti, Yl\u00f6vesi II Ylinen, Yl\u00f6vesi I Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Naappila Yrj\u00f6l\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Quivasmeki [Kuivasm\u00e4ki] Marttinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Sukkila Rotiala, Koivisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Sukkila Rotiala, Koivisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Sukkila Rotiala, Koivisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Sukkila Rotiala, Koivisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Tursola Hannula <yhteisviljelyksess\u00e4 Karttialan kanssa>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Yl\u00f6vesi II inhyses, Yl\u00f6vesi II bonde, Lahti, Yl\u00f6vesi I bonde, Ew\u00e4j\u00e4rwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 6-7: Haparais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 6: Liponsalmi Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 6: Liponsalmi Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 8-9: vigda 1802 - 1803\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x, vuodet 1734-1739: Calku, Colhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: 1833 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: 1840 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: haudatut 1739 lokakuu - 1740 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: kuolleet 16.4.1778 - 25.1.1779\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: kuolleet 1808 lokakuu - 1809 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu 4. sond Georg, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: syntyneet 1755 lokakuu - 1756 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihitty 1782, 1783\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1705 maaliskuu - 1710 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1715 - 1719\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1742, 1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1745 kes\u00e4kuu - 1748 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1799 syyskuu - 1800 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, vuodet 1761-1766: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, vuodet 1767-1772: Pohja Majala bonde Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: <Messukyl\u00e4 Laalahti> Lajalax rusth., Sorila Kulkas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: 1724 maaliskuu - 1725 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: Delnings... \u00f6fver Kertte... \u00e5r 1797 (Kertteen kyl\u00e4n isojaon jakokirja A B Yrj\u00f6l\u00e4, C Thomala, D Jussila)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: haudatut 1759 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: vihityt 1769 - 1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: vihityt 1774 huhtikuu - 1775 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 27, vuodet 1710-1715: S\u00e4rkilax, Palander, W\u00e4chter, Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 39: 1685, mm. debet Orivesi by Thomas Philipsson muldpengar 5:-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 41: Ruokois 1/2 Ruokois hemman Johan Jacobi, hu Anna Stina Andreae, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 46: Seppola Paattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 50: <Kuhmoinen> Kaukoila Knechtil\u00e4, Hucki, Kalhoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 50: Koski by \u00c4ij\u00e4ri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 50: Oufluwesi Hyfw\u00f6nen, P\u00f6yh\u00f6nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 50: Safwoi Tilsa, Kolhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 51: 1754-1760 Cuoreniemi, Liponsalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 54: Lahti, M\u00e4kel\u00e4, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 56: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 595-596: Copulati Anno MDCCCXIX - MDCCCXX (1819 - 1820)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 745: K: Komulainen, Kopperoinen, Koppanen, Kohonen, Kukko, Korte, Kosonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 92-93: 1928 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 92-93: syntyneet 1843 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 93-94: syntyneet 1824 marraskuu - 1825 tammikuu, mm. 11.1.1925 syntyi Johanna, is\u00e4 talollisen poika Henric Mathsson Suinulan Ylinikkil\u00e4st\u00e4, \u00e4iti Christina Marci dr 27 v\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 96-97: Kaukela f\u00f6rh\u00f6r K\u00e4h\u00f6is Kurra, Kaipola l\u00e4slag Wijala bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x, sivu 98-99: syntyneet 1790 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: kuolleet 1697 elokuu - 1698 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: kuolleet 1768 joulukuu - 1769 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: Lahnavalkama Anders Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta mostern Walb. Skinnar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, vuodet 1744-1752, i\u00e4t 1749: Pohja Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50: Auctois Hocka, Kottka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50: kastetut 1729, mm. 5.3.1729 syntyi l\u00e4nsman Mexbergin ja mad. Maria Barch:n poika Johannes\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50: syntyneet 1760 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 102: Carjula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 258-259: kuollet 1854 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 40: 1686, mm. Caupila J\u00f6rens muldp. 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 45: J\u00e4\u00e4ski Ahvola, Kavantj\u00e4rvi, Sokuranmaa, Erickala, Paukarila - Paakkarila (my\u00f6h. Antrea)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 46: Terentil\u00e4 b. Thomas Abrs. Turkinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 47: 25.-26.2.1675 Ruovesi ja Keuruu, mm. P\u00e5hl Larsson K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 48: Haparais No 3 lbn Gabriel Petersson Kijski, hu Elin Rijkoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 48: K 131. - 134.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 49, vuodet 1737-1744: Titoa - Tiitua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 49: vihityt 1795 lokakuu - 1796 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 51: Frelsis landb\u00f6nder Valkiakoski, Keurus <H\u00e4kkinen, Kolho, L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, Kopare, Rajalainen, Lyhdeniemi>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 51: J\u00e4ms\u00e4 Vijala Mullicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 51: Kumbuj\u00e4rffwi, Pet\u00e4j\u00e4vesi <Puttola, Piesanen, Karikko, Kyrckoherde, Kirri>, Kuidaisus, Wesanga\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 55 Hirvij\u00e4rvi Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 89-90: kastetut 1704 syyskuu - 1705 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 94-95: 1928 joulukuu - 1929 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 94-95: Kavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 94-95: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu numeroton 349 ja 350 v\u00e4liss\u00e4: kuolleet 1782 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x, vuodet 1710-1715: Caldila Caupila, Riekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: kuoleet 1769 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: Orihwesi Pawola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: Rautia Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta Anders Kurroin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: syntyneet 1761 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: syntyneet 1828 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, vuodet 1730-1740: Hyhky H\u00e4nn\u00e4ri hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51: kuolleet 1699, 1700, 1701\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 511, sivu 1005: Hautam\u00e4ki torpare Anders Johansson s. 1806, hu Anna Maria Mattsdr s. 1817, ..., son Anders Gustaf s. 5.12.1844, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 514, sivu 511: Padasj\u00e5ki sochn Kuhmois fi\u00e4rdings P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kaukala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 516, sivu 548: Padasj\u00e5cki sochn Kuhmois fierding P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kaukala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52 = 53, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta Lucas Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 102-103: 1844 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 102-103: syntyneet 1801 joulukuu - 1802 maaliskuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 289: Lahnajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 47: Wehkapundari Ala Hinkala rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 48: Seppola Tauriala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 49, vuodet 1735-1737: <Lepp\u00e4koski> L\u00e4ttil\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 50, vuodet 1737-1744: Titoa - Tiitua jatkuu Lars Paso, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 50: 1943 3, 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 50: Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 51: Edesnjemi l\u00e4slag Edesniemi by Edesnjemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 51: Gorkkala 2: Akkanen P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, Akkanen, Willsten, Tihver\u00e4inen, M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: H\u00f6\u00f6m\u00e4ki Hankala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Nurmis Hankala, Kuudennes\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Ouluvesi P\u00f6yh\u00f6nen, Hyv\u00f6nen, Hangavesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Pihlanlahti, Ollila, Hoskari, Asunta H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Valkiakoski, Frelsis landb\u00f6nder Keurus <H\u00e4kkinen, Kolho, Hokkanen eli L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, Kopare, Asunta, Hoskari>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 53: 1754-1760 Laaxi Johan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 60: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 91-92: kastetut 1705 helmikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 93: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 96-97: Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 96-97: syntyneet 1805 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: 1776 lokakuu - 1777 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: Caldila Sepp\u00e4l\u00e4, Cuoreniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: kastetut 1727 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: kuolleet 1702 - 1703\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: kuolleet 28.12.1769 - 11.11.1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: syntyneet 1761 tammikuu - marraskuu, mm. Febr 13. f\u00f6dd och 15. christnad Suinu Martila ... Henrichssons och Walborg Sigfredsdotters son ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: syntyneet 1806 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: transport 7.2.1687, sen j\u00e4lkeen mm. Hulipas Erasmus med sin hustru mullp. 10:-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52: Auctois Hocka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52: haudatut 1749 joulukuu - 1750 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 522, sivu 516: Wilakkala No 1 lp. Adam Mikonp. R\u00e4nn\u00e4li, hu Anni Heikintr Karonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 526, sivu 533: Sahraj\u00e4rvi Erkkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 101-102: 1849 marraskuu - 1850 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 262-263: kuolleet 1854 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 290: Murtocoski torp, \u00c4ng\u00e4 torp, Paloniemi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 42: 1688, mm. Padustaipal Thiomas Simonssons hust. muldip 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 49: Seppola K\u00f6nk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 51, vuodet 1737-1744: Musakanlaxi - Musakanlahti Matts Musacka, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: <Borgerla> Alainen, K\u00e5ckila Tarckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: Alho Iso Alho Norola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: Pet\u00e4wesi, Pielawesi, Kindaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: syntyneet 1709 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: syntyneet 1778 lokakuu - 1779 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 96-97: Antrea mm. H\u00e4nnick\u00e4l\u00e4niemi, Ihalembil\u00e4, Kondus, K\u00e4rennemi, Kamajauhola, Kempil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 97-98: Yll\u00e4j\u00e4rfvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 98-99: Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu numeroton 350 ja 351 v\u00e4liss\u00e4: kuolleet 1782 joulukuu - 1783 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu x: kuolleet 1703 joulukuu - 1705 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu x: kuolleet 1770 joulukuu - 1771 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu x: kuolleet 1799 joulukuu - 1800 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu x: Orihwesi Terjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53: haudatut 1750 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 530, sivu 1041-1042: Jaarla Pirtisarka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 533, sivu 527: Wilakkala No 2 lp. Paavo Martinp. Koppanen, ho Anni Kaaprontr Saksanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 533, sivu 537: Messukyl\u00e4 Mesuby, Haihari, Suvela, J\u00e4rfvensuo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 533, sivu 539: Lylyj\u00e4rvi Koppeloj\u00e4rvi nyb. Emanuel Thomasson s. 24.3.1787 Orivesi k. 25.4.1851, enk. Maria Stephansdr s. 8.3.1809, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 536, sivu 533: Lylyj\u00e4rvi Koppeloj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 538, sivu 544: <H\u00f6ydes> P\u00e4rrinautio (tjenste folk)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 101-102, vuodet 1803-1809: Wehkapundari Nedre Hinckala rusth\u00e5llaren Simon Jacobi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 101-102, vuodet 1809-1814: Suinula Yli-Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 106-107: vihityt 1864 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 107-108: kuolleet 1851 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 47, vuodet 1790-1795: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Kopola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 49: Haparais inhysingar M\u00e5rten Kekkis ea Anna Lepp\u00e4nen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 51: Cawandholm Christer Mattsson Kuricka, ... Rijkola Mats Sigfredsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 52, vuodet 1737-1744: Musakanlaxi jatkuu Johan Junno, Stephan Pardain, Olof N\u00e5kel, Peter Kurroin, Walborg Musaka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 52: Hirvij\u00e4rvi Sepp\u00e4l\u00e4 Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 52: Kawandtj\u00e4rfvi Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 54: Landb\u00f6nder..., Kelioi, Rutalax, Murame, Kuivasm\u00e4ki, Wehni\u00e4, Puppoi, Kortej\u00e4rffvi, Oittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 56: Paalila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 60: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 628-629: kuolleet 1817 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 99-100: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x, vuodet 1710-1715: Curra, Liponsalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x, vuodet 1748-1764: Kottila Kotti och Ruini\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: 1774 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Kauckila inhysningar Abr. Romu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: kuolleet 1705 huhtikuu - 1707 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta Bertil Wuohelain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta Joha Paiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Wuosalmi By Mattias L\u00e4ver, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54: haudatut 1750 joulukuu - 1751 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54: kuulutetut 1834 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 540, sivu 546: Pylkinautio enstaka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 541, sivu 1063-1064: P\u00e4rri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 541, sivu 547: Kopsamo Iso K\u00f6lli (tjenste folk), Ahola torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 541, sivu 549: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 542, sivu 540: Messukyl\u00e4 Messuby, Haihara, Sufwela, J\u00e4rfwensivu, Otawalla, Hatanp\u00e4, Suikola, Erckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 545, sivu 542: Pylkinautio bond Anders Andersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 547, sivu 555: Leppej\u00e4rvi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 548, sivu 554: Hirvij\u00e4rvi Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 549, sivu 555: Hirvij\u00e4rvi Mattila, Kuusim\u00e4ki torp, J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4 Nyb\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 100-101: Antrea mm. Paakkarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 101-102: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 102-103: syntyneet 1800 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 102-103: syntyneet 1805 marraskuu - joulukuu, kuolleet 1805 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 104-105: kuolleet 1741 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 104-105: syntyneet 1745 joulukuu - 1746 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 48: Orihwesi Terjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 50: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Hofvila, Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52, vuodet 1732-1737: Tehi by Tapanila hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52: Gorkkala No 2: Akkanen, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52: Kaukila torpare Michel Sairas, ho Anna Xsepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 53, vuodet 1737-1744: Konnitsa \u00c4ij\u00f6l\u00e4, Koniza byy - Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 54: Edesniemi l\u00e4slag, Edesniemi by, Edessalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: ..., Hang\u00e5wesij, ..., Niemisvesij, ...,  Simpsi\u00e4, Mantilataivall, ..., Tarhanp\u00e4, ..., Multia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: <Juupajoki Kokkila> Marttila, Melli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: Alho f\u00f6rh\u00f6r Kauhkiala Savolain Savo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: syntyneet 1710,1711\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55/6-7/104-105: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Suhapaarina, Miisua, Montrua, Tattarniemi, Watikkala, Valkeam\u00e4ki, Kipruanniemi, Larjava, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 59: Hirvij\u00e4rvi Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 61: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x, vuodet 1698-1703: Laaxi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x: 1709 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x: Cusa el Monniemi by - Ala-Kuusaa Moiniemi Anders R\u00e4m\u00f6, hust. Walborg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x: kuolleet 1707 kes\u00e4kuu - 1709 - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x: kuolleet 1814 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, vuodet 1707-1712: Mulkola, Myllym\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55: kuolleet 1761 joulukuu - 1762 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55: syntyneet 1808 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 552, sivu 548: Hirvij\u00e4rvi Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 553, sivu 550: Walkiala l\u00e4slag Kallhola kronohemman Kallhola Hirsivalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 555, sivu 551: Hirvij\u00e4rvi Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 558, sivu 563: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 559, sivu 489: Ruovesi 18-19.9.1693, Mats Hendrichsson Monoinen... brors \u00e4nckia Caisa Nilsdotter... bror Johan Monoinen...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 102-103: 1844 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 103-104: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 105-106: Suinula Nickil\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 109: <Laukeela> Keppil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 112: Kariula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 50: <Iivalaniemi> Recola, Ifvala, Aitolax, Tannijervi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 53, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Kierois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 53: Filinkyl\u00e4 n:o 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 53: Kaukila torpare och inhysingar Thom. Rahkoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54, vuodet 1737-1743: Wehku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Marcus Rouhiain, Olof N\u00e5kel, Peter Pohial, J\u00f6ran Polaka etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54: <Humppila> Koivisto K\u00e4tt\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54: P\u00f6rsick\u00f6 9-11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 56: <Orivesi by >Uotila, Tirri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 56: sakkoluettelo 1560, lautamiehen\u00e4 mm. Per Sigfredsson Hagolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 57, vuodet 1754-1760: <Kerte> Erich Yrj\u00f6l\u00e4, Ylevesi Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 632-633: kuolleet 1817 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: 1691 d. 22 Febr. -, mm. Sahraj\u00e4rvi gl. gubben Hinrich f\u00f6r b\u00e5hrkl\u00e4der och kyrdismull 6:-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1.3.1773 - 7.7.1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1709 marraskuu - 1712 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1814 lokakuu - 1815 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1838 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: syntyneet 1742 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: syntyneet 1763, mm. Jan 11 f\u00f6dd Nickil\u00e4 smeden Thomas Thomassons och Chirstin Jacob(?)sdotters barn Maria, Jan 29. 1763 f\u00f6dd Siukola Johan Johanssons och Chirstin Johansdotters barn Lena\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: haudatut 1751 joulukuu - 1753 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: haudatut 1765 kes\u00e4kuu - 1766 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: syntyneet 1744 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: vihtyt 1719 kes\u00e4kuu - 1722 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 561, sivu 3807: Ylempi S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en kihlakunta Tionde l\u00e4nghd L\u00e4ngelm\u00e4ki, mm. Kyllenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 561, sivu 553: Sakkola Arkutama -Arkuntanhua, Haparais, Hatackala, Hapsari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 562, sivu 1105-1106: Koppeloj\u00e4rvi Nyb\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 562, sivu 554: Sakkola Haiderma, Joentaka, Karh\u00e5la, K\u00e4llil\u00e4, Karnajoki, Koukoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 563, sivu 555: Sakkola Koukoniemi jatkuu, Kos\u00e5la - Kosela, K\u00e5rholanjama, Kifwiniemi, Labanais, Lapilax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 564, sivu 1109-1110: Sahraj\u00e4rvi Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 565, sivu 570: Lepp\u00e4j\u00e4rvi torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 567, sivu 1115-1116: Sahraj\u00e4rvi Erikkel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 567, sivu 564: Walkiala l\u00e4slag Walkiala by W\u00e4kk\u00e4rl\u00e4 [my\u00f6h. Vekkaila]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 569, sivu 565: Hulipas Rassi, Kulmala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 107-108: kuolleet 1837 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 107-108: Salitzanranda n:o 7, Muli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 107-108: syntyneet 1826 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 108-109: kuolleet 1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 34, vuodet 1710-1715: Kertte Tuomala, Kertte Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 42: 1873 hein\u00e4kuu - 1874 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 48-49: 26.-27.1.1710 Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Maria Laurintyt\u00e4r vaatii Esko Laurinpoika K\u00f6mi\u00e4 avioitumaan kanssaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: <Oriveden kyl\u00e4> Parpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti Heikkil\u00e4-M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti Heikkil\u00e4-M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti, Heikkil\u00e4-M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: sakkoluettelo 1560, mm. Nils Cnutsson Cockois ja Lars Nilsson Cockois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 61: Hirvij\u00e4rvi Mattila Ahola torp, g\u00e5rdens Johan Gustaf Johanss., etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 66: 1879 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x, vuodet 1748-1764: Walckjerwi Pullinen, Kopock, Karwainen, Pullinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x, vuodet 1767-1772: Yl\u00f6vesi Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x: Kieros Sophia Larsdotter enckia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x: kuolleet 1712 huhtikuu - 1715 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x: syntyneet 1776 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57: Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57: syntyneet 1763, vihityt 1701-1706\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 571, sivu 1123-1124: Pylkinautio bond Anders Andersson, hu Sophia Mattsdr k. 1842, dr Henrica, son Johan, son Henric, [2. hu] Christina Mattsdott, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 572, sivu 569: Walkiala L\u00e4stil\u00e4 Wuorenp\u00e4\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 572, sivu 578: Lylyj\u00e4rvi Koppeloj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 574, sivu 1134-1135: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Humalais, ..., L\u00e5tzalax - Luotsanlahti, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 575, sivu 562: Tursola Tavela 1/2 eller Mattila no 2B\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 577, sivu 1133-1134: Hirvij\u00e4rvi Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 579, sivu 576: Padasjoki sochn Kuhmois hierdins P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 107-108: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 109-110: Salitzanranda n:o 8, Pajain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 109-110: Suinula <Ali->Sjukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 110-111: Titua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 114-115: syntyneet 1803 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 35?, vuodet 1710-1715: Yl\u00f6wesi b. Matts J\u00f6ransson, h. Anna Isachsd., ..., Yl\u00f6wesi b. Henrich Mattsson, h. Anna Hendrichsdotter, Sophia dotter gift till Orivesi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 51: H\u00e4nninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 53: Keskinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 54: Haparais No 3 bn Petter ... Kijski, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: Gorkkala 3: Akkanen, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: Ihandola by transp. Tonderi torp. And. Pets.sn Hannin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: P\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55/56: Korhola b. Michel Joh.s. Hapsar, hu Lisa Mart.dr Tuoko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56, vuodet 1737-1743: Courum\u00e4ki Hein\u00e4m\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Olof Hijri etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56: Gorkkala No 3 Nolo Tihver\u00e4inen, Nolo Akkanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56: Heponiemi Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 58: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 58: K\u00f6yry, Keurukoski, Liettu, Kiesil\u00e4, Valkeaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 59, vuodet 1754-1760: Suinu Martila klock. J\u00f6ran Mattsson, Olof J\u00f6ransson, Ibidem <Marttila> Simon Henrichsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 78: Rajalax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: Cusa - Kuusaa Abram Wanhanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: kastetut 1756 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: kuolleet 1716 tammikuu - 1718 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: kuolleet 1774 maaliskuu - 1775 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta J\u00f6r\u00e4n Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: Salizaranda - Salitsaranta J\u00f6ran Wuohelain, ho Maria Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: syntyneet 1728 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: syntyneet 1743 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 583, sivu 590: Pylkinautio Yli Talo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 584, sivu 963: Muolaa Heikurila, Hotokkala, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4, Kurvila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 585, sivu 592: Pylkinautio Ala Talo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 585, sivu 964: Muolaa Kurvila jatkuu, Kaukiala, Kuusaa, Koprala, K\u00e4m\u00e4r\u00e4l\u00e4, Lahdenper\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 586, sivu 1509: Messuby sokn Hyllil\u00e4, Suvela, J\u00e4rvensivu, Siukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 586, sivu 593: Pylkinautio (Halvonoja?) drg Anders Johanss..., Joensuu torp...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 109-110: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 110-111: 1883 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 111-112: Suinula <Yli->Siukola b. Jonas Jacobssson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 127-128: 1884 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 274-275: kuolleet 1855 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 54: Gorkkala No 3 Kruunun r\u00e4lssi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 55: Heikil\u00e4 Cottila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 56: Kawandsari Kuricka & Rijkoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 56/57: Korhola b. Simon Christ.s. Hataka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 57, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Lucas Lucoin etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 59: <Juokslahti> Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 60, vuodet 1754-1760: Siukola b. Joh. Johansson, afl. sold Dahl, inh. Sigfred Mattsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 60: Viiala bost.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 68, vuodet noin 1726-1727: Pet\u00e4j\u00e4wesi Karicko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: kastetut 31.7.1743  - 4.12.1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: kuolleet 1718 maaliskuu - 1721 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: kuolleet 1775 helmikuu - 1776 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: Sawo Kolhi, Pawola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: Sortala - Sortanlahti johon kai sis\u00e4ltyi Vernitsa - Anders Pitk\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: vihitty 1820 joulukuu - 1821 marraskuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: 1763 marraskuu - 1764 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: kuolleet 1753 hein\u00e4kuu - 1754 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: syntyneet 1761 joulukuu - 1762 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: syntyneet 1764 marraskuu - 1765 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: vihityt 1707 - 1720\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 593, sivu 513: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Hassinm\u00e4ki, Kahwenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 593, sivu 972: Muolaa Punnusniemi, Peikola, Pyykk\u00f6l\u00e4, Perkj\u00e4rvi, vajaita kyl\u00e4nnimi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 594, sivu 4: <Kuorevesi> Ev\u00e4j\u00e4rvi 5 Mikkola, Rantala, Kivel\u00e4, Laaksi pastori Akseli M\u00e4kel\u00e4; Hallinpenkki 1 Heikkil\u00e4, Hallala, Juusela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 594, sivu 514: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa jatkuu, Kalamaja, Kunianiemi, Kimaj\u00e4rfwi, K\u00e5nitsajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 595, sivu 515: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Musakalax, N\u00e5iderma, (Kahvenitsa) Puikois, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, P\u00e5rsam\u00e4ki, Pasis, Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 595, sivu 602: Hirvij\u00e4rvi Mattila, Kuusim\u00e4ki, Per\u00e4l\u00e4 torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 596, sivu 516: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4 jatkuu, Titua, Pr\u00e4stebohl, Sacellans bohl, Enkoa, Filil\u00e4, Gadila, G\u00e5rkala, Hapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 597, sivu 1178-1179: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Gorkala, ... mm. Watikkala, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 597, sivu 517: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Heinsari, Iwaskasari, Jama, K\u00e4lli\u00e4, Kosterma, Kiwiparina, Kiproniemi, Lahnawalkama, Larjawa, Matikala - Matiskala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 598, sivu 518: Pyh\u00e4j\u00e4rvi M\u00e5ndrua, Misua, Orola, Padois, Rodialax, Riska, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkolajerfwi, Suhaparina, Storpyh\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 599, sivu 519: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Storpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu, Salitsaranda, ..., Sabrus - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 1, vuodet 1747-1752: Hassi, sold. Galberg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 1: Haparais Purpua Johan Thoms. Wiskar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 10-11: syntyneet 1767 hein\u00e4kuu - 1768 maaliskuu, mm. Febr 16 f\u00f6dd och 21 d\u00f6pt Eskola Matts Pehrssons och Maria Mattsdotters barn Marcus, witnen bonden Henric Andersson, h. Maria Mattsd ifr\u00e5n Wessari, Anders J\u00f6ransson ifr\u00e5n Caldila Kauppila, w\u00e4rdinnan Walborg ifr\u00e5n M\u00e4nts\u00e4, ...? ifr\u00e5n Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 10-11: vihityt 1789 joulukuu - 1790 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 12-13: Pihaialax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 145-146: 1886 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 16: Rajalax b. Matts Gustafsson..., gl. b. Henrich Jospehsson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 187-188: kuolleet 1781 marraskuu - 1782 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 3/4: Haparais b. Thomas Marts. Kecki, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 4, vuodet 1737-1744: Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5, vuodet 1785-1790: Pohja Maijala b. J\u00f6ran Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Alakyl\u00e4, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kiimaj\u00e4rvi alkaa?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapanemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Sortanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5: Ritoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6, vuodet 1739-1745: Caldila Sepp\u00e4l\u00e4, Kurra\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6, vuodet noin 1726-1727: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Keuruu> Uitamom\u00e4ki, Pihlajavesi Rekola Kiltj, Suoj\u00e4rffwi Pynninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Naappila> Jaakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Naappila> Jaakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Naappila> Jaakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Naappila> Jaakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Tursola> Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Tursola> Tavela 1/2 mant rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Hettener\u00e4si\u00e4 - Hetteen er\u00e4maa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Kihlala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Korpitorp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Kyrckeby Toppola, Toppola II\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: L\u00e4ngelm\u00e4ki Kuusj\u00e4rfwi, Kuorevesi S\u00e4rkilax caplan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Naappila Yrj\u00e4l\u00e4, Heikil\u00e4, Jakola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Pitk\u00e4j\u00e4rvi Hoivala, ..., Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Pitk\u00e4j\u00e4rvi Hoivala, ..., Laurilaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Pitk\u00e4j\u00e4rvi Hoivala, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Rainio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Rainio by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Rautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Siukola, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Siukola, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Siukola, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Siukola, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: vihityt 1758 lokakuu - 1759 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 8-9: syntyneet 1839 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 9-10: 1812 lokakuu - 1813 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x, vuodet 1698-1703: Caldila - Kaltilan aukeaman oikean puoleinen sivu puuttuu, sen paikalla n\u00e4kyv\u00e4t eri talon rippimerkinn\u00e4t\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: 1696 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: 1803 marraskuu - 1804 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: haudatut 21.10.1739 - 25.5.1740\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: kastetut 1723-1724, vihityt 1723 ja haudatut 1723\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: kuolleet 1730 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: mm. haudattuja 1732\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: syntyneet 1705 helmikuu - 1706 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: syntyneet 1834 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihitty 1841 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1710 lokakuu - 1715 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1719 joulukuu - 1721 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1743, 1744, 1745, 1746\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1748 - 1752\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, vuodet 1726-1731: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6: haudatut 1759 joulukuu - 1760 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 108-109: syntyneet 1847 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 109-110: vihityt 1730 tammikuu - 1737 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 111-112: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 112-113: 3.-6.2.1691 Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Heikki Matinpojan poika Matti Matinpoika, Matti Pekanpoika, Lauri Eskonpoika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 118-119: syntyneet 1803 lokakuu - 1804 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 129-130: 1884 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 149: vihittyj\u00e4 1693 kes\u00e4kuu - 1695 joulukuu, mm. 13.9.1693 brofogden Thomas Johansson B\u00f6\u00f6ck medh jungr. Carin Haqvinidotter Nifvenia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 356: 1785 marraskuu - 1786 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 57: H\u00e4nnis, torp. Pynn\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 58, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Michel Lucas etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 60: Keurukoski, Keuru, K\u00e4yr\u00e4 <M\u00e4ntt\u00e4, Liettu, Valkeaniemi, Yldi\u00e4>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 60: Kopsamo Maunula, Perttula, K\u00f6lli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 61, vuodet 1754-1760: <Suinula> Nickil\u00e4 Jacob, Nickil\u00e4 Mattz\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 61: <Viiala> Mullikka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x, vuodet 1710-1715: Eskola, Suinula Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x, vuodet 1767-1772: Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: 1775 marraskuu - 1776 tammikuu, mm. 13.1.1776 syntyi Saraj\u00e4rvell\u00e4 Elias, is\u00e4 talollinen J\u00f6ran Ericsson, \u00e4iti Maria Mickelsdr\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: kastetut 11.12.1743 - 28.1.1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: kastetut 1756 touko-syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: kuolleet 1721 toukokuu - 1723 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta Lucas Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: Sortanlahti & Vernitsa styfsdr Brita Tijra, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: vihitty 1856 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: vihityt 1721-1729\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: vihityt 1831 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60: haudatut 1767 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 600, sivu 520: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Sabrus - Saapru jatkuu, Tattarniemi, T\u00e5lstia, Walkiam\u00e4ki, Kangurniemi, Lillpyh\u00e4, W\u00e4rnitsa, Wijsjoki, Watickala, Yl\u00e4jerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 602, sivu 12: <Kuorevesi> Kavala vilj. Vilho Ylinen, ..., trp. Moisio Juho Moisio, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 604, sivu 14: <Kuorevesi> Kavala trp. J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, Anttila, its., vuokr., lois mm. Anian J\u00e4rvinen s. 1890, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 609, sivu 616: Hulipas Rassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 114-115: syntyneet 1802 elokuu - joulukuu, mm. 3.10.1802 Suinula Siukola unga b. Jonas Jacobssons och hustru Lena Johansdotters dotter Maria Elisabet, testes n\u00e4mbdeman Johan Nickil\u00e4, Huikuri b. Johan Johansson, fru pastorskan Maria Elisabet, bonde dottren Hedvig Johansdotter ifr\u00e5n Siukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 120-121: vihityt 1851 hein\u00e4kuu - 1852 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 346: Haapam\u00e4ki by No 3 Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 55: Ifvalanemi handv\u00e4rckares, soldaters och inhysningars barn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 57: Sackola hofl\u00e4ger\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: K 183. - 188.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: L\u00f6yt\u00e4ne, Savitaipal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: Pauckarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: Rahkaj\u00e4rvi N:o 1, 2, 3, 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4, Pirckalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4, Pirkkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkinen, Pirkkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: Sahrajerfwi J\u00f6r. Ehrssn, Erik Ehrssn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 63: Visuvesi, Jarkko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 65: Hirvij\u00e4rvi J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, Rajala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 80: Ritoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x, vuodet 1710-1715: Suinula Siukola, Suinula Nickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x, vuodet 1767-1772: Suinula Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: kastetut 1744 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: kuolleet 1723 helmikuu - 1724 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: vihityt 1730 - 1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: vihityt 1831 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, vuodet 1740-1745: Ouni, Piittala Erich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61: <Kuhmoinen> Puukois Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61: kuolleet 1839 huhtikuu - 1840 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 110-111: 1928 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 111-112: haudatut 1691 syyskuu - 1692 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 119-120: 1909 10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 4, vuodet 1791-1796: S\u00e4rkilax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 47: 1877 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 56: Moiniemi by And R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 57: Gorkkala Krono fr\u00e4lse no 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 59: Mellitza Knuth Ericss. Puputti, hust. Brita Jawanain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 59: Rahkaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 60, vuodet 1737-1744: Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 62: Hirfwijerfwi Mattila, S\u00e4pp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 62: syntyneit\u00e4 ja kastettuja 1715 helmikuu - 1716 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 63, vuodet 1754-1760: Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 64: Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 67: Muldianiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x, vuodet 1710-1715: Suinula Savo, Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x: kuolleet 1724 tamikuu - 1725 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x: kuolleet 1786 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x: Rodjalax - Rotjanlahti Christer Huppuin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta Johan Paiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: Auctois by H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: haudatut 1719 - 1721\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: vihityt 1698 - 1700\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 620, sivu x: UIlos muuttaneet 1823 marraskuu - 1824 joulukuu, sis\u00e4\u00e4n muuttaneet 1824 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 621, sivu 614: Sakkola Arkuntanhua, Haparais, Hatackala, Haapsari, Haiderma, Joentakais, Karhola, Karnajoki, K\u00e4lli\u00e4, Koutoniemi, K\u00e5sola, K\u00e5rholanjama, Kifwiniemi, Labanais, Lapinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 622, sivu 615: Sakkola Lapinlax, Martink\u00e5rhola, Malakis, Mets\u00e4pirti, Neusula, Ojaniemi, Purpua, Paloniemi, Pet\u00e4j\u00e4rfwi, Raiju, Rijska, R\u00f6yk\u00f6l\u00e4, Sackolaby, Sarois, Sunidka, T\u00e4r\u00e4ntil\u00e4, Taipal, Woluts\u00e5wa, Wilackala, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 102-103: Kuusa, Lippain - Kuusa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 359: kuolleet 1787 marraskuu - 1788 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 59: Heikurila Marcus Tap., hu Brita Majuri, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 60: H\u00e4nnis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 61, vuodet 1737-1744: Kahveniza\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 61: 1944 10, 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 63: <Juupajoki ent. Orivesi> Pylkinautio, Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 63: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 63: Laxio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 64: <Kuhmoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 64: Haaviston kyl\u00e4, N:o 1 Nikkil\u00e4 (Kylm\u00e4l\u00e4), Kukkulan torppa (Kukkula)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x, vuodet 1720-1725: Cawala Alainen, Cawala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x, vuodet 1767-1772: Siucola J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: Rodjalax - Rotjanlahti 2 son Anders, 3 son Thomas, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: Sirgi\u00e4nsari by b\u00f6nder J\u00f6ran Pijotiv, P\u00e5hl Pausu, Carl Suickain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: syntyneet 1758 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: syntyneet 1823 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: vihityt 1700 lokakuu - 1703 marraskuu, mm. 23.11.1702 Thomas B\u00f6\u00f6k brofogden med enkia Carin Johansdotter ifr\u00e5n L\u00f6yt\u00e4ne\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: vihityt 1749 marraskuu - 1754 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63: haudatut 1722\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 630, sivu 636: Rautalambi sochn Kuifwasm\u00e4ki jatkuu, Souckajerfwi, W\u00e4hni\u00e4, K\u00e5rtij\u00e4rf, Raidanlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 119-120: Yll\u00e4j\u00e4rfwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 121-122: Suinula Nieponiemi Torp, Nikin-Eskola Torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 131: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 153: vihittyj\u00e4 1703 joulukuu - 1707 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 338: vihityt 6.11.1859-27.11.1859\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 60: Heikurila s. Johan <Mustoin> recrut, s Maths, hu Maria Kaukinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 60: Ristsepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 60: Zachari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 62, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Anders Orain etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 62: Paalila Lindula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 64: Lylyjerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 65: <Kuhmoinen> Kaukoila Hucki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x, vuodet 1720-1725: S\u00e4rkilax Rilander, N\u00e4ppia, Rilandra, Salander W\u00e4ster, Kl\u00e5ckare, Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x, vuodet 1767-1772: Siucola b. Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: haudatut 1867 kes\u00e4kuu - 1868 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: kuolleet 1728 tammikuu - 1729 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: kuolleet 1819 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: syntyneet 1791 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: Vihitty 1857 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: vihityt 1754 huhtikuu - 1759 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi And. Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 642, sivu 616: Tursola no 2 Tavela eller Mattila 1/2 rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 644, sivu 638: Kuoreniemi Rantala Wittajoki Tuominen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 646-647, sivu 558-559: J\u00f6ran Mattsson ifr\u00e5n S\u00e5rila, moder Lisbeta Turesdotter, Simon Turesson, Maria J\u00f6ransdotter ifr\u00e5n Palila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 122-123: vihityt 1856 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 128-129: syntyneet 1804 marraskuu - 1805 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 56: Ponsa by Pavola, W\u00e4lima torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 62: Gorkkala No 3: Tihver\u00e4inen, Savolainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 63, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Peter Johanss. Persin, Anders Mattss. Persin, M\u00e5rten Silain, Michel Saruin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 63: Gorkkala No 3 Tihver\u00e4inen, Kiiveri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 64: ..., Per\u00e4nde, ..., Hangowesi, Simpsi\u00f6, Mantilataiwall, Urais?, ..., Tarhanp\u00e4, Muldia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: <Keljo> Kellio, Raiku Siurola, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Keljo, Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Kellio, Raicku Siurola, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x, vuodet 1767-1772: <Suinula> Nickil\u00e4 Mickel\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: haudatut 1818 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: kastetut 1744 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: Kaukila inhysningar torp. ... H\u00e4t\u00f6in, h. Maria Wanhain, ..., torp. Esk. Saira, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: kuolleet 1730 tammikuu - 1731 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: Kuusa By el Monniemi - Kuusaa Moiniemi Andreas R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: syntyneet 1807 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: vihityt 1760 - 1763\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65: haudatut 1756 joulukuu, vihityt 1729 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 659, sivu 648: Tursola no 2 Tavela eller Mattila 1/2 ruth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 124-125: 1898 marraskuu - 1899 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 130-131: syntyneet 1805\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 49: 1879 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 63, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 63: Haparais inhysnigar inh. Matts Wiskaris ea Catharina Adsdr Bajari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 63: Kerppola rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 64, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Michel Michelss. Persin, M\u00e5rten Persin, Johan Persin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 66: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 66: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 74: H\u00e4nnis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x,  vuodet 1767-1772: Nickil\u00e4 Jacob, sold\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: kastetut 1746 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: kuolleet 1732 helmikuu - 1734 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: kuolleet 1788 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: syntyneet 1791 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Henr. Hiri, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: Heponiemi Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: Kiurula Thomas Saxlin, h. Maria Magdalena Sathler, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: syntyneet 1766 marraskuu - 1767 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: vihityt 1715 maaliskuu - 1721 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: vihityt 1729 - 1730\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 111-112: 1852 helmikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 128-129: 1906 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 156: vihittyj\u00e4 1718-1722, mm. 26.12.1722 Pr\u00e4steg\u00e5rd dr Matts Josephsson med pigan Anna Thomasdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 363: kuolleet 1789 elokuu - 1790 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 413: kuolleet noin 3.5.1856-31.5.1856\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 64: Haparais No 3 lb Gabriel Petterss Kiski, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 65, vuodet 1737-1743: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 67: Alho F\u00f6rh\u00f6r Saaris Kakaristo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 67: vihityt 1694 joulukuu - 1698 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 68: <Sahalahti Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x, vuodet 1720-1725: Curra, Liponsalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: kastetut 1745 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: kastetut 1794\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: kuolleet 1734 huhtikuu - 1736 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: Ruorais Johan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: syntyneet 1791 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Matthias, h. Walb. Meskain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, vuodet 1707-1712: Tarckala, Tungelois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67: 1712 lokakuu - 1713 helmikuu v\u00e4h\u00e4n ep\u00e4j\u00e4rjestyksess\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67: vihityt 1730 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 673, sivu 671: Rautalambi sochen Kalaniemj jatkuu, Summiasj\u00e4rf, Kuckaj\u00e4rfwj, Kuifwasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 673, sivu 758-759: ... Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jamo by - Jaama, Noitermaa, Kiimaj\u00e4rvi, Kunnianiemi, Musakanlahti, Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 676, sivu 762: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 677, sivu 763: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 678, sivu 764: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Tiitua, Lahdentakois, Miisua, Konnitsa, Filikyl\u00e4, \u00c4ij\u00f6nniemi, Orola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 126-127: Muolaa Heikurila, Hotokkala, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4, Kurvila, Kaukiala, Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 127-128: Wernitza torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 131-132: Kahvenitsa Johan backa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 157: vihityt 1723 tammikuu - 1725 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 62: P\u00f6ll\u00e4ck\u00e4l\u00e4 byy Johan Kaukin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 65: Gorkkala no 3 Akkanen Kuronen, Akkanen Rautiainen, Akkanen Huhka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 66: Gorkkala No 3; Pitk\u00e4nen, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Harfwiala Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x, vuodet 1767-1772: Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Ambiala Johan Ericsson Terfwanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: kuolleet 1704 huhtikuu - 1707 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: kuolleet 1736 toukokuu - 1738 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: kuolleet 1789 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Salitzaranda - Salitsaranta J\u00f6ran Wuohelain, ho Maria Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Salizaranda - Salitsanranta 1 son Heinrich, hu Lena Pockin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Jacob Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68: vihityt 1739 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 681, sivu 769: Saccula socken Sakkola, Haparais, Purbula, Wilakala, Wolutzula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 682, sivu 770: Sakkola Koukunniemi, Kaarnajoki, K\u00e5sola eli Kosela, Mets\u00e4pirtti, Korhola, Sarois, P\u00f6ll\u00e4niemi, Lapinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 683, sivu 771: Sackula S:n \u00c5ianiemi - Ojaniemi, Karhola, Haparais - Haparainen, Wilakala - Vilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 128-129: Muolaa Kuusaa, K\u00e5brala, K\u00e4m\u00e4r\u00e4l\u00e4, Lahdenper\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 135-136: 1868 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 136-137: syntyneet 1805, 1806\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 158: vihityt 1725 maaliskuu - 1727 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 365: kuolleet 1790 hein\u00e4kuu - 1791 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 63: Wuosalmi byy Mats W\u00e4is\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 65: Skrifvari el. Simola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 66: R\u00e5uhiala & H\u00e4m\u00e4l\u00e4l\u00e4 Kinnin & Rapain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 67, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Persin, Kasal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 67: Auctois by H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 69: <Keuruu> M\u00e4ntt\u00e4 aug.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 69: Hassi l\u00e4slag Kaukiala by Kiiskil\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 78, vuodet 1726-1727: Patala Capit:s Bostelle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x, vuodet 1748-1764: Sackola Capellans g\u00e5rd capellan Johan Salinus, h. Helena Schr\u00f6der, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: 1713 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: kuolleet 1789 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: kuolleet 1819 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: Salizaranda - Salitsaranta 2 son Lucas, ho Walb. Jawanain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Matthias, hust. Cath. M\u00e4skain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69: kuolleet 1707 marraskuu - 1711 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 690, sivu 1294-1295: Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 28.9.1707, Lauri Eskonpoika K\u00f6mi, Esko Laurinpoika, Maria Laurintytt\u00e4r\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 690, sivu 678: Rautalampi Kuifwasm\u00e4ckj jatkuu, R\u00e5ukaj\u00e4rfwj, W\u00e4hni\u00e4, K\u00e5rkajerfwij, Raidanlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 691: J\u00e4ppinen Elna Eliina s. 24.04.1918 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl k. 11.12.1947\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 695, sivu 695: Pyh\u00e4jerfwi Rychm\u00e4nkyl\u00e4 eller Alakyl\u00e4 jatkuu, Kalamo el. P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamo eller Kalamaja, Kunianiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 10-11: syntyneet 1733 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 117: kuolleet 1763 syyskuu - 1764 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 12-13: vigda 1804 - 1805\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 3: Haparais l\u00e4nsman Riknecks enk., ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 30: kastetut 1769 toukokuu - elokuu ja kuolleet 1769 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 306: kuolleet 1758 toukokuu - lokakuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 5, vuodet 1785-1790: S\u00e4rkilax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 6: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja, Noitermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 6: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Sortanlahti jatkuu, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 6: Rainio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Naappila> Heickil\u00e4, Jacola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola + Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola, Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola, Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola, Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautio> Eerola, Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Autois Hocka, Holsti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Huikuri, Suinula Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Huikuri, Suinula Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Huikuri, Suinula Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Huikuri, Suinula Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Kolhi, Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Kuivasm\u00e4ki Sakari, Kiiranm\u00e4ki, Marttinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Padustaipale, Unkila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Padustaipale, Unkila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Padustaipale, Unkila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Padustaipale, Unkila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Suolax, Haapam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Vehku Kierros, Palom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: vihityt 1759 toukokuu - 1760 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Wackola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Wisuwesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 8-9: 1880 loka-joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 8-9: 1881 sis\u00e4\u00e4n ja ulos muuttaneet hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 8-9: vihityt 1754\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 9: Anttula by No 2 Marttila, Sarvisalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x:  Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Matts Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: haudatut 1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: haudatut 25.3.1740 - 10.5.1741 asti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: kastetut 1724 helmikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: kuolleet 1787 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: kuolleet 1804 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: mm. haudattuja 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: mm. vihittyj\u00e4 1731 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu Eschel Ackain, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Johan Ingin, hust Maria Ksel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: syntyneet 1706 lokakuu - 1707 syyskuu, mm. 29. Januarij f\u00f6dd Matts Simonssons och Margetha Persdotters barn i Huikuri d\u00f6pt Maria, 6. Febr 1707 f\u00f6dd Johan Sigfredssons och Caisa Henrichsodtters barn i Cuoreniemi d\u00f6pt Johannes, 3. Martij f\u00f6dd Johan Johanssons och Maria Henrichsdotters barn i Laaxi d\u00f6pt Maria\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihitty 1784, 1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1715 toukokuu - 1721 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1721 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1746, 1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1789 - 1790\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1796 syyskuu - 1797 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1802 kes\u00e4kuu - 1803 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1805 lokakuu - 1806 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, vuodet 1769-1774: Pohja Majala fader Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7: haudatut 1693 lokakuu - 1694 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7: haudatut 1760 lokakuu - 1762 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 126-127: syntyneet 1849 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 128-129: syntyneet 1776 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 131-132: Wernitza torp. - Vernitsa, torppareita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 133-134: Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 137-138: 1868 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 138-139: syntyneet 1806 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 58: 1848 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 65: Riska b. Johan Petri Kiski, ho. Maria Mendu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 66: P\u00e4ng\u00e4l\u00e4 el. Niemola Kaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 660-661: kuolleet 1821 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 67, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 68, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Henrich Kijfweri etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 68: <Auttoinen> H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 69: Saarois inh. ... And. H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, qvin Hanna And. Kurrin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 70: Alho f\u00f6rh\u00f6r Hollmala, W\u00e4stil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 75: Loila Marckula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x, vuodet 1720-1725: Kertte Jussila, Kertte Yrj\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: 1777 syyskuu - joulukuu, mm. 17.10.1777 syntyi Pylinautio Andreas Henricss, is\u00e4 b. Henric Johansson, \u00e4iti hu. Lena Larsdr\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: kuolleet 1739 elokuu - 1740 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: Kusa By - Kuusaa Wanhain, Onka, Kesti, Lappalain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: Wernitza - Vernitsa Anders Pitk\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi brors son Eschel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, vuodet 1758-1764: Wilckil\u00e4 J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70,sivu 70: vihityt 1703, 1704, 1705\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70: kuolleet 1789 marraskuu - 1790 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70: Wilckil\u00e4 J\u00f6ran, Wingi\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 701, sivu 641 (604): Hiitola Pejala jatkuu, Kopsala, Hapala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 707, sivu 707: Pyh\u00e4jerfwi Hapaniemi jatkuu, Yl\u00e4jerfwi, Hyrm\u00e4nkyl\u00e4 - Hiirel\u00e4, Willand\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71 ja 72, sivu x, vuodet 1720-1725: Yl\u00f6wesi <ensin Ylinen, sitten Alanen>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 129-130: vihityt 1761 joulukuu - 1763 syyskuu, mm. 4.4.1762 wigde bondesonen Joh. Johansson ifr. Siunula med bondedottren Kirstin Johansd. ifr. Kalcku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 130-131: 1911 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 131-132: syntyneet 1845 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 132-133: Muolaa ..., P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4, Pilpula, R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Ristsepp\u00e4l\u00e4, Rahkola, Savastila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 133-134: Haponiemi - Haapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 133-134: syntyneet 1828 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 134-135: vihityt 1858 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 135-136: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 298-299: syntyneet 1814 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 299-300: kuolleet 1858 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 66, vuodet 1746-1751: W\u00e4h\u00e4-Tihil\u00e4 eller Micola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 68: Auctois H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 68: H\u00e4nninen, sold. Qwint\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 68: M\u00e4ntz\u00e4, Sold. Hahl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 69, vuodet 1737-1743: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 69, vuodet 1737-1744: Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 71: Hassi l\u00e4slag Wiala by Salmj\u00e4rvi hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 71: J\u00e4ms\u00e4 H\u00e4ikil\u00e4 eli Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 71: vihityt 1706, 1707, 1708, 1709\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 76: Loila Posten\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: 1714 kes\u00e4kuu, huhtikuu, 1715 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: Heikurila Hindrich Laurs Mustoin, ho Anna Paackain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: kastetut 1746 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: syntyneet 1808 joulukuu - 1809 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: vihityt 1704-1707, mm. 29.6.1705 vihittiin Jonas Hirn Tulittulan kyl\u00e4st\u00e4 ja Anna Amnelin Kyrkobyst\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: Wernitza - Vernitsa Jacob Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, vuodet 1740-1745: Touna, Tungeloinen Elias, Drag. Henrich B\u00f6na\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71: kuolleet 1714 - 1721\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71: vihityt 1723 - 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 713, sivu 713: Pyh\u00e4jerfwi Kaskala, Mondrua, Tattarniemi, Wattickala eller Tal... eller Filil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 131-132: vihityt 1763-1765, haudatut 1730-1732\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 136-137: 1901 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 137: R\u00e4tt\u00f6is W\u00e4\u00e4k\u00e4s Herkepaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 62: Kaipola f\u00f6rh\u00f6r Wijala Bost\u00e4lle Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 66: Cawandj\u00e4rwi Christer Matsson Curicka, ho Anna, ..., Rijkola Mats Sigfredson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 67: Joentaka b. Christer Henrs. Puickoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 68: Haparais inh. Thomas Mattss Ihalain, hu Sara Hinkain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70, vuodet 1720-luvulta - 1752: <Hurttala> Bentil\u00e4, Heinus Jaackola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70, vuodet 1737-1743: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70, vuodet 1737-1744: Alakyl\u00e4 jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70: Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 71/142-143: Sakkola Sakkolan kyl\u00e4, Karhola, Purpua, Haparais, Kallia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 72: Alho F\u00f6rh\u00f6r Holmanp\u00e4\u00e4, Ollikanm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x, vuodet 1720-1725: Yl\u00f6wesi [Ylinen] b. Hendich Mattsson..., inh. J\u00f6ran ..., Yl\u00f6wesi [Alanen] b. Marcus Henrichss...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x, vuodet 1767-1772: Colhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x: 1830 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x: kastetut 1746 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x: kuolleet 1738 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x: kuolleet 1740 hein\u00e4kuu - 1742 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: haudatut 1700, 1701, 1702, 1703\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: haudatut 1721 huhtikuu - 1725 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: syntyneet 1768 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: vihityt 1727 - 1728\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 720, sivu 660: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4, Larjava, Kutkua, Orola, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 721, sivu 661: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rotjanlahti, Salitsanranta, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Kiskonsaari, ...?ldikansari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 722, sivu 662: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Miisua, Lahdentackos, Tiitua, Konnitsa, Tattarniemi, Matiskala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 723, sivu 723: Sakkola K\u00e5sela, Wanhajama, Wijsjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 133-134: haudatut 1732 toukokuu - 1738 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 135-136: syntyneet ja kastetut 1845 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 168: haudatut 1718 tammikuu - 1721 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 302-303: kuolleet 1858 joulukuu - 1859 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 302-303: syntyneet 1815 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 64: P\u00f6rtsick\u00e4 16-18\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 67: Sawo Kolhi, Pavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 69: P\u00e4k\u00e4ri torp, Kandola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 70: 1872 ja 1892\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 71, vuodet 1737-1744: Alakyl\u00e4 jatkuu M\u00e4tt\u00e4in, Hijri, Urbain, Mondoin, Pitk\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 73: <Keuruu> Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x, vuodet 1773-1778: Cawala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: 1716 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: haudatut 1725 elokuu - 1734 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: kastetut 1746 marraskuu - 1747 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: kuolleet 1742 toukokuu - 1743 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: Punnusniemi Haloin, Juvoin, Kaupi, Hentin, J\u00e4scel\u00e4in, Pajain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: Tiusala Anna ...dr enckia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, vuodet 1713-1718: Calcku, Carwia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, vuodet 1740-1745: Wilcil\u00e4, Wingi\u00f6 Alainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73: kuolleet 1770 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73: Paalila Lindula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 1: vihityt 1764, 1765, 1766\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 135-136: haudatut 1738 huhtikuu - 1740 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 140-141: 1902 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 142-143: 1856 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 70, vuodet 1750-1756: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 71, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Suolaax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 71: L\u00e5ttala Condus Myll\u00f6, Waitti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 72, vuodet 1737-1744: Philiby - Filikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 75: Pappila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x, vuodet 1748\u20131764: Sackola Eva\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x, vuodet 1773-1778: Cawala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x: 1778 toukokuu - hein\u00e4kuu, mm. 6.7.1778 syntyi Hirvij\u00e4rvi J\u00f6ran, is\u00e4 u.b. J\u00f6ran J\u00f6ransson, \u00e4iti Maria Johansdr\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x: kastetut 1747 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x: kuolleet 1744 tammikuu - 1745 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Kilpel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74: <Yl\u00f6j\u00e4rvi> Keihj\u00e4rwi Eroil Johan Birkman, Hulpoi Henrik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74: haudatut 1735 huhtikuu - 1738 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 749, sivu 1486-1487: Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 20-21.8.1684, Matts Thomasson ifr\u00e5n Pihlawesi... Eskell P\u00e5fwelsson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 127: syntyneet 1770 lokakuu - 1771 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 136-137: 1929 6, 7\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 137-138: haudatut 1740-1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 142-143: Kahwenitza-Juhanala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 142-143: vihityt 1859 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 148-149: syntyneet 1826 05-08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 170: haudattuja 1723 hein\u00e4kuu - 1725 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 72, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Suolaax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 73, vuodet 1737-1744: Philiby - Filikyl\u00e4 jatkuu Hyrin, Hohtari, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> H\u00e4ckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> Keurois Liukko, M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> Liuckoi, M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> Liuckoi, M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: Keurus Liukko, M\u00e4nts\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: Pappila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: vihityt 1720 marraskuu - 1721 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x, vuodet 1720-1725: Eskola, Suinula Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: kuolleet 1745 marraskuu - 1747 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: Pr\u00e4steg\u00e5rdh Georgius Herpman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: Salitzaranda - Salitsaranta J\u00f6r's ea Carin J\u00e4skel\u00e4in, son Matths, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: syntyneet 1750 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: vihityt: 6.1.1713 - joulukuu, kuolleet 1692\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi dr Helena, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75: vihityt 1735 - 1736\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 139-140: haudatut 1742 kes\u00e4kuu - 1744 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 144-145: 1885 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 57: 1884 marraskuu - 1885 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 58: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Eskola l. Waljasm\u00e4ki, Jokela hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 60: kastetut 1720 maaliskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 70: Hannila Hinrich Petersson, ho Anna Jacobs dr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 70: Melli b. Gustaf Anderss, e. Hedvig Thomasdr, u.b. Matts M..., st.son Thomas Mattss, ho Anna Gustafsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 73, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Lanckua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 73: Kondus Turkia, Hyw\u00e4ri, Pelli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 74, vuodet 1737-1743: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 74: Orjansaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 76: <Keuruu> Liettu, Kiesil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 76: <Keuruu> Liuttu, Kiesil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 76: Niemola Kaukola, Kinnala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 76: Niemola Kaukola, Kinnala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 76: Niemola Kaukola, Kinnala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x, vuodet 1720-1725: Suinula Siukola, Suinula Nickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: 1718 tammikuu -  kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: haudatut 20.3.1737 - 24.7.1737\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: kuolleet 1741 hein\u00e4kuu - 1745 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: kuolleet 1747 helmikuu - 1748 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: kuolleet 1791 lokakuu - 1792 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: Salitzaranda - Salitsaranta Johan Pajain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: vihitty 1830 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, vuodet 1773-1778: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76: Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76: vihityt 1746 - 1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 134-135: Torparen p\u00e5 Rauhanlax tracten: Humalaj\u00e4rvi, Hapalax, Lehtom\u00e4ki, Rajala, Kallioj\u00e4rvi, Seurasalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 140-141: 1929 9, 10, 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 141-142: haudatut 1744 maaliskuu - 1748 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 145-146: Enkoa - Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 19: 1791-1796 Laxi M\u00e4kel\u00e4, Mikkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 2-3: vihityt 1767, 1768, 1769, 1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 71: Hannila Eskel Iwarsson Costiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 72, vuodet 1750-1756: K\u00f6ntt\u00e4ri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 77: K\u00f6mi rotan no 14 Kallio hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 77: Pr\u00e4steg\u00e5rd, sacellan, kl\u00e5ckare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 78: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x, vuodet 1720-1725: Suinula Sawo, Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x, vuodet 1748-1764: Karhola Temonen och Kinnar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: 1718 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: 1826 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: haudatut 1746 tammikuu - 1749 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: kastetut 13.12.1747 - 1.1.1748\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: Sirgi\u00e4nsari by b\u00f6nder Peter Benjamsson \u00c5rava, J\u00f6ran Mattss. P...?, P\u00e5hl Pausu, Peter Pauli Pausu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: Suolax Petrus ... Lisa hust, Carin Humalainen enckia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: syntyneet 1763 syyskuu - 1764 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivulla 148 vihittyj\u00e4 1749 ja sivulla 149 kuolleita 1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77: haudatut 1719, 1720, 1721, 1722, 1723, 1724\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77: vihityt 1736, haudatut 1724\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 776, sivu 862: Pych\u00e4j\u00e4rwi sochn Pados by - Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 133-134: 1860 huhtikuu - 1861 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 144-145: syntyneet 1778 marraskuu - 1779 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 148-149: 1885 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 150-151: Sabros\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 155-156: kuolleet 1855 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 156-157: Ruoveden is\u00e4nti\u00e4 v. 1618, mm. Hinr. i J\u00e4hdyspohja (Mattsson vai J\u00f6ranson?), Hinr. Manninen, Nils Manninen, Jacob Manninen ja Oluf Nenoinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 4-5: vihityt 1770 joulukuu - 1774 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 71: Mohla byy M\u00e5hlahoff Lars Hadacka, ... , Ilves Daniel Puncka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 72: Kerpola rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 72: Ponsa by Pavola bond Matts Mattss, h. Stina Mattsdr, dr Stina Mattsdr afg\u00e5tt till Orihvesi 1843, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 72: P\u00f6h\u00f6 J\u00f6ran Thomsson, ... Pauckula M\u00e5rten Thomsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 75: Lepp\u00e4j\u00e4rfwi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 76, vuodet 1737-1742: Kyrk.herd And. Strandman, Cath. Ursinia, jung. Catharina, son Andreass, dito Johannes, Capelan Petr. Ursinus, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 76, vuodet 1737-1743: Suolax K\u00f6nt\u00e4ri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 79, vuodet 1765-1770: <Puukkoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 79: Seppola Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 81: Haapam\u00e4en kyl\u00e4 No 3 Murtom\u00e4ki perint\u00f6talo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x, vuodet 1713-1718: Cuusij\u00e4rwi, Einola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x, vuodet 1720-1725: Laaxi, Colhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: 1718 joulukuu - 1719 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: 1779 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: haudatut 1749 maaliskuu - 1751 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: vihityt 1700-1701, mm. vihittiin 12.3.1701 leutnant Christoffer H\u00e4r\u00e4peus ja Annilan kyl\u00e4st\u00e4 Anna Amnelijn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi inq. Joh. Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78: 3.1.1818 Michel Michelsson Kuitula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78: vihityt 1724 lokakuu - joulukuu, kastetut 1724 marraskuu - 1725 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 780, sivu 866: Pych\u00e4j\u00e4rwi sochn Kunnianiemi, Konnitsa, Montrua, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kiprua, Alakyl\u00e4, Lahnavalkama, Kelja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 784, sivu 734: mm. Juho Knuutinpoika Hokkanen Asunnasta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 130-131: haudatut 1731\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 144-145: 1730 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 145-146: kuolleet 1752 tammikuu - 1753 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 145-146: syntyneet 1846 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 147-148: Kondus Pulli, Myllo, Waitti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 149-150: Enkua - Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 150-151: kuolleet 1743 toukokuu - 1744 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 313-314: kuolleet 1860 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 6-7: vihityt 1774 huhtikuu - 1778 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 72: Heikurila by And R\u00e4tt\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 73: Paackarila Michel Erichsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 75: Kerpola rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 75: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 75: Valkeluomi M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 76: Warala Rauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 77, vuodet 1737-1743: Lanckua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 77, vuodet 1745-1747: Pyh\u00e4-by - Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 79: Kaipom\u00e4ki, K\u00e5ckila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: 1719 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: Haponiemi - Haapaniemi Simon Pusa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: haudatut 1730 toukokuu - 1732 toukokuu, mm. 7. Nov. begrafd en gl \u00e4nckia Elin ifr\u00e5n Keckonen med song i kyrckiog\u00e5rden 80 \u00e5hrs gl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: haudatut 1752 maaliskuu -1755 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: kastettuja Sakkolassa 1810 toukokuu - hein\u00e4kuu ja Raudussa 1809 joulukuu - 1810 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: Monniemi - Moiniemi ea Cath Haloin, sn Abr. R\u00e4m\u00f6, h Agn. K\u00e4ng\u00e4in, ....\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: syntyneet 1748 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu x: syntyneet 1766 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 12-13: syntyneet 1733 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 13-14: 1814 hein\u00e4kuu - 1815 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 14-15: 1703\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 14-15: syntyneet 1769 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 14-15: vihityt 1790 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 172-173: kuolleet 1839 joulukuu - 1840 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 191-192: kuolleet 1782 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 307: kuolleet 1758 marraskuu - 1759 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 5: Heikurila No 2 Mustosenmaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 5/6: Haparais b. J\u00f6ran Peters. Turkin, ho Maria J\u00f6rdr Eva, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 515: Kerkkola by Toiviala l\u00e4slag t(orp) Rahkola (Ilola)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 53-54: syntyneet 1785 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 6, vuodet 1737-1744: Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 6: Autois Hocka, Holsti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 6: Heinjoki Heinjoen kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 6: Muolaa Ristsepp\u00e4l\u00e4, Kaukiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 7: Haparais Maria Pet. Turkin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 7: Kyrckioby l\u00e4nsm. And. Herkep., ho Chistin Bengtsdr, Anna Amnelin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 7: mm. haudattuja 1691 lokakuu - 1692 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 7: Pohja by Iso Maijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 7: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru jatkuu, Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Mikkola, Nikkil\u00e4-Liljevik, Natukka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: <Pitk\u00e4j\u00e4rvi> Mikkola, Nikkil\u00e4-Liljevik, Natukka, Saarikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: <Suinula> Marttila, Siukkola, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: <Suinula> Marttila, Siukola, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Eskola J\u00f6ns Thomasson, Eskill Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Eskola, joka jaettiin noin v. 1646 Thomas J\u00f6nssonin poikien J\u00f6ns ja Eskill kesken\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Hirvij\u00e4rvi Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Hoivala Mikkola, Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Kokkila, Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Kurkij\u00e4rvi, Kolhilax M\u00e4yr\u00e4nen ja Mauronen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Kurkij\u00e4rvi, Kolkinlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Lauvala, Putero, Sorola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Noitermaa, Porsaanm\u00e4ki, Tiitua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: P\u00e4ij\u00e4nde Muraine, Pakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Suinula Savo, Yli-Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: Suluslax, Pynn\u00f6nen, El\u00e4m\u00e4ntaipal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: syntyneet 1693, 1694?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 8: vihityt 1760 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 9: Kavala Alanen, Yl\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 9: Kavala Alanen, Yl\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu 9: Kavala Alanen, Yl\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: haudatut 17.5.1741 - 28.2.1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: kuolleet 1781\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: syntyneet 1707 joulukuu - 1710 huhtikuu, mm. 24. Sept 1708 f\u00f6dd Erich M\u00e5rtensons och Caisa Mattsdotters barn ifr\u00e5n Cavala d\u00f6pt Michael\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: vigda 1805 - 1806\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: vihityt 1721-1723 ja 1728-1729 (v\u00e4list\u00e4 puuttunee lehti 10/1723-06/1728), mm. 27 December 1722 Cauppila Johan Eskilss och Sophia Erichsdr\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: vihityt 1722 tammikuu - syyskuu, mm. 21 Junii 1722 sponsus Henning P\u00e5hlsson ifr\u00e5n Aufvila sponsa pigan Brita M\u00e5rtensdotter ifr\u00e5n Patala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: vihityt 1724 ja haudatut 1724\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: vihityt 1816 maaliskuu - 1817 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8, sivu x: vihityt 28.4.1745 - 8.6.1746\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8: haudatut 1693 syyskuu - 1694 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8: haudatut 1748 helmikuu - 1749 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8: kuolleet 1762 helmikuu - 1763 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 132-133: haudatut 1732 - 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 137-138: 1861 elokuu - 1862 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 146: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 147-148: kuolleet 1753 elokuu - 1754 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 149-150: Kondus Torpare och Inhysingar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 152-153: kuolleet 1745 helmikuu - 1746 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 155-156: Kahvenitsa: N\u00e4rj\u00e4in, Kiveri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 479: Nurmij\u00e4rvi l\u00e4slag Hypp\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 75: Ifvalanemi inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 76: Valkeluomi Lahnajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 77, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Tarhap\u00e4, Uura\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 77/78: Riska b. Johan Pet.s. Kiski, ho Maria Mentu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 78, vuodet 1764-1769: Suolax Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 78: 1947 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 79: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jama jatkuu, Kiviparina, Suchaparina, Misua, Mondrowa, Tattarniemi, Watickala, Walkeam\u00e4ki, Kipruaniemi, Larjawa, Kiexholms ... borgaren ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu 8-9: vihityt 1778 marraskuu - 1780 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu x: 1786 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu x: Haponiemi - Haapaniemi Abram Pennain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu x: haudatut 1755 elokuu - 1758 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu x: kuolleet 1750 huhtikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Georg Joh.s. Juoma, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80: haudatut 1794 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80: kastetut 1748 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80: Kerppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 800, sivu 1580-1581: Mantals L\u00e4ngd \u00f6fwer Kexholms l\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rfwi sokn Hasinm\u00e4ki, Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 802, sivu 1584-1585: Pyh\u00e4j\u00e4rfwi Konnitsa jatkuu, Musakalax - Musakanlahti, Noitermaa, Kahvenitsa Puikois, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 803, sivu 1586-1587: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Porsam\u00e4ki, Pasis - Pattoinen?, Ryhmenkyl\u00e4 - Ryhm\u00e4kyl\u00e4-Alakyl\u00e4, Tiitua, Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 804, sivu 1588-1589: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Haapaniemi, Heinonsaari, Ivaskansaari, Jaama, Kelj\u00e4, Kostermaa, Kivipaarina\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 805, sivu 1590-1591: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kipronemi - Kiprua, Lahnavalkama, Larjava, Filikyl\u00e4, Matiskala, Montrua, Miisua, Orola, Pattoinen, Katila, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 806, sivu 1592-1593: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rotjanlahti jatkuu, Riiska, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Suhapaarina, Kirkonkyl\u00e4 eli Storpyh\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 807, sivu 1594-1595: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta, Sortanlahti, Saapru, Tattarniemi, T\u00e5lstia - Tolsterniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 807, sivu 912: Hiitola Hijtola, Riwatala, Iwankoski, Kyl\u00e4lax, Kopsala, Hapalax, K\u00e5ckola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 808, sivu 1596-1597: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tolsterniemi jatkuu, Walikiam\u00e4ki, Kanguvnemi, Lillpyh\u00e4, Wernitsa ell. Wijrjoki \u00e4ng, Watikkala, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Kyrkioby - Kirkonkyl\u00e4 pr\u00e4ste bohl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 809, sivu 1598-1599: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Capellans bohl jatkuu, K\u00e5nawitsa - Konevitsan luostari; Sakkola Arkuntanhua, Haparainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 809, sivu 915: Hiitola Petkola, Haukanwara, Ungola, Kuoxj\u00e4rvi, Nechwola, Mustola, Touna, Kyl\u00e4j\u00e4rvi, K\u00e4w\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 134-135: haudatut 1735 helmikuu - 1737 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 154-155: <P\u00e4\u00e4skyl\u00e4> adj And. Joh. Salvenius\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 154-155: Hopsu f\u00f6rh\u00f6r Lahnajoki lp. Eric Adamsson barn...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 154-155: kuolleet 1746 lokakuu - 1747 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 155-156: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 160-161: syntyneet 1809 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 164-165: Rahikala P\u00f6h\u00f6, Hannila Hannin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 174-175: Sahloby - Salonkyl\u00e4 eli Vuohensalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 1746-1751: Coppero, Carwia Anders, 2. G\u00e5rden Grels\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 682-683: kuolleet 1825 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 76, vuodet 1750-1756: Kortem\u00e4ki, Uura\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 76, vuodet 1778-1783: Ifvala Johan Jacobsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 81: <Padasjoki Auttoinen> Hokka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 88-89: syntyneet 1820 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu x, vuodet 1748-1763: Presteg\u00e5rd past. Henrich Limnelius, h. Catharina Gottzen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu x: 1719-1721, mm. inkom 18.10.1719 Hulipas gamman w\u00e4rdinnan mull. af kl\u00e4d. 5:12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu x: kuolleet 1822 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi 3. son Georg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81: 1774 elokuu - 1775 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81: haudatut 1758-1760\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81: kuolleet 1731 helmikuu - 1732 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81: kuolleet 1750 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 813, sivu 921: Caukola J\u00e4rwenp\u00e4, Keiholambi, Karelax, Capiensalmi, Warixela, ..., <R\u00e4is\u00e4l\u00e4> Myllinpeldo, <Pyh\u00e4j\u00e4rvi> Cahvenitza\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 816, sivu 925: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 817, sivu 926: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 819, sivu 928: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahdentakos, Tiitua, Konnitsa, Filikyl\u00e4, Orola, Kivipaarina\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 142-143: syntyneet 1850\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 150-151: 1930 5, 6, 7\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 151-152: syntyneet ja kastetut 1847 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 156-157: kuolleet 1747 hein\u00e4kuu - 1748 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 161: <Urdiala> Bertula et Astala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 71: 1722-1723, mm. 1723 den 3 Februari Cauppila Eskel f\u00f6r mull och kl\u00e4de 5.12.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 76, vuodet 1752-1758: Tehi Tapanila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 80, vuodet 1764-1769: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 81: T\u00f6yr\u00e4niemi Niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 81: T\u00f6yr\u00e4niemi Niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 81: T\u00f6yr\u00e4niemi Niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 81: T\u00f6yr\u00e4niemi Niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu 82: Raikku Siurola under Liuxela, Laurila under Liuxela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x, vuodet 1748-1764: Pr\u00e4stg\u00e5rds t\u00e5rpare t\u00e5rp. Lars Partainen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: 1720 lokakuu - 1721 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: haudatut 22.6.1740 - 27.4.1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: kuolleet 1748 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: Rahkaj\u00e4rvi Matts Ramba, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Henric Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi dr Agnetha, J\u00f6ran Hiiri, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82, vuodet 1713-1718: Ew\u00e4j\u00e4rvi Sirkala, Hakosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82: kastetut 1681 huhtikuu - 1682 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 82: Raicku, Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 821, sivu 1628-1629: 15.-17.1.1685 Ruowesi sochn, Wirdois och Edtzari capellegield, nembden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 821, sivu 930: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kunnianiemi, Konnitsa, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kiprua, Alakyl\u00e4, Lahnavalkama, Kelja?, ...?fffeur \u00e4gor\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 825, sivu 935: Sakkola Karnajoki, K\u00e5sela, M\u00e4tz\u00e4pirt, K\u00e5rhola, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 826, sivu 936: Sakkola \u00c5ianiemi - Ojaniemi, Karhola, Haparais - Haparainen, Walutsala - Volossula, Wilakala - Vilakkala, Karnaioki - Kaarnajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 138: haudatut 1740 helmikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 143-144: 1863 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 148: sis\u00e4\u00e4nmuuttaneita 1868 06-11 ja ulosmuuttaneita 1868 09-11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 158-159: 1905 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 160-161: Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 686-687: kuolleet 1826 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 69: <Uths\u00e4des Lengdh Cangasala kyrckiegeld> Terfwaniemj, Wehkapundari, W\u00e4h\u00e4pend\u00e5, ..., Hep\u00e5niemj, Raukola, Palila, ..., Warala, ..., Turs\u00e5la, S\u00e5rola, ..., Raicku, Wehoniemj, Hyck\u00f6nsalo, ..., Rawonsalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 79: Hassi l\u00e4slag Kiiskil\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 79: \u00c4ng\u00e4 torp, Paloniemi torp, Joensuu torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 80, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Muldianiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 80, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: <Ifvalaniemi> Ivala Jacob Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 81, vuodet 1745-1747: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu inh. Johan Heiskain etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 81: Lanckua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 84 Hirvij\u00e4rven kyl\u00e4 no 4 J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4 Rajalan torppa, Kangasniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x, vuodet 1713-1718: Harola, Hasa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x, vuodet 1748-1764: Kyrkby Inhysningar, Haparais by Wiskar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: Enkua - Enkkua Henr. Ackain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: haudatut 1.5.1741 - 31.12.1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: Hirvij\u00e4rvi Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: kuolleet 1750 syyskuu - 1751 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: kuolleet 1792 joulukuu - 1793 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: vihitty 1834 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Anders, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Lucas, hu Walborg Sirki\u00e4, ...\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83: kuolleet 1733, 1734, 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83: syntyneen 1748 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83: vihityt 1740 - 1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83: vihityt 1752 - 1753\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 12-13: vihityt 1782 hein\u00e4kuu - 1784 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 140-141: haudatut 1741 tammikuu - 1742 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 151-152: kuolleet 1754 marraskuu - 1755 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 154-155: 1930 10-11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 157-158: Heikurila ea Maria P\u00f6ll\u00f6in, s. Mats Tapoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 159-160: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 n:o 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 159-160: Sabros - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 160-161: 1905 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 165-166: 1874 maaliskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 179: Mak\u00e4skis Winnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu 76: Auttois H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x, vuodet 1746-1751: Colhi, Cuusj\u00e4rwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x, vuodet 1748-1764: Haparais K\u00e4chi och P\u00f6ll\u00e4ck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x: haudatut 1761, 1762, 1763\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x: haudatut 6.1.1742 - 6.6.1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x: Hirvij\u00e4rvi Mattila b, Salkinoia nyb\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x: Wenitza - Vernitsa Johan Pitk\u00e4in, ho Maria Kovero, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Johan N\u00e5kre, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi 3 son Johan, dr Anna, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84: 1773-1778 Laaxi Johan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 84: vihityt 1753 - 1754\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 849, sivu 844: Ruoveden ja Keuruun syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 21.9.1745, \u00a712 Bertil Mickelsson ifr\u00e5n Huttula, mm. Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 14-15: vihityt 1785 - 1788\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 142-143: haudatut 1742 helmikuu - 1743 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 147-148: 1864 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 151: Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 161-162: Sabros - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 164-165: kastetut 1783\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 168-169: syntyneet 1810 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 381: 1797 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 78, vuodet 1790-1795: Ifvala Johan Jacobss., Aitolax torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 78: Heinjoki Heinjoki by eli Heinjoen kirkonkyl\u00e4, Tuokkola by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 80, vuodet 1750-1756: Tarhap\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 80: H\u00e4nninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 82: Haparais inhysningar afl Matts Kekkis ea Helena Henriksdr Suutari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 82: Kavandsaari Kuricka et Rijkoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 82: Rahkaj\u00e4rvi Krono Fr\u00e4lse\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 84: syntyneit\u00e4 ja kastettuja 1719 maaliskuu - 1720 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 85: <Kangasala> ... , Soroila Pavola, Hauhalain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 85: <Keuruu (ent. Ruovesi) Kurkij\u00e4rvi> L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, K\u00e5pare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 85: Heickil\u00e4 Heickil\u00e4, Heickil\u00e4 K\u00e5ttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 85: Keuru L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, Kopare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 85: Keurus fr\u00e4lse L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, Kopare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu 85: L\u00f6yt\u00e4ne, K\u00e5pare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu x: 1780 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu x: 1860 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu x: Enkua - Enkkua brors son Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu x: kuolleet 1855 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu x: Wernitza 2 son Matts, ho Brita Hutri, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Anders Tihver\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85: Heikurila by Laurent. Mustoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 85: kastetut 15.1.1749 - 6.3.1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 144-145: haudatut 1743 toukokuu - 1744 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 149-150: 1865 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 162-163: kuolleet 1749 joulukuu - 1750 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 163-164: Ryhm\u00e4kyl\u00e4: Tihver\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 164-165: Filikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 485: Nurmij\u00e4rvi l\u00e4slag Olkola hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 590-591: Wanha Jama Inh., Wiisjoki No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 744-(735): 1812 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 77: Seppola <Apiala>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 81: Ristsepp\u00e4l\u00e4 Maths Limatta, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 84, vuodet 1737-1743: Muldia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 84: 1859 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu 86: <Kangasala> ... , Soroila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: Enkua - Enkkua brors son Simon, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: kastetut 26.3.1749 - 16.4.1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: kuolleet 1696 elokuu - 1697 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: kuolleet 1752 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: Muldianiemi Thomas Larsson M\u00e4mmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: Pylcki b. Henric Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi cous. Johan Matthsson, ho Maria Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 86: vihityt 1755 - 1757\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 146-147: haudatut 1745 tammikuu - 1746 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 154-155: syntyneet 1769 joulukuu - 1770 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 160-161: 1944 elokuu - joulukuu, mm. kirkkoherran rouva Aili Laaksi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 165-166: Sabros - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 172-173: syntyneet 1810 elokuu - 1811 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 220: <Pylkki> Rongo torp, Niittum\u00e4ki torp, Joensu torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 232-233: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 no 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 694-695: kuolleet 1827 elokuu - 1828 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 80: Ristisepp\u00e4l\u00e4 byy Eskel Sepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 85, vuodet 1764-1769: Uuraniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 86: ..., Hangowesi, Niemiswesi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 87: Sorola Hauhalainen, Mattila, Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 87: Sorola Hauhalainen, Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu 90: <Keuruu> Liucko aug. jatkuu, M\u00e4ntt\u00e4 aug.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu x: Enkua - Enkkua Lucas Safwol, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu x: kuolleet 1752 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu x: kuolleet 1794 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Simon Hopia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 87: haudatut 1702 maaliskuu - joulukuu, lis\u00e4ys v. 1724, 1726\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 148-149: haudatut 1746 kes\u00e4kuu - 1747 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 174-175: syntyneety 1810 joulukuu - 1811 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 20-21: vihityt 1796 lokakuu 1799 - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 73: Tiendh Lengd aff Keuro kappellgeldh Wehuj\u00e4rwi, ..., Pihlaiwesi, ..., Hap\u00e4m\u00e4ki, L\u00e5ila, Tarhap\u00e4\u00e4, ..., Muldia, ..., Ambiala, P\u00e5hiaslaxi, Lapisalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 82, vuodet 1752-1758: L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 82: Huntila Rusth\u00e5ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 83: <Valkealuomi> M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 88: <Keuruu> Asunda H\u00e5ckainen, Ollila Humoi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 88: <Keuruu> Asunda, Ollila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 88: <Keuruu> Asunta, Ollila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 88: <Keuruu> Asunta, Ollila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu 89: <Toivila> Skrifwari, Rautiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu x, vuodet 1745-1747: Ivaskansaari jatkuu, Gaddila, Orola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu x: Sahraj\u00e4rvi Yrj\u00f6l\u00e4, Erckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu x: syntyneet 1788 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu x: Wenitza - Vernitsa son Anders, Jacob Talickain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi dr Lena, bror Peter, ho Hanna Limatta, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88: syntyneet 1772 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 88: Warala Rauckola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 150-151: haudatut 1748\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 22-23: vihityt 1800, 1801, 1802\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 385: 1799 joulukuu -1800 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 84: Kawandtj\u00e4rfvi Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 86: J\u00e4rwensivu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 89: Hoskari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 89: H\u00e5skari, Pr\u00e4steg\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 89: Keurus fr\u00e4lse Hoskari, Pohjaslax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 90: Niemola Kienala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu x, vuodet 1746-1751: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirckala, Hacosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu x: Enkua - Enkkua bror Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu x: kuolleet 1823 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu x: vihityt 1737-1739\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu x: vihityt 1737-1739\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89: haudatut 1729 syyskuu - 1730 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89: syntyneet 1727 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 895, sivu 883: <Henkikirja Ruovesi> Kurkjerfwi, K\u00e5lkilax, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 10-11: 1888 joulukuu - 1889 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 10: V\u00e4h\u00e4salmi Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 10: V\u00e4h\u00e4salmi Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 10: V\u00e4h\u00e4salmi Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 12-13: syntyneet 1795 lokakuu - joulukuu, vihityt 1795\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 12-13: vihityt 1756 huhtikuu - 1757 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 14-15: 1877 helmikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 14-15: Alho f\u00f6rh\u00f6r, Ahvenj\u00e4rvi, W\u00e4stil\u00e4, Hollmanp\u00e4\u00e4, Ollikam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 14-15: kuolleet 1733, vihityt 1734\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 15-16: 1815 huhtikuu - 1816 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 16-17: 1841 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 174-175: kuolleet 1840 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 19: Ritoniemi Keckonius, Lucander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 193-194: kuolleet 1782 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 21-22: vihityt 1776 joulukuu - 1777 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 32-33: syntyneet 1769 joulukuu - 1770 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 4: Norolaxi torp, Hassi Lammim\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 44: Suluslax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 5: Haparais enk. Anna Ulkolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 6-7: 1920 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 7: 1880 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 8: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Montrua, Tattarniemi, Filikyl\u00e4, Puusti, Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Heponiemi> Jussila, Estola eli Rekola, Olof Tuottinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Heponiemi> Jussila, Rekola eli Estola, Henrik Olofsson Tuottinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Heponiemi> Jussila, Rekola eli Estola, Henrik Tuottinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Heponiemi> Jussila, Rekola eli Estola, Olof Tuottinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Heponiemi> Jussila, Rekola, Estola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Murame Packala jatkuu>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Rautio> Jussila, Eerola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Rautio> Jussila, Eerola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Talviaistaipale> Korhola, Harola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Tapiala> Myys\u00e4l\u00e4, Lukkari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: <Tapiala> Myys\u00e4l\u00e4, Lukkari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Ali-Nikkil\u00e4, Siuck\u00e5la\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Eskola J\u00f6ns Thomasson, Savo, Eskola Eskill Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Eskola, Savo, inhyses joista osa Siukolaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Kauppila Jussila, Heikkil\u00e4, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Kauppila Jussila, Heikkil\u00e4, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Koivuniemi Isoper\u00e4, Niikkala-Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Koivuniemi Isoper\u00e4, Niikkula - Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Koivuniemi Isoper\u00e4, Niikkula = Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Koivuniemi Isoper\u00e4, Niikkula-Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Koivuniemi Isoper\u00e4, Niikkula-Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Makeskis Finnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Pitk\u00e4inen Kurra\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Pitk\u00e4inen Kurra\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Pitk\u00e4inen Kurra\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Musakanlax, Konitza\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: P\u00e4rrinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: P\u00e4rrinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: P\u00e4rrinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Rautio Jussila, Eerola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Rautio Jussila, Eerola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Savo, Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Savo, Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: S\u00e4yn\u00e4joki Kovala rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Tamminiemi, Kurkij\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu 9: Wehku Kierros, Vehko, Palom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: 1841 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: haudatut 4.4.1742 - 31.10.1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: kastetut 1737, 1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: kuolleet 1781 joulukuu - 1782 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: kuolleet 1805 marraskuu - 1806 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: kuolleet 1832 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: syntyneet ja kastetut 1694 syyskuu - 1695 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: vihitty 26.12.1787 - 26.12.1788\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: vihityt 1722 syyskuu - 1723 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: vihityt 1730-1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: vihityt 1749, 1750, 1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9, sivu x: Walkianiemi Simon Simonsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9: Hyhky H\u00e4nn\u00e4ri hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9: kastetut 1726 marraskuu - 1727 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9: kuolleet 1724 joulukuu, kastetut 1725 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9: vihityt 1736 huhtikuu - 1737 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9: vihityt 1807 - 1808\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 152-153: haudatut 1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 79: <Seppola K\u00f6nkk\u00f6l\u00e4 jatkuu> pig Magdalena Adamsdr, ... , v\u00e4rd Johan Gust. Ericsson, ho Hedvig Elisabeth Carlsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 86: Condus Myll\u00f6 et Waiti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 86: Sackola Haiderma, Taipale, Noisniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 87: Jaama 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 87: Savilax Pohjankyl\u00e4 Kuuttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 88, vuodet 1764-1769: Tarhap\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 89, vuodet 1842-1848: K\u00f6mi rotan, N:o 14 Kallio hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 95, vuodet 1868-1877: J\u00e4rwensivu by J\u00e4rwensivu skatterusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu 95: J\u00e4rvensivu by J\u00e4rvensivu skatterusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x, vuodet 1745-1747: Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: 1723 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: 1874 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: kastettuja 1812 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: Kopsamo Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: kuolleet 1754 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: kuolleet 1795 syyskuu - 1796 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: kuolleet 1825 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: R\u00e4is\u00e4l\u00e4ss\u00e4 kastetut 1762 10-12 ja vihityt 1762 03-12, Kaukolassa vihityt 1762\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: vihityt 1739 - 1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Christer Hopia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90: <Hiitola Telkinniemi Kopsala by jatkuu> Gabriel Ij\u00e4s, Pirhoin, Asila by, Ilmes by, Weijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90: Heponiemi Recola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 90: vihityt 1703, haudatut 1703 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 173-174: Wernitza, \u00c4ij\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 194-195: syntyneet 1798 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 337-338: kuolleet 1863 lokakuu - 1864 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 492: Seppola K\u00f6nk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 576-577: Tiiri l\u00e4slag Ruhij\u00e4rvi Torp., Ruhioja Torp., Ruhioja Torp. Yliviivattu, Sanaslaks Torp., Wuortensalmi Torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 80: Ikala rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 83: <Saaris tjenstefolk och inhysningar>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 85: Seppola Paattila tjenstefolk och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 86: Korhola b. Matts Henr. Immonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 86: Ojaniemi b. Matts Sam.s. Karonen, ..., Pet\u00e4j\u00e4rvi h\u00e5f inh. Henr Engman, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 87: Condus Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 87: Monjemi - Moiniemi J\u00f6ran R\u00e4m\u00f6, h. Anna ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 87: Sackola Noisniemi jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 90: <Birkala sochn Nurmis>, Pardola by, Palois by, Sorrila by Erilch Peukalon, Oleff Kulkas, Mats Kulkas, Mats Korpehin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 91: Tapola, Tavela, Hannula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu 94: <Keuruu> Raudam\u00e4ki torp, Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu x: kuolleet 1796 maaliskuu - hain\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu x: Ristsepp\u00e4l\u00e4 Matts Limatta, hu Anna Leino, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu x: vihityt 1743-1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Daniel Silvendoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91, vuodet 1713-1718: Mickola, Mulkoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91: kuolleet 1740 hein\u00e4kuu - 1741 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 913, sivu 911: Hiitola Veijala, ?, Hiitola, Raivattala, Ivankoski, Kyl\u00e4lahti, Assila, Kopsala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 916, sivu 914: Hiitola ..., Kuoksj\u00e4rvi, Haukkavaara, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 177-178: syntyneet 1778 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 178-179: 1853 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 180-181: 1837-1843 Laaxi M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 182-183: 1812 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 750-(747): 1813 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 85: Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu 87: 1815-1821 Suinula Nickil\u00e4 Ylinen eller Jaackola b. Matts Mattss.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x, vuodet 1748-1764: Sakkola Wilackala Meskainen, Paucku och Hytti\u00e4ine\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x:  syntyneet 1727 lokakuu - 1728 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x: 1724 tammikuu - huhtikuu, mm. Matthias Johansson f\u00f6dd i Cauppila 30 Jan 1724 fader Eskilss mod. Sophia Erichsdr\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x: kuolleet 1754 joulukuu - 1755 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x: Sabros - Saapru Matts Rami, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x: vihitty 4.10.1866 - 23.12.1866\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x: vihityt 1744-1745\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 92, sivu x: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Anders Juoma, Mickel Hijri, ho Maria Ij\u00e4s, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 151-152: 1865 hein\u00e4kuu -1866 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 163-164: 1868 maaaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 177-178: Wernitza Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 183-184: 1788 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 183-184: kuolleet 1880 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 341-342. kuolleet 1864 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 4-5: kuolleet 1767 marraskuu - 1769 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 77: <Tijend Lengd aff Cuorewesi Cappel-gield> Wessari, Kaldila, Kuoreniemi, Kurra, Laaxi, Joensu, Yl\u00f6vesi, Lapinniemi, Kerte, Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 85: Rajalax b. Matts Gustafsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 87, vuodet 1752-1758: <Puukkoinen> Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 88: Rieckola b. Henric Michaell\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 94: Lahnajoki torp, \u00c4nk\u00e4 torp, Qwarn torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 96: <Keuruu> H\u00e4ckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x, vuodet 1748-1764: Wilackala Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: 1781 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: Hirwij\u00e4rfvi Sepp\u00e4l\u00e4, Pajuniemi torp, Peldoinlambi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: kuolleet 1755 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: Sabros - Saapru Walb. Damskagg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: vihityt 1745-1746\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Lucas Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Johan Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93: kuolleet 1796 marraskuu - 1797 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 937, sivu 934: Sakkola ..., Valkj\u00e4rvi, Viiksanlahti, Lupra, Haitermaa, Sakkola, Korhola, Haparainen, Vilakkala?, Kaarnajoki, Volossula, ..., Terenttil\u00e4, Kosela, Mets\u00e4pirtti, Saaroinen?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 939, sivu 936: Sakkola Noisniemi, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rijska, Jama, N\u00e5iterma, Kimaj\u00e4rfwi, Kuchianiemi, Kumalax, Kallamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, ..., [Kon]nitza, ..., Allakyll\u00e4, Lachnawalkama, Kuifvaparina, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, siv x: kuolleet 1797 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu 146: syntyneet 1775 tammikuu - huhtikuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu 501-502: vihityt 1866 lokakuu - 1867 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu 91: Rodjanlaks N:o 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x, vuodet 1748-1764: Wilackala inhysingar inh. Elias Wirolainen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: 1724 hein\u00e4kuu - 1725 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: haudatut 12.3.1749 - 30.12.1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: Hirwij\u00e4rfvi Mattila b, Salkinoia torp, Reonpeldo torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: kuolleet 1755 kes\u00e4kuu - 1756 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: kuolleet 1826 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: Sabros - Saapru bror Matts, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: vihitty 1839 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: vihityt 1746-1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94, sivu x: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi 1 son Matts, ho Carin Sawolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 94: Punnusniemi Haloin, Pulkkin, Henttin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 940, sivu 937: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4 jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 941, sivu 938: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, ...?, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Miisua, ...?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 147: syntyneet 1775 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 161-162: Kuusa (Gol.) 1 - Kuusa (Gol.) 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 167-168: 1868 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 182-183: Kivipaarina Tomber ja Savolainen, Tomber ja Karpinen, R\u00e4hm\u00f6nen ja R\u00e4hm\u00f6nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 202: syntyneet 1799 helmikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 503-504: vihityt 1867 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 8-9: kuolleet 1770 kes\u00e4kuu - 1771 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 88, vuodet 1790-1795: Ifvalaniemi handverkare och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 89, vuodet 1752-1758: <Puukkoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 89: Condus Mylly Thomas Andersson, ... Waitti Mats Mattsson, ho Anna Mats dr, mod. Anna Johans dr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 91: Hassi l\u00e4slag torp Pahujoki under Alho rusth\u00e5ll, Nurmela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 94: Korhola Elisabeth Mich.dr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 94: W\u00e4nekoski torp, Wjala bost.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu x: P\u00e4llil\u00e4 Andreas Kyr\u00f6, ho Helena P\u00e4lli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu x: Sabros - Saapru Johan Sawolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu x: vihityt 1747-1748\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu x: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi brorPeter, ho Walborg Pennain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Johan Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 10-11: kuolleet 1771, 1772, 1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 165-166: \u00c4k\u00e4m\u00e4ki ell. Ivala by Ivala, \u00c4k\u00e4m\u00e4ki Kaupila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 179-180: 1848 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 180-181: Laaxi M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 190-191: 1813 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 334: Juoxalax Keskinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 87: Rajalax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 91: Kondus, Kempi & Skaffari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu 95: haudatut 1697 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: 1847 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: Haponemi - Haapaniemi Simon Pusa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: haudatut 16.12.1750 - 22.9.1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: Monnjemi - Moiniemi 2. sn Matts R\u00e4m\u00f6, h. Ewa Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: P\u00e4llil\u00e4 Johan Kyr\u00f6, ho Maria ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: Sabros - Saapru bror Christer, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: Yll\u00e4jerwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi 2 so Anders, dr Agnetha, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi J\u00f6ran Ms. Rautiain, syster Maria, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 96: Pylki b. Henric Johanss, R\u00e5ngo torp, Joensu torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 12-13: kuolleet 1773 hein\u00e4kuu - 1775 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 165: Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 192-193: syntyneet ja kastetut 1813 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 5, vuodet 1773-1778: Pohja andra Maijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 507-508: vihityt 1868 hein\u00e4kuu - 1869 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 83, vuodet 1791-1796: Pohja Maijala b. Georg Johannis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 89: J\u00e4rvensivu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 90: Sahraj\u00e4rfwi Yrj\u00f6l\u00e4, M\u00e4nnist\u00f6 torp, Halvonoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 96: <Viiala> Mullicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 97: Maakeskis S\u00e4teri, Finnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 97: Savo Kolhi, Paavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 99: H inh. Hannin Fredrik Mattsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu x, vuodet 1745-1747: Rotjanlahti jatkuu, Salitsaranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu x, vuodet 1773-1778: Suinula Marttila b. Simon Henrichss\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu x: 1725 lokakuu - 1726 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu x: Haponemi - Haapaniemi bror Matts Pusa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu x: Sabros - Saapru 4. son Jacob, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi 2 son Johan, ho Ana Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97: kuolleet 1743 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97: syntyneet 1753 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97: syntyneet 1863 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 14-15: kuolleet 1775 lokakkuu - 1777 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 161-162: 1868 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 193-194: 1789\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 200-201: 1896 joulukuu - 1897 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 336: Juoxlax Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 351-352: kuolleet 1865 marraskuu - 1866 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 82: <Tiend Lengd aff Ruowesij Sochnn> Hauhu, Rautawesi, Keih\u00e4slaxi, Joensuu, Wirdois, Liedenp\u00e5hia, Ickala, Kahila, Per\u00e4nde, Mandilantaiwall, Ai\u00e4staiuall, Suluslaxi, Tamminiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 91?: Sahraj\u00e4rfwi Erkil\u00e4, Kanganpohia torp, Salkinoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 93, vuodet 1778-1783: Tapiala soldater, handv\u00e4rckare och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 97: Hallila l\u00e4slag J\u00e4rvensivu rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 97: Korhola inhys Anders And. Kalloin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 97: Sawo Kolhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x, vuodet 1745-1747: Salistanranda - Salitsaranta jatkuu mm. Ander Kurroin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: Alakusa Pett. Romu, h Brita K\u00e4ng\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: Haponemi - Haapaniemi & Rahkaj\u00e4rwi Simon \u00c4ij\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: P\u00e4llil\u00e4 Peter K\u00e4ng\u00e4in, ho Helena Kuldain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: Sawo Kolhi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: syntyneet 1749 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: syntyneet 1791 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: Wernitza - Vernitsa t\u00e5rparen Simon Pitk\u00e4in, ho Walborg \u00c4j\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu x: Yll\u00e4jerwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi 3 son Matts, ho Lisa H\u00e4nnik\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98: Hannila Peer Peersson H\u00e4nninen, h. Carin P\u00e5hlsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98: Ossmalax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 106: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 167: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 175-176: 1868 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 189-190: Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 353-354: kuolleet 1866 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 444: kuolleet 1860 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 92: Condus Mats Thomss Pulli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 93, vuodet 1774-1779: J\u00e4rwensivu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 93: Hujala, Kotajervi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu 98: haudatut 1698 hutikuu - 1700 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu x, vuodet 1745-1747: Salitanrada - Salitsaranta jatkuu mm. mod Helna, Lucas Muli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu x, vuodet 1773-1778: Suinula Siukola Jacob Jonasson s. 4.3.1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu x: 1726 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu x: Kopsamo Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu x: kuolleet 1756-1757\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 99, sivu x: syntyneet 1791 marraskuu - 1792 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso15, sivu 24-25: kuolleet ja haudatut 1902 tammikuu - 1903 toukokuu, mm. Matti Yrj\u00f6npoika Tomperi Pyh\u00e4j\u00e4rvelt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohan Johansson Hiiren kaste\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohan Magnusson Rautiaisen ja Anna Andersdotter Inkisen vihkiminen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohn Ellis Williams:n muistokirjoitus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohn R Williams, in the 1940 United States Federal Census\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohn R Williams:n ja Lempi M Williams:n perhe ja asuinpaikka, by the 1940 U.S. Census\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohn Ramo Williams:n ja Lempi Maria Pulkkinen Williams:n hautakivi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuho Heikinpoika Mononen ja Kaisa Niilontyt\u00e4r Hokkanen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuho Heikinpoika Mononen ja Kaisa Niilontyt\u00e4r Hokkanen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuho R\u00e4m\u00f6n laivamatka Hanko - Hull - New York City\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuho Yrj\u00f6npoika Reinikka ja Anna Eliaantyt\u00e4r Kolehma er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuho Yrj\u00f6npoika Reinikka, Anna Eliaantyt\u00e4r Kolehma ja Vappu Heikintyt\u00e4r K\u00f6mi j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Alanen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1961\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Hulipas, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, H\u00f6ytee, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1961\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Kopsamon kulttuuriymp\u00e4ristoselvitys 2015, sivu 6, 14, 16, 27- inventointikortit, P\u00e4rrinautio eli P\u00e4rri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Kopsamon kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2015, sivu 6, 7, 9, 14, 22: Maunula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Kopsamon kyl\u00e4n Perttula, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Lylyj\u00e4rvi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Pylkinautio, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Pylkki, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Rassi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Ylinen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1961\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJyrki Vesikansa, Sj\u00f6stedt-suvun sukuyhdistys ry, Puhe sukukokouksessa 16.6.2002\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJyv\u00e4skyl\u00e4n maalaiskunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJyv\u00e4skyl\u00e4n maaseurakunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4, J\u00e4ms\u00e4njoen agraarimaisema\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4, Puttola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Terho Itkonen, 1955\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4, Taajaman osayleiskaava-alueen arkeologinen inventointi 2015-2016, Museovirasto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4, Vanha J\u00e4ms\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4n Juokslahdessa kuolleen Mats Michelsson Tihil\u00e4n hautaus 25.3.1715\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4ms\u00e4n pit\u00e4j\u00e4, pit\u00e4j\u00e4kartta 1935\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4rvensivujen hautakivi, J\u00e4ms\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00e4\u00e4sken kyli\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00f6ran Henricsson Kutinlahden hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJ\u00f6ran Ulkolaisen hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaarina, kiinte\u00e4 muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6s, Ladjakoski 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaarlela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaavio: Urjalan Kokonj\u00e4rven rusthollien sukulaisuussuhteita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaipom\u00e4ess\u00e4 kuolleen Lars Johanssonin hautaus 21.12.1711\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaipom\u00e4ess\u00e4 kuolleen vanhaem\u00e4nt\u00e4 Carinin hautaus 25.11.1716\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalanti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalanti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Halikko, Perni\u00f6, Turku, Parainen, Piikki\u00f6, Sauvo, Paimio, Lieto, Kemi\u00f6, Uusikirkko Tl., Kuusisto, Kaarina, Maaria, Raisio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Hollola, Asikkala, Heinola, Nastola, Padasjoki, Iitti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Inkoo, Siuntio, Kirkkonummi, Karjaa, Karjalohja, Lohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Kalvola, Hauho, H\u00e4meenlinna, Hattula, S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki, P\u00e4lk\u00e4ne, Vesilahti, Akaa, Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4, Urjala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Karjaa, Tammisaari, Tenhola, Pohja, Perni\u00f6, Kisko, Karjalohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Kuhmalahti, Luopioinen, Er\u00e4j\u00e4rvi, Sahalahti, P\u00e4lk\u00e4ne, Kuhmoinen, Padasjoki, Orivesi, L\u00e4ngelm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Kuhmoinen, Padasjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Mietoinen, Lemu, Myn\u00e4m\u00e4ki, Vehmaa, Nousiainen, Masku, Karjala Tl., Uusikaupunki, Uusikirkko Tl., Laitila, Taivassalo, Kustavi \ufeff\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Pori, Ulvila, Rauma, Eura \ufeff\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Rautu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Tampere, Messukyl\u00e4, Kangasala, Sahalahti, Pirkkala, Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4, Vesilahti, Orivesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Turku, Naantali, Raisio, Rym\u00e4ttyl\u00e4, Nauvo, Parainen, Korppoo, Houtskari, Kustavi, Ini\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Urjala, Punkalaidun, Mets\u00e4maa (kunta), Alastaro, Akaa, Humppila, Vesilahti, Huittinen, Vampula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Valkj\u00e4rvi, Kivennapa, Muolaa, Uusikirkko Vpl., Rautu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Valkj\u00e4rvi, Muolaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Vihti, Lohja, Nurmij\u00e4rvi, Espoo, Loppi, Nummi, Pusula, Sammatti, Karjalohja, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ul., Suomusj\u00e4rvi, Kiikala, Somero\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Viipuri, Viipurin maalaiskunta, Heinjoki, Muolaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kangasalan kirkko, kartanot ja suurtilat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kuhmalahden ranta osayleiskaavan... kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2016, sivu 5, 73: Kuhmalahti Vehkaj\u00e4rvi mm. N\u00e4ppil\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kuhmalahden ranta osayleiskaavan... kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2016, sivu 51: Pohja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kuhmalahden ranta osayleiskaavan... kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2016, sivu 6, 36: Kuhmalahti Vehkapuntari mm. Hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Sahalahti Maisemaselvitys ja rakennusinventointi 2006, sivu 27-29: Pakkala Hampaala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Sahalahti Maisemaselvitys ja rakennusinventointi 2006, sivut 9 ja 31: Rautia eli Rautio Eerola, Heikkil\u00e4, Jussila, Uotila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Sahalahti muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6sinventointi 2011, sivu 92: Sahalahti Rautia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasalan maaseutualueiden kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6ohjelma 2004, sivu 95-96: Paalila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKarikon vaimo Brijta Olofsdotterin hautaus 27.2.1722\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKarjala-lehti N:o 18 - 1972 liite 24, Pit\u00e4j\u00e4 pit\u00e4j\u00e4lt\u00e4, Sakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKarkku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKarkku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKarkku, Rainio Rainio Karkku: mm. Hans Johanss Rainio, Beata, Johan Hanss Rainio, Beata Ericsd, po Hans Johanss Rainio ja Magdalena\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKarleby\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKartta Keuruun pit\u00e4j\u00e4st\u00e4, 1:100 000, vanhan pit\u00e4j\u00e4nkartan mukaan j\u00e4ljensi ja osittain korjaili varamaanmittari K.A. Saarinen v. 1899\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKartta luovutetusta Karjalasta kuntarajoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKartta M\u00e4nt\u00e4n talon tiluksista Keurun kyl\u00e4ss\u00e4 ja pit\u00e4j\u00e4ss\u00e4 Vaasan l\u00e4\u00e4ni\u00e4, mitannut vuonna 1888 A. Hannikainen, varamaamittari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKartta Yl\u00e4-Satakunnasta noin v. 1650, kartan laatija Hanns Hansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaruna\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaruna\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKatinala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKemi\u00f6\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKemi\u00f6nsaari\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskiaika jne, Pirkkalasta jakautuivat Kangasala 1366, Ruovesi 1565, Messukyl\u00e4 1636, Yl\u00f6j\u00e4rvi 1869\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskiaikainen suku Tavast, TAULU 8: Beata Erikintyt\u00e4r\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskuastelu alkaen 17.07.2012: Miss\u00e4 sijaisti tila/talo Orihvesi, Kontti?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 13.11.2014 alkaen: Gabriel Sigfridinpojan (Kuggb\u00f6le) puoliso\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 15.12.2013 alkaen: Sahalahden Raution em\u00e4nt\u00e4 Helga Tuomaantyt\u00e4r, 1600-luvun loppupuoli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 2.4.2016: Speitz? - Kristiina Yrj\u00f6ntyt\u00e4r, Jakob Raumannuksen puoliso\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 21.9.2007 alkaen: Ancherus; Iitti, Orimattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 22.12.2014 alkaen: Kuhmoisten lukkari Tuomas Klein n. 1690\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkeskustelu 22.8.2013 alkaen: Karkun Rainio-D\u00f6nsby\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 24.11.2014 alkaen: J\u00e4ms\u00e4n Yrj\u00f6 Vilpunpojat - Yij\u00e4l\u00e4/Olkkola, mm. Markus Jaakonpoika Iso Attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 7.12.2011 - 10.4.2020: Holma - Vilkkil\u00e4 - Fingerroos\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu 8.10.2010 alkaen: Karjaan D\u00f6nsby-suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 13.7.2018: Kuhmalahden Hinkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 14.3.2009: Tieto lis\u00e4\u00e4 tuskaa (Wahlsten Fingerroos), mm. Pekka Hiltunen: teoreettinen esipolvitaulusto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 17.7.2010: Helsingin r\u00e4slssisuvut\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 19.1.2015: Petter Stolpe suku, my\u00f6s mm. Mexberg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 19.12.2016 aiheesta Juho Wirlander, mm. Kirsti Juhontytt\u00e4ren vanhemmat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 2.7.2011: J\u00e4ms\u00e4n Hassin Kiiskil\u00e4st\u00e4 kotoisin ollut suutarinoppilas Matti Laitinen, mm. TAULU 58 Olavi Hannunpoika (Hassi) ja j\u00e4lkel\u00e4isi\u00e4\u00e4n\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 20.09.2014: Muolaan R\u00e4m\u00f6t\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 20.9.2013: Bl\u00e5field-Svart Porin omistus kiemura, mm. vouti Lars/Lasse Broke/Brok/Br\u00e5k, Ingeborg Broke, Nils Mickelsson Bl\u00e5field ja Olof Svart/Swart\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 21.4.2010: Hufvudsk\u00f6ld/Sluk\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 23.11.2014: Vetelin R\u00f6ringit\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 28.11.2008 aiheesta Astrenius, mm. katselmuskirjuri Henrik Friis oli ostanut 26.8.1685 Portaan kyl\u00e4n Alhaisen ratsutilan 450 taalerin hinnalla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 3.6.2014: Forssk\u00e5hl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 30.4.2010: EKEL\u00d6F-suku, Viipuri, 1420\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 5.1.2014: Kaarinan Ladjakoski\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 5.1.2014: Kaarinan Ladjakoski, mm. vouti Lars/Lasse Broke/Brok/Br\u00e5k, Ingeborg Broke, Nils Mickelsson Bl\u00e5field ja Olof Svart/Swart\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 5.7.2009: Johannes Tuderus ja Susanna - sukulaisia? - mm. 2 Kristoffer Perttelinpoikaa vanhempineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 8.12.2015: Nyyst\u00f6l\u00e4n Sahurin Eufemia Juhontyt\u00e4r Kuhmoisista\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelu alkaen 9.11.2019: Keuruun kirkkoherra Abraham Axelsson ja Erkki Yrj\u00f6npoika H\u00e4kkinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelun 14.08.2013: Ikaalisten Kurkelan Tiirikka Pietarinpoika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelun aihe 27.11.2011: Orivesi Kopsamo Maunula: Maunu Matinpoika L\u00e4ngelm\u00e4en Ristij\u00e4rvelt\u00e4k\u00f6?\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelun aihe 27.11.2011: Orivesi Kopsamo Maunula: Maunu Matinpoika L\u00e4ngelm\u00e4en Ristij\u00e4rvelt\u00e4k\u00f6?\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelun aihe: Ikaalisten Kurkelan Tiirikka Pietarinpoika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskustelun aihe: Ikaalisten Kurkelan Tiirikka Pietarinpoika, mainitaan h\u00e4nen puolisonsa Brita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeuruu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeuruu, Keuruun vanha keskusta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeuruu, Pihlajaveden vanha kirkko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeuruun kyl\u00e4t - Koillis-Keuruu - Kyl\u00e4n historiaa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKihlakunnat\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKirkkoherranpappila L\u00e4nkipohjan etel\u00e4puolella, Hiukkaan kyl\u00e4ss\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKirvu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKirvun kartat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKlaus Lydekenpoika Dj\u00e4kn\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKlemetti Matinpoika Mononen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKlemetti Matinpoika Mononen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKopsamo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKorpilahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKorpilahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKorpilahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKoskenp\u00e4\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuhmalahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuhmoinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuhmoinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuhmoinen, Pukkala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Raija-Liisa Pihkala, 1960\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuhmoinen, P\u00e4ij\u00e4l\u00e4n raittikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuisma Tomperi Anna-Liisa, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, postiosoite v. 1970 Nikkil\u00e4nkatu 31 Lahti, puoliso Paavo Kuisma\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuka oli Tuve M\u00e5nsson?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKUKKONEN suku, Vehkoo, Multia, Keuruu 1500-luku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKulsiala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuorevesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuorevesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuorevesi, J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Jaakko Yli-Paavola, 1983\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuorevesi, Riekkola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Virpi Honkonen, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKurf\u00fcrstentum Sachsen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKurjala-sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuru\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKutsu Viljami J\u00e4ppisen hautajaisiin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuusj\u00e4rven kyl\u00e4 ja tila, Kuusj\u00e4rven eli Lahden talo, sijaitsee Kuusj\u00e4rven rannalla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 10: haudatut 1740 elokuu - 1741 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 101, sivu x: 1902 rippikoulunuorison luettelo J\u00e4ms\u00e4n seurakunnassa, Honkalan kyl\u00e4 ..., Jaatilan kyl\u00e4 Ehikki tal.pa Einar Arvid Pekkala, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 109: vihityt, kastetut ja haudatut 1681 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 11, sivu 6: kastettuja ja haudattuja 1679, vihittyj\u00e4 1680\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 11: vihityt 1742 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 113, sivu 18: Ala Cuusa Byy (aineistossa on 2 samannumeroista sivua, t\u00e4m\u00e4 sivu katosi KA:sta vv. 2021-2024)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 116, comp. num. 43-48 P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Suurj\u00e4rfwi, Tehi, N\u00e4rfw\u00e4, Lystil\u00e4, Pukois rota\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 116, sivu 21: P\u00f6ll\u00e4k\u00e4l\u00e4 byy, Cauckila byy (aineistossa on 2 samannumeroista sivua, t\u00e4m\u00e4 sivu katosi KA:sta vv. 2021-2024)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 118, sivu 23: Cauckila byy - Kaukila, Koprala, Muolaan hovi (aineistossa on 2 samannumeroista sivua, t\u00e4m\u00e4 sivu katosi KA:sta vv. 2021-2024)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 12, sivu 9: Anttula by No 2 Marttila, Sarvisalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 121, sivu 337: 1867 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 123, sivu 28: R\u00e4tt\u00f6l\u00e4 byy Inhyses och Bobler eli tilattomat (aineistossa on 2 samannumeroista sivua, t\u00e4m\u00e4 sivu katosi KA:sta vv. 2021-2024)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 134: syntyneet, vihityt ja haudatut 1686 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 14: 1930 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 144: 01.1924 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 154: 1924 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 164, sivu 2161: Moiskala(n kyl\u00e4) Moiskalan l(\u00e4slag) Haapajoki itselliset\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 164: 1926 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 164: sis\u00e4\u00e4n ja ulos muuttaneita 1877 joulukuu - 1878 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 166: 1954 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 181: syntyneet 1750 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 190: kastetut ja haudatut 1693 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 198, sivu 969: Suoj\u00e4rvi No 1 Pynn\u00f6nen Taipale omistaa kauppias Fredrik Flink, Ehikin rustholli is. Abram Juhonp. Pekkala, ... Pekkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 20: haudatut 1752 maaliskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 20: vihityt 1749 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 200, sivu 524: Tursola no 2 Tavela eller Mattila 1/2 rusth \u00e4ges af kyrkov\u00e4rden Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 200: 1910 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 201: syntyneet 1752 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 21, sivu x: 1752 marraskuu - 1753 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 219, sivu 216: Jacob Thomasson.. Cuhmalax Pohia.. 1734.. Johan Johansson.. L\u00e4ngelm\u00e4ki.. Tungelo rusth\u00e5ll.. Maria Jacobsdr..\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 22: haudatut 1700-1701\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 223: syntyneet 1871 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 228: haudatut 1704 syyskuu - 1705 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 23: kuolleet 1755 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 233: syntyneet 1872 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 236, sivu 192: GMR Jemsi\u00f6 compagnie 1795, nr 88-94, mm. nr 88 Juoxlax Benjamin Sparf \u00e5lder 41 tjenste \u00e5r 22\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 238: 1937 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 24, sivu 621: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4 Konkari no 3 palkollisia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 24: kuolleet 1756 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 248, sivu 493-494: Fierde Corporalen Matts Mattson Sandb\u00e4ck, \u00d6sterbottens L\u00e4hn ... Ilmola Sochn Alawo by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 25, sivu 26, vuodet 1726-1727: Heickil\u00e4 <Kottila> (Kansallisarkistosta sivu 26 oli kadonnut)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 25: 1960 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 255, sivu 514-515: Kerkkola by Toivila l(\u00e4slag), T. P\u00e4\u00e4skyl\u00e4, T. Hakala, T. Rahkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 27: kuolleet 1758 toukokuu - 1759 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 278, sivu 252: afledne Enkans Agneta Knutsdotters arfwingar \u00e4ro hennes sons Staffan Johanssons afwingar p\u00e5 Apiala...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 28: kuolleet 1759 hein\u00e4kuu - 1760 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 28: kuolleet 1759 hein\u00e4kuu - 1760 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 28: kuolleet 1759 hein\u00e4kuu - 1760 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 287: haudattuja 1714 tammikuu - maaliskuu, 1722 ja 1723\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 29, sivu 26: Rippilapset J\u00e4ms\u00e4n seurakunnassa 1912, Rosa Alisa Helminen, ..., Ida Otteliana Virtanen, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 293, sivu 1495: Saalos l(\u00e4slag) Vierel\u00e4 (by) Yl\u00e4 Rekola, mkt. Laitola, trp. Norola, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 296: haudatut 1733 tammikuu - 1734 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 3: haudatut 1735 toukokuu - 1736 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 304, sivu 702: Kaukkiala (by) Hassi l\u00e4slag Heikkiniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 309: vihityt 1751 huhtikuu - 1752 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 31: 1843 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 327, sivu 324: 23 Suinula 2a Corporalen Jonas Bengtsson G\u00e4rfgren, 24 Suinula M\u00e5ns Olofsson Dahlman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 33: kuolleet 1763 kes\u00e4kuu - 1764 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 34, sivu 60-61: 1919 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 34: 1736 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 34: vihityt 1760 syyskuu - 1761 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 343, sivu 360 Jaatilan kyl\u00e4 Yl\u00e4 Piispala rustholli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 35: kuolleet 1765 joulukuu - 1766 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 36: 1917 kes\u00e4kuu - syyskuu; SSHY\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 364, sivu 362: Jaatila (by) Patala l(\u00e4slag) Yl\u00e4 Piispala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 368, sivu 724-725, Corporaler: Gutsaf Lyden, Jonas J\u00e4rfgren, Gustaf Adolph Leps, Jonas Frisk, Daniel Kraak, Anders Stuke\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 370: vihityt 1869 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 380, sivu 748-749: 23 Suinula Corporal Jonas Bengtsson J\u00e4rfgren, 24 Suinula M\u00e5ns Olofsson Dahlman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 381: vihityt 1871 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 382, nr 88-91: <J\u00e4msi\u00f6 compagnie, Junii 1783> Juoxlax Benjamin Sparf - Saris Lars Anders Holm\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 4: sis\u00e4\u00e4nmuuttaneita 1868 09-12 ja ulosmuuttaneita 1868 10-11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 401, sivu 397: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4 by Konkari no 3 Pitk\u00e4aho torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 401: kuolleet 5.2.1861 - 13.3.1861\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 42, sivu x: <Palkiala b\u00f6nder> Thomas Karvain, P\u00e5hl Paussu, Abram M\u00e4...?n\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 43, sivu 80-81: Hollolan ko, 1723 d 24-25 Maji, Padasjoki och Kuhmois Kuhmoinen sock\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 441: kuolleet 1887 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 478, sivu 852-853: <Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4> Kuokkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 48, sivu x: <Palkiala inhysningar> Maria H\u00e4sy, Catharina Paroin?, Michel Puolackain, Mats Metain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 496: kuolleet 1869 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 499, sivu 487 <GMR 1768 RUOVESI COMPAGNIE L\u00e4ngelm\u00e4ki sokn> 920. 23. Suinula 2ra Corporal Jonas J\u00e4rfgreen d\u00f6... 13/6 1742...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 5: haudattuja 1736 - 1737\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 50, Nr 17-24: <1743 ROVESIE COMPAGNIE Munster Rulla Ruovesi> mm. 23. Corporal Jonas J\u00e4rfgren d\u00f6dh i Hellsingfors 17...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 50: sis\u00e4\u00e4nmuuttaneita 1884 08-12 ja ulosmuuttaneita 1884 04-08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 513: kuolleet 1875 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 524, sivu 1521: Kaukkiala (by) Hassin l\u00e4slag Heikkniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 53, sivu x: 1966 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 538, sivu 992-993: <Ruovesi Virrat> Hauhuu, mm. Jonas Bengtsson J\u00e4rfgren, corporal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 578, sivu 3575: Kankaristen l(\u00e4slag) Vierel\u00e4 (by) Yl\u00e4-Rekola, mkt Ojantakanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 59, sivu 55-56: 1895 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 59: vihityt, kastetut ja haudatut 1670 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 6, sivu 6-7: Hassi l(\u00e4slag) Alhoj\u00e4rvi by t(orp) Pahuj\u00e4rvi, t(orp) K\u00f6nn\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 6, sivu 8-9 Anttula by No 1 Rantala-Putkisto, No 2 Marttila Sarvisalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 648, sivu 179: GMR J\u00e4msi\u00f6 compagnie 1800, nr 84-90, mm. nr 88 Juoxlax Benjamen Sparf \u00e5lder 46 tjenste \u00e5r 27\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 66: 1969 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 664, sivu 3661: Vierel\u00e4(n kyl\u00e4n) irtolaiset\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 7: kuolleet 1738 lokakuu - 1740 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 751-752, sivu 705-706\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 77, sivu 148-149: vihittyj\u00e4 1749 joulukuu, kuolleita 1743 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 77: 1967 lokakuu - 1968 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 8: haudatut 1739 helmikuu - 1740 maaliskuu, mm. 17 Feb. gamla kyrckiow\u00e4rden Joseph Kecko 71 \u00e5hr\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 9: sis\u00e4\u00e4nmuuttaneita 1866 11 - 1867 01 ja ulosmuuttaneita 1866 10 - 1866 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 935, sivu 80: Anno 1666 den 27 Julij\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKyrkstad\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nK\u00e4kisalmen maaseurakunta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nK\u00e4kisalmi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nK\u00e4kisalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nK\u00f6nigreich Preu\u00dfen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nK\u00f6nigreich Sachsen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLaaksi, Akseli Erkki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLahden koulu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLaina Kaarin Sillanp\u00e4\u00e4 os. Hiiri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLaitila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLaki puolustusvoimista 31.5.1974/402, tuli voimaan 1.9.1974\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLammi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLarjava\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLauri Hokkanen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLauri Hokkanen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLauri Laurinpoika M\u00e4mmi ja Barbro er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLauri Laurinpoika M\u00e4mmi ja Barbro j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLauri Niilonpoika Hokkanen ja Kaarina Heikintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLauri Niilonpoika Hokkanen ja Kaarina Heikintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLavia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLavia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLempaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLempi Pulkkinen, Female 18 y, b. 1895 Finland, Immigration 1913 Boston, Suffolk, Massachusetts, United States\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLemp\u00e4\u00e4l\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLemp\u00e4\u00e4l\u00e4, Innil\u00e4 Innil\u00e4 Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLemp\u00e4\u00e4l\u00e4, Peuraus Peuraus Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4: mm. Henric Johanss M\u00e4xberg ja Maria\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLemu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLepp\u00e4niemen kartano, entinen Alhaisten rustholli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLiite 1. J\u00e4ms\u00e4n tuomiokirjoissa 1753-1785 esiintyv\u00e4t leskinaiset, liite 2. Leskien valtuutetut oikeudessa vuosina 1753-1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLiivinmaa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLILLEBY (Piikki\u00f6, Sauvo) ja V\u00c4H\u00c4KYL\u00c4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLindula gl. v\u00e4rdinn. Elisabeta Simonsdotterin hautaus 20.11.1720, kuolinik\u00e4 98 v\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLisa Pehrsdotter Suolax:n hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLiuksialan kartano\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohijoki eli Lohijoen kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohja, Moisio ja Moisionpelto, Esitutkimus muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6salueen rajojen selvitt\u00e4miseksi 2013\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohja, Moision ja Pappilanpellon alueen maisemaselvitys 2009\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 126-: Kirkonkyl\u2030 / Kyrkstad\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 21: 4 Moisio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLoviisa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLuettelo maailmanperint\u00f6luettelon kohteista Euroopassa, mm. Pet\u00e4j\u00e4veden vanha kirkko, Suomenlinna ja vanha Rauma\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLuettelo sotilaiden kuiteista, mit\u00e4 he ovat ostaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLupra\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLutherstadt Wittenberg\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLylyj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nL\u00e4ngelm\u00e4ki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nL\u00e4ngelm\u00e4ki, Knuutila, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Arja Vesterinen, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMaastricht\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMaija-Liisa M\u00e4kel\u00e4: Mestauspaikkaa etsim\u00e4ss\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMaisemahistoriaselvitys, Viitapohja Sisaruspohja, 2004, mm. Savon kyl\u00e4n Viitaniemen alue\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMaria J\u00e4ppinen, syntym\u00e4kunta Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, postiosoite v. 1970 Sampu Huittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMaria, Heikki ja Aino J\u00e4ppisen hautakivi, Huittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMarietta Henriksdotter D\u00f6nsby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg [de]\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartin-Luther-Universit\u00e4t Halle-Wittenberg [fi]\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartius M\u00e4ntz\u00e4n hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartti ja Kerttu Pertuntyt\u00e4r Koski ja er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartti ja Kerttu Pertuntyt\u00e4r Koski j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartti Tuomaanpoika Rekola er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartti Tuomaanpoika Rekola ja Riitta Juhontyt\u00e4r Mononen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMarttisen Vanha Pappila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMasku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Erkinpoika Somppi ja Riitta Pekantyt\u00e4r Somppi er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Erkinpoika Somppi ja Riitta Pekantyt\u00e4r Somppi j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Hanninpoika L\u00e5ng ja Kaisa Markuntyt\u00e4r ja Matin eri-is\u00e4t er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Hanninpoika L\u00e5ng ja Kaisa Markuntyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Heikinpoika Minkkinen ja Riitta Yrj\u00f6ntyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Heikinpoika Minkkinen ja Riitta Yrj\u00f6ntyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Jaakonpoika Hoskari ja Elin eli Helena tai Rauni er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Jaakonpoika Hoskari ja Elin eli Helena tai Rauni j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Klemetinpoika Mononen ja Elin eli Helena Paavalintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Klemetinpoika Mononen ja Elin eli Helena Paavalintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Mikonpoika Hoskari er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Mikonpoika Hoskari j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Mononen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Mononen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Pekanpoika Loila Posti, Margareeta ja Vappu j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Tuomaanpoika Reinikka ja Kaisa Jaakontyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Tuomaanpoika Reinikka, Kaisa Jaakontyt\u00e4r ja Marketta Markuntyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Yrj\u00f6npoika Minkkinen ja Anna Nuutintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMatti Yrj\u00f6npoika Minkkinen ja Anna Nuutintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMattz J\u00e4ppisen vaimon hautaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMayme M. Williams Guthrie:n hautakivi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMedeltids\u00e4tten Tavast, TAB 1 Olof Tavast\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMedeltids\u00e4tten Tavast, TAB 2 Nils Tavast\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMedeltids\u00e4tten Tavast, TAB 5 J\u00f6ns Olofsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMerola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMessukyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMessukyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMets\u00e4pirtin historia, kartat, kyl\u00e4t, talot jne.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMets\u00e4pirtti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMets\u00e4pirtti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMietoinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMietoinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMikael Wisius 42\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMikko Immosen j\u00e4lkipolvi 1930-luvulla\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMikko Vilhelminpoika Romun ja Maria Tuomaantyt\u00e4r R\u00e4m\u00f6n vikiminen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMinna Heikkil\u00e4 2012-09-20\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMoiniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuistinvarainen tieto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuistinvarainen tieto\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuistinvarainen tieto sukulaisilta Juho R\u00e4m\u00f6st\u00e4 ja Maria J\u00e4ppisest\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuistomerkit kuvina: Asutuksen muistokivi Kekkosella, \"Jo 1500 luvulla Suur-Ruoveden pit\u00e4j\u00e4n ensimm\u00e4inen keskuspaikka Kekkosen nimismiestalo ja kestikievari...\"\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMultia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMultia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMultia, Multian vanha keskusta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuolaa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuolaa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuolaan kartat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuolaan kyl\u00e4t ja koulupiirit\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMuurame\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nM\u00e4ntt\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nM\u00e4ntt\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nM\u00e4ntt\u00e4-Vilppula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nM\u00e4ntt\u00e4, Liettu, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Markku Pohja, 2011\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 10 62. vuosikerta, 24.10.2017, sivu 8-9: Esko Simonen: Kyl\u00e4kierros, osa 1 Pyh\u00e4j\u00e4rven asutus vuosina 1500-1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 11 63. vuosikerta, 20.11.2018, sivu 6: Jatkoa Kaarle Wiikan kirjoitukseen L\u00e4pileikkaus Vpl. Pyh\u00e4j\u00e4rven kunnallishallinnosta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 3 63. vuosikerta, 27.3.2018, sivu 6-7, Esko Simonen: Kyl\u00e4kierros, osa II b: Orolan kyl\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 4 50 vuosikerta, 25.4.2005, sivu 4, Kuolleita, Irja-siskoa muistaen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 9 50 vuosikerta, 19.9.2005, sivu 4, Kuolleita, Einari J\u00e4ppist\u00e4 muistellen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 9 51. vuosikerta 18.9.2006, sivu 1: Yrj\u00f6 J. Kaasalainen: Sukujen historiaa Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN:o 9 51. vuosikerta, 18.9.2006, sivu 1: Yrj\u00f6 J Kaasalainen: Sukujen historiaa Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNarva\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNeuvostoliitto\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNiilo Laurinpoika Hokkanen ja Kristiina Olavintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNiilo Laurinpoika Hokkanen ja Kristiina Olavintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNiilo Laurinpoika Hokkanen ja Vappu Yrj\u00f6ntyt\u00e4r Koski er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNiilo Laurinpoika Hokkanen ja Vappu Yrj\u00f6ntyt\u00e4r Koski j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNils Olofinpoika Tavast, 2 vaimoaan ja j\u00e4lkel\u00e4isens\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNo 85 Jonas Jergren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNo 85 Jonas J\u00e4rgreen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNo 85 vacant G\u00e4regren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNousiainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nnro 6 2012, sivu 11\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nnro 6 2012, sivu 11-12\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nnro 6 2012, sivu 12-13\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nnro 6 2012, sivu 13\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nnro 6 2012, sivu 13\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNurmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNyyn\u00e4isten kartanon historia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nN\u00c4SE Borg\u00e5, Nyland\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOlof Tavast ja Katarina j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, keskustien l\u00e4nsipuolisen alueen rakennetun kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2013, s. 10 ote Orivedenkyl\u00e4n isojakokartasta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, K\u00f6ykk\u00e4 torppa, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Antti Lehtonen 1988\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, L\u00e4ngelm\u00e4en kirkonkyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Mulli, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Mirja Hallakorpi, 1962\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Padustaipale, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalava, 1696\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Rantaosayleiskaava-alueiden rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2010, sivut 1-299: mm. sivu 46-49 R1.5 Yl\u00e4-H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 ja R1.6 Ala-H\u00f6rts\u00e4n\u00e4, sivu 257-259 R5.40 Orivesi Naappila Heikkil\u00e4 ja muita kestikievareita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Rantaosayleiskaava-alueiden rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2010, sivut 300-599: R5 Etel\u00e4-Orivesi, R6 Pohjois-Er\u00e4j\u00e4rvi, R7 Etel\u00e4-Er\u00e4j\u00e4rvi, R8 L\u00e4ngelm\u00e4en kirkonkyl\u00e4, R9 Attila jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Rantaosayleiskaava-alueiden rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2010, sivut 301-599, sivu 396: Knuutila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Rantaosayleiskaava-alueiden rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2010, sivut 600-, sivu 737, 751 ja 756: Knuutila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Rantaosayleiskaava-alueiden rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2010, sivut 600-865: mm. R10.10 Kyl\u00e4noja, R13 Er\u00e4slahti, R13.5 Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Saarikko, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Katriina Pyrr\u00f6, 1974\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Sikanen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Sinikka Nousiainen, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Tunkelon Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 1994-1, s. 23-24, Eila Wihti\u00e4l\u00e4: Muistiinpanoja Messukyl\u00e4n historiasta, mm. Messukyl\u00e4n rikkaita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 1996-1, sivu 2, Heikki Heino: L\u00f6yt\u00f6? Vappu Klauntytt\u00e4ren vanhemmista\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 1998-1, sivu 11-13, Veikko Oksanen: Ronganojan (Litukanojan) viimeiset p\u00e4iv\u00e4t\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2001-2, sivu 22-25, Marja Lintula: Sukututkimuksen pulmakohtia: Kangasalan Paalilan Lintulan em\u00e4nt\u00e4 Lisa Grelsdotter Liisa Rekontyt\u00e4r Tursolan Tavelasta vai Leipin Lintulasta?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2006-1, s. 26-27, Marja Lintula: Katovuosista Messukyl\u00e4ss\u00e4 1600-luvun lopussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2006-1, s. 6-10, Jukka Sir\u00e9n: Kaarina Maununtytt\u00e4ren seurassa: Retki Kangasalle 8.10.2005\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2014-1, sivu 22-25, Tiina Miettinen: P\u00e4lk\u00e4neen Kirvun Sikala, Valpuri Heikintytt\u00e4ren (k. 1731) suku, mm. sivu 25 \u00e4idin suku Kuhmalahden Vehkaj\u00e4rven N\u00e4ppil\u00e4st\u00e4 ja Vehkapuntarin Hinkkalasta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2017-1, sivu 5-14, Aarno Raittila: Karkun Rainion talo- ja sukuhistoriaa 1500-1800-luvuilla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2018-1, sivu 29-33, Aarno Raittila: Y-DNA-tulosten yhdist\u00e4minen tutkittuun sukupuuhun - M\u00e4nt\u00e4n sukuhaarat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrpana 2021-1, sivu 4-16, Aarno Raittila: Kangasalan Leivist\u00e4 vai S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en Uskilasta s. 4-, M\u00e4nts\u00e4 ja M\u00e4ntt\u00e4 - suvun ja talon vaiheita s. 13-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOSA I: Keskiajalta 1800-luvulle, mm. Liesniemi ja Bl\u00e5field suku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOtto A Williams, in the 1940 United States Federal Census\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOtto Albert Williams:n ja Luella Adeline:n hautakivi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPaavo Laurinpoika K\u00f6mi eli Pellinen eli M\u00e4ki eli M\u00e4kel\u00e4 ja Marketta M\u00e4ki V\u00e4h\u00e4k\u00f6mi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPadasjoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPadasjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPadasjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPadasjoki, Auttoisten kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPaikka Raiskinm\u00e4ki, maksun aihe br\u00f6llop, lienee Juho Yrj\u00f6npoika Raiskinm\u00e4en ja Leena Tuomaantyt\u00e4r Ylti\u00e4n vihkiminen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPaikka Suolax, maksun aihe br\u00f6llop, lienee Axel Eriksson Pekkalan ja Hedvig Simonsdotterin vihkiminen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPakkala, Kangasala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Hauho\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Iitti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Keuruu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Maaria\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Pirkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja K\u00e4kisalmen yhteiset kirkkoherrat ja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vl kirkkoherrat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - P\u00e4lk\u00e4ne\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Sauvo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPappisluettelo - Turku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nParainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nParainen, Isotalo, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Ritva Liisa Pitk\u00e4nen 1974\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPauhari, taulu 1: Thomas Henricsson Pauhari ja Helga Mattsdotter lapsineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPauhari, taulu 65: Grels Thomasson Pauhari Heikkil\u00e4 ja Maria Grelsdotter Heikkil\u00e4 lapsineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPauhari, taulu 71: mm. Maria Samuelsdotter Barck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPauhari, taulu 71: mm. Samuel Ericsson Barck, Johanna Ericsdotter Ancherus ja Maria Samuelsdotter Barck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPauhari, taulu 71: mm. Thomas Grelsson Heikkil\u00e4, Salenius\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPauhari, taulut 71 ja 72: mm. Johanna Thomasdotter Salenius\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Hahkalainen eli Pihlainen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Hahkalainen eli Pihlainen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Hahkalainen eli Pihlainen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Pekanpoika Hahkalainen eli Somppi ja Helka Laurintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Pekanpoika Hahkalainen eli Somppi ja Helka Laurintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Pekanpoika Somppi ja Riitta Heikintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPekka Pekanpoika Somppi ja Riitta Heikintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPernaja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerni\u00f6\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerni\u00f6\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPertti Saarinen: R\u00e4lssitalokiistoja ja kuninkaallisia kirjeit\u00e4 1600-luvulta, artikkeli on julkaistu my\u00f6s Suvustaja:ssa 2/2020\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerttu Tuomaanpoika Karjula Koski ja Anna Erkintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerttu Tuomaanpoika Karjula Koski ja Anna Erkintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerttu Tuomaanpoika Karjula Koski ja Anna Erkintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerukirja Henrik J\u00e4ppisen j\u00e4lkeen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerukirja Ilmi J\u00e4ppisen os. Tomperi j\u00e4lkeen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerukirja Veikko Loimusalon j\u00e4lkeen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPerukirja Viljam J\u00e4ppisen j\u00e4lkeen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPeruskartta 1:20 000 N:o 2231 11 Lahdenkyl\u00e4, kuvattu v. 1953, julkaistu v. 1958\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPeruskartta 1:20 000, N:o 2231 12 M\u00e4ntt\u00e4, kuvattu v. 1974, julkaistu v. 1979\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPeter J\u00f6ranssonin hautaus [15.6.2024 ei l\u00f6ytynyt J\u00e4\u00e4sken hautaustapahtumia vuosilta 1761-1792 Kansallisarkiston eik\u00e4 SSHY:n digitoiduista aineistoista!]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPeter N\u00e4ri\u00e4isen hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPetrus Hentoisen kaste\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPetrus Johanneksenpoika ja Karin Eliaksentyt\u00e4r Esping j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPet\u00e4j\u00e4veden Marttisten historiaa 1500-luvulta nykyp\u00e4iv\u00e4\u00e4n, Pekka Haikkala 2014 PowerPoint-esitys\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPet\u00e4j\u00e4vesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPet\u00e4j\u00e4vesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPihlajaveden asutuksen alkuvaiheet vuodesta 1567 alkaen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPihlajavesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPihlajavesi (Suomen entinen kunta)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPihlajavesi, Kallio, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalava, 1970\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPihlajavesi, Kolehma, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalava, 1971\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPihlajavesi, Somppi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalava, 1971\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkanmaan maakunnallisesti arvokkaat rakennetut kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6t 2016, Pirkanmaan liitto 2016, sivu 216-217: Urjala Huhti Heikkil\u00e4n pihapiiri, mm. harmaakivinavetta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkalan jako etel\u00e4\u00e4n ja pohjoiseen v. 1922\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkalan vanhojen kirkkojen ja pappiloiden sijainti paikannettiin tutkimuksella v. 2016\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, J\u00e4ms\u00e4, Alhoj\u00e4rvi, 1840-luku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, J\u00e4ms\u00e4, Edessalo, 1840-luku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, Kuhmoinen, L\u00e4ttil\u00e4, 1840-luku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, Kuhmoinen, Ouninpohja, 1840-luku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, Kuhmoinen, Paateri, 1840-luku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, Kuivasm\u00e4ki 1751-1752: tilat Sakari ja Hejk Marttinen Sakarij\u00e4rven it\u00e4puolella\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, Padasjoki, Ruolahti, 1840-luku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartta lehti 687 / 253 Kuoreniemi 2231 11, mitattu v. 1933, piirretty v. 1942\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Antrea\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Heinjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Hiitola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: J\u00e4\u00e4ski\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Kaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Kirvu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: K\u00e4kisalmen maalaiskunta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: K\u00e4kisalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Mets\u00e4pirtti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Muolaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Pyh\u00e4j\u00e4rvi (Vpl.)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Rautu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: R\u00e4is\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Sakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Vahviala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Valkj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Viipuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Viipurin maalaiskunta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Vuoksela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohja, Kangasala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohjankyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohjaslahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohjaslahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohjois-Suomi eli hutkimista hutkimisen j\u00e4lkeen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPorvoo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPreussin kuningaskunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPuntari, Kangasala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPuolustusvoimien historiaa - Turvaa ja vapautta vailla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyht\u00e4\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyh\u00e4 saksalais-roomalainen keisarikunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyh\u00e4j\u00e4rvi (Viipurin l\u00e4\u00e4ni)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPylinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPylkki ja Pylkinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyynikkil\u00e4n pappila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4ij\u00e4nteen seudun suku- ja paikallishistoriaa - Hukit, julkaistu 13.3.2018, lopussa kommentti Lea Puustinen 20.10.2019\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4ij\u00e4nteen seudun suku- ja paikallishistoriaa - Nihtil\u00e4st\u00e4 Isoj\u00e4rvelle, julkaistu 21.12.2018\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4ij\u00e4nteen seudun suku- ja paikallishistoriaa - Pukkalasta Junteriin, julkaistu 17.4.2018\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4ij\u00e4nteen seudun suku- ja paikallishistoriaa - Pukkalasta Junteriin, julkaistu 17.4.2018\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4lk\u00e4ne\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4lk\u00e4ne, Onkkaalan kyl\u00e4 ja kulttuurimaisema\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00f6yty\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRaasepori\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRahnhjelm. - Ram. Tab I Torsten Ingelsson till Strand i V\u00e4rmland, Tab II Torsten Salomonsson till Thorlaks i Nykyrka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRaisio\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRajakartat, Vaasan, Turun ja H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4nien rajat Ruoveden ymp\u00e4rist\u00f6ss\u00e4, kartta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRam.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRam. Tab II Torsten Salomonsson till Thorlaks jatukuu, Tab III Ivar Torstensson till Tuorlaks\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRauniokirkon historia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRautia, Kangasala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRautu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nReko Tuomaanpoika Pauhari\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRelated, Wikar-Wijko, Descendants of Olof Wijkare - noin 1450 syntyneen Olof Wijkaren j\u00e4lkipolvikaavio\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRelations Rulla af ... General M\u00f6nstring \u00e51737 ... wid KYRO COMPAGNIE\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRiitta Juhontyt\u00e4r Mononen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRudolf T Williams, in the 1940 United States Federal Census\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRudolf Toivo Williams:n hautakivi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRuovesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRuovesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRym\u00e4ttyl\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4is\u00e4l\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4is\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4is\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4-info, mm. Luotsanlahti, Makkola ja Myllypelto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4is\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4t, kartta ja luettelo jossa linkit kylien tietoihin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Bl\u00e5field\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Dj\u00e4kn, Bj\u00f6rn Pederinpojan suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Dj\u00e4kn, Lydekenpoikien suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Dufva\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: D\u00f6nsby-suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Fleming, Taulu 4, Johan Henrikinpoika Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Garp, Kosken suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Horn, Kankaisten suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Ram\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nR\u00e4lssisuvut, Maria J\u00e4gerhornin esivanhemmat: Tavast, keskiaikainen suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ns. 103: Tjusterby\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ns. 77: D\u00f6nsby\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ns. 8-9, av Roland Kihlstadius: Strand-sl\u00e4kten\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ns. 93: Isn\u00e4s\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaaren kartano, aiemmin muun muassa Holmg\u00e5rd\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaarij\u00e4rvi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSahalahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSakkola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSakkola-s\u00e4\u00e4ti\u00f6n sivut\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksalainen ritarikunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksan demokraattinen tasavalta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksan valtakunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksi (alue)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksi-Wittenbergin herttuakunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksin kuningaskunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksin provinssi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaksin vaaliruhtinaskunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaltvik\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaltvik\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSastamala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSaustila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSauvo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSauvo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSauvo: K\u00e4rkniemi K\u00e4rkniemi Karuna  s\u00e4teri\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSauvo: Saustila Saustila Sauvo  s\u00e4teri\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSauvo: Vesti Vesti Sauvo  s\u00e4teri\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSDHK-nr: 20743 Svenskt Diplomatariums huvudkartotek \u00f6ver medeltidsbreven, Ingrid \u201dIngadotter\u201d, Bj\u00f6rn Di\u00e4kens hustru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSillanp\u00e4\u00e4 1930 - 1970\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSillanp\u00e4\u00e4, Kerte, Kuorevesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2017-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSillanp\u00e4\u00e4n hautakivi, Kuorevesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSimo Mannikainen, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, asuinpaikka v. 1970 H\u00e4meenkyr\u00f6, puoliso Hilma\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipi Heikinpoika M\u00e4ki ja Marketta Niilontyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipi Heikinpoika M\u00e4ki ja Marketta Niilontyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipi Iisakinpoika Asplund Ylti\u00e4 Loila-Posti ja Maria Erkintyt\u00e4r Nenonen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipi Iisakinpoika Asplund Ylti\u00e4 Loila-Posti ja Maria Erkintyt\u00e4r Nenonen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipi Sepp\u00e4 er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipi Sepp\u00e4 j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSipoo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 10, 12, 143, 151, 159, 237, 239, 242, 244, 258: mm. Thomas Sigfredsson ifr\u00e5n Koifwuniemi och Oriwessi sochen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 102, 124, 144: Clemet Bertilsson i Hirfwij\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 11: Henrich Niellsson ifr\u00e5n Sahraj\u00e4rfwi ... sin faderfader M\u00e5rten, som bodt uti Sahraj\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 112, 114: mm. Frantz J\u00f6ransson i Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 112:  arffskifte efter sahl. M\u00e5gns Hinrichsson i Pehula ... sahl. M\u00e5gns efterlefwerska Carin Johansdotter...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 113, 114: mm. Erich Thomasson i Lasoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 114: mm. Hirfwij\u00e4rfwi Eskil, W\u00e4ss\u00e4ri Olof Larsson, Laxi P\u00e5l J\u00f6ransson ja Martila Erich Knutsson k\u00e4rjill\u00e4 tieasiassa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 114: mm. Oriwesi Thomas Philipusson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 116: Cnuth Brusiusson i Martila ifr\u00e5n Kuorewesi k\u00e4r\u00e4jill\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 12 ja 13 : mm. nembdeman Peer M\u00e5rthenson i Pitk\u00e4j\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 12, 144, 160, 208, 244-245: Matz Staphansson af Orhiwesi och Hirfwij\u00e4rfwiby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 120, 128, 174, 180, 195 jne.: Henrik Jaakonpoika, my\u00f6hemmin Speitz-nimell\u00e4 kulkevaa sukua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 130, 152, 166, 253, 288: mm. Simon Rasmusson i Hulipa... med sin hustro Margeta Henrichsdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 132, 137, 149: mm. Knut Nilson Sikainen i Lydikel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 137: Vuonna 1558 Laalahden Mikko Heikinpoika oli nihtien kirjoissa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 15 (SukuHaku sivu 16): Cunard Boston, mm. Lempi Pulkkinen 18 fr\u00e5n Hg\u00f6 till Jennings, Mich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 15, 111, 146, 245: mm. J\u00f6ran Eskilsson i H\u00f6rtz\u00e4n\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 152: Lukas J\u00f6rensson i Sahrajerfwi ... sin sw\u00e4rmoders Agnis Mickelsdotters erfwingars\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 152: mm. Bertil M\u00e5rthensson i Kopsama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 152: mm. Simon Rasmusson i Hulipa... med sin hustro Margeta Henrichsdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 159: mm. n\u00e4mbdeman Thomas Sigfredsson i Koifwuniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 160, 208, 212, 216, 277, 285: mm. Ungila Henrich Simonsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 160: mm. Henrich Erichsson i Laasoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 160: mm. Tomperi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 17, 159, 182, 190, 219, 225, 240: mm. Thomas Simonsson ifr\u00e5n Padustaipale och Oriwessi Sochn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 171: mm. Euphaemia Bertelsdotter i Lydik\u00e4l\u00e4... hennes sal. sw\u00e4rfars Cnut Sikainens...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 178, 281: mm. Mattz Erichsson ifr\u00e5n Martila k\u00e4r\u00e4jill\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 178: k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 Matts Eriksson i Martila, klockaren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 180, 202, 329, 331, 421, 428 jne.: Yrj\u00e4n\u00e4 Henrikinpoika, my\u00f6hemmin Speitz-nimell\u00e4 kulkevaa sukua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 185-186: Hapaniemi  - sivua ei l\u00f6ytynyt en\u00e4\u00e4 KA:sta 18.5.2024\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 194, 216, 229, 231, 237, 270, 273, 277, 289, 290, 298-300, 343, 353, 358: mm. Matt Thomeson i Padustaipal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 20-21/142: seurakuntaan muuttaneet 1896 tammi-kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 203, 204: Johan Swensson i Wilckil\u00e4 k\u00e4r\u00e4jill\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 205: mm. Hindrich Thomessons i Cawaldo sahl. hustru Karin Klemetsdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 217, 231: mm. Johan Bertilson i K\u00e5psamo ... Walborg ibm.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 22 ja 238-239: mm. M\u00e5ns Mattsson i Er\u00e4slax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 22: Palttilaholm, Isotalo och Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 224: Mats P\u00e4rsson Wessari k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 Kuoreveden Kovionsel\u00e4n kalavesiasiassa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 229: mm. Mats Sigfredson Mulli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 231-232, 233: Bonden J\u00f6ran M\u00e5rtensson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 232, 234, 239, 241: J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2341: Haukkaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2348-2349: V\u00e4\u00e4rinmaja V Manninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2348: V\u00e4\u00e4rinmaja I Ty\u00f6r\u00f6 Oluff\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2348: V\u00e4\u00e4rinmaja III Nenonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2348: V\u00e4\u00e4rinmaja IV H\u00e4nninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2351: Korpulahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2354-2355: Visuvesi Lauri Erkinpoika 1562-85\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 24: Kangasalan syys- ja talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 8.3.1589, mm. katselmusmiehet (synem\u00e4n) ja lautamiehet (nembnden)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 24: mm. syneman Lasse J\u00f6nsson Lydick\u00e4k\u00e4ss\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 240, 241, 249, 273, 275: Thomas Simonson ifr\u00e5n Padustaipale ... sin hustrus Lisa Bertelsdotters ... hennes broor Matz Bertelson i Sitama...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 240: Thomas Thomason ifr\u00e5n M\u00e4lli, hwilckens hustru Agneta Olofsdotter 1695 aflidit\u2026\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 245: Borgesm\u00e4n: J\u00f6ran Eskillsson i H\u00f6rtz\u00e4n\u00e4, J\u00f6ren Andersson ibm, J\u00f6ran Thomasson Siuko i Orriwesi by, ...,  Matts Mattsson Karpi i S\u00e4yn\u00e4j\u00e5ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 248, 277, 288: Johan Johansson ifr\u00e5n Oriwesi hade begifwit sigh ifr\u00e5n Tarkela hemman i K\u00e5ckila by... Sophia Henrichsdotter...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 249, 263, 276, 291, 405: Erich Peersson p\u00e5 Hollma g\u00e5rd, 3 sonen J\u00f6ran Ericksson ifr\u00e5n Pehula, Samuel och Mats\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 25 Kirpu ; SSHY\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 25: Holma G\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 25: K\u00f6yr\u00e4, M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 25: Pahlila, Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 25: Vehkapuntari, Hinkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 250, 270: mm. Cronobonden J\u00f6ran Hindersson i Sahrajerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 252: Lensm:n Henrich Ollenqvist... moder Walborgh Bertillsd\u00e5tter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 258, 287, 312: mm. Enckian Agneta M\u00e5rtensd\u00e5tter med sin son Thomas Thomasson och hennes son J\u00f6ran Thomasson i Koifwuniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 258: Oriveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-24.9.1701, s. 75 - Enckian Agneta M\u00e5rtensd\u00e5tter med sin son Thomas Thomasson, Agnetas mans Thomas Sigfredssons egendom\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Heponiemi, Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Innil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Kerppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Liuksiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Palo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Sorola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Tursola, Kartiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Tursola, Tarvela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 262, 298: mm. N\u00e4mbdeman J\u00f6ran Johanson Parpo i Oriwesi by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 265-266, 270, 286, 292: mm. Bost\u00e4lls Bonden J\u00f6ran Thomasson Siukola i Oriwesi by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 265, 285, 302, 311, 319: mm. Henrich Simonsson i Hulipas \u00e5 sin hustrus Beata Erichzdotters...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 267, 278: mm. Rusth\u00e5llaren M\u00e5rten J\u00f6ransson H\u00f6rtz\u00e4nen i \u00c5nnistaipaleby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 267: J\u00f6ran Eskelsson ifr\u00e5n Harala by L\u00e4ngelm\u00e4, sin sw\u00e5gers Jacob Anderssons i Skytt\u00e4l\u00e4 by L\u00e4ngelm\u00e4, Mattz Andersson i Kalku, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 27: J\u00e4rvensivu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 271: J\u00f6ran Eskelsson i Maunuckala t\u00e5rp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 272: mm. J\u00f6rans moder bondeenkan Agneta M\u00e5rtensd:r ifr\u00e5n Koifwuniemi by i Oriwesi sochn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 274, 285: mm. Enckian Maria Mattsdotter ifr\u00e5n Sahrajerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 28: Keij\u00e4rvi, Eerola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 283: mm. Thomas Thomasson ifr\u00e5n Napila till nembdemannatienst\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 286, 292, 293, 294: Erich Mattsson ifr\u00e5n Martila, broder Hendrich Mattsson, fader Matz Erichsson, modren Walborg Larsdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 288-289: mm. Henrich Matzson ifr\u00e5n Yliwesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 294, 402: mm. Bonden Erich J\u00f6ransson i Sahraj\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 30-31: seurakunnasta muuttaneet 1897 maalis-marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 30-31: seurakuntaan muuttaneet 1897 kes\u00e4-joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30, 33, 93: mm. nempden Lasse J\u00f6nnsonn Lydichk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Gerkn\u00e4s\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Kyrkstad\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Mats Henriksson i Ereslax, Matses far lefwer \u00e4nnu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 301, 327, 334, 343, 357, 419, 480: mm. sexman Johan M\u00e5rtensson i H\u00f6rtz\u00e4n\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 301: Pohjanmaan jalkav\u00e4kirykmentti, Henkikomppania, 768. V\u00e4nrikki, Virkatalo: Uudenkaarlepyyn pit. (Nykarleby sn.) Forsby Yrj\u00e4s, mm. Johan T\u00f6rnquist 16.9.1721 - 26.8.1723\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 302-303, 311, 318, 528: mm. ogifta bonden Anders J\u00f6ransson ifr\u00e5n Hirfwij\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 307-309: \u00c4nkian Sophia Larsdotter jempte hennes son J\u00f6ran M\u00e5rtensson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 31: Vesterby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 314-315 ja 453-456: \u00c4nkian Sophia Larsdotter jempte hennes son J\u00f6ran M\u00e5rtensson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 318: k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1979 mainittiin mm. Hendrich Hendersson, vaimo Margareta Magnusdotter, poika Thomas Hendersson ja pojanpoika Thomas Thomasson ifr\u00e5n Melli a\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 319-320, 365, 454, etc.: Opb\u00f6rdzskrifwaren, Sochneskrifwaren och Kronones L\u00e4nsman Jacob Forsk\u00e5hl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 32-33: mm. Samuel Henriksson ifr. Ereslax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 32-33: seurakunnasta muuttaneet 1896 maalis-lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 321: Takahuhti by Pylsyl\u00e4 Salhoja torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 325: mm. den widh Keurus f\u00f6rsambling tillf\u00f6rordnade l\u00e4nsman Petter Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 328, 346, 353, 364, 368, 381: Anders Mattsson i W\u00e4h\u00e4salmi lautamiehenn\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 33: Karjalohja, n:o 53 Myllykyl\u00e4, \u00d6fverg\u00e5rd, n:o 55 Sammatti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 340, 343, 427: mm. Erich Mulli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 350: Heikki Martinpoika Pylkinautiosta eli Hendrich M\u00e5rtensson ifr\u00e5n Pylkinautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 355, 534-535: Lautamiehi\u00e4, n\u00e4mden af Kangasala, Ruowesi, J\u00e4ms\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 357: sexm\u00e4n mm. Simon Erasmusson i Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 357: Sexm\u00e4n, mm. Johan M\u00e5rtensson i H\u00f6rtz\u00e4n\u00e4, Thomas J\u00f6ransson Laxi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 36 (SukuHaku sivu 38): Anchor Linien, mm. Juho R\u00e4m\u00f6 20 fr\u00e5n Hfors SS Arcturus 9.10.1912 till New York RMS California 19.10.1912\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 362: mm. Bonden Johan Hendersson i Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 365: mm. Erich Ohlsson Parpola, aflidne sw\u00e4rf\u00f6r\u00e4ldrarne Fadren J\u00f6ran Johansson och Modren Brita J\u00f6ransdotter, D\u00f6ttrarne Anna, Marja, Brita, Chirstin, Sophia och Sonen Hendrich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 366 ja 369: Virkatalohakemisto Finni, J\u00e4ms\u00e4 Hahkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 370: Simon Thomasson i M\u00e4llil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 378-379: Jaatilan kyl\u00e4 Pett\u00e4m\u00e4 l(\u00e4slag) trp Jaatila, Piispala, Ehikki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 378: Pulkkisen kyl\u00e4 No 7 Pulkkinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 379: Jaatilan kyl\u00e4 Pett\u00e4m\u00e4 l(\u00e4slag) Piispala - Ehikki; SSHY\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 38, 43-44: Anders Klemetsson ifr\u00e5n Kyllin\u00e5ija\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 382-383: Jaatila(n kyl\u00e4) Pett\u00e4m\u00e4n l(\u00e4slag) Ehikki, Piispala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 382: Jaatila(n kyl\u00e4) Pett\u00e4m\u00e4 l(\u00e4slag) Ehikki, Piispala; SSHY\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 386-387: Hendrich Hendrichsson M\u00e4lli, vaimo Margaretha Magnusdotter, poika Thomas Hendrichsson, pojanpoika Thomas Thomasson, pojantyt\u00e4r Agneta Thomasdotters, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 39, 45, 54, 59, 64, 70, 86: mm. Mats Larsson i Lydick\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 401: mm. Thomas Thomasson M\u00e4lli, vaimo Brita Thomasdotter, poika Simon Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 409-410: 1895 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 41: Liuttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 414: K\u00e4r\u00e4jill\u00e4 J\u00f6ran Ericksson ifr\u00e5n Pehula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 417-418: 1885 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 42: Hassin periytyminen, Hassin talon sukuyhteyksi\u00e4 1500-1800 luvuilta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 42: Liettula, Rudala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Hakolaks, Isotalo ja V\u00e4h\u00e4talo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Hongola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Huhtis, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Ikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Kokkois, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Kokkois, Skarppila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Laukela, Ky\u00f6ppi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 430: mm. Bertula Krono Hemman i K\u00e5psama by ... nuwarande \u00e5boen Krister Ersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 445, 457, 459: mm. Erick Ericksson ifr\u00e5n Sahraj\u00e4rfwi... thess halfbroder J\u00f6ran Ersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Alhoj\u00e4rvi, Alho\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Attila, Iso\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Jaatila, Pispala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Kerkoila, Tuomala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Pakkala, Hampala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Tungelo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 45: Y\u00e4l\u00e4, Niemel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 46: Hangala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 46: Onkkala, Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 46: T\u00f6yd\u00e4nniemi, Niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 467: inteckning och skipte p\u00e5 l\u00f6sa egendomen efter bonden Erick J\u00f6ranson Sikanen ifr\u00e5n Lydik\u00e4l\u00e4 by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 47: Kyrkoby, Toppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 472-473: Bondehustrun Maria J\u00f6ransdotter ifr\u00e5n M\u00e4llis, hennes systersson, bondesonen J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Koiwisto by och L\u00e4ngelm\u00e4 sokn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 482: mm. G\u00e4stgifwaren Matts Hendriksson ifr\u00e5n Kafwala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 490, 578, 607, 639, 681, 702: lautamies, n\u00e4mdemannen Hendrick Andersson ifr\u00e5n Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 5-6: sis\u00e4\u00e4nmuuttaneita 1884 07-11 ja ulosmuuttaneita 1884 08-10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 5: Oleff Laurisson Kolienp\u00e4 lautamiehen\u00e4 k\u00e4r\u00e4jill\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 507: Bondesonen Anders Kristersson ifr\u00e5n Kopsamo... med bondedottren Walborg Simonsdotter ifr\u00e5n M\u00e4lli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 522: Keitelepohja, No 2 R\u00e4ih\u00e4 Kangas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 528: Bonden Anders J\u00f6ransson ifr\u00e5n Hirfwij\u00e4rfwi emot sin hustrus Sophia Henriksdotters broder bonden J\u00f6ran Henriksson ifr\u00e5n Yl\u00f6wesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 535: lautamienin\u00e4 mm. Knut Brusiusson i Martila ja Thomas Nilsson i Kafwala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 538: \u00c4garen af Magnula skattehemman i Pehula by bondeenckan Maria Thomasdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 540: Bonde\u00e4nkan Maria Thomasdotter ifr\u00e5n Pehula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 552, 584: mm. J\u00f6ran Mulli och J\u00f6ran Rockap\u00e4 ifr\u00e5n Lasoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 57, 68, 75-76: mm. Thomas Thomason i Laassoilla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 589: Pirkkala Sorila Kulkas Olavi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 591: Pirkkala Laalahti I Mikko Heikinpoika k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 yhteens\u00e4 17 kertaa vuosina 1551 - 1571\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 596: Bonde\u00e4nkan Sophia Andersd:r ifr\u00e5n Pylki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 6-17: Arvajan, Hassin ja Puukkoisten kylien varhaishistoriaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 6-7: sis\u00e4\u00e4nmuuttaneita 1891 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 6: Alhoj\u00e4rvi by, Hassi l\u00e4slag, Pahuj\u00e4rvi torp (Pahujoki yliviivattu)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 6: Vanha hautausmaa, mm. poistettu Kerppolan ratsutilan hauta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 60, 64: mm. Per Erichsson i Padusstaipall\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 604: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4 Hyrkk\u00f6l\u00e4 no 1 itsellisi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 609: Afledne l\u00e4nsmannen F\u00e5rsk\u00e5ls encka Sophia Forsk\u00e5ll fr\u00e5n Orihwesi... p\u00e5 Erola hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 61: K\u00e4r\u00e4jill\u00e4 todistajana mm. Karin J\u00f6nsdotter i Pehulla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 617: Williams John\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 618: Pulkkinen Lempi M\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 630: Pulkkisen kyl\u00e4 P\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 65 ja 263: M\u00e5rten Johansson i Wilkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 663-664: 1896 lokakuu - marraskuu; SSHY\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 680-681 Kaukkialan kyl\u00e4 (Hassi) Hypp\u00f6l\u00e4, Heikniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSivu 689: Jaatila(n kyl\u00e4) Pett\u00e4m\u00e4n l(\u00e4slag) Ehikki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 7: Grels Kylinoija lautamiehen\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 702-703: Kaukkiala Hassin l\u00e4slag Heikniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 76-77: 1890 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 767 ja 917: Laasolan kyl\u00e4\u00e4n ilmestyy is\u00e4nn\u00e4ksi 1557 Gudmund, h\u00e4n on kev\u00e4tk\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1558 Gudmund Henrichsson Pitkenierffuen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 767, 776: afsk. sold. Stephan Damfeldt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 77, 92, 94: mm. Erich Simonsson i Sijtama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 77: mm. Anders Matzsson i Lydik\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 80: mm. Simon Bertula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 80: Viisaidensuku sai nimens\u00e4 talon mukaan, jonka is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 oli 1500-luvun lopulla Thomas... Thomaksen poika oli r\u00e4\u00e4t\u00e4limestari Knut Viisas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 806 ja 839: Kuhmalahti Vehkapuntari Hinkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 855: Kangasala Heponiemi Knut\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 855: Kangasala Heponiemi Sipi Knuutinpoika\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 864-865: Kangasala Paalila Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 87: mm. Eskill Thomasson i Hirffij\u00e4rfui\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 875: Kangasala Rautia eli Rautio\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 88: J\u00e4rvensivu by J\u00e4rvensivu skatterusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 883: L\u00e4ngelm\u00e4ki, Nils Olsson Kyllenoija\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 887: Kangasala Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 898 - 899: Kangasalan kirkkopit\u00e4j\u00e4 Riun nelj\u00e4nnes <Orivesi> Lyytikk\u00e4l\u00e4 Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 898: Kangasalan kirkkopit\u00e4j\u00e4 Riun nelj\u00e4nnes <Orivesi> Lyytikk\u00e4l\u00e4 I yhdistetty Uotilaan Niels Lydick, Olef Nilss\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 899: Kangasalan kirkkopit\u00e4j\u00e4 Riun nelj\u00e4nnes <Orivesi Lyytikk\u00e4l\u00e4> II Mikkola eli Kahki Jons Olss Lydhick, IVb Uotila Valborgh, Lasse J\u00f6nsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 9, 52, 70, 97, 102, 210, 137, 472: mm. Lasola Sigfredh Thomason Mulli, J\u00f6ran Mulli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 9: Toppolanm\u00e4en etel\u00e4puolella Hakala ja V\u00e4h\u00e4j\u00e4rven rannassa \u00c4ln\u00e4s (eli Toppola)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 90, 98, 102, 108, 109, 114, 115, 136: mm. Koifwuniemi Sigfredh Niellsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 90: mm. J\u00f6ran Mattsson i K\u00e5ifvuniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 908: Kangasalan kirkkopit\u00e4j\u00e4 Riun nelj\u00e4nnes <Orivesi> Koivuniemen jakokunta II Niikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 911: Onnistaipale I H\u00f6rts\u00e4n\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 93: Lars Pedersson i W\u00e4h\u00e4salmi medh sin systers Margeta Persdotters son Erich Knutsson i Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 97, 210, 321, 338, 472, 596:  mm. Sigfred N\u00e5ckap\u00e4 (=R\u00e5ckap\u00e4) ja M\u00e5rten R\u00e5cka, ifr\u00e5n Lasola... M\u00e5rten Sigfredsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 98, 123, 129, 143: Simon Person i Pahustaipal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 98, 174, 180: mm. Bertill Erichsson i Sijtama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu139: mm. Thomas Mulli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 450, 453-456, 483-486: Bonden J\u00f6ran M\u00e5rtensson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 618, 639-641: N\u00e4mdeman J\u00f6ran J\u00f6ransson Wilckil\u00e4, J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 7, 17 ja 18: Erich Nillson Kylinoija\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSk\u00e4lm eller Balk. [Skalm]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSk\u00e4lm i Finland, n:r 244\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSk\u00e4lm i Finland, n:r 244\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSluk\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSoini\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSoviet occupation zone in Germany\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSparre af Rossvik: Erik Abj\u00f6rnssons sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSparre af Rossvik: Erik Abj\u00f6rnssons sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSpeitz\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nStjernkors. Holma-sl\u00e4kten. Tab II M\u00e5rten J\u00f6nsson, Tab III Erik M\u00e5rtensson till B\u00f6le, Tab IV M\u00e5rten Eriksson, barn Erik M\u00e5rtensson till Holma, Karin, Elin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSukuhaarat\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSund\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSundholman kartano, Uusikaupunki, Varsinais-Suomi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuolax Peckala, maksun aihe barns\u00f6l, lienee Johan Axelssonin kaste\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1914 1:100000: Lehti 3:10, Wiipuri, Viipurin mlk, Antrea, Heinjoki jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1918 1:100000: Lehti 3:11, R\u00e4is\u00e4l\u00e4, K\u00e4kisalmen mlk, Muolaa, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, Sakkola, Rautu, Valkj\u00e4rvi, Vuoksela, Mets\u00e4pirtti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1918 1:100000: Lehti 4:10, Imatra, Enso, J\u00e4\u00e4ski, Antrea, Kirvu, Ruokolahti, Rautj\u00e4rvi, Ilmee, Vuoksenniska, Joutseno\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1920 1:100000: Lehti 2:11, Kivennapa, Terijoki, Muolaa, Rautu jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1920 1:100000: Lehti 4:6 Hauho, my\u00f6s Kuhmalahti, J\u00e4ms\u00e4, Kuhmoinen, Asikkala, Heinola, Sahlahti, P\u00e4lk\u00e4ne, Tampere, Tyrv\u00e4nt\u00f6, Hattula, H\u00e4meenlinna, Vanaja, Riihim\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1921 1:100000: Lehti 4:11, K\u00e4kisalmi, Kaukola, Hiitola, Kurkijoki jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1922 1:100 000: Lehti 4:5, Tampere\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1922 1:100000: Lehti 2:10, Koivisto, Kuolemaj\u00e4rvi, Muolaa, Uusikirkko jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1931 1:100 000: Lehti 5:5, Orivesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1938 1:100 000: Lehti 60, Kuhmoinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen taloudellinen kartta 1948 1:100 000: Lehti 72, J\u00e4ms\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvannon seutu -lehti 1992 marraskuu N:o 7 sivu 12-13, Leena Repo: Pohdintaa Sakkolan Repojen asuinpaikasta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvanto, Seppo: Calle, D\u00f6nhoff\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvanto, Seppo: Diekn, Klaus Lydekenpoika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvanto, Seppo: Fleming, Klaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvanto, Seppo: Tavast, Olaf (mainitaan 1373 - 1390)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvun historiaa, M\u00e4ntt\u00e4 (M\u00e4nts\u00e4, M\u00e4ntz\u00e4, Menze)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuvun tunnettu historia \u2013 Hannukkalan saaresta Tiuralaan (Hiitolaan)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsvl1924:148, 5.4.1924, nimenmuutos: kappalainen Akseli Erkki M\u00e4kel\u00e4, uusi sukunimi Laaksi, paikkakunta Somero\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsvl1942:185, 29.9.1942, nimenmuutos: Laina, lapsi, vanha sukunimi Hiiri, uusi sukunimi Vuollevirta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsvl1942:185, 29.9.1942, nimenmuutos: Olga Maria, vanha sukunimi Hiiri, uusi sukunimi Vuollevirta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsvl1942:185, 29.9.1942, nimenmuutos: Tuomas, talollinen, vanha sukunimi Hiiri, uusi sukunimi Vuollevirta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsvl1947:1, 23.12.1946, nimenmuutos: Anna Maria, ty\u00f6miehenleski, vanha sukunimi Tihver\u00e4inen, uusi sukunimi Loimusalo, H\u00e4meenkyr\u00f6 (Pyh\u00e4j\u00e4rvi)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsvl1947:56, 27.3.1947, nimenmuutos: Aulis Veikko, kirvesmies, vanha sukunimi Tihver\u00e4inen, uusi sukunimi Loimusalo, H\u00e4meenkyr\u00f6 (Pyh\u00e4j\u00e4rvi)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSylvi Hedvig Romun kaste\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSysm\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en Huittulan Raija\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaivassalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTallinna\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampere, Nurmi-Sorilan osayleiskaava, Aitolahden kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6inventointi 2007, sivu 28: Laalahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen alueliitokset, J\u00e4rvensivu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen alueliitokset, Kytt\u00e4l\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen Messukyl\u00e4n seurakunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen, Aitolahden ja Teiskon kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2015, Laalahti sivu 168-175\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen, Aitolahden ja Teiskon kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2015, Sorila Kulkas sivu 33, 37, 43, 254-260\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTamsuku Vuosikirja 1992-07, Raine Raitio: Neppenius, Neppenstr\u00f6m, Adler -suku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTamsuku Vuosikirja 1993-13, Pertti Ruokonen: Aitolahden talot ja niiden asukkaat vuodesta 1540 alkaen, sivu 36: Laalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTamsuku Vuosikirja 1993-13, Pertti Ruokonen: Aitolahden talot ja niiden asukkaat vuodesta 1540 alkaen, sivu 36: Laalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTamsuku Vuosikirja 1993-13, Pertti Ruokonen: Aitolahden talot ja niiden asukkaat vuodesta 1540 alkaen, sivu 37: Kulkas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTamsuku Vuosikirja 1994-07, Olavi Horsma-aho: Matti Haapoja, murhamies sukupuun varjossa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTapani Heikinpoika L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 ja Kaisa Matintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTapani Heikinpoika L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 ja Kaisa Matintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 1: Heikki Immonen ja Maria Meltonen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 1: Matti Puikkonen ja Kaarina Lepp\u00e4nen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 1: Pekka Peltonen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 1: Pietari Paukku ja Maria Kinnar j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 1: Samuel Kurrinen ja Marketta Bergman j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 1: Tapani Jortikka ja Liisa Laurintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 10: Risto Hatakka ja Riitta Huska j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 11: Risto Hatakka ja Anna Paukku j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 16: Paavo Eeva ja Anna Puolakkainen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 194: Mikko Hatakka ja Katariina Immonen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 2: Heikki Puikkonen ja Valpuri Rautiainen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 2: Maria Kurrinen ja Aapro Eeva j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 2: Maria Peltonen ja N Vaskelainen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 23: Antti Eeva ja Aune Korkka j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 26: Aapro Eeva, Maria Pitk\u00e4nen ja Maria Kurrinen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 3: Risto Puikkonen ja Valpuri Sallinen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 3: Topias Eeva, Anna Ollikainen ja Aune Puikkonen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 3: Yrj\u00f6 Vaskelainen ja Maria Vanhanen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulu 6: Kaarina Jortikka ja Lauri Sallinen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaulut 9: Valpuri Sallinen ja Risto Puikkonen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTawast\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTAWAST\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTeisko\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTeisko\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTeisko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nThomas Eskilsson Murtom\u00e4en hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nThomas Sigfridsson Yldi\u00e4n hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedoso 1: <Koskenp\u00e4\u00e4> Rahikkala by, Hannim\u00e4ki, Peng\u00e4l\u00e4..., Jaatila bys Ehikki, Ahola, Piispalan rusthollin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1, sivu 300: 1770 joulukuu - 1771 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1, sivu x: 1750-1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1: <Juupajoki> Lylyj\u00e4rvi, Kaakkiniemi, Rongonaho eli Niinim\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1: <Juupajoki> Pylki hn, Hirvij\u00e4rvi by, Kopsamo by, Salokunda, H\u00f6ydes, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1: <Kuorevesi> Kaldila by, Kurra, Ev\u00e4j\u00e4rvi by Laxi, Salmis, Joensuu by, Wessari, Pirttij\u00e4rvi, Kapellans..., Kuorrensalo, Marttila, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1: <Orivesi> Nujanma, Yl\u00f6ne, Ristaniemi nybyggaren, H\u00f6rts\u00e4n\u00e4 by tillh\u00f6rigen, Onnistaipale by, Orivesi by, Kyrka, KirkonLaxi, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 1: <Vilppula> M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 10, sivu 10-11: 1776-1777\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 10, sivu 316-317: 1773 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 10, sivu x: 1753 joulukuu - 1754 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 10, sivu x: 1763-1765\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 100, sivu 232-233: 1791 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 101, sivu 234-235: 1791 marraskuu - 1792 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 101, sivu 494-495: 1796 elokuu - 1797 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 103, sivu 498-499: 1797 toukokuu - marrraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 104, sivu 500-501: 1797 marraskuu - 1798 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 105, sivu 242-243: 1792 marraskuu - 1793 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 105, sivu 502-503: 1798 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 108, sivu 508-509: 1798 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 109, sivu 510-511: 1798 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 11, sivu 12-13: 1777-1778\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 11, sivu x: 1754 helmikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 11, sivu x: 1765 joulukuu - 1767 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 115, sivu 260-261: 1795 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 118, sivu 266-267: 1795 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 12, sivu 14-15: 1779-1780\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 12, sivu x: 1752 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 12, sivu x: 1754 marraskuu - 1755 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 12, sivu x: 1767-1768\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 13, sivu 16-17: 1780-1781\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 13, sivu x: 1755 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 13, sivu x: 1768-1769\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 14, sivu 18-19: 1781-1783\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 14, sivu 324-325: 1773 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 14, sivu x: 1753 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 14, sivu x: 1756 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 14, sivu x: 1769-1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 145, sivu 840: T 36.-42.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 149, sivu 956: Moiskalan kyl\u00e4 Moiskala l(\u00e4slag) torp Riihihuhti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 15, sivu 326-327: 1774 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 15, sivu x: 1756 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 16, sivu 22-23: 1784-1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 16, sivu 328-329: 1774 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 16, sivu x: 1753 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 17, sivu 24-25: 1785-1787\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 17, sivu 330-331: 1774 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 17, sivu x: 1757 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 18, sivu 26-27: 1787 joulukuu - 1789 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 18, sivu 332-333: 1774 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 18, sivu 72-73: 1774 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 18, sivu x: 1758 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 19, sivu 28-29: 1789-1790\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 19, sivu 334-335: 1775 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 19, sivu x: 1754 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 19, sivu x: 1758 syyskuu - 1759 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 2, sivu 301: 1771 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 2, sivu x: 1750 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 2, sivu x: 1752 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 20, sivu 336-337: 1775 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 20, sivu 76-77: 1774 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 20, sivu x: 1759 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 21, sivu 32-33: 1792 joulukuu -1793 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 21, sivu 78-79: 1774 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 21, sivu x: 1754 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 21, sivu x: 1759 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 22, sivu 34-35: 1793-1794\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 22, sivu 340-341: 1776 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 22, sivu x: 1760 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 23, sivu 342-344: 1776 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 23, sivu x: 1761 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 24, sivu 38-39: 1795-1797\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 24, sivu x: 1754 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 25, sivu x: 1754 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 25, sivu x: 1762 toukokuu - 1763 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 257, sivu 681: Kaukkialan kyl\u00e4 Hassi l(\u00e4slag) Heikniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 26, sivu 348-349: 1777 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 27, sivu 350-351: 1777 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 27, sivu 90-91: 1775 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 271, sivu 526-527: Saapru no: 4 Kukko ja Heiskanen, R\u00e4m\u00f6 ja H\u00e4nninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 28, sivu 352-353: 1777 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 28, sivu x: 1755 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 28, sivu x: 1763 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 29, sivu x: 1764 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 3, sivu 302-303: 1771 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 3, sivu 42-43: 1771 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 3, sivu x: 1752-1753\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 3, sivu x: kuolleet 1750 elokuu - 1751 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 30, sivu 356-357: 1778 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 30, sivu x: kuolleet 1764 marraskuu - 1765 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 31, sivu 358-359: 1778 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 31, sivu x: 1765 kes\u00e4kuu - 1766 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 32, sivu 360-361: 1778 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 32, sivu x: 1766 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 33, sivu 362-363: 1778 lokakuu - joulukuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 33, sivu x: 1767 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 332, sivu (654) 311-312 (655): Yl\u00e4j\u00e4rvi N 4 ja 5 Hiiri ja Nokre, Hiiri ja Kiiveri, Inkinen ja Paajanen, Kovero ja Kym\u00e4l\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 339, sivu 662-663: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1 ja 2 Hiiri, Inkinen, H\u00e4nnik\u00e4inen, Hopia, Lappalainen, Hutri, Vuohelainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 34, sivu 364-365: 1779 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 34, sivu x: 1767 huhtikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 35, sivu 106-107: 1777 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 35, sivu 366-367: 1779 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 35, sivu x: 1767 lokakuu - 1768 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 351, sivu 691-692: Yl\u00e4j\u00e4rvi N:o 12 Lohijoki Hohtari ja Lappalainen, Hohtari ja Rautiainen, Hassi ja Kilpel\u00e4inen, Pappinen ja Kilpel\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 354, sivu 692-694: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 11 ja 12 Hohtari, Lappalainen, Rautiainen, Westerinen, Hassi, Kilpel\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 36, sivu 108-109: 1777 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 36, sivu 368-369: 1779 joulukuu - 1780 helmikuu ja kuolinsyytilasto 1779\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 36, sivu x: 1757 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 36, sivu x: 1768 maaliskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 37, sivu 370-371: 1780 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 38, sivu 112-113: 1777 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 38, sivu 372-373: 1789 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 38, sivu x: 1769 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 39, sivu 114-115: 1777 marraskuu - 1778 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 39, sivu 374-375: 1780 marraskuu - 1781 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 39, sivu x: 1769 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 4, sivu 304-305: 1771 marraskuu - 1772 maaliskuu ja kuolinsyytilasto 1771\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 4, sivu 44-45: 1771 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 4, sivu x: 1751 toukokuu - joulukuu ja 1752 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 40, sivu 116-117: 1778 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 40, sivu 376-377: 1781 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 40, sivu x: 1757 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 40, sivu x: 1769 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 41, sivu 118-119: 1778 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 41, sivu 378-379: 1781 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 41, sivu x: 1769 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 42, sivu 380-381: 1781 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 43, sivu 382-383: 1781 joulukuu - 1782 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 43, sivu x: 1769 joulukuu - 1770 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 44, sivu 384-385: 1782 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 44, sivu x: 1770 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 45, sivu 386-387: 1782 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 45, sivu x: 1758 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 45, sivu x: 1770 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 46, sivu 388-389: 1782 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 46, sivu x: 1770 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 47, sivu 390-391: 1782 joulukuu - 1783 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 48, sivu 392-393: 1783 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 49, sivu 132-133: 1779 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 5, sivu 1: 1771\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 5, sivu 306-307: 1772 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 5, sivu x: 1750 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 5, sivu x: 1754-1756\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 51, sivu 136-137: 1779 marraskuu - 1780 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 51, sivu 398-399: 1783 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 51, sivu x: 1759 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 54, sivu 142-143: 1780 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 55, sivu 406-407: 1783 lokakuu - 1784 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 56, sivu 408-409: 1784 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 57, sivu 148-149: 1781 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 57, sivu 410-411: 1784 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 57, sivu x: 1760 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 58, sivu 150-151: 1781 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 59, sivu 152-153: 1781 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 6, sivu 2-3: 1771-1772\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 6, sivu 308-309: 1772 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 6, sivu 48-49: 1771 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 6, sivu 806: Kerkkolan kyl\u00e4 Toivila l(\u00e4slag) Ala Kerkkola rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 6, sivu x: 1752 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 6, sivu x: 1756-1757\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 61, sivu 418-419: 1785 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 62, sivu 420-421: 1785 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 63, sivu 160-161: 1782 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 63, sivu x: 1761 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 64, sivu 424-425: 1786 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 66, sivu 426-427: 1787 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 68, sivu 430-431: 1787 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 69, sivu 172-173: 1784 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 69, sivu 432-433: 1787 marraskuu - 1788 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 7, sivu 310-311: 1772 marraskuu - 1773 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 7, sivu 4-5: 1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 7, sivu 50-51: 1772 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 7, sivu x: 1750 marraskuu - 1751 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 7, sivu x: 1753 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 7, sivu x: 1758-1760\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 70, sivu 434-435: 1788 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 71, sivu 436-437: 1788 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 71, sivu x: 1762 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 73, sivu 440-441: 1788 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 74, sivu 180-181: 1784 marraskuu - 1785 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 74, sivu 442-443: 1788 joulukuu - 1789 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 75, sivu 444-445: 1789 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 78, sivu 448-449: 1789 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 79, sivu 450-451: 1790 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 79, sivu x: 1764 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 8, sivu 312-313: 1773 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 8, sivu 6-7: 1774-1775\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 8, sivu x: 1753 kes\u00e4kokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 8, sivu x: 1760-1761\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 80, sivu 192-193: 1786 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 81, sivu 454-455: 1790 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 82, sivu 196-197: 1786 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 82, sivu 456-457: 1790 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 82, sivu x: 1764 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 83, sivu 458-459: 1791 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 83, sivu x: 1765 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 84, sivu 460-461: 1791 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 84, sivu x: 1765 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 85, sivu 462-463: 1791 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 87, sivu 466-467: 1792 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 88, sivu 468-469: 1792 syyskuu - 1793 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 89, sivu 470-471: 1793 huhtikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 9, sivu 314-315: 1773 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 9, sivu 54-55: 1772 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 9, sivu 8-9: 1775 - 1776\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 9, sivu x: 1751 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 9, sivu x: 1753 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 9, sivu x: 1762 kes\u00e4kuu - 1763 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 90, sivu 212-213: 1788 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 93, sivu 218-219: 1789 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 93, sivu 478-479: 1794 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 93, sivu x: 1768 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 94, sivu 480-481: 1794 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 94, sivu x: 1768 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 96, sivu 224-225: 1790 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 97, sivu 486-487: 1794 helmikuu - 1795 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 98, sivu x: 1769 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ntiedosto 99, sivu 490-491: 1796 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Antti Klemetinpoika Karvia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Klemetti Mikonpoika Hampaala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Lauri Hokkanen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Liisa Juhontyt\u00e4r M\u00e4ntt\u00e4 (Rainio)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Michel P\u00e5hlsson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Niilo Laurinpoika Hokkanen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Olavi Pauhari\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Olavi Tuurenpoika Siurola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Paavo Lassenpoika K\u00f6mi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Ture Clemetsson Lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTiurulan ortodoksinen seurakunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTiurulan ortodoksinen seurakunta - Tiurula (ort.)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTjusterbyn kartano\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTohloppi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTohloppi: Vuoden 1540 maakirjan mukaan kyl\u00e4ss\u00e4 oli nelj\u00e4 taloa, Raso, Epil\u00e4, Kohma ja Vaakkola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nToijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nToivo P\u00e4rssinen, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, postiosoite 1970 Vesiniitty Huittinen, puoliso Aino Inkinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nToivo P\u00e4rssisen ja puolisonsa Aina Alinan hautakivi, Huittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTomperi Aarne, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, postiosoite v. 1970 Tampereentie 2 B 11 Pori, puoliso Tomperi Romo Sylvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTorsten Salomonsson, Ram -sukua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuitti, taulu 35: Carl Pehrsson Sepp\u00e4l\u00e4, Helena Jacobsdotter Anttila, Jacob Simonsson Anttila e. Lintula, Turun RO 5/2 1722\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTunkelon asukkaita k\u00e4r\u00e4jill\u00e4, mm. rusth\u00e5llaren Johan J\u00f6ransson Tungelo/Tungeloin/i Tungelois/ifr\u00e5n Tungelois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Kerppola ja Anna Jaakontyt\u00e4r Antila eli Anttila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Laurinpoika M\u00e4mmi ja Vappu Juhontyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Laurinpoika M\u00e4mmi ja Vappu Juhontyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Rekonpoika Kiltti ja Riitta Pekantyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Rekonpoika Rekola ja Riitta Pekantyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Simonpoika Karjula er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Simonpoika Karjula j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Sipinpoika Ylti\u00e4 vanhempineen ja puolisoineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Yrj\u00f6npoika Uura ja Anna Eliaantyt\u00e4r Moksu er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomas Yrj\u00f6npoika Uura ja Anna Eliaantyt\u00e4r Moksu j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomela Tomperi Toini, rouva, Pyh\u00e4j\u00e4rvi vl Yl\u00e4j\u00e4rvi, postiosoite v. 1952 Myllym\u00e4ki Kalliolampi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomelan hautakivi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomiokirjakortisto, K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4ni, talonpoikien sukunimet, Haikonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuomiokirjakortisto, K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4ni, talonpoikien sukunimet, J\u00e4ppinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTurun katedraalikoulu eli Tuomiokirkko, kouluvuonna 1630 Turun kymnaasiksi, 1640 Turun akatemiaksi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTyrv\u00e4nt\u00f6\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTyrv\u00e4nt\u00f6\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUdd, Hellsten, Tamminen sukua, Perhe 3: Matti Matinpoika Udd eli K\u00f6nkk\u00f6l\u00e4 ja Liisa Juhontyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUlvila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUntamala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Heikkil\u00e4 Huhti Urjala  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Heikkil\u00e4 V\u00e4lkkil\u00e4 Urjala  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Honkola Honkola Urjala  s\u00e4teriratsutila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Huovila V\u00e4lkkil\u00e4 Urjala  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Ikaala Ikaala Urjala  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Karppila Kokko Urjala  ratsutila, mm. Salen, Barck, Ancherus, M\u00e4xberg ja \u00c4hrling\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Nikkil\u00e4 l. Tasso Kokko Urjala  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjala, Pauhari Urjala Urjala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjalan kunta, Keskusta-alueen osayleiskaava, Selvitys rakennetusta ymp\u00e4rist\u00f6st\u00e4, sivu 10: Laukeela, mm. Keppil\u00e4 ja K\u00f6ppil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUrjalan rippikirjojen kyl\u00e4hakemisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUurainen ja Uuraisten kirkonkyl\u00e4t\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUusikaupunki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUusikaupunki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUusikirkko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nUusikirkko (Viipurin l\u00e4\u00e4ni)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVaaturi V\u00e4in\u00f6 Valdemar Kolkkava (1905 - 1943)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValkeakoski\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValkeakoski\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValkeakoski, Haukilan kyl\u00e4suunnitelma 2007, Haukilan Kyl\u00e4t ry, sivu 5: Historiaa, Uskila ja Haukila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValkeakoski, kiinte\u00e4 muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6s, Jutikkalan kartano\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValkj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValkj\u00e4rvi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValokuva John Ellis Williams:n muistokirjoituksesta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValokuvia Juho Tuomaanpoika R\u00e4m\u00f6 Williamsista ja h\u00e4nen perheest\u00e4\u00e4n Amerikassa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nValtionkonttorin korvausasiakirjat, Vuollevirta Tuomas ja Olga Maria\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVammala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVanhakartano ja Yl\u00e4neenkartano\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVehkaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVehkaj\u00e4rvi, Kangasala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVehkalahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVehkapuntari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVehmaa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVeikko Loimusalo, syntym\u00e4kunta Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, asuinkunta v. 1970 J\u00e4ms\u00e4nkoski, postiosoite v. 1970 Huhtia Koskenp\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVen\u00e4j\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVesikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVesilahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVeteli\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVeteli\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVihti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViialan Mullikassa kuolleen vanhaem\u00e4nt\u00e4 Agneta Johansdotterin hautaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViialassa kuolleen Johan J\u00f6ransson Mullikan hautaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViipurin l\u00e4\u00e4nin Pyh\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViitasaari\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViljam J\u00e4ppinen, suutari, Pyh\u00e4j\u00e4rvi vl Saapru, postiosoite v. 1952 M\u00e4ntt\u00e4 Lahdenkyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViljami J\u00e4ppisen sotilaspassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVilppula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVilppula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViritt\u00e4j\u00e4 nro 55, julkaistu 1951, Artikkelit, Pertti Virtaranta: *maden -tyyppinen mon. genetiivi, s. 402 P\u00e4lk\u00e4neen T\u00f6yr\u00e4niemen yksin\u00e4istalon nimi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViro\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVirrat\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVirrat\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVirrat, Marttinen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Hanna Helim\u00e4ki, 1960\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVuole\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVuosikirja 47, Helsinki 2006, sivu 75-100, Anu Lahtinen: Suojatit, apurit ja kiistakumppanit - Flemingin sukupiirin v\u00e4h\u00e4osaiset j\u00e4senet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4sterby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Abrahamus Axelii\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Abrahamus Axelii ja perheens\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Abrahamus Axelii, puolisot jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Axelius Theodorici\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Axelius Theodorici, h\u00e4nen perheens\u00e4 jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Bartholomaeus Johannis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Gregorius Martini Teet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Isaacus Nicolai L\u00e4tt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Jacobus Pauli Raumannus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Johannes Bartholdi B\u00f6\u00f6k\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2025-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Johannes Eliae Roos\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Sigfridus Martini\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Simon Sigfridi Forssk\u00e5l\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWeimar Republic\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWeimarer Republik\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWeimarin tasavalta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWells Eldon Williams:n tutkielma 1954 hyv\u00e4ksytty 20.5.1954 ja v\u00e4it\u00f6skirja 1957 hyv\u00e4ksytty 21.2.1958\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWijkare\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWittenberg\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYl\u00e4ne\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYl\u00e4ne\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYl\u00e4neen kartano\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYl\u00f6j\u00e4rvi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYl\u00f6j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYl\u00f6j\u00e4rvi, Eerola Keij\u00e4rvi Yl\u00f6j\u00e4rvi  ratsutila: mm. Jacob Paulss Raumannus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Martinpoika Koski ja Vappu Heikintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Martinpoika Koski ja Vappu Heikintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Martinpoika Koski ja Vappu Heikintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Matinpoika Minkkinen ja Anna er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Matinpoika Minkkinen ja Anna j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Matinpoika Minkkinen ja Kirsti Matintyt\u00e4r Reinikka er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Matinpoika Minkkinen ja Kirsti Matintyt\u00e4r Reinikka j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Raiskinm\u00e4ki eli Sandbacka ja Kristiina Juhontyt\u00e4r Reinikka\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Tuomaanpoika M\u00e4mmi ja Valpuri Jaakontyt\u00e4r Hoskari er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nYrj\u00f6 Tuomaanpoika M\u00e4mmi ja Valpuri Jaakontyt\u00e4r Hoskari j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n\u00c4ht\u00e4ri\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n\u00c4ht\u00e4ri, kiinte\u00e4 muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6s, Hankom\u00e4ki\n</p>"
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_C_text_1.js');
