// This file is generated

C_note_1 = [
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847241103&amp;aineistoId=1201699682\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853697952&amp;aineistoId=1612578594\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8136046681&amp;aineistoId=1712355654\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8136046700&amp;aineistoId=1712355654\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6025659459&amp;aineistoId=1164696989\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5834555730&amp;aineistoId=1164959636\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817352330&amp;aineistoId=1195568328\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852582421&amp;aineistoId=1606624314\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025578982&amp;aineistoId=1228925160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=4781558306&amp;aineistoId=1173561302\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846895573&amp;aineistoId=1200719372\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450290105&amp;aineistoId=1226625922\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737602720&amp;aineistoId=3617976561\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737526477&amp;aineistoId=3618030884\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737574365&amp;aineistoId=3617936473\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737561603&amp;aineistoId=3617897173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=10751&amp;pnum=61\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293563&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904881665&amp;aineistoId=1227499626\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814414916&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917599657&amp;aineistoId=1840064621\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814301320&amp;aineistoId=1159907529\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196467610&amp;aineistoId=3615454103\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5871184665&amp;aineistoId=1185025544\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791601017&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5916513281&amp;aineistoId=1215433751\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450297670&amp;aineistoId=1227438161\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6020052359&amp;aineistoId=1157195552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847667189&amp;aineistoId=1202742172\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433099&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450209417&amp;aineistoId=1226641033\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853321&amp;aineistoId=1228582611\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450290108&amp;aineistoId=1226625922\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237744&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618225&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811761590&amp;aineistoId=1156116958\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817138572&amp;aineistoId=1195341010\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814229478&amp;aineistoId=1157164322\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274560&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270920&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6029863713&amp;aineistoId=1164312159\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5899382313&amp;aineistoId=1184887025\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030028475&amp;aineistoId=1164934658\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908752611&amp;aineistoId=1176584786\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817545573&amp;aineistoId=1195464730\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853811370&amp;aineistoId=1613475736\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853811373&amp;aineistoId=1613475736\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9391515407&amp;aineistoId=1224771345\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917614231&amp;aineistoId=1840083429\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847511196&amp;aineistoId=1202464745\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237747&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791599365&amp;aineistoId=1227523187\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738002936&amp;aineistoId=3615364920\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737561609&amp;aineistoId=3617897173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5736658611&amp;aineistoId=3615372267\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196467616&amp;aineistoId=3615454103\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=15463&amp;pnum=63\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274563&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9293609309&amp;aineistoId=1215502447\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450092504&amp;aineistoId=1229240269\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5899382316&amp;aineistoId=1184887025\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8958644918&amp;aineistoId=1776309160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154397&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5899393984&amp;aineistoId=1184482358\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917639818&amp;aineistoId=1840068476\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847511199&amp;aineistoId=1202464745\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847496768&amp;aineistoId=1202454280\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7891495784&amp;aineistoId=1839394185\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237750&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811770499&amp;aineistoId=1156122179\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196467619&amp;aineistoId=3615454103\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814229484&amp;aineistoId=1157164322\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917640312&amp;aineistoId=1840084966\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963004252&amp;aineistoId=1224885908\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059966006&amp;aineistoId=1229519947\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265383&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5953520088&amp;aineistoId=1156396849\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33833&amp;pnum=644\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8161674127&amp;aineistoId=1819246988\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450285671&amp;aineistoId=1227475143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918356562&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450287937&amp;aineistoId=1226714643\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237753&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450486134&amp;aineistoId=1226764545\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8454374817&amp;aineistoId=1578018680\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737455121&amp;aineistoId=3607277026\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737602744&amp;aineistoId=3617976561\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737526514&amp;aineistoId=3618030884\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737450808&amp;aineistoId=3607268803\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196339749&amp;aineistoId=3607279142\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10060111280&amp;aineistoId=1229546432\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293575&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963494906&amp;aineistoId=1224462778\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791682985&amp;aineistoId=1224447154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059944390&amp;aineistoId=1229418258\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010109&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5953505324&amp;aineistoId=1156371709\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450271647&amp;aineistoId=1227485142\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918356568&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847667212&amp;aineistoId=1202742172\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817171901&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025967004&amp;aineistoId=1228829659\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5949551012&amp;aineistoId=1156158882\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237756&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737561758&amp;aineistoId=3617897173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737574518&amp;aineistoId=3617936473\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293578&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963004264&amp;aineistoId=1224885908\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265389&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5909613115&amp;aineistoId=1156126700\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9974168742&amp;aineistoId=1851378906\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962957663&amp;aineistoId=1224881156\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010112&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026228424&amp;aineistoId=1229568652\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917614243&amp;aineistoId=1840083429\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917641229&amp;aineistoId=1840088867\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025589738&amp;aineistoId=1228842426\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817189673&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7979835805&amp;aineistoId=1839554515\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618240&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5727802318&amp;aineistoId=3616488908\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293581&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918740327&amp;aineistoId=1229228349\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817147911&amp;aineistoId=1195347056\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963004270&amp;aineistoId=1224885908\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265392&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814299767&amp;aineistoId=1159822934\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010115&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8958824221&amp;aineistoId=1776902568\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663329&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663338&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663341&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663344&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10111308656&amp;aineistoId=1615152318\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154409&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450743218&amp;aineistoId=1226525504\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433117&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450146307&amp;aineistoId=1226573716\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450486151&amp;aineistoId=1226764545\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196331111&amp;aineistoId=3607053143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196481971&amp;aineistoId=3607055888\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737240897&amp;aineistoId=3607058383\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737289699&amp;aineistoId=3607060682\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6304077121&amp;aineistoId=3618077033\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817147914&amp;aineistoId=1195347056\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274578&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218288&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265395&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814414937&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962986074&amp;aineistoId=1224878141\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663353&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663356&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663359&amp;aineistoId=1593202244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10111308659&amp;aineistoId=1615152318\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5889797958&amp;aineistoId=1196161500\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5816450569&amp;aineistoId=1164972107\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918356586&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433120&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9974075699&amp;aineistoId=1851394732\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237765&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6029855501&amp;aineistoId=1164213448\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166848429&amp;aineistoId=1839602992\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7891521032&amp;aineistoId=1839372993\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630164&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10060111292&amp;aineistoId=1229546432\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218291&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5905027138&amp;aineistoId=1227508488\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265398&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814414940&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162348915&amp;aineistoId=1819164237<br />\nLauri Eskonpoika K\u00f6mi ja h\u00e4nen poikansa Esko Laurinpoika, joka on maannut piika Maria Laurintytt\u00e4ren Nys\u00e4l\u00e4st\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8954927361&amp;aineistoId=1776634460\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=4497763483&amp;aineistoId=1049040043\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5950779736&amp;aineistoId=1606838464\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355896&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026614073&amp;aineistoId=1228771308\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813257082&amp;aineistoId=1157280408\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6020052044&amp;aineistoId=1157195552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803880&amp;aineistoId=1606724814\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852552202&amp;aineistoId=1606720736\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737641641&amp;aineistoId=3607384756\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715526393&amp;aineistoId=3619480076\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715601411&amp;aineistoId=3619493663\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715566943&amp;aineistoId=3619500597\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715614511&amp;aineistoId=3619507625\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715588159&amp;aineistoId=3619486759\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6169227862&amp;aineistoId=1164471271\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737448293&amp;aineistoId=3617810262\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737341112&amp;aineistoId=3618535086\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737342216&amp;aineistoId=3618569227\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5710333328&amp;aineistoId=3615855390\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450332139&amp;aineistoId=1227508864<br />\nAnna Karpisen 2. mies, 12.1.1825 syntynyt lbd Paul Tuokko, kuoli 21.11.1880 Pyh\u00e4j\u00e4rven Kivipaarinassa ja haudattiin 28.11.1880 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4, ik\u00e4 55 v, kuolinsyy styng\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025574964&amp;aineistoId=1229377452\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817471127&amp;aineistoId=1195653844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6263698790&amp;aineistoId=1196054930\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270755&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918728164&amp;aineistoId=1229220534\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025585786&amp;aineistoId=1229544800\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293497&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917640141&amp;aineistoId=1840084966\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265212&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274395&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059967247&amp;aineistoId=1229511291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10040562402&amp;aineistoId=1840059592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025586756&amp;aineistoId=1229511241\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918740239&amp;aineistoId=1229228349\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030040685&amp;aineistoId=1164943390\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917599495&amp;aineistoId=1840064621\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813134072&amp;aineistoId=1157139737\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5964129897&amp;aineistoId=1166971349\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791500868&amp;aineistoId=1224965304\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814246876&amp;aineistoId=1157383458\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814809826&amp;aineistoId=1161739825\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154415&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751050&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5816450974&amp;aineistoId=1164972107\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918356312&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5866377265&amp;aineistoId=1161697238\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026614455&amp;aineistoId=1228771308\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9395448412&amp;aineistoId=1224965510\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817172039&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237768&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196450798&amp;aineistoId=3615458010\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026650856&amp;aineistoId=1228797785\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7979835814&amp;aineistoId=1839554515\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791683000&amp;aineistoId=1224447154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270944&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265401&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814174152&amp;aineistoId=1159991459\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618375&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030041045&amp;aineistoId=1164943390\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814625013&amp;aineistoId=1159783406\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10096868886&amp;aineistoId=1591511648\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5950779256&amp;aineistoId=1606838464\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33834&amp;pnum=71\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450710248&amp;aineistoId=1227422173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10111308665&amp;aineistoId=1615152318\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154418&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814273901&amp;aineistoId=1157379296\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450285689&amp;aineistoId=1227475143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751053&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9395320743&amp;aineistoId=1224892444\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349908&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6294509752&amp;aineistoId=1164257637\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817220535&amp;aineistoId=1195416600\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817190060&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237771&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166848435&amp;aineistoId=1839602992\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737289951&amp;aineistoId=3607060682\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618372&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817138806&amp;aineistoId=1195341010\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847508641&amp;aineistoId=1202459927\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293719&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059944408&amp;aineistoId=1229418258\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5911993214&amp;aineistoId=1153847154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270947&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814301700&amp;aineistoId=1159907529\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814415066&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010253&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5950778548&amp;aineistoId=1606838464\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814927199&amp;aineistoId=1161728620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450271683&amp;aineistoId=1227485142\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5782840606&amp;aineistoId=1830067231\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7942416275&amp;aineistoId=1839510193\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846894624&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026648104&amp;aineistoId=1228791122\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026034768&amp;aineistoId=1228816079\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10641731755&amp;aineistoId=1153279846\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817190057&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237774&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846946098&amp;aineistoId=1200777095\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811770778&amp;aineistoId=1156122179\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10111534450&amp;aineistoId=1610716395\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7979835820&amp;aineistoId=1839554515\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059947814&amp;aineistoId=1229424601\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293716&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908232193&amp;aineistoId=1175237853\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813229893&amp;aineistoId=1157265237\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814415063&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962958024&amp;aineistoId=1224881156\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5835888379&amp;aineistoId=1201519494\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10096868943&amp;aineistoId=1591511648\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10096868946&amp;aineistoId=1591511648\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10096868949&amp;aineistoId=1591511648\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5950780606&amp;aineistoId=1606838464\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814927196&amp;aineistoId=1161728620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450710254&amp;aineistoId=1227422173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349914&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9395320749&amp;aineistoId=1224892444\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9293457386&amp;aineistoId=1215108407\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817196207&amp;aineistoId=1195367918\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9449226653&amp;aineistoId=1229373734\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237777&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5706991644&amp;aineistoId=3614452099\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293713&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791480733&amp;aineistoId=1224451255\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817148016&amp;aineistoId=1195347056\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814300127&amp;aineistoId=1159822934\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814301688&amp;aineistoId=1159907529\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5665891478&amp;aineistoId=1156562552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5909613319&amp;aineistoId=1156126700\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814256570&amp;aineistoId=1157374846\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814927193&amp;aineistoId=1161728620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450271695&amp;aineistoId=1227485142\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5816322665&amp;aineistoId=1164899876\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817196204&amp;aineistoId=1195367918\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817172027&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846895612&amp;aineistoId=1200719372\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237780&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5727789710&amp;aineistoId=3615847165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630179&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293710&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265413&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962060539&amp;aineistoId=1165419622\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814415135&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8161681489&amp;aineistoId=1818869394<br />\nMatts Thomasson ifr\u00e5n Pihlawesi som slagit Eskell P\u00e5fwelsson ibim, mustelmasta 3 mk sakkoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917576394&amp;aineistoId=1839910620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791601056&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740771588&amp;aineistoId=1227240150\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450285701&amp;aineistoId=1227475143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908012327&amp;aineistoId=1214153016\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817172024&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237783&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5706991638&amp;aineistoId=3614452099\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737063289&amp;aineistoId=3621403552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737061076&amp;aineistoId=3621351738\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737068360&amp;aineistoId=3621368044\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737072429&amp;aineistoId=3621386118\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5710208439&amp;aineistoId=3615848705\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618360&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274599&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817460257&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5911993189&amp;aineistoId=1153847154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265416&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5889873548&amp;aineistoId=1196240114\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010241&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814927187&amp;aineistoId=1161728620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9455365379&amp;aineistoId=1227429342\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847667243&amp;aineistoId=1202742172\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7908628632&amp;aineistoId=1839463265\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6293957171&amp;aineistoId=1170735591\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846894647&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817172021&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846895618&amp;aineistoId=1200719372\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817190045&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904818283&amp;aineistoId=1227466724\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904834012&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274602&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059967454&amp;aineistoId=1229511291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6020049354&amp;aineistoId=1157183899\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811794762&amp;aineistoId=1156132515\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814415051&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030028664&amp;aineistoId=1164934658\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962986257&amp;aineistoId=1224878141\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791601062&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154436&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6020052473&amp;aineistoId=1157195552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846894653&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817196195&amp;aineistoId=1195367918\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906310132&amp;aineistoId=1196940102\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5710258822&amp;aineistoId=3615939702\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738275971&amp;aineistoId=3607062990\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630188&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030031925&amp;aineistoId=1164877241\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293701&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817148004&amp;aineistoId=1195347056\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9293609351&amp;aineistoId=1215502447\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401455&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813229878&amp;aineistoId=1157265237\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814415048&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010235&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852544640&amp;aineistoId=1593631376\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814809839&amp;aineistoId=1161739825\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9455365385&amp;aineistoId=1227429342\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9455351194&amp;aineistoId=1227251986\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817431291&amp;aineistoId=1195688781\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433144&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811897574&amp;aineistoId=1156183113\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5836016177&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817220550&amp;aineistoId=1195416600\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237792&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817190069&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930429310&amp;aineistoId=1195884490\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738275968&amp;aineistoId=3607062990\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6037842448&amp;aineistoId=1195621081\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5907395438&amp;aineistoId=1181865016\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270968&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265425&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218318&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814229622&amp;aineistoId=1157164322\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904836393&amp;aineistoId=1845351203\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963010262&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852544652&amp;aineistoId=1593631376\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8163498124&amp;aineistoId=1819106073<br />\nRuoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 8-9.9.1704<br />\nKeuruun pappilan palon juttu jatkuu. L\u00e4sn\u00e4 kuolleen leski Anna Heikintytt\u00e4ren Asunnasta set\u00e4 Lauri Eskonpoika K\u00f6mi Pihlajavedelt\u00e4 ja Annan edesmenneen miehen eno Juho Knuutinpoika Hokkanen Asunnasta sek\u00e4 Annan poika Matti Sipinpoika, joka on 11-vuotias.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817460275&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791601068&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450710272&amp;aineistoId=1227422173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846933861&amp;aineistoId=1200768991\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154442&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401500&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349932&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433150&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846894664&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811798803&amp;aineistoId=1156167838\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450203766&amp;aineistoId=1226633242\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811770790&amp;aineistoId=1156122179\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817190066&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237795&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737545216&amp;aineistoId=3618114406\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265428&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059944432&amp;aineistoId=1229418258\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9391200935&amp;aineistoId=1224472207\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293725&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817471484&amp;aineistoId=1195653844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5887889410&amp;aineistoId=1196145180\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811400849&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5863434637&amp;aineistoId=1267209085\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963003856&amp;aineistoId=1224885908\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349719&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791497904&amp;aineistoId=1224965388\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917614066&amp;aineistoId=1840083429\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847558984&amp;aineistoId=1202496447\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026628300&amp;aineistoId=1228776045\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166883144&amp;aineistoId=1839712215\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791500300&amp;aineistoId=1224883325\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237582&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6168532225&amp;aineistoId=1164461208\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847496511&amp;aineistoId=1202454280\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852521235&amp;aineistoId=1606615046\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026650603&amp;aineistoId=1228797785\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5911415464&amp;aineistoId=1153321139\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813136240&amp;aineistoId=1157161343\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852552205&amp;aineistoId=1606720736\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737458053&amp;aineistoId=3617858735\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737310553&amp;aineistoId=3618604918\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738293039&amp;aineistoId=3618576244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737371653&amp;aineistoId=3607263968\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803883&amp;aineistoId=1606724814\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5712253764&amp;aineistoId=3616268319\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737320705&amp;aineistoId=3618636238\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618075&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917597463&amp;aineistoId=1840063084\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025585789&amp;aineistoId=1229544800\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10060115391&amp;aineistoId=1229548287\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918356330&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293401&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9293622737&amp;aineistoId=1215530133\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904833439&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962156096&amp;aineistoId=1166772428\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847240947&amp;aineistoId=1201699682\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791500871&amp;aineistoId=1224965304\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459882&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817199207&amp;aineistoId=1195403226\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846933864&amp;aineistoId=1200768991\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401068&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450743254&amp;aineistoId=1226525504\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166853549&amp;aineistoId=1839675921\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817171799&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026628516&amp;aineistoId=1228776045\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817194181&amp;aineistoId=1195382876\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791599416&amp;aineistoId=1227523187\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10111534474&amp;aineistoId=1610716395\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025584952&amp;aineistoId=1229414110\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265431&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904884183&amp;aineistoId=1227989995\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270974&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5887944407&amp;aineistoId=1195896811\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847241593&amp;aineistoId=1201702281\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293476&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811536756&amp;aineistoId=1156146657\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814414943&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095093&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095099&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095102&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095105&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095108&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095111&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095114&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572935&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095117&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095120&amp;aineistoId=1611520463\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572941&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459885&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814348132&amp;aineistoId=1160041863\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917491627&amp;aineistoId=1839753055\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401074&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751083&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355866&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917669656&amp;aineistoId=1851364915\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9293453655&amp;aineistoId=1215090003\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814301152&amp;aineistoId=1159907529\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9395448445&amp;aineistoId=1224965510\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817195853&amp;aineistoId=1195367918\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930420503&amp;aineistoId=1195889720\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737160937&amp;aineistoId=3615451300\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5866625765&amp;aineistoId=1161666295\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630200&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917640363&amp;aineistoId=1840084966\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270977&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5665891301&amp;aineistoId=1156562552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813229581&amp;aineistoId=1157265237\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030028388&amp;aineistoId=1164934658\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814414904&amp;aineistoId=1157371145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572953&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572962&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572965&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572971&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814246645&amp;aineistoId=1157383458\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791601077&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450710281&amp;aineistoId=1227422173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401056&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5899312130&amp;aineistoId=1184454737\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6169586708&amp;aineistoId=1163745979\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930412524&amp;aineistoId=1195877899\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817194170&amp;aineistoId=1195382876\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6187297629&amp;aineistoId=3616210474\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6187330815&amp;aineistoId=3616217179\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6187321455&amp;aineistoId=3616223008\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6187330538&amp;aineistoId=3616225533\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737590845&amp;aineistoId=3607281291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630203&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904833515&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293470&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265437&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270980&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218330&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814299794&amp;aineistoId=1159822934\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908752515&amp;aineistoId=1176584786\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5909612797&amp;aineistoId=1156126700\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5889873129&amp;aineistoId=1196240114\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8161681705&amp;aineistoId=1818869394<br />\nlautamiehen\u00e4 mm. Eskell P\u00e5fwelsson i Pihlawesi K\u00f6mi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572977&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572989&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572992&amp;aineistoId=1593800211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459879&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5868757488&amp;aineistoId=1161601416\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450271749&amp;aineistoId=1227485142\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9455351223&amp;aineistoId=1227251986\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9395448451&amp;aineistoId=1224965510\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9192335731&amp;aineistoId=1596093986\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166856827&amp;aineistoId=1839650666\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817171796&amp;aineistoId=1195353213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930324483&amp;aineistoId=1195875042\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237807&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817194175&amp;aineistoId=1195382876\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=10890&amp;pnum=83\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630206&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265440&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904833521&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059967475&amp;aineistoId=1229511291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270983&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218333&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813229575&amp;aineistoId=1157265237\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293473&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5835888024&amp;aineistoId=1201519494\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962985963&amp;aineistoId=1224878141\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459894&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814927037&amp;aineistoId=1161728620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791601083&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847514138&amp;aineistoId=1202472929\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751092&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154457&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450271755&amp;aineistoId=1227485142\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6168411596&amp;aineistoId=1164206044\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6169586770&amp;aineistoId=1163745979\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6029858242&amp;aineistoId=1164264355\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9826319680&amp;aineistoId=1200736664\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630209&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904833550&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274626&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270986&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218336&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6020049112&amp;aineistoId=1157183899\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5812658367&amp;aineistoId=1839891674\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962985978&amp;aineistoId=1224878141\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162779927&amp;aineistoId=1819804189<br />\nBertil Mickelsson ifr\u00e5n Huttula, Abrams hemman, sw\u00e4rmoders fader fordam kyrckioherden i Keuru Abraham Palander, afledna kapellanen i Kuorewesi Axel Palander, afledna kapellanen i Etz\u00e4ri Johan Palander, upb\u00f6rdsmannen Peter Palander, dottaten Catarina Palandras man afledna klockaren i Keuru Hendrich Herrenius, syster sw\u00e4gerska Sophia Palandra\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459897&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817199222&amp;aineistoId=1195403226\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154460&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918259212&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355890&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433168&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817195865&amp;aineistoId=1195367918\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025589792&amp;aineistoId=1228842426\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450422665&amp;aineistoId=1226663877\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618150&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737447095&amp;aineistoId=3607339182\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737060830&amp;aineistoId=3621351738\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738275621&amp;aineistoId=3607062990\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737063127&amp;aineistoId=3621403552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737072267&amp;aineistoId=3621386118\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737068179&amp;aineistoId=3621368044\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026251800&amp;aineistoId=1229434700\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265446&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025597754&amp;aineistoId=1229554984\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274629&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270989&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791683045&amp;aineistoId=1224447154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293491&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817460185&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401394&amp;aineistoId=1839902160\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751098&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740771621&amp;aineistoId=1227240150\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166853585&amp;aineistoId=1839675921\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9974591153&amp;aineistoId=1216482426\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846860327&amp;aineistoId=1201702385\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7899246420&amp;aineistoId=1839430829\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847511265&amp;aineistoId=1202464745\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817189982&amp;aineistoId=1195362373\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9403523926&amp;aineistoId=1224904036\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737373182&amp;aineistoId=3607341595\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265449&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293671&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5911992767&amp;aineistoId=1153847154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817147842&amp;aineistoId=1195347056\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218342&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5812658871&amp;aineistoId=1839891674\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962986194&amp;aineistoId=1224878141\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817460203&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817471418&amp;aineistoId=1195653844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33836&amp;pnum=87\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154466&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355878&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9572913722&amp;aineistoId=1227258561\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9395448463&amp;aineistoId=1224965510\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433174&amp;aineistoId=1224444662\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817194781&amp;aineistoId=1195382876\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8539313089&amp;aineistoId=1579217865\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737503426&amp;aineistoId=3607256617\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737595670&amp;aineistoId=3607258841\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5727759723&amp;aineistoId=3614457878\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265452&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791270995&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908245820&amp;aineistoId=1175190114\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5812658904&amp;aineistoId=1839891674\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459858&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355836&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9192335746&amp;aineistoId=1596093986\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930412548&amp;aineistoId=1195877899\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6293885536&amp;aineistoId=1169322700\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737060773&amp;aineistoId=3621351738\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737068152&amp;aineistoId=3621368044\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737072240&amp;aineistoId=3621386118\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737063100&amp;aineistoId=3621403552\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237822&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025584976&amp;aineistoId=1229414110\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274638&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218348&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5962957393&amp;aineistoId=1224881156\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5909612779&amp;aineistoId=1156126700\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459861&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5889797848&amp;aineistoId=1196161500\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814256139&amp;aineistoId=1157374846\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846945904&amp;aineistoId=1200786177\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5869627120&amp;aineistoId=1160539994\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737068155&amp;aineistoId=3621368044\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737060779&amp;aineistoId=3621351738\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737072243&amp;aineistoId=3621386118\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265458&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917640387&amp;aineistoId=1840084966\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293455&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293455&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5812658293&amp;aineistoId=1839891674\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963009989&amp;aineistoId=1224875900\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5890852206&amp;aineistoId=1161714003\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9316546679&amp;aineistoId=1601185733\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847695609&amp;aineistoId=1202745241\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738301894&amp;aineistoId=3613640014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738247962&amp;aineistoId=3613639596\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738296222&amp;aineistoId=3613639177\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814904063&amp;aineistoId=1161753743\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817471427&amp;aineistoId=1195653844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=16569&amp;pnum=9\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917486713&amp;aineistoId=1839781082\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030029704&amp;aineistoId=1164891838\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349722&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791497907&amp;aineistoId=1224965388\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813257356&amp;aineistoId=1157280408\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7891495619&amp;aineistoId=1839394185\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026614085&amp;aineistoId=1228771308\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791600858&amp;aineistoId=1227517681\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9392034557&amp;aineistoId=1224909661\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852552208&amp;aineistoId=1606720736\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737500318&amp;aineistoId=3607245636\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737503630&amp;aineistoId=3607256617\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737501366&amp;aineistoId=3607243415\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737502546&amp;aineistoId=3607254393\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737595874&amp;aineistoId=3607258841\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5712258139&amp;aineistoId=3616269319\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715612677&amp;aineistoId=3619523219\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715611997&amp;aineistoId=3619530244\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737641108&amp;aineistoId=3613582257\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737640684&amp;aineistoId=3613581583\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6294509731&amp;aineistoId=1164257637\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737652187&amp;aineistoId=3613645510\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737587762&amp;aineistoId=3613641442\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803886&amp;aineistoId=1606724814\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715615063&amp;aineistoId=3619514426\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715620025&amp;aineistoId=3619537481\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737320699&amp;aineistoId=3618636238\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737322248&amp;aineistoId=3618597770\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025597526&amp;aineistoId=1229554984\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025585792&amp;aineistoId=1229544800\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025577201&amp;aineistoId=1229407733\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10060115394&amp;aineistoId=1229548287\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917640147&amp;aineistoId=1840084966\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025584405&amp;aineistoId=1229550213\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5911993169&amp;aineistoId=1153847154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059967253&amp;aineistoId=1229511291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025586762&amp;aineistoId=1229511241\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817148001&amp;aineistoId=1195347056\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5889873902&amp;aineistoId=1196240114\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=4343605453&amp;aineistoId=1165608050\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5835888361&amp;aineistoId=1201519494\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293698&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5665897715&amp;aineistoId=1156548525\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918356697&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817459813&amp;aineistoId=1195647823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7942416329&amp;aineistoId=1839510193\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846935181&amp;aineistoId=1200743882\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852582508&amp;aineistoId=1606624314\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450430718&amp;aineistoId=1226615145\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846943356&amp;aineistoId=1200800997\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817194041&amp;aineistoId=1195382876\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906385391&amp;aineistoId=1196942543\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6018628045&amp;aineistoId=1161557679\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6019474391&amp;aineistoId=1161487080\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237828&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030056492&amp;aineistoId=1164843098\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=11202&amp;pnum=90\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059944465&amp;aineistoId=1229418258\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10060111355&amp;aineistoId=1229546432\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918728377&amp;aineistoId=1229220534\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293605&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274644&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218354&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5887944224&amp;aineistoId=1195896811\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5870876367&amp;aineistoId=1190890768\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811794639&amp;aineistoId=1156132515\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908245442&amp;aineistoId=1175190114\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751113&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813256989&amp;aineistoId=1157280408\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349968&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8025086370&amp;aineistoId=1839598195\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917489206&amp;aineistoId=1839788880\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5899550951&amp;aineistoId=1184569357\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7891567527&amp;aineistoId=1839409545\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=7891567533&amp;aineistoId=1839409545\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026648222&amp;aineistoId=1228791122\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026614582&amp;aineistoId=1228771308\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846935184&amp;aineistoId=1200743882\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9391245146&amp;aineistoId=1224482093\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852582511&amp;aineistoId=1606624314\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8454363812&amp;aineistoId=1577843679\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737595784&amp;aineistoId=3607258841\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5727759735&amp;aineistoId=3614457878\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847508701&amp;aineistoId=1202459927\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293602&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791271007&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814299726&amp;aineistoId=1159822934\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813229512&amp;aineistoId=1157265237\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753521&amp;aineistoId=1591864821\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753530&amp;aineistoId=1591864821\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906342549&amp;aineistoId=1196990173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814578578&amp;aineistoId=1157250744\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355546&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846860345&amp;aineistoId=1201702385\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6169306816&amp;aineistoId=1163737977\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814423878&amp;aineistoId=1157217425\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630233&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265467&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059966090&amp;aineistoId=1229519947\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293611&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274650&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5812658396&amp;aineistoId=1839891674\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=16567&amp;pnum=93\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814247441&amp;aineistoId=1157413326\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450751119&amp;aineistoId=1226535014\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5861868908&amp;aineistoId=1196157983\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5816450488&amp;aineistoId=1164972107\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349974&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9192335761&amp;aineistoId=1596093986\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930412565&amp;aineistoId=1195877899\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5727759741&amp;aineistoId=3614457878\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630236&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6030063131&amp;aineistoId=1164857741\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265470&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293608&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274653&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791271013&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753593&amp;aineistoId=1591864821\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753599&amp;aineistoId=1591864821\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917576451&amp;aineistoId=1839910620\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450285758&amp;aineistoId=1227475143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450290204&amp;aineistoId=1226625922\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026630239&amp;aineistoId=1228764844\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904833851&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10060111367&amp;aineistoId=1229546432\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265473&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059967508&amp;aineistoId=1229511291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293617&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274656&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791683072&amp;aineistoId=1224447154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753602&amp;aineistoId=1591864821\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753605&amp;aineistoId=1591864821\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9391120681&amp;aineistoId=1224781101\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450329947&amp;aineistoId=1227289149\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813256932&amp;aineistoId=1157280408\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450285761&amp;aineistoId=1227475143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814256458&amp;aineistoId=1157374846\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930412573&amp;aineistoId=1195877899\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846894762&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166856863&amp;aineistoId=1839650666\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026650966&amp;aineistoId=1228797785\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6196499502&amp;aineistoId=3607065493\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791440190&amp;aineistoId=1224460031\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265476&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293614&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274659&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791271019&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814256476&amp;aineistoId=1157374846\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450710323&amp;aineistoId=1227422173\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814316396&amp;aineistoId=1157239022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355570&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917391094&amp;aineistoId=1839721568\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846932520&amp;aineistoId=1200758006\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618282&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10059964039&amp;aineistoId=1229428438\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791271022&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5904833869&amp;aineistoId=1227984206\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5963495281&amp;aineistoId=1224462778\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791440193&amp;aineistoId=1224460031\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265479&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274662&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218372&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817199402&amp;aineistoId=1195403226\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918355564&amp;aineistoId=1227407437\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813134264&amp;aineistoId=1157139737\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450285767&amp;aineistoId=1227475143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813157113&amp;aineistoId=1157147012\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5892837391&amp;aineistoId=1160473748\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737161081&amp;aineistoId=3615451300\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9539203566&amp;aineistoId=1234716274\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237849&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791271025&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265482&amp;aineistoId=1226461847\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218375&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5889784631&amp;aineistoId=1196147528\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5813229704&amp;aineistoId=1157265237\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6029906092&amp;aineistoId=1164798238\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847623588&amp;aineistoId=1202698895\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=16567&amp;pnum=98\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5861869175&amp;aineistoId=1196157983\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450332412&amp;aineistoId=1227508864\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349989&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9192335776&amp;aineistoId=1596093986\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6169306753&amp;aineistoId=1163737977\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9930420554&amp;aineistoId=1195889720\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5869849111&amp;aineistoId=1161434182\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10026650975&amp;aineistoId=1228797785\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237852&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9391200992&amp;aineistoId=1224472207\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791271028&amp;aineistoId=1226476868\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791440199&amp;aineistoId=1224460031\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293599&amp;aineistoId=1227382761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025585006&amp;aineistoId=1229414110\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450218378&amp;aineistoId=1226504823\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274668&amp;aineistoId=1226489592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5810412453&amp;aineistoId=1851371708\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5736257487&amp;aineistoId=3619804498\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9449601518&amp;aineistoId=1226710898\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5817199411&amp;aineistoId=1195403226\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5814247429&amp;aineistoId=1157413326\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450154502&amp;aineistoId=1226515555\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450349992&amp;aineistoId=1227507809\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917641325&amp;aineistoId=1840088867\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9846894785&amp;aineistoId=1200716952\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5869724106&amp;aineistoId=1160636781\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618255&amp;aineistoId=1203937277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237855&amp;aineistoId=1226453190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10025585009&amp;aineistoId=1229414110\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9975720710&amp;aineistoId=1855489038\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n[Kansallisarkiston ja SSHY:n filmist\u00e4 puuttuivat sivut 250-251, joilla ovat kastetapahtumat noin 18.6.1819-31.8.1819.]<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nKastetut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6517840 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6517840<br />\nSyntynyt / Kastettu\t13.7.1819\t14.7.1819<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tYll\u00e4j\u00e4rvi<br />\nIs\u00e4\tBd.\tJohan\t \tHiiri<br />\n\u00c4iti\t \tMaria\t \tKucko\t35<br />\nLapsi\tJohan\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6535153\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/photo/view/6000000035675979876?album_type=photos_of_me&amp;end=&amp;photo_id=6000000061169708232<br />\n\t\"SAND LAKE - John Ellis Williams of Sand Lake, formerly of Cadillac and Lake City, died Tuesday, Sept. 5, 2000 at Kent Community Hospital in Grand Rapids. He was 85.<br />\n\tMr. Williams was born July 3, 1915 in Jennings to John Ramo and Lempi (Pulkkinen) Williams. He married Thelma Rosted Dec. 21, 1935 in Lake City. She preceded him in death July 14, 1999.<br />\n\tHe owned and operated a potato warehouse in Lake City in the mid- and late 1930s. He later worked for several contractors in Michigan, building roads and was an excellent mechanic, repairing heavy road machinery. He and his wife helped to establish and build new churches in various communities in the U.S. and they were active in church work.<br />\n\tSurvivors include his daughter, Myrna Vaska of Seattle; son Tauno (Lois) Williams of Sand Lake; 10 grandchildren; brothers, Wells (Elaine) Williams, and Rudolf (Lucille) Williams; sisters, Bertha (Frank) Rosted, and Mayme Guthrie; and other relatives.<br />\n\tHe was also preceded in death by his parents; son-in-law Karlis Vaska; sister, Elsie Crawford; brothers, Otto and Arthur Williams; and several brothers-in-law and sisters-in-law.<br />\n\tCremator has taken place. Services are Sunday at the Rockford Springs Community Church in Greenville. Interment will be at Lake City.<br />\n\tMemorial contributions may be made to the Rockford Springs Community Church or St. John's Lutheran Church in Lake City.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.ancestry.com/discoveryui-content/view/84742411:2442\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.ancestry.com/1940-census/usa/Michigan/John-R-Williams_2yrkh5\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.findagrave.com/memorial/198004880/john-ramo-williams\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-723.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Williams/6000000035686980545<br />\n\"... Juho R\u00e4m\u00f6, age 20, departed from the port of Hanko aboard SS Arcturus of the Finland Steamship Company on 9 Oct 1912 for Hull, England. He continued the voyage aboard RMS California of the Anchor Line on 19 Oct 1912. Price of the ticket 45 dollars. Destination New York City.<br />\nAccording to the US WW II 1942 Draft Registrations he was living in Cadillac, MI and his employer was the Pennsylvania Railroad. ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-12.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/9-89.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=143&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Juupajoki\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5729100\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5729258\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00e4hde netiss\u00e4:<br />\nhttps://www.juupajoki.fi/images/tekninen/kaavoitus/kopsamon_kylaosayleiskaava/IV_Kopsamon_kulttuuriymparistoselvitys_uusi_2015_pieni.pdf<br />\n\"Maunula<br />\nMaunulan tila esiintyy ensimm\u00e4isen kerran maakirjoissa vuonna 1565. Tila on toinen Kopsamon kahdesta ensimm\u00e4isest\u00e4 tilasta. Koko kirkonkyl\u00e4 on saanut nimens\u00e4 talon ensimm\u00e4isen is\u00e4nn\u00e4n Erkki Kopsaman mukaan. Tilan p\u00e4\u00e4rakennus ja luhti ovat 1800-luvulta, peruskorjaus tehtiin vuonna 1964.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5730291\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5728071\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5730942\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5730955\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5731345\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Jyv%C3%A4skyl%C3%A4n_maalaiskunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=146&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=148&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/jamsa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=193\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q5788824\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=1067\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/123122/Jamsan_pitaja.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautakivi J\u00e4ms\u00e4n hautausmaalla:<br />\nMaija-Liisa J\u00e4rvensivu syntyi 7.3.1836 ja kuoli 23.2.1926<br />\nKalle J\u00e4rvensivu syntyi 9.11.1848 ja kuoli 8.11.1924\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karjalanliitto.fi/karjalan-liitto/jasenyhteisot/pitajaseurat/jaaski-seura-ry/historiaa/jaasken-kylia.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKeuruu - Haudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 3062249 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3062249<br />\nKuollut / Haudattu\t \t3.9.1803<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nVainaja\tBonden\tJ\u00f6ran\tHenricsson\tKutinlax<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t- <br />\nAlkup. komm.\tMAKSUN_AIHE: boupteckning<br />\nMAKSU: -:6:4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSakkola - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7106491<br />\nKuollut / Haudattu\t \t28.12.1746<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tHaparais\t <br />\nVainaja\tInh.\tJ\u00f6ran\t \tUlkolain<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-<br />\nAlkup. komm.\tHAUKOMM: m.b\u00e5rkl. o.klock. 9.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/palveluikkuna/mjreki/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=1000022004\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Kaarlela\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/Kokko.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=591&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Kalanti\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117473#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117443#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117483#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117446#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117484#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117435#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117436#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117461#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117432#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117463#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117434#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117474#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117447#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117464#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117451#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117471#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/handle/10024/117452#&amp;gid=1&amp;pid=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=159&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2018/04/12_Sahalahden-maisemaselvitys-ja-rakennusinventointi.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2018/04/12_Sahalahden-maisemaselvitys-ja-rakennusinventointi.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00e4hde:<br />\nhttps://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2018/04/12_Sahalahti-muinaisjaannosinventointi.pdf<br />\nRautian eli Raution historiaa:<br />\nKangasala Sahalahti muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6sinventointi 2011, Timo Jussila, Timo Sep\u00e4nmaa, Hannu Poutiainen, Tapani Rostedt, Kustantaja: Kangasalan kunta<br />\n\"42 SAHALAHTI RAUTIA (RAUTIO)<br />\nMjtunnus: 1000017505<br />\nRauh.lk: 2<br />\nAjoitus: historiallinen<br />\nLaji: asuinpaikka: kyl\u00e4npaikat<br />\nKoordin: N: 6818 134 E: 356 916 Z: 90<br />\nX: 6818 095 Y: 2516 926<br />\nP: 6820 995 I: 3357 029<br />\nTutkijat: Kirsi Luoto/Pirkanmaan ma 2009 inventointi<br />\nSijainti: Sahalahden kirkosta 840 m lounaaseen<br />\nHuomiot: Muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6srekisteri: Kohde sijaitsee peltojen keskell\u00e4 olevalla matalalla m\u00e4enkumpareella. Sen alueella sijaitsee nyky\u00e4\u00e4n toimiva tilakeskus. Ensimm\u00e4iset kirjalliset maininnat Raution kyl\u00e4st\u00e4 ovat 1500-luvun alusta, jolloin P\u00e4lk\u00e4neen k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 on toiminut lautamiehen\u00e4 vuosina 1506 - 1509 Lauri Olavinpoika ja vuonna<br />\n1509 Heikki Olavinpoika. Vuoden 1539 maakirjan mukaan Raution kyl\u00e4ss\u00e4 oli tuolloin viisi taloa. Sahalahti kuului keskiajalla suurelta osiltaan hallinnollisesti ja kirkollisesti P\u00e4lk\u00e4neeseen. Kyl\u00e4n nimi Rautio/Rautia viittaa raudank\u00e4sittelyyn ja lienee<br />\nsaanut alkunsa sep\u00e4st\u00e4. Vuodelta 1762 on s\u00e4ilynyt isojakokartta, jossa kuvataan<br />\nRautian kyl\u00e4n peltojen ja niittyjen sijainti (Rungius 1762). Itse kyl\u00e4npaikka ei kartassa n\u00e4y. Ensimm\u00e4inen kartta, jossa Raution kyl\u00e4n sijainti esiintyy, on vasta vuodelta 1887 (MHA 15:-g, karttalehti 1). T\u00e4m\u00e4n kartan mukaan asemoituna kyl\u00e4npaikka asettuu Sahalahti - Kangasala -tien etel\u00e4puolelle nykyisen Heikkil\u00e4n tilan tilakeskuksen kohdalle sek\u00e4 sen l\u00e4nsipuolelle. N\u00e4ytt\u00e4kin silt\u00e4, ettei tontinsiirtoja ennen uusjakoa (1887) ole Rautiassa toimitettu Paikalla k\u00e4ytiin vuoden 2009 inventoinnin yhteydess\u00e4. Alueen topografian perusteella vaikuttaa silt\u00e4, ett\u00e4 kyl\u00e4 on sijainnut p\u00e4\u00e4asiassa Heikkil\u00e4n tilakeskuksen kohdalla, matalan moreenim\u00e4en korkeimmalla kohdalla sek\u00e4 sen it\u00e4rinteess\u00e4. Paikan korkeus merenpinnasta on 87,5<br />\n- 90 m mpy. T\u00e4m\u00e4 sopii suurelta osin my\u00f6s kuvaan Kirkkoj\u00e4rven ja nyky\u00e4\u00e4n kuivatun, entisen Mertaj\u00e4rven vedenpinnan korkeuteen (89 - 90m mpy) ennen vuotta<br />\n1604.<br />\nJussila &amp; al 2011: Paikka kuten 2009. Rajaus muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6srekisterist\u00e4. K\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ss\u00e4 tontin etel\u00e4osa arkeologisessa mieless\u00e4 l\u00e4hes tuhoutunut...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=1951\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKuhmalahden Vehkaj\u00e4rven kyl\u00e4n ja mm. N\u00e4ppil\u00e4n talon historiaa:<br />\n\"Vehkaj\u00e4rven kyl\u00e4 on asutettu ilmeisesti my\u00f6h\u00e4iskeskiajalla P\u00e4lk\u00e4neen suunnasta k\u00e4sin. Ensimm\u00e4inen kirjallinen maininta kyl\u00e4st\u00e4 on vuoden 1543 maakirjassa. Kyl\u00e4ss\u00e4 on ollut kaksi kantataloa, N\u00e4ppil\u00e4 ja Raukola. N\u00e4ppil\u00e4 on 1700-luvulla jaettu N\u00e4ppil\u00e4ksi, Riihim\u00e4eksi, Rantalaksi ja Anttilaksi ja Raukola Yli- ja Ala-Raukolaksi sek\u00e4 Perki\u00f6ksi. Kyl\u00e4keskus on sijainnut maantien varressa, Vehkaj\u00e4rven rannalla, kirkon l\u00e4heisyydess\u00e4. Maanviljelyn lis\u00e4ksi mets\u00e4stys, kalastus ja mets\u00e4talous ovat olleet vehkaj\u00e4rvel\u00e4isten elinkeinoja. ...<br />\nNykyisin Vehkaj\u00e4rven kyl\u00e4n keskustassa, vanhan kyl\u00e4tontin tuntumassa ovat en\u00e4\u00e4 Anttilan ja Rantalan tilakeskukset. Muuta vanhimat talot, kuten N\u00e4ppil\u00e4, Riihim\u00e4ki ja Yli-Raukola ovat hajaantuneet kyl\u00e4keskuksen tuntumaan 1800-luvun ja 1900-luvun alun aikana.\"<br />\nL\u00e4hde: Kangasala, Kuhmalahden rantaosayleiskaavan ja kirjonkyl\u00e4n sek\u00e4 Pohjan kyl\u00e4yleiskavojen kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2016, osa 2 Rakennetun kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6n inventointi, Miia Hinnerichen, Pirkanmaan maakuntamuseo, https://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2018/04/32_Kuhmalahden-rakennetun-kulttuuriympariston-selvitys.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Pohja on viimeist\u00e4\u00e4n keskiajalla muodostunut Kuhmalahden kyl\u00e4, josta ensimm\u00e4inen kirjallinen maininta on vuoden 1543 maakirjassa. Kyl\u00e4ss\u00e4 on 1540-luvulla ollut kaksi kantataloa, nimet\u00f6n ja Rasi, joista halkomalla ovat syntyneet kaikki kyl\u00e4n nykyiset talot. Nimett\u00f6m\u00e4st\u00e4 kantatalosta muodostui halkomisen seurauksena 1558 Sipil\u00e4 (Heikkil\u00e4) ja Maijala, joka halottiin edelleen 1769 M\u00e4ki-Maijalaksi ja Iso-Maijalaksi...\"L\u00e4hde:<br />\nhttps://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2018/04/32_Kuhmalahden-rakennetun-kulttuuriympariston-selvitys.pdf / Viitattu 7.8.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKuhmalahden Vehkapuntarin kyl\u00e4n ja mm. Hinkkalan talon historiaa:<br />\n\"Vanhimmat 1540-luvun maakirjoissa mainitut Kuhmalahden talot ovat Huuna, Tiiva, Jaala, Pekka, Mikkola, Brusila, Marttala, Puontila, Vappula, Paunola, Knaapi, Kukko, Sepp\u00e4l\u00e4, Hinkkala, Siurola, Jussila, Hemminki, Rasi, Raukola ja N\u00e4ppil\u00e4. ...<br />\nVehkapuntari, joka nykyisin tunnetaan usein lyhyemmin Puntarina, on viimeist\u00e4\u00e4n keskiajalla muodostunut Kuhmalahden kyl\u00e4. Kyl\u00e4ss\u00e4 on 1500-luvun lopulla ollut nelj\u00e4 kantataloa, Hinkkala, Siurola, Jussila ja Annala. Kyl\u00e4tontti, jolla talojen asuinrakennukset sijaitsivat tiiviin\u00e4 ryhm\u00e4n\u00e4, sijaitsi Ala-Hinkkalan kohdalla, nykyisen Uittomiehentien varressa. M\u00e4ell\u00e4 Ala-Hinkkalan l\u00e4nsipuolella oli my\u00f6s kyl\u00e4n yhteinen mylly. Paikka oli l\u00e4hell\u00e4 silloista L\u00e4ngelm\u00e4veden rantaviivaa. Vuosina 1604 ja 1830 tapahtuneiden L\u00e4ngelm\u00e4veden lasku-uomien muutosten vuoksi j\u00e4rvenpinta on nykyisin huomattavasti alempana. Vesij\u00e4t\u00f6t on sittemmin muutettu niityiksi ja pelloiksi.\"<br />\nL\u00e4hde: Kangasala, Kuhmalahden rantaosayleiskaavan ja kirjonkyl\u00e4n sek\u00e4 Pohjan kyl\u00e4yleiskavojen kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6selvitys 2016, osa 2 Rakennetun kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6n inventointi, Miia Hinnerichen, Pirkanmaan maakuntamuseo, https://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2018/04/32_Kuhmalahden-rakennetun-kulttuuriympariston-selvitys.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKangasala Paalila Lintula<br />\nhttps://www.kangasala.fi/wp-content/uploads/2019/03/sivut-95-152.pdf<br />\nPaalilan kyl\u00e4 sijaitsee Monikkalan ja Heponiemen v\u00e4lisell\u00e4 niemekkeell\u00e4, Heposel\u00e4n rannalla.<br />\nVanhin Paalilan kyl\u00e4\u00e4 koskeva asiakirjatieto on Satakunnan er\u00e4maaluettelosta vuodelta 1450. Vuoden 1540 maakirjan mukaan kyl\u00e4ss\u00e4 oli kuusi taloa: kolme Karvaista ja kolme Lintua. Pysyviksi taloiksi j\u00e4i yksi Karvainen, joka 1600-luvun alussa sai nimen Koljola, ja yksi Lintu, jota 1600-luvun lopussa alettiin kutsua Lintulaksi. Kyl\u00e4 s\u00e4ilyi kaksitaloisena vuoteen 1791, jolloin Lintula halottiin kahtia. My\u00f6hemmin toinen n\u00e4ist\u00e4 osataloista sai nimen Sipil\u00e4.<br />\nLintulan upea p\u00e4\u00e4rakennus hallitsee maisemaa alueen kaakkoiskulmalla, josta avautuukin hienot n\u00e4kym\u00e4t Heposel\u00e4lle ja Huhtivuorelle.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Karkku\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=171&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/karkku.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sv.wikipedia.org/wiki/Karleby\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Karuna\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=175&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.hamewiki.fi/Katinala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/kaukola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=191&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Kemi%C3%B6nsaari\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.pirkkala.fi/keskiaika\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssita.htm#taulu8\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=29711\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=35449\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-934.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-32444.html<br />\nKuhmoisten lukkari oli Tuomas Klein n. 1690, ja ennen h\u00e4nt\u00e4 lukkareina toimivat mm. Tapialan Lukkarin talon is\u00e4nn\u00e4t Tuomas 1600-luvun alkupuolella ja Heikki 1662 - 1663.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=28697\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/phpBB3/viewtopic.php?p=16597&amp;sid=be8ea4528d9290fdfd14c5a12f1b4392\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=16156\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-11947.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-38900.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=6260\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-11119.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-32646.html<br />\n=<br />\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=32646&amp;page=4<br />\n08.02.15, 18:41 taunot<br />\n\"Petter Stolpen suvulle Vihdin Palaj\u00e4rvi kuulunut vuodesta 1646.<br />\nPetter Stolpen tytt\u00e4ren tytt\u00e4ren lasten kesken tilat jaettiin S\u00f6derg\u00e5rdiin (Pohjatalo) ja Norrg\u00e5rdiin (Meritalo)- Mihink\u00e4h\u00e4n asti samalla suvulla ollut? Omistajana 1800-luvulla maisteri Ernst Fredrik Albrecht, Suomen postilaitoksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 (https://helda, helsinki.fi ...) Vesi- ja Ymp\u00e4rist\u00f6hall. julk.\n</p>\n<p>\nPetter Stolpen j\u00e4lkeen oli tytt\u00e4rens\u00e4 Elsa ja puoliso Eric Sparman. Heid\u00e4n yksi tytt\u00e4rist\u00e4\u00e4n on tn. Sophia Sparman haud. 1.6.1721 Akaa R\u00e4tt\u00f6is 50-vuotiaana eli s.n. 1671. Sophian puoliso Eric Forsberg. Akaan R\u00e4tt\u00f6ss\u00e4 haudataan 32-vuotiaana Eric Forsberg 8.5.1720.\n</p>\n<p>\nF\u00f6rra l\u00e4nsman och ryska commissarien Eric Forsberg, Henric M\u00e4xberg som var gift Forsbergs systersdotter Anna Skugge (Akaan ylim. k\u00e4r. 2.-4.12.1723). Henric Mexbergin toinen puoliso 1.7.1721 Akaa R\u00e4tt\u00f6is V\u00e4k\u00e4s oli siis Anna Skugge (s.n. 1696 Vihti ja haud. 8.3.1767 Lohja). Anna Skuggen vanhemmat Vihdin Haapkyl\u00e4ss\u00e4 1684-1714 olivat Johan Henricsson Skugge (k.1714 Vihti) ja M\u00e4rta Ericsdotter Forsberg (k.1733 Vihti). Anna Skuggella ja Henrik Mexbergill\u00e4 oli ainakin tyt\u00e4r Maria s. 26.4.1722 Akaa R\u00e4tt\u00f6is V\u00e4k\u00e4s.\n</p>\n<p>\nF\u00e4ltv\u00e4beln Henric Mexberg:in \u00e4iti oli Beata Henricsdotter Lilius (k.1705) ja vihitty jo 1649 Johan Maexmontan (yo.matr. Hki, Tyrv\u00e4\u00e4n k\u00e4r. 13.-14.7.1696 s.258).\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showpost.php?p=283912&amp;postcount=6<br />\n\"... Kirstin vanhemmat olivat Pihlajalahden Sepp\u00e4l\u00e4n Juho Yrj\u00f6npoika k.1692 ja Maria Juhontyt\u00e4r k.n. 1724. T\u00e4m\u00e4 k\u00e4y ilmi 1723 kes\u00e4k\u00e4r\u00e4jill\u00e4, kun Kirsti Juhontyt\u00e4r Tapialasta vaati perinn\u00f6njakoa veljelt\u00e4\u00e4n Yrj\u00f6 Juhonpojalta edesmenneiden vanhempiensa irtaimesta Pihlajalahden talosta...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=14640\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-31794.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-28988.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-10344.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=32249\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-4842.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=31179\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.digiarkisto.org/phpBB3/viewtopic.php?t=1579\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-29905.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-29905.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-7383.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=34669&amp;highlight=Ruolahti\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-40489.html<br />\n\"... Abraham Axelsson... P3 Margareta / Reetta N.N., mainitaan 1678\u20131683, K (haudattu) Keuruu 1683...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showpost.php?p=223575&amp;postcount=4<br />\n\"... Didrik Persson oli tyypillinen ammattiratsumies, h\u00e4n aloitti palveluksensa Knut J\u00f6nssonin (Kurck) johtamassa hovilipustossa 1589 kahdella hevosella. Kun aikoinaan ker\u00e4sin tietoja ensimm\u00e4isist\u00e4 satakuntalaisista r\u00e4lssitt\u00f6mist\u00e4 ratsutalollisista, pidin mahdollisena, ett\u00e4 h\u00e4n oli yksi niist\u00e4 monista ruotsinmaalaisista ratsumiehist\u00e4, joita tuli Suomen ratsuv\u00e4keen Ven\u00e4j\u00e4n-sodan aikana. H\u00e4nell\u00e4 ei ollut mit\u00e4\u00e4n peritty\u00e4 omaisuutta Suomessa. H\u00e4nen vaimonsa Brita osti 1601, miehens\u00e4 ollessa sotaretkell\u00e4, Ikaalisten Kurkelan kyl\u00e4n kolme taloa, jotka oli 1596 l\u00e4\u00e4nitetty Didrik Perssonille ratsupalvelusta varten (H\u00e4meenkyr\u00f6n k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 14.10.1601, KA 222a:113v).\n</p>\n<p>\nH\u00e4nen uransa oli samankaltainen kuin Karkun Rainion Hans J\u00f6nssonin, joka oli Ruotsista kotoisin p\u00e4\u00e4tellen siit\u00e4 ett\u00e4 h\u00e4nen ensimm\u00e4inen ratsupalvelijansa oli nimelt\u00e4\u00e4n M\u00e5ns Elofsson. Molemmat palvelivat hovilipustossa, hankkivat ratsupalveluksen kautta huomattavan maaomaisuuden Suomessa ja molemmat n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t avioituneen aatelistaustaisen suomalaisen naisen kanssa.\n</p>\n<p>\nDidrik Persson oli ainakin kolmesti naimisissa...\" Kirjoittaja: Henrik Impola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-16049.html<br />\nNimimerkki Sanna B 27.11.2011:<br />\n\"Oriveden Kopsamon Maunulan is\u00e4nt\u00e4 1649-1663 oli Maunu Matinpoika, pso Kerttu Rusintyt\u00e4r:<br />\n1635-1654: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737283513&amp;aineistoId=3606960221<br />\n1655-1674: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737283762&amp;aineistoId=3606960600<br />\nMaunulla oli SAY:n mukaan ainakin pojat Tuomas (vmo Liisa), Esko (vmo Kaisa) ja Lauri sek\u00e4 tyt\u00e4r Maisa. Tuomas vaimoineen mainitaan Maunulassa 1655-1659. Esko oli talon is\u00e4nt\u00e4 is\u00e4ns\u00e4 j\u00e4lkeen.<br />\nMaunu Matinpojalla ei n\u00e4y ainakaan p\u00e4\u00e4llisin puolin olevan mit\u00e4\u00e4n yhteytt\u00e4 Maunulaa aiemmin is\u00e4nn\u00f6ineisiin henkil\u00f6ihin.<br />\nOliko Maunu Matinpoika kotoisin L\u00e4ngelm\u00e4en Ristij\u00e4rvelt\u00e4? Siell\u00e4 mainitaan poikana ja is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 Maunu Matinpoika 1634-1648; vaimo 1634-1636 Lucretia Markun-/Martintr., 1638 Kerttu Sipintyt\u00e4r:<br />\n1634-1654: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5706944926&amp;aineistoId=3614442035<br />\n...Olisiko siten Juho ja Tuomas Maununpoikien \u00e4iti tuo Lucretia ja Eskon \u00e4iti Kerttu Rusintyt\u00e4r? Kertulla olisi silloin v\u00e4\u00e4r\u00e4 patronyymi 1638 (SAY, ainoa kerta kun se Ristij\u00e4rvell\u00e4 mainitaan) ja v\u00e4\u00e4r\u00e4 etunimi k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1665 (Anna Kertun sijaan)...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-16049.html<br />\nOriveden Kopsamon Maunulan is\u00e4nt\u00e4 1649-1663 oli Maunu Matinpoika, pso Kerttu Rusintyt\u00e4r.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=28501<br />\n\"Dirik eli todella vanhaksi, mutta mielest\u00e4ni kirjuriksi h\u00e4n joutui melkein pystymets\u00e4st\u00e4. Mielest\u00e4ni h\u00e4n oli niit\u00e4 teinej\u00e4, jotka m\u00e4\u00e4r\u00e4ttiin kirjurin teht\u00e4viin kesken koulunk\u00e4ynnin. Kaunis k\u00e4siala oli h\u00e4nen ehk\u00e4 ainoa suosituksensa teht\u00e4viin. Varsinainen kirjuri, Matts Viborg taisi j\u00e4tt\u00e4\u00e4 ty\u00f6t kesken ja vouti Mikko Klaunpoika kuoli kesken kaiken ja kokematon alikirjuri joutui odottamattomaan vastuuseen.\" Kirjoittaja: Liisa Rajala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://suku.genealogia.fi/showthread.php?t=28501\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=197&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=4320\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/wiki/index.php/Kihlakunnat\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.museo24.fi/?action[]=INavigation::viewArticle(10980)\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=206&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kirvu.fi/kartat-2/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Klaus_Lydekenpoika_Dj%C3%A4kn\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-5777.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=224&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/korpilahti\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Korpilahti\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=230&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=238&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/kuhmoinen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/wiki/index.php/Kuhmoinen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q6412478\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=210\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Siirtokarjalaisten_tie_osoitehakemisto_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.nattochdag.fi/kuka-oli-tuve-mansson/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.digiarkisto.org/phpBB3/viewtopic.php?p=5995&amp;sid=9c5f43d1fef203f3d508043f1b2b88df\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Kulsiala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=249&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Kuorevesi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q6461427\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q6463087\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Kurf%C3%BCrstentum_Sachsen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/0263.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=253&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22249&amp;pnum=101\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=109\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=932&amp;pnum=11\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=3626&amp;pnum=113\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18182&amp;pnum=116\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=3626&amp;pnum=116\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=3626&amp;pnum=118\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22271&amp;pnum=12\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=17943&amp;pnum=121\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=3626&amp;pnum=123\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=134\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33830&amp;pnum=14\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33822&amp;pnum=144\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33822&amp;pnum=154\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33818&amp;pnum=164\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33822&amp;pnum=164\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22309&amp;pnum=164\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33823&amp;pnum=166\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=190\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=31398&amp;pnum=198\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=3965&amp;pnum=20\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=15523&amp;pnum=500\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22239&amp;pnum=200\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162807610&amp;aineistoId=1819436061<br />\nKangasalan ym. talvik\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1734 Jaakko Tuomaanpoika esitti oikeudelle Juho Juhonpojan ja tytt\u00e4ren Maria Jaakontytt\u00e4ren avioliiton solmimisen yhteydess\u00e4 solmitun sopimuksen 7.3.1734. Asiakirjassa Maijala luvattiin Juho Juhonpojalle ja Maria Jaakontytt\u00e4relle Jaakon ja Riitan kuoleman j\u00e4lkeen. <br />\nSopimuksessa Jaakon vaimon nimeksi mainitaan Brita, vaikka oikea nimi oli Beata.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=225\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=223\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=228\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=233\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=14511&amp;pnum=236\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33822&amp;pnum=238\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22273&amp;pnum=24\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=19180&amp;pnum=248\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22177&amp;pnum=25\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33837&amp;pnum=25\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22218&amp;pnum=255\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=287\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33824&amp;pnum=29\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22205&amp;pnum=293\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=296\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22203&amp;pnum=304\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=12903&amp;pnum=31\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33836&amp;pnum=34\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22198&amp;pnum=343\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33821&amp;pnum=36\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22202&amp;pnum=364\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=370\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=381\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=19175&amp;pnum=382\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22242&amp;pnum=4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22271&amp;pnum=401\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=401\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=2350&amp;pnum=43\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22232&amp;pnum=441\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=9391&amp;pnum=478\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737653594&amp;aineistoId=3613591143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=496\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22242&amp;pnum=50\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22231&amp;pnum=513\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33817&amp;pnum=524\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33837&amp;pnum=53\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33819&amp;pnum=578\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22237&amp;pnum=59\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=18108&amp;pnum=59\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22218&amp;pnum=6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22290&amp;pnum=6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=14511&amp;pnum=648\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33837&amp;pnum=66\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33819&amp;pnum=664\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=8031&amp;pnum=7\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=15443&amp;pnum=751<br />\nPerunkirjoitus 4.10.1757 Onkkaala Anttila, enklingen Jacob Simonsson, afl. hru Anna Mattsdotter, tre s\u00f6ner Ture Palenius, Jacob och Johan, fem d\u00f6ttrar Maria, Lisa, Anna, Karin och Lena. Maria gift med rusthollare Matts Thomasson Mustala, Lisa med rusthollare Henric Simonsson ifr\u00e5n K\u00f6yr\u00e4 by, Anna med rusthollare Jacob Mattsson ifr\u00e5n Kerpola, Karin med rusthollare Henric Arvidsson ifr\u00e5n Laitikkala, Lena \u00e4r \u00e4nka. Detta Antila rusth\u00e5ll \u00e4r skatte.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33830&amp;pnum=77\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=3965&amp;pnum=8\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=7525&amp;pnum=9\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.digiarkisto.org/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=2338&amp;pnum=935\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=263&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=264&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/kakisalmi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/K%C3%B6nigreich_Preu%C3%9Fen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/K%C3%B6nigreich_Sachsen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/papisto/henkilo/1235\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.museo24.fi/?action[]=INavigation::viewArticle(4928)<br />\n\"Kuoreveden ensimm\u00e4inen, alkujaan yksityinen kansakoulu aloitti toimintansa Suinulan Ala-Nikkil\u00e4n talossa vuonna 1886. Jo seuraavana syksyn\u00e4 opetus siirrettiin suurempiin tiloihin Lahdenkyl\u00e4n M\u00e4kel\u00e4n taloon, jonka piharakennuksessa koulu toimi toistakymment\u00e4 vuotta, joista vuodesta 1897 l\u00e4htien kunnan yll\u00e4pit\u00e4m\u00e4n\u00e4. Lahdenkyl\u00e4lle oma koulurakennus valmistui vuonna 1901 M\u00e4kel\u00e4n talolta ostetulle tontille.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=270&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vpl-pyhajarvi.net/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=272&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://finlex.fi/fi/laki/ajantasa/2007/20070551?search%5Btype%5D=pika&amp;search%5Bpika%5D=11.5.2007%2F551\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=273&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk54/Kannaksen_kylat.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/16-11569.htm<br />\n\"Matti J. Kankaanp\u00e4\u00e4: Vanhan Ruoveden Talonhalijat matrikkeli 1552-1809. Jyv\u00e4skyl\u00e4 1990.<br />\n515 L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 eli Hokkanen (1) sivu 174<br />\n515 L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 eli Hokkanen (2) sivu 174\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-229.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/13-913.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-2893.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Lavia\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=286&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/lempaala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.familysearch.org/ark:/61903/1:1:23XD-71W\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=291&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/lempaala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/lempaala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=292&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.hamewiki.fi/Lepp%C3%A4niemen_kartano\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTalonpojan leski Eprosiina Samulintyt\u00e4r Kuivasm\u00e4en Kaipom\u00e4est\u00e4 on mainittu S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en tuomiokunnan ylim\u00e4\u00e4r\u00e4isill\u00e4 k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 vuonna 1773, asia koski mahdollisesti syytinkisopimusta.<br />\nL\u00e4hde nettijulkaisuna:<br />\nhttps://jyx.jyu.fi/bitstream/handle/123456789/12144/URN_NBN_fi_jyu-2005200.pdf<br />\nAlkuper\u00e4isl\u00e4htein\u00e4 mainittu: J\u00e4ms\u00e4n tuomiokirjat 1753-1785, Eprosiina Samulintyt\u00e4r 1773, valtuutettuna varanotaari Ephraim Blom, 26.3.1773, \u00a796 ja \u00a797: KA, KKO, Sm 13-21 ja Sm 121-126a\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Liivinmaa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk68/Varsinais-Suomen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t2660624\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3062246\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Liuksialan_kartano\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sakkola.fi/kylat/Lohijoki.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/palveluikkuna/mjhanke/read/asp/r_hanke_det.aspx?HANKE_ID=10285\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://lohja.emmi.fi/l/hS7P6J8dLKJW\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://lohja.emmi.fi/l/fjb8Mnn7qb2P\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://lohja.emmi.fi/l/fjb8Mnn7qb2P\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=306&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Luettelo_maailmanperint%C3%B6luettelon_kohteista_Euroopassa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n15. elokuuta 1680 f\u00e4ltw\u00e4beln Hendrich Mexberg on sy\u00f6nyt 6 \u00e4yrill\u00e4, mik\u00e4 on Vesilahden nimismiehelle suoritettu.<br />\nL\u00e4hde: https://www.messon.fi/kyronkankaantie/kuitteja7.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sakkola.fi/kylat/Lupra.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Lutherstadt_Wittenberg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=315&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q6903582\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Maastricht\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Siirtokarjalaisten_tie_osoitehakemisto_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHuittisten hautausmaalla on Maria, Heikki ja Aino J\u00e4ppisen hautakivi<br />\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Grave&amp;id=395996 / Viitattu 27.7.2022<br />\nkuten my\u00f6s Marian siskon Elina J\u00e4ppisen ja h\u00e4nen l\u00e4heistens\u00e4 hautakivi ja Marian ja Heikin pojan Henrik J\u00e4ppisen hautakivi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://docs.google.com/document/edit?id=1pXtV_t39rajyigPr7l4ACbpUQ70WZXll3CoPSC1DMR4&amp;hl=en#heading=h.dy199jdu1r2e\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Martin-Luther-Universit%C3%A4t_Halle-Wittenberg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Martin-Luther-Universit%C3%A4t_Halle-Wittenberg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKeuruu - Haudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 3062280 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3062280<br />\nKuollut / Haudattu\t \t17.2.1809<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nVainaja\tbon.\tMartius\t \tM\u00e4ntz\u00e4<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-<br />\nAlkup. komm.\tMAKSUN_AIHE: boupteckn.<br />\nMAKSU: -:8:-\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-5789.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-361.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/11-361.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=322&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-237.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-473.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-11.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-21.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-353.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/13-1409.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-329.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/13-1313.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-2889.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-329.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-5249.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/16-11553.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-465.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-12.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/11-355.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-12.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/11-353.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6473211 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6473211<br />\nKuollut / Haudattu\t \t12.11.1742<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tSabro<br />\nVainaja\tho<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t62 v<br />\nOmainen\t \tMattz\t \tJ\u00e4ppi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.findagrave.com/memorial/181869269/mayme-m-guthrie\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.adelsvapen.com/genealogi/Tavast#TAB_1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.adelsvapen.com/genealogi/Tavast#TAB_2\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.adelsvapen.com/genealogi/Tavast#TAB_5\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk54/Kannaksen_kylat.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=327&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/messukyla\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/wiki/index.php/Etusivu\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=329&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/metsapirtti\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=331&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Mietoinen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/suvut/immonen/MikkoImmonen-1930.html<br />\n\"Mikko Immosen j\u00e4lkipolvi 1930-luvulla<br />\nMikko Immonen (eli 1600-luvulla) ja vaimonsa Dorothea (s. 1600-luku, k. (haud) 18.10.1752 Sakkola Korhola) asuvat itsellisin\u00e4 Sakkolan Korholan kyl\u00e4ss\u00e4. Mikko Immosesta ei ole suoria l\u00e4hdetietoja. Dorothea on haudattu Korholassa lokakuussa 1752. Marketta asui ennen avioitumista (1738) Mets\u00e4pirtin kirkolla ja Samuel Jaamassa. Heid\u00e4t mainitaan Sakkolan rippikirjassa 1748. <br />\nSamuel muutti Jaamaan vaimonsa kuoleman j\u00e4lkeen. Mukana seurasi Antti-poika. <br />\nSamuelin ja Marketan j\u00e4lkipolvea asuu eri puolilla Mets\u00e4pirtin pit\u00e4j\u00e4\u00e4 1930-luvulla. <br />\nOheisessa kartassa on esitetty heid\u00e4n j\u00e4lkipolvensa edustajia 1930-luvulla. Kunkin talon kohdalla (klikkaa merkki\u00e4) on esitetty talon asukkaita 1930-luvulla.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kokkolakarleby.blogspot.com/2012/09/hautakivien-kertomaa-kavelykierros.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk54/Kannaksen_kylat.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=337&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/multia\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=215\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Muolaa<br />\nJ\u00e4\u00e4skel\u00e4, Norkkola, Orola ja Pyykk\u00f6l\u00e4 muodostivat k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ss\u00e4 yhten\u00e4isen kyl\u00e4alueen, jota nimitettiin Keskikyl\u00e4ksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=339&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://muolaa.fi/kartat/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://muolaa.fi/kylat/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=342&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=348&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/M%C3%A4ntt%C3%A4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/M%C3%A4ntt%C3%A4-Vilppula\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Lill-Pyh\u00e4n alueen eli Filikyl\u00e4n, Watikkalan, Taubilan ja pohjoisen naapurikyl\u00e4n Valkeam\u00e4en asutusta selvitt\u00e4v\u00e4 artikkeli:<strong></strong><br />\n<strong></strong>\"... Vuonna 1696 Watikkalassa asui kolme Pohjalaista, Filikyl\u00e4ss\u00e4 Sarvi ja Konssa. Vuonna 1712 oli aivan uusia asukkaita: Filikyl\u00e4, siell\u00e4 luterilainen tila: Jugan Juganov (Johan Johanin Tihver\u00e4inen) 40, vaimo Anna Perteleva 30, poika Jugan \u00bd, naimaton tyt\u00e4r Lasteika (Skolastika) 10... Vuoden 1727 maakirjassa (Watikkala, Filikyl\u00e4/Talttaby / LillPyh\u00e4): Tuomas Matin Pikko, 1 aateri, kylv\u00f6 6 tynnyri\u00e4 peltoon ja 1 kaskeen, asukas Lauri Kovero, nuori mies (of\u00e4rdigkarl), Juho Juhon Tihver\u00e4inen, 2/3 aateria, 4,2 tynnyri\u00e4 peltoon, 1 kaskeen (pappilan prebende) Matti Simon Ili\u00e4inen, 3/16 aateria, yksi tynnyri peltoon... Vuonna 1774 Lill-Pyh\u00e4n alueella asui Tihver\u00e4isi\u00e4, Kotosia, Hutriaisia ja H\u00e4m\u00e4l\u00e4isi\u00e4. Kun Taubilan toimintaa voimakkaasti alettiin laajentaa 1820-luvulla, tyhjennettiin kyl\u00e4t laajenevien peltojen tielt\u00e4...\"<br />\nL\u00e4hde: Vpl Pyh\u00e4j\u00e4rvi lehti N:o 10 62. vuosikerta, 24.10.2017, sivu 8-9: Esko Simonen: Kyl\u00e4kierros, osa 1 Pyh\u00e4j\u00e4rven asutus vuosina 1500-1770 https://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2017/pj-2017-10.pdf / Viitattu 9.12.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4rven kunnanvaltuustossa istui samaan aikaan kaksi Juho Tomperia, r\u00e4\u00e4t\u00e4li Yl\u00e4j\u00e4rven kyl\u00e4st\u00e4 ja maanviljelij\u00e4 Jaaman kyl\u00e4st\u00e4:<br />\n\"Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 valittiin v. 1918 kunnanvaltuustoon 24 j\u00e4sent\u00e4. T\u00e4h\u00e4n vuoden alusta 1919 toimintansa aloittaneeseen valtuustoon tulivat kuulumaan: mv. Esko Oranen, Konnitsa, kaupp. Mikko Lappalainen, Alakyl\u00e4, mv. Pekko Vanhanen, Yl\u00e4j\u00e4rvi, mv. Simo Kaasalainen, Pattoinen, kievarinhoitaja Juho Sirki\u00e4, Sortanlahti, opett. Matti Toiviainen, Salitsanranta, lautamies Tuomas Kaasalainen, Konnitsa, mv. Juho Pusa, Enkkua, mv. Simo Savolainen, Pyh\u00e4kyl\u00e4, v\u00e4nrikki Antti P\u00e4rssinen, Kunnianiemi, mv. Simo Naskali, Tolsterniemi, mv. Juho Herra, Kiimaj\u00e4rvi, mv. Tuomas Kitunen, Montrua, mv. Matti Nieminen, Salitsanranta, talonpoika Matti Viskari, Porsaanm\u00e4ki, mv. Juho P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, Orola, r\u00e4\u00e4t\u00e4li Juho Tomperi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, mv. Juho Tomperi, Jaama, mv. Tuomas Tp. Kukko, Tiitua, mv. Juho Uuksulainen, Larjava, mv. Antti P\u00e4rssinen, Puikkoinen, mv. Tuomas J\u00e4ppinen, Saapru, mv. Jooseppi Tikka, Lahnavalkama, tulliviskaali Gr\u00f6nberg, Sortanlahti.\"<br />\nL\u00e4hde: Vpl Pyh\u00e4j\u00e4rvi -lehti N:o 11 63. vuosikerta, 20.11.2018, sivu 6: Jatkoa Kaarle Wiikan kirjoitukseen L\u00e4pileikkaus Vpl. Pyh\u00e4j\u00e4rven kunnallishallinnosta, https://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2018/vpl-11-2018-marraskuu.pdf / Viitattu 13.11.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rvi-lehden 2018-3 sivu 6 artikkelissa \"Kyl\u00e4kierros, osa II b: Orolan kyl\u00e4\" Esko Simonen kertoo Orolan 1600 ja 1700-lukujen Nokelaisista ja muista asukkaista:<br />\n\"Orolan kyl\u00e4n alue ulottui alkujaan koko niemen halki, kirkko ja pappilan maat erotettiin Orolasta 1600-luvun alkupuolella. Joissakin l\u00e4hteiss\u00e4 on mainittu my\u00f6s nimi Sep\u00e4nkyl\u00e4. Virallisissa dokumenteissa ei tuota nime\u00e4 ole k\u00e4ytetty, mutta luultavasti kyl\u00e4n asukkaista joku on sepp\u00e4 ollut.<br />\n   Nokelainen vai P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, kumpi oli ensin Orolassa? Kysymykseen oikea vastaus on P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, kuitenkin varhaisin kyl\u00e4\u00e4n kirjattu henkil\u00f6 oli Matti Kuoppa vuonna 1617... <br />\n   Vuonna 1683 Kuopan sukua ei en\u00e4\u00e4 ollut, tilalle oli tullut Heikki Nokelainen. Vuoden 1712 veroluettelossa olivat:<br />\n- luterilainen Jugan Genrikov 50 (Nokelainen), h\u00e4nell\u00e4 vaimo Pereta Hristeleva 40, kaksi poikaa Pedor 30, Geika 10 ja naimaton tyt\u00e4r Pereta 4. H\u00e4nell\u00e4 my\u00f6s kaksi velje\u00e4 Marka 25 ja Pedor 20.<br />\n- luterilainen Geika Geikiev 20 (P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen)...<br />\n1700-luvun henkikirjoissa on edelleen vain n\u00e4it\u00e4 kahta sukua. Vuonna 1727 molemmat kylv\u00e4v\u00e4t peltoon 2 tynnyri\u00e4 ja 8 kappaa sek\u00e4 kaskeen tynnyrillisen. Nokelaisen k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 oli viel\u00e4 Pattoisissa sijaitseva Hallikan autiotila yhdess\u00e4 Lahnavalkamalla asuvan P\u00f6ystin kanssa...\"<br />\nL\u00e4hde: https://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2018/vpl-3-2018-maaliskuu.pdf / Viitattu 10.11.2023<br />\n--<br />\nArtikkelista ei voi selv\u00e4sti tunnistaa t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun kuuluvaa Petter Nokelaista, mutta saa k\u00e4sityksen ett\u00e4 vuoden 1724 v\u00e4est\u00f6luettelossa esiintyv\u00e4t veljekset *Simon, Petter ja Marcus Nokelainen voivat olla Jugan Genrikovin eli Johan Henrikinpoika Nokelaisen velji\u00e4, ja niin ollen heid\u00e4n is\u00e4ns\u00e4 nimi voi olla Heikki eli Henrik. My\u00f6s noin 1662 syntynytt\u00e4 ja 1770 Rotjanlahdessa kuollutta Elisabeth Henricsdotter Nokelaista voi sovitella samaan sisarusparveen, jolloin poikienkin \u00e4itiehdokkaaksi tulee Brita L\u00e4tti.<br />\nV\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 voi olla vanhimmalla veljeksist\u00e4 v\u00e4\u00e4r\u00e4 nimi *Simon, ja maakirjassa 1728 oikea nimi Johan Hindersson tarkoittaen samaa henkil\u00f6\u00e4 kuin Jugan Genrikov eli Johan Henrikinpoika Nokelainen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2005/pj-2005-04.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2005/pj-2005-09.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 asui monta Matti Kaasalaista 1500-luvun lopulla ja 1600-luvulla, mm. Matz Thomasinpoika Kaasoin Pyh\u00e4kyl\u00e4st\u00e4 ja Matz Staffaninpoika Kaasoin P\u00f6lh\u00f6l\u00e4st\u00e4.<br />\nL\u00e4hde: Vpl Pyh\u00e4j\u00e4rvi lehti N:o 9 51. vuosikerta 18.9.2006, sivu 1: Yrj\u00f6 J. Kaasalainen: Sukujen historiaa Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 https://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2006/pj-2006-09.pdf / Viitattu 9.12.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karjalanliitto.fi/media/jasenyhteisot/vpl.-pyhajarvi-saatio-hakanen-pertti/lehtiarkisto/2006/pj-2006-09.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Narva\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Neuvostoliitto\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-5785.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/13-1447.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/20-83677.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=358&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://keuruunmurtomaki.net/sukulehdet/sukulehti6.pdf<br />\nPekka T Rajala: \"Esko ja Elina tuomiolla v. 1735\", Murtom\u00e4en sukulehti nro 6, Keuruun Murtom\u00e4en sukuyhdistys ry. 2012:<br />\n\"... Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 k\u00e4siteltiin v. 1710 mm. tapausta, jossa Esko Juhonpojan is\u00e4nis\u00e4n Lauri Eskonpoika K\u00f6min v\u00e4itettiin repineen poikansa Esko Laurinpoika K\u00f6min (siis Esko Juhonpojan sed\u00e4n!) ja Maria Laurintyt\u00e4r Nyyss\u00f6sen pakkoavioliittoa koskevan tuomiokapitulin p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://keuruunmurtomaki.net/sukulehdet/sukulehti6.pdf<br />\nPekka T Rajala: \"Esko ja Elina tuomiolla v. 1735\", Murtom\u00e4en sukulehti nro 6, Keuruun Murtom\u00e4en sukuyhdistys ry. 2012:<br />\n\"K\u00e4ydess\u00e4ni l\u00e4pi Ruoveden ja Keuruun vanhoja k\u00e4r\u00e4j\u00e4p\u00f6yt\u00e4kirjoja t\u00f6rm\u00e4sin yll\u00e4tt\u00e4en oikeustapaukseen, jossa osallisina olivat Murtom\u00e4en tuleva is\u00e4nt\u00e4 Esko Juhonpoika ja em\u00e4nt\u00e4 Elina Iisakintyt\u00e4r. Pit\u00e4jien yhteisill\u00e4 syysk\u00e4r\u00e4jill\u00e4 6.-8.10.1735 oli esill\u00e4 juttu, jossa Keuruun Valkealahden kyl\u00e4n Tiusalan talon silloista renki\u00e4 Esko Juhonpoikaa ja saman talon piikaa Elina Iisakintyt\u00e4rt\u00e4 syytettiin salavuoteudesta. Syytett\u00e4 heit\u00e4 vastaan ajoi nimismies Karl Palmroth Keuruun kirkkoherran Jakob Hosleruksen puolesta.<br />\n   Jotta ymm\u00e4rt\u00e4isimme tapahtuman luonteen, asiaa on syyt\u00e4 tarkastella sen ajan s\u00e4\u00e4d\u00f6sten ja tapojen pohjalta. Kirkon j\u00e4seniins\u00e4 kohdistama valvonta oli ja 1700-luvuilla hyvin tiukkaa. T\u00e4st\u00e4 syyst\u00e4 erityisesti 1600-lukua onkin kutsuttu kirkkokurin vuosisadaksi. Piispa Rothoviuksen aikana vanhan Ruoveden ja Keuruun alueella oli erityinen piispannimismies, joka piispan m\u00e4\u00e4r\u00e4yksest\u00e4 syytti k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 siveellisesti hairahtuneita. My\u00f6hemmin t\u00e4m\u00e4 teht\u00e4v\u00e4 siirtyi nimismiehen virkavelvollisuudeksi.<br />\n   Esiaviolliseen sukupuolisuhteeseen p\u00e4\u00e4tyneet pyrittiin kaikin tavoin pakottamaan avioliittoon. Jos osapuolet olivat suostuvaisia, teko saattoi j\u00e4\u00e4d\u00e4 rankaisematta. Kihlaus oli merkitt\u00e4v\u00e4 oikeustoimi: sopimus avioliitosta. T\u00e4st\u00e4 syyst\u00e4 avioliittokuulutusten ei yleens\u00e4 annettu raueta, vaikka asianomaiset olisivat niin toivoneetkin. Jollei pit\u00e4j\u00e4n kirkkoherra kyennyt pakottamaan kihlaparia vihille, asia l\u00e4hetettiin yleens\u00e4 tuomiokapitulin p\u00e4\u00e4tett\u00e4v\u00e4ksi. Tuomiokapitulin p\u00e4\u00e4t\u00f6s oli yleens\u00e4 aina langettava. Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 k\u00e4siteltiin v 1710 mm. tapausta, jossa Esko Juhonpojan is\u00e4nis\u00e4n Lauri Eskonpoika K\u00f6min v\u00e4itettiin repineen poikansa Esko Laurinpoika K\u00f6min (siis Esko Juhonpojan sed\u00e4n!) ja Maria Laurintyt\u00e4r Nyyss\u00f6sen pakkoavioliittoa koskevan tuomiokapitulin p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen.<br />\n   Keuruun seurakunnan rippikirjan mukaan Esko Juhonpoika oli renkin\u00e4 Keuruun Valkealahden Tiusalan talossa 1731\u20131739, ja Elina Iisakintyt\u00e4r tuli piiaksi samaan taloon syksyll\u00e4 1734. V\u00e4itetty salavuoteus lienee siis tapahtunut kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 tai kes\u00e4ll\u00e4 v. 1735, koska asiaa k\u00e4siteltiin saman vuoden syysk\u00e4r\u00e4jill\u00e4. Tapahtumahetkell\u00e4 oli voimassa Ruotsin valtakunnan vuoden 1686 kirkkolaki ja -asetus (Kircko- Laki ja Ordningi). Sen 9. luvun (Julkiripist\u00e4 ja Kirconrangaistuxesta) 4. pyk\u00e4l\u00e4ss\u00e4 s\u00e4\u00e4det\u00e4\u00e4n salavuoteudesta seuraavasti (teksti on lain alkuper\u00e4inen suomenkielinen k\u00e4\u00e4nn\u00f6s):<br />\n   Joca Salawuoteuteen lange / niin Mies cuin Waimo / sen pit\u00e4 yhden Sunnuntain Puolip\u00e4iw\u00e4n Sarnan alla / seisoman sit\u00e4 warten tehdyn ja asetetun rangaistus laudan p\u00e4\u00e4ll\u00e4 sijt\u00e4 ajasta / cuin toinen kerta soitetan / ja h\u00e4n samall kerralla ilmoitettaman Sarnastuolis / ja coco Seuracunnan l\u00e4sn\u00e4 ollen ripitett\u00e4m\u00e4n. Jos jocu tahto sijt\u00e4 p\u00e4\u00e4st\u00e4 / se andacan Sata daleri Hopia Raha / puolen Pit\u00e4j\u00e4n Kirckoon / ja toisen puolen / elick\u00e4 Waiwaisten Huoneeseen / eli Seuracunnan Waiwaisille / sijn\u00e4 cuin ricos on tapahtunut / ja ripitett\u00e4k\u00f6n Sacastisa.<br />\n   Tulis jocu j\u00e4llens toisen kerran / ja tahdois silloingin itzens Rahalla lunasta Rangaistuslaudalda / nijn tehk\u00f6n caxinkertaisest nijn paljo cuin ensim\u00e4isell kerralla: Mutta jos jocu colmannen sijn\u00e4 l\u00f6yt\u00e4n / nijn sen pit\u00e4 wet\u00e4m\u00e4n Sacko 200 Dal. Hopia Raha / Kirckoon ja Waiwaistenhuoneeseen / eli Pit\u00e4j\u00e4n Waiwaisille / ja seisoman yhden Sunnuntain Rangaistuslaudalla / ja ei saaman saaman itzens lunasta / ja sijtte pit\u00e4 h\u00e4nen julkisest ripitett\u00e4m\u00e4n; Jos h\u00e4n ei woi sacko tehd\u00e4 / nijn maxacan Ruumillans Rangaistus Ordningin j\u00e4lken. Joca wihityn canssa / eli itze wihitty waldaman canssa huorin teke / sen pit\u00e4 kolme Sunnuntaita j\u00e4rjest\u00e4ns seisoman Rangaistuslaudalla / ja ei suingan saaman itzens sijt\u00e4 Rahalla lunasta.<br />\n   Tuomiovalta siveellisyysrikoksissa kuului maallisille tuomioistuimille eli k\u00e4r\u00e4jille. Sakko tai ruumiillinen kuritus olivat ensisijaiset rangaistusmuodot. Vuoden 1686 kirkkolakiin sis\u00e4ltyi kuitenkin joukko kirkollisia lis\u00e4rangaistuksia, joiden j\u00e4lkeen hairahtunut sai synninp\u00e4\u00e4st\u00f6n ja p\u00e4\u00e4si sovintoon yhteiskunnan kanssa. Lakitekstiss\u00e4 mainitulla rangaistuslaudalla tarkoitettiin ns. mustaa penkki\u00e4, kolmerappuista h\u00e4pe\u00e4penkki\u00e4, joka nostettiin jumalanpalveluksen ajaksi kirkon keskik\u00e4yt\u00e4v\u00e4lle. Siveellisyysrikosten ohella h\u00e4pe\u00e4penkkiin jouduttiin etenkin varkauksista, joita kansa piti erityisen paheksuttavina.<br />\n   My\u00f6s aviopareja valvottiin. Jos nuoren parin esikoinen syntyi ennen yhdeks\u00e4n kuukauden m\u00e4\u00e4r\u00e4aikaa, puolisoita sakotettiin. Kansan k\u00e4sityksen mukaisesti sakkorahat meniv\u00e4t silloin \u201dkirkon tervaukseen\u201d. Sakon suuruus oli merkitt\u00e4v\u00e4: v. 1695 sen suuruudeksi m\u00e4\u00e4r\u00e4ttiin kaksi hopeataaleria. Samoin morsiamet, jotka olivat neitsyytens\u00e4 merkiksi olleet vihill\u00e4 seppele tai morsiuskruunu p\u00e4\u00e4ss\u00e4, vaikka tiesiv\u00e4t olevansa raskaina, joutuivat maksamaan sakon kaksinkertaisena.<br />\n   Eskon ja Elinan tarinalla on onnellinen loppu. Osapuolet suostuivat avioliittoon, ja juttu Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 raukesi. Oikeuden p\u00f6yt\u00e4kirjassa todetaan kuin p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen sinetiksi, ett\u00e4 Esko antoi morsiamelleen kihlarahoja. Esko Juhonpoika ja Elina Iisakintyt\u00e4r vihittiin avioliittoon Ruovedell\u00e4 2.9.1736, noin vajaa vuosi oikeustapauksen j\u00e4lkeen. Vihkimispaikkaa on usein ihmetelty: miksi pariskuntaa ei vihitty Keuruulla, vaikka molemmat olivat sielt\u00e4 l\u00e4ht\u00f6isin? Voimme vain arvailla, oliko Keuruun kirkkoherran Jakob Hosleruksen ajamalla syytteell\u00e4 asiaan vaikutusta. Kirkon tervaamiseltakin Esko ja Elina v\u00e4lttyv\u00e4t, sill\u00e4 pariskunnan esikoinen, Murtom\u00e4en seuraava is\u00e4nt\u00e4 Tuomas Eskonpoika syntyi 2.12.1737, vasta runsas vuosi h\u00e4iden j\u00e4lkeen.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://keuruunmurtomaki.net/sukulehdet/sukulehti6.pdf<br />\nTietoja Multianniemen asutuksen varhaisista vaiheista, l\u00e4hteest\u00e4 Pekka T Rajala: artikkeli \"Multianniemen eli M\u00e4mmin suvun esipolvet 1649\u20131809\", Murtom\u00e4en sukulehti nro 6, Keuruun Murtom\u00e4en sukuyhdistys ry. 2012<br />\n\"... Tavoitteena on, ett\u00e4 Multianniemen sukuhaarasta julkaistaan l\u00e4hivuosina oma sukukirja tai ehk\u00e4 jopa kirjasarja, sill\u00e4 sukuhaara on osoittautunut oletettua laajemmaksi.\n</p>\n<p>\nMultianniemen eli M\u00e4mmin suvun Multialla asuneet esipolvet tunnetaan jo nyt varsin hyvin. Mainintoja M\u00e4mmi-sukunimest\u00e4 on 1500- ja 1600-luvuilta Lapista, Pohjanmaalta, Savosta, Karjalasta ja Satakunnasta. Multiaa l\u00e4hin maininta on Rautalammin pit\u00e4j\u00e4st\u00e4, jossa tavattiin M\u00e4mmin ruokakunta jo v. 1564. Sukunimen\u00e4 M\u00e4mmi on harvinainen, ja nimen sis\u00e4lt\u00f6 on ep\u00e4selv\u00e4. L\u00e4ntisess\u00e4 Suomessa nimen uskotaan pohjautuvan johonkin vierasper\u00e4iseen nimeen (esim. Memo tai Miemo). Raja-Karjalassa sen taustalla voisi olla ortodoksinen nimi Mamo (ven. Mamat, Mamai, Mamij).\n</p>\n<p>\nKokem\u00e4enjoen vesist\u00f6n latvoilla sijaitseva Multia kuului keskiajalla hallinnollisesti Pirkkalaan. Alue sai pysyv\u00e4n asutuksensa vasta 1500-luvulla. Silloin sinne muutti uudisasukkaita Satakunnasta, H\u00e4meest\u00e4 ja Savosta. Multian kyl\u00e4 oli Kangasalan pit\u00e4j\u00e4n entist\u00e4 er\u00e4maa-asutusta. Uitamon talo mainitaan Kangasalan er\u00e4maana jo v. 1464, ja sen erityist\u00e4 asemaa kuvastaa se, ett\u00e4 talo oli omana maakirjakyl\u00e4n\u00e4\u00e4n koko 1500- ja 1600-luvun. Uitamon talo on ollut asutettu ainakin v. 1568 alkaen.\n</p>\n<p>\nPirkkalanpohjaksi kutsutulle alueelle perustettiin v. 1565 Ruoveden er\u00e4maaseurakunta, joka koostui p\u00e4\u00e4osin nykyisten ja entisten Keuruun, Kurun, Multian, M\u00e4nt\u00e4n, Pihlajaveden, Pohjaslahden, Ruoveden, Vilppulan, Virtain ja \u00c4ht\u00e4rin kuntien alueista. Ruoveden em\u00e4seurakunnan it\u00e4osat erotettiin Keuruun kappeliseurakunnaksi v. 1628, ja seurakunta itsen\u00e4istyi jo v. 1630. Multia oli aluksi osa Keuruun seurakuntaa, mutta se tuli erilliseksi saarnahuonekunnaksi v. 1795, kappeliksi v. 1831 ja kirkkoherrakunnaksi v. 1886.\n</p>\n<p>\nLauri (Lars) Laurinpoika M\u00e4mmi, Multianniemen suvun vanhin tunnettu kantais\u00e4, mainitaan Multian kyl\u00e4n Uitamon talon is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 v. 1649\u20131661.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://keuruunmurtomaki.net/sukulehdet/sukulehti6.pdf<br />\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Tuomas Laurinpoika M\u00e4mmi l\u00e4hteest\u00e4 Pekka T Rajala: artikkeli \"Multianniemen eli M\u00e4mmin suvun esipolvet 1649\u20131809\", Murtom\u00e4en sukulehti nro 6, Keuruun Murtom\u00e4en sukuyhdistys ry. 2012<br />\n\"Tuomas (Tomas) Laurinpoika M\u00e4mmi, Laurin ja Barbron nelj\u00e4s poika, asettui v. 1675 Multian kyl\u00e4n Multian talon is\u00e4nn\u00e4ksi. Multian talo on ollut asuttuna ainakin vuodesta 1564. Tuomas Laurinpoika lienee syntynyt n. 1650 ja kuollut ennen v. 1712. Multian talo paloi h\u00e4nen is\u00e4nnyytens\u00e4 aikaan v. 1699. Tuomas haki v. 1700 Ruoveden ja Keuruun kes\u00e4k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 pit\u00e4j\u00e4l\u00e4isilt\u00e4 paloapua talon rakentamiseksi uudelleen. Multian talon is\u00e4nnyydest\u00e4 Tuomas luopui v. 1703. Tuomaan vaimona mainitaan Vappu (Valborg) Juhontyt\u00e4r. Keuruun seurakunnan rippikirjan mukaan h\u00e4n lienee kuollut samoihin aikoihin miehens\u00e4 kanssa. Tuomaalla ja Vapulla oli ainakin viisi lasta: Tuomas (s. 1667), Yrj\u00f6 (s. 1681), Erkki (s. 1683), Pirkko (s. 1687) ja Kirsti (s. n. 1690). Heist\u00e4 Tuomas j\u00e4i is\u00e4nn\u00e4ksi Multian taloon, ja Pirkko p\u00e4\u00e4tyi em\u00e4nn\u00e4ksi Vehkoon kyl\u00e4n Palom\u00e4en taloon. Yrj\u00f6n ja Erkin vaiheet ovat tuntemattomat. Kirsti kuoli v. 1710.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://keuruunmurtomaki.net/sukulehdet/sukulehti6.pdf<br />\nTietoja henkil\u00f6st\u00e4 Lauri Laurinpoika M\u00e4mmi, l\u00e4hteest\u00e4 Pekka T Rajala: artikkeli \"Multianniemen eli M\u00e4mmin suvun esipolvet 1649\u20131809\", Murtom\u00e4en sukulehti nro 6, Keuruun Murtom\u00e4en sukuyhdistys ry. 2012<br />\n\"Lauri (Lars) Laurinpoika M\u00e4mmi, Multianniemen suvun vanhin tunnettu kantais\u00e4, mainitaan Multian kyl\u00e4n Uitamon talon is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 v. 1649\u20131661. H\u00e4nen vaimonsa nimi oli Barbro. Tiedot Lauri Laurinpojasta ovat niukat. H\u00e4nen tiedet\u00e4\u00e4n joutuneen Ruotsin armeijan ruotusotamieheksi. Sit\u00e4, oliko h\u00e4n itse sotapalveluksessa, l\u00e4hteet eiv\u00e4t kerro. Lauri lienee syntynyt n. 1625, mutta muilta osin h\u00e4nen syntyper\u00e4ns\u00e4 j\u00e4\u00e4nee l\u00e4hteiden v\u00e4h\u00e4isyyden vuoksi h\u00e4m\u00e4r\u00e4n peittoon. Laurilla ja Barbrolla oli ainakin nelj\u00e4 poikaa. Heikki Laurinpoika M\u00e4mmi toimi is\u00e4ns\u00e4 j\u00e4lkeen v. 1662\u20131666 Uitamon talon is\u00e4nt\u00e4n\u00e4. H\u00e4nkin joutui ruotusotamieheksi. Martti Laurinpoika M\u00e4mmi hoiti Uitamon talon is\u00e4nnyytt\u00e4 veljens\u00e4 j\u00e4lkeen v. 1667\u20131702. Kolmas veli, Klemetti Laurinpoika M\u00e4mmi, asui itsellisen\u00e4 veljiens\u00e4 luona Uitamon ja Multian taloissa. Tuomas (Tomas) Laurinpoika M\u00e4mmi, Laurin ja Barbron nelj\u00e4s poika, asettui v. 1675 Multian kyl\u00e4n Multian talon is\u00e4nn\u00e4ksi. Multian talo on ollut asuttuna ainakin vuodesta 1564...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk54/Kannaksen_kylat.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.nyynainen.fi/kartanon-historia\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://bebyggelsenamn.sls.fi/bebyggelsenamn/2039/nase-borga/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/21-167353.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=369&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Orivesi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=4473\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://orivesi.fi/wp-content/uploads/2020/06/Orivesi_ROYK__Rakennetun_ympariston_selvitys_2010_sivut_1299.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://orivesi.fi/wp-content/uploads/2020/06/Orivesi_ROYK_Rakennetun_ympariston_selvitys_2010_sivut_3.pdf<br />\nL\u00e4ngelm\u00e4ell\u00e4 \"sotilasvirkataloja oli 1600-luvun lopulla Er\u00e4slahden Knuutila, Solttilan yksin\u00e4istalo sek\u00e4 Kirjasniemen yksin\u00e4istila\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://orivesi.fi/wp-content/uploads/2020/06/Orivesi_ROYK_Rakennetun_ympariston_selvitys_2010_sivut_6.pdf<br />\n\"Er\u00e4slahden kyl\u00e4n talot ovat maarekisteriss\u00e4 numeroitu: 1 Nuuttila, 2 Yrk\u00f6l\u00e4, 3 Sepp\u00e4l\u00e4 ja 4 Kultala.<br />\nL\u00e4ngelm\u00e4en seudun historia II:n mukaan Knuutilan talo halottiin vuonna 1727 kahteen osaan, joista toinen Heikkil\u00e4 ja toista ei nimetty.<br />\nMaarekisterin mukaan Knuutilan tila halottiin kahteen osaan, Heikkil\u00e4 ja Jussila, vuonna 1867. Jussilan kohdalla teksti: Tilusvaihto talon 3 kanssa ja isojaon t\u00e4ydennys vahvistettu 1899, alan muutos.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=4081\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/orpanatsisallys.html#19941\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Orpana-1996-1.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Orpana-1998-1.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/orpanatsisallys.html#20012\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/orpanatsisallys.html#20061\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/orpanatsisallys.html#20061\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Orpana-2014-1.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Orpana-2017-1.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Orpana-2018-1.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/orpanatsisallys.html#20211\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.wanhaliesniemi.fi/historia/keskiaikajalta-1800-luvulle/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.ancestry.com/discoveryui-content/view/84742417:2442\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.findagrave.com/memorial/198137502/otto-albert-williams\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-897.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=378&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/padasjoki\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/wiki/index.php/Padasjoki\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=2115\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3075189\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3074534\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=64&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=113&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=197&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=318&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=404&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=427&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=434&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=477&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=PRIESTS&amp;ID=560&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=381&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q7229047\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/pauhari.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/pauhari.htm#Taulu%2065\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/pauhari.htm#Taulu%2071<br />\n\"Taulu 71<br />\n... Maria Samuelsdotter Barck syntynyt noin 1687, kuollut 8.8.1729 Urjala.<br />\nVanhemmat: Samuel Ericsson Barck, Katselmuskirjuri, syntynyt Sverige, Uppsala, Litslena, kuollut j\u00e4lkeen 1706. Pakolaisluetteloissa mainitaan 7095 Anna Christina Barck, RegtzQwartermest. Ea l: nej. gm: Floor, Regementsqwartermestare. d: 19.3.1712. Siis kuka? Matti Valta esitt\u00e4\u00e4 teoksessaan L\u00e4\u00e4ninhallinnon virkamiehet 1721-1808 katselmuskirjuri Samuel Barckin lapsiksi Danielin, Samuelin ja Johanin. <br />\n...<br />\nMainitaan v. 1706 S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 h\u00e4radskrifvare w\u00e4lb. Samuel Barck. Todistajana ratsumestari Gustaf Rutenhielmin edesmenneen is\u00e4n luutnantti Georg Rutenhielm pes\u00e4n ja edesmenneen everstiluutnantti Hans Johan B\u00e4ckin pes\u00e4n v\u00e4lisess\u00e4 asiassa. Johanna Ericsdotter Ancherus, syntynyt noin 1645 Iitti, kuollut j\u00e4lkeen 14.4.1722. Mainitaan kummina Urjalassa Kokolla 14.4.1722 Maria Barck med des moder Johanna Anchera. Urjalan historia -kirjassa (Araj\u00e4rvi Osa 1 ja sivu 42). Kerrotaan, ett\u00e4 h\u00e4n majoitti isovihan aikana ylioppilas ja sissi Christian Hammaria kuuden viikon ajan. (Johanna on siin\u00e4 rykmentinkirjurin leski Johanna Ancker).<br />\n...<br />\nKokon Karppilassa v. 1727 l\u00e4nsman Gabriel Mexberg, v. 1728 l\u00e4nsman Gabriel Mexberg, Valborg syster, Johan Forsman (?) m\u00e5g. V. 1731 afsked quartermestare Abraham Alftan, Eva Helena fru.<br />\nPerunkirjoitus 11.1.1742 efter l\u00e4nsman Gabriel M\u00e4xberg, 8.8.1729 aflidne hru Maria barck.<br />\nUrjalan k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 21.-23.1.1736: H\u00e4radskrifvare Daniel Barck, des numera aflidne syster Maria Barck och des \u00e4ven framledne f\u00f6rsta man l\u00e4nsman Thomas Saleens qvarl\u00e5tna barn son Samuel Saleen, tw\u00e5 d\u00f6ttrar Johanna och Ester Saleen, Maria Barck sedermera varit gift med l\u00e4nsman Gabriel M\u00e4xberg, Johanna Saleens man rusth\u00e5llare sonen David J\u00f6ransson ifr\u00e5n Ikaala.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/pauhari.htm#Taulu%2071\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/pauhari.htm#Taulu%2071<br />\n\"Taulu 71<br />\nIII Thomas Grelsson Heikkil\u00e4, Salenius, (Taulusta 65, is\u00e4 Grels Heikkil\u00e4) Nimismies, syntynyt noin 1680 Urjala, Huhti, Heikkil\u00e4, kuollut 18.3.1722 Urjala, Kokko. Urjalan Kokon Karppilan tilan is\u00e4nt\u00e4 1713-22. Mainitaan sisarensa lapsen kummina Akaan Kuusjoen Rossilla vuonna 1713 scholaris Thomas Gregorii.<br />\nUrjalan k\u00e4r\u00e4j\u00e4t v. 1737: bokh\u00e5llare Petter Johan Austrell Turun kauppias Hans Schelen, lesken Margareta C. Schelen ja perinkunnan puolesta vaatii nimismies Gabriel M\u00e4xbergilt\u00e4 velkaa jonka des numera afledne Anteressor Matrimonii l\u00e4nsman Thomas Saleen on tehnyt. Mainitaan Hans Schelen v\u00e4vy handelsman i \u00c5bo Carl Magnus Siercken.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/pauhari.htm#Taulu%2072<br />\n\"Taulu 71<br />\nIII Thomas Grelsson Heikkil\u00e4, Salenius...<br />\n... Urjalan k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 21.-23.1.1736: H\u00e4radskrifvare Daniel Barck, des numera aflidne syster Maria Barck och des \u00e4ven framledne f\u00f6rsta man l\u00e4nsman Thomas Saleens qvarl\u00e5tna barn son Samuel Saleen, tw\u00e5 d\u00f6ttrar Johanna och Ester Saleen, Maria Barck sedermera varit gift med l\u00e4nsman Gabriel M\u00e4xberg, Johanna Saleens man rusth\u00e5llare sonen David J\u00f6ransson ifr\u00e5n Ikaala.<br />\nTaulu 72<br />\nIV Johanna Thomasdotter Salenius, (Taulusta 71, is\u00e4 Thomas Salenius) syntynyt 18.8.1714 Urjala, Kokko, Karppila, kuollut 27.4.1760 Urjala, Ikaala.\t<br />\nPuoliso: Vihitty 26.12.1734 S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki, Rudala David J\u00f6ransson Isotalo Talollinen, syntynyt 6.1.1704 Urjala, Ikaala, Isotalo, kuollut 31.3.1765 Urjala, Ikaala.<br />\nVanhemmat: J\u00f6ran Davidsson Isotalo, Rusthollari, syntynyt noin 1666, kuollut 21.7.1741 Urjala,Ikaala. Is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 1704-1737. Mainitaan SAYssa ensimm\u00e4isen kerran v. 1705.<br />\nPerunkirjoitus 22.6.1742 Ikaala rusth\u00e5ll framledne rusth\u00e5llare J\u00f6ran Davisson, enka Maria Carlsdotter, tre s\u00f6ner David, Carl och Jacob, tv\u00e4nne d\u00f6ttrar Kirstin gift med rusth\u00e5llare Jacob Henricsson ifr\u00e5n Menois Mattila, Maria J\u00f6ransdotter 25 \u00e5r. Sonen Carl \u00e4r borgare i \u00c5bo. Velkoja Thomas Thomasson Rauko i Risikkala by, Thomas Henricsson ibm.<br />\nUrjalan k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 28.11.1761 \u00a717: rusth\u00e5llare Jacob J\u00f6ransson ifr\u00e5n Kockois, syster rusth\u00e5llare \u00e4nka Kirstin J\u00f6ransdotter i Menois, arfskifte efter theras aflidne fader rusth\u00e5llare J\u00f6ran Davidsson Ikaala, efterl\u00e4mnade \u00e4nka Maria Carlsdotter, broder rusth\u00e5llare David J\u00f6ransson, afledne syster Maria J\u00f6ransdotter, broder b\u00e5rgare i \u00c5bo stad Carl J\u00f6ransson Ikalin. Vihitty noin 1702 Urjala, V\u00e4lkkil\u00e4. Maria Carlsdotter Isotalo, syntynyt 24.3.1680 Urjala, V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo, kuollut 3.4.1761 Urjala, Ikaala. Is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 1737-1765.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-237.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-3785.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-3785.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-237.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-1893.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-237.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/13-947.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=387&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=388&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Perni%C3%B6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sssry.fi/artikkeli.htm?sn=108\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/16-11579.htm<br />\nL\u00e4hteeksi mainitaan Suomen asutuksen yleisluetteloiden lis\u00e4ksi my\u00f6s: Matti J. Kankaanp\u00e4\u00e4: Vanhan Ruoveden Talonhalijat matrikkeli 1552-1809. Jyv\u00e4skyl\u00e4 1990.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/16-11579.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t2490267\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nP\u00e4\u00e4telty ett\u00e4 t\u00e4ss\u00e4 haudattiin 1737 kuolleen Peter N\u00e4ri\u00e4isen leski, ja jos Peterill\u00e4 oli useampia kuin yksi puoliso niin t\u00e4ss\u00e4 kai haudattiin h\u00e4nen viimeisin puolisonsa. Peter Petersson N\u00e4ri\u00e4isen \u00e4iti oli h\u00e4nen hautaustapahtumansa omaismerkinn\u00e4n mukaa Maria P\u00e4rssinen. T\u00e4h\u00e4n ei ole merkitty vainajan nime\u00e4. Haudattinko t\u00e4ss\u00e4 Maria vai Walborg? Rippikirjassa 1737-1747 on kuolleeksi merkittyn\u00e4 ja yliviivattuna \"Peter N\u00e4rj\u00e4is enka Walborg\", ja t\u00e4m\u00e4 tapahtuma sopii siihen aikav\u00e4liin. On my\u00f6s mahdollista ett\u00e4 Peter N\u00e4ri\u00e4isell\u00e4 oli vain yksi puoliso, jonka oikea nimi j\u00e4\u00e4 h\u00e4m\u00e4r\u00e4ksi koska joko Maria tai Walborg on v\u00e4\u00e4r\u00e4 nimi:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6473176<br />\nKuollut / Haudattu\t \t30.5.1742<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tCachwenitza\t <br />\nVainaja\tea\t \t \t <br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t54 v<br />\nOmainen\t \tPeter\t \tN\u00e4ri\u00e4in\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6505205\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-2589.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://slideplayer.fi/slide/2952056/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=393&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Pet%C3%A4j%C3%A4vesi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPihlajaveden historiaa - Nuijasodasta isoonvihaan ja suuriin kuolonvuosiin l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/projects/Pihlajaveden-historiaa/45699<br />\n\"... Ensimm\u00e4isen kerran Simsi\u00f6n kyl\u00e4 ja sen nelj\u00e4 taloa mainitaan vuoden 1567 Ruoveden pit\u00e4jien verokirjassa. Kyl\u00e4n nimen\u00e4 on Simsi\u00f6, joten on selv\u00e4\u00e4, ett\u00e4 yksi noista nelj\u00e4st\u00e4 talosta oli Simsi\u00f6, is\u00e4nt\u00e4n\u00e4\u00e4n Pekka H\u00e4rk\u00f6nen. Pihlajaveden seurakunnan historia pit\u00e4\u00e4 todenn\u00e4k\u00f6isen\u00e4, ett\u00e4 kolme muuta taloa olivat Kolehma, Reinikka ja Somppi... Kolehman taloon tuli 1660-luvulla is\u00e4nn\u00e4ksi tulokas Sigfrid Matinpoika K\u00f6ntter, mink\u00e4 j\u00e4lkeen Kolehman talosta tuli virallisesti K\u00f6ntt\u00e4ri, jonka rinnalla aiempikin nimi s\u00e4ilyi...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=400&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Pihlajavesi_(Suomen_entinen_kunta)\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q7400758\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q7402738\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://nimiarkisto.fi/wiki/Q7398340\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://maakuntakaava2040.pirkanmaa.fi/sites/default/files/raku_27052016.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=404&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/pirkkala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.pirkkala.fi/jakautuminen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.pirkkalanseurakunta.fi/kirkot-ja-tilat/pirkkalan-vanhan-kirkon-ja-pappilan-historiaa<br />\nTeosta myyd\u00e4\u00e4n seurakuntatoimistossa ja l\u00e4hetysty\u00f6n myym\u00e4l\u00e4-kahvila Sirpakassa viiden euron hintaan. Seurakuntatoimisto ja Sirpakka sijaitsevat osoitteessa Suupantie 10, Pirkkala.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/50893\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/50805\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/50747\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/50744\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/50556\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/52315\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://expo.oscapps.jyu.fi/s/vanhakartta/item/50557\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Antrea/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Heinjoki/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Hiitola/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Jaaski/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Kaukola/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Kirvu/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Kakisalmen-maalaiskunta/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Kakisalmi/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Metsapirtti/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Muolaa/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Pyhajarvi-(Vpl)/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Rautu/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Raisala/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Sakkola/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Vahviala/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Valkjarvi/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Viipuri/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Viipurin-maalaiskunta/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Vuoksela/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Ayrapaa/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=407&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Pohjaslahti\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=708&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukututkijanloppuvuosi.blogspot.com/2013/03/pohjois-suomi-eli-hutkimista-hutkimisen.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=412&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Preussin_kuningaskunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://puolustusvoimat.fi/web/historia/puolustusvoimien-historia\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=423&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Pyh%C3%A4_saksalais-roomalainen_keisarikunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/pyhajarvi-vl\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=427&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://jknieminen.vuodatus.net/lue/2018/03/hukit\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://jknieminen.vuodatus.net/lue/2018/12/nihtilasta-isojarvelle\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://jknieminen.vuodatus.net/lue/2018/04/pukkalasta-junteriin<br />\n\"... Talvik\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1765 esitettiin toisenlainen totuus Pukkalasta. Eronnut ruotusotamies Matti Simonpoika Ansenlig kertoi, ett\u00e4 h\u00e4nen \u00e4itins\u00e4 is\u00e4 Kalle Yrj\u00f6npoika Lukkari oli luovuttanut Lukkarin talon Hermanni Matinpojalle sill\u00e4 ehdolla, ett\u00e4 Hermanni el\u00e4tt\u00e4\u00e4 Kallen t\u00e4m\u00e4n kuolemaan saakka ja ett\u00e4 Hermannin poika ja Anna Kallentyt\u00e4r menev\u00e4t naimisiin. Ansenligin mukaan Hermanni ei kuitenkaan noudattanut sopimusta, vaan h\u00e4\u00e4ti Kallen eik\u00e4 antanut poikansa kihlata Annaa...<br />\nVaikka Ansenligin perhe ei menestynyt k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 saamme joka tapauksessa Matin aktiivisuuden ansiosta lis\u00e4t\u00e4 Lukkarin lapsiin Anna Kallentytt\u00e4ren (s.n. 1700, k. 18.5.1753), joka asui 1730-50-luvulla Tehin Tapanilassa. Tehin Tapanilassa oli 1730-luvulla my\u00f6s Aune Kallentyt\u00e4r, joka muutti sielt\u00e4 Junteriin. Voi olla, etteiv\u00e4t t\u00e4ss\u00e4k\u00e4\u00e4n ole viel\u00e4 kaikki Kallen lapset...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://jknieminen.vuodatus.net/lue/2018/04/pukkalasta-junteriin\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=434&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.nba.fi/rky1993/kohde652.htm<br />\n\"Pappilaan johtavan tien varrella sijaitsevat mm. Mustalan tilan rakennusryhm\u00e4, Helppolan jugend-tyylinen liikerakennus, t\u00e4st\u00e4 seuraavana uusrenessanssityylinen asuinrakennus 1800-luvun lopulta, entinen l\u00e4\u00e4k\u00e4rintalo, Kankilan rakennusryhm\u00e4 sek\u00e4 Anttila-Perttulan vanhan rusthollin kaksi 1800-luvun asuinrakennusta ja aitta.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=436&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Raasepori\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/0342.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=440&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://interlinearbooks.com/literature/swedish/reader/fralseslakter-i-finland-intill-stora-ofreden\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/0343.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://rauniokirkko.fi/historia/<br />\nJoulukuun 3. p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 1890 Onkkaalaan saakka kuului kova rys\u00e4hdys, kun P\u00e4lk\u00e4neen vanhan kirkon katto sortui raivonneen myrskyn my\u00f6t\u00e4. Siin\u00e4 vaiheessa kirkko toimi hein\u00e4latona, ja kirkkomaata k\u00e4ytettiin vasikkahakana, sill\u00e4 se oli liitetty osaksi Anttilan ruusthollia vuonna 1885.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=449&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.the-holms.org/wikar.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.varola.fi/temp/luetteloita/1737.htm<br />\n\"k24  Relations Rulla af Kongl. Maij:ts Bj\u00f6rneborgs l\u00e4ns Infanterie Regementet upp\u00e5 alla f\u00f6r\u00e4ndringar som sedan sidst h\u00e5ldne General M\u00f6nstring \u00e51737 sig tid effter annan tilldragit wid KYRO COMPAGNIE<br />\n... k31\tF\u00e4ltv\u00e4bel\t... Mexberg? ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.ancestry.com/discoveryui-content/view/84742415:2442\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.findagrave.com/memorial/76289719/rudolf-toivo-williams\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Ruovesi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=460&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=463&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=464&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/raisala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.raisala.fi/r-kylasivu.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.raisala.fi/r-kylainfo.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssibl.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssidb.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssidl.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssidu.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssidon.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssifl.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssifl.htm#taulu4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssigk.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssiho.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssira.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssita.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/palveluikkuna/mjhanke/read/asp/hae_liite.aspx?id=114626&amp;ttyyppi=pdf&amp;kansio_id=0\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/palveluikkuna/mjhanke/read/asp/hae_liite.aspx?id=114626&amp;ttyyppi=pdf&amp;kansio_id=0\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://start.varmlandsrotter.se/wp-content/uploads/2017/01/va2011_3.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/palveluikkuna/mjhanke/read/asp/hae_liite.aspx?id=114626&amp;ttyyppi=pdf&amp;kansio_id=0\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saaren_kartano_(Ulvila)\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=467&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=468&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=470&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/sakkola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karjalanliitto.fi/karjalan-liitto/jasenyhteisot/saatiot/sakkola-saatio.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksalainen_ritarikunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksan_demokraattinen_tasavalta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksan_valtakunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksi_(alue)\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksi-Wittenbergin_herttuakunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksin_kuningaskunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksin_provinssi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saksin_vaaliruhtinaskunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=472&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Salo\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Saltvik\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=475&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Sastamala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/tieto/8/0452.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Sauvo\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=477&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/sauvo.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/sauvo.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/sauvo.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sok.riksarkivet.se/sdhk?EndastDigitaliserat=false&amp;Innehall=%22Ingrid+Ingadotter%22+&amp;TrycktUtgava=true&amp;TrycktRegest=true&amp;Brevtext=true&amp;Extratext=true&amp;Sigill=true&amp;Original=true&amp;MedeltidaAvskrifter=true&amp;MedeltidaRegest=true&amp;EftermedeltidaAvskrifter=true&amp;EftermedeltidaRegest=true&amp;AvanceradSok=False&amp;page=1&amp;postid=sdhk_20743&amp;tab=post#tab\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.j-sillanpaa.net/sillanpaa-1970-1941/<br />\nAkseli haavoittui 12.8.1941 ja menetti vasemmasta k\u00e4dest\u00e4 nelj\u00e4 sormea, vain peukalo j\u00e4i.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.j-sillanpaa.net/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKuoreveden hautausmaalla on Kalle, Akseli ja Laina Sillanp\u00e4\u00e4n hautakivi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Siirtokarjalaisten_tie_osoitehakemisto_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-113.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/13-449.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-8.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/10-117.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-113.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/15-1793.htm<br />\n\"Sipi Sepp\u00e4 ( taulu ) - Ruoveden \u00c4ht\u00e4rin Hankaveden kyl\u00e4n Hankolan (M\u00e4ki eli Hankom\u00e4ki) sepp\u00e4 ja ensimm\u00e4inen is\u00e4nt\u00e4 2 \u00e4yrin talossa 1567-1585. Mainitaan viel\u00e4 1589.<br />\n    Vuoden 1589 maantarkastuskirjan mukaan taloa oli aloitettu rakentaa 1556 entiselle Pirkkalan Messukyl\u00e4n er\u00e4maalle. Vuoden 1571 hopeaveroluettelon mukaan h\u00e4n omisti 15 naulaa kuparia, yhden 10 markan arvoisen tamman, 3 lehm\u00e4\u00e4, 5 lammasta, yhden sian ja 2-vuotista karjaa yhden. Hopeaveroa h\u00e4n maksoi 5 markkaa, 6 \u00e4yri\u00e4 ja 12 penninki\u00e4.<br />\n    Maantarkastuskirjan 1589 mukaan Hankaveden kyl\u00e4ss\u00e4 oli hyv\u00e4t kalavedet, hirsi- ja polttopuumets\u00e4t sek\u00e4 karjalaitumet; myllyj\u00e4 ei Hankavedell\u00e4 ollut. Sipill\u00e4 oli 1 tynnyrin kylv\u00f6 ja 1 aamin niitty. Sipi omisti 3 lehm\u00e4\u00e4 ja 2 hevosta; nahkoja h\u00e4nell\u00e4 ei mainita olleen. Miesapua sanotaan olleen 1 henkil\u00f6n.<br />\n    Ruoveden k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 30.12.1577 tuomittiin Mikko V\u00e4tti Ouluvedelt\u00e4 armotta 6 markan sakkoon, koska oli tehnyt 2 kertaa vahinkoa Sipi Hangon (Sigfrid Hangas) takamaalla. Ruoveden k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1.7.1580 tuomittiin Heikki Himainen 6 markan sakkoon kahdesta mustelmasta, jotka h\u00e4n oli ly\u00f6nyt Sipi Sepp\u00e4\u00e4n Hangossa.<br />\n...<br />\nL\u00e4hteet:<br />\nMatti J. Kankaanp\u00e4\u00e4: Vanhan Ruoveden Talonhalijat matrikkeli 1552-1809. Jyv\u00e4skyl\u00e4 1990.<br />\n677 Hankola (M\u00e4ki eli Hankom\u00e4ki) (1) sivu 224 ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=493&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 27-28.6.1662 i L\u00e4ndzmans G\u00e5rden S\u00e4yn\u00e4jokj<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa5 s. 621v-, mf ES 2000<br />\n...<br />\ns 625v - Efter bokh\u00e5llarens Erich Nilsons breff af 13.6.1662 f\u00f6rmantes allmogen att f\u00f6rf\u00e4rdiga alla allmenne w\u00e4gar och broar.<br />\nEfter brofougden Hinrich Ikalles besw\u00e4ran sakf\u00e4lltes f\u00f6lliande persohner f\u00f6r det, de icke hafwa fullgiort sitt arbete wedh alm\u00e4nna w\u00e4gens reparation: ...,  Cuorewesi cappelgield P\u00e4skyl\u00e4 Johan Johansson och Markus Cnutsson, Syfw\u00e4j\u00e4rf Michel Clemetsson och Bertil Marcusson, Wilkil\u00e4 M\u00e5rthen Johansson, Calku Mats Matsson, Efw\u00e4j\u00e4rfwi Agustin Erichsson och J\u00f6ran Matsson, Kusj\u00e4rfwi Bengt Michelsson, K\u00e5lhi J\u00f6ran Thomasson, Huikuri J\u00f6ran Bengtsson, Suinula M\u00e5rthen, Thomas Bengtsson, P\u00e5l Johansson och Bertil Cnutsson, Eskoila Johan Thomasson, Kawala Jacob Eskilsson, Ry\u00f6tt\u00e4 Lukas Eskilsson, W\u00e4ss\u00e4ri Olof Larsson, Koldila Simon Josepsson, Sigfridh Bertilsson och Mats Matsson, Laxi P\u00e5l J\u00f6ransson, Joensu Markus Michelsson, Ylewesi Thomas Hinrichsson, Kerte Hinrich Clemetsson, Staffan Johansson och J\u00f6ran Cnutsson, Lapiniemi Frantz Larsson, Martila Erich Knutsson.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 6.10.1662 S\u00e4yn\u00e4joen nimismiehentalossa<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa5 s. 666v-, mf ES 2000<br />\n...<br />\ns 667 ... <br />\nCnuth Brusiusson i Martila ifr\u00e5n Kuorewesi bek\u00e4nde, att den tijden han tiente hos P\u00e5\u00e5ll H\u00e5kansson i Jarala, hwilket hemman Hinrich Claasson nu possiderar, hafwer K\u00e5psama medh P\u00e5\u00e5ll H\u00e5kansson huggit tillsammans swedh i be:te landh.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-dor-000319\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/#bookid=1473&amp;page=16&amp;pageid=197102\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nImpi Wiikan kirjassa on mainittu \"Tomperi, Juho, r\u00e4\u00e4t\u00e4li, kunnanvaltuutettu, Yl\u00e4j\u00e4rvi\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 8-10.1.1683 S\u00e4yn\u00e4joen nimismiehentalossa<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa8 s. 873-, mikrofilmi ES 1964 (TMA:ssa Ikalis 2) <br />\n...<br />\nMatts Eriksson i Martila, klockaren, ber\u00e4ttade, att hans faderfader Knut Brusiusson, som i sin ungdomb tient i Jaarla, hafwer f\u00f6r 8 \u00e5hr sedan, d\u00e5 han war 100 \u00e5hr gl, ber\u00e4ttat, att Sammaliston Jurako och benckikifwi skulle wara r\u00e4tte r\u00e5\u00e5r. \"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-dor-000319\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=31841&amp;pnum=50\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\n\"Oriveden kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 20-21.7.1658<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa5 s. 225v-, mf ES 2000 <br />\ns 228v - F\u00e4ltes Johan Swenssars (= Swensson) i Wilkil\u00e4 saak 3 d:r til treskifftes f\u00f6r stembningh forsittiande att swara kyrckioheerden i Lengelm\u00e4 M. Johan och H. Henrich (= Rainenius) p\u00e5 Luodois till n\u00e5gre sk\u00e4lsordh och f\u00f6rwijtelsser.\n</p>\n<p>\nOriveden kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 27-28.6.1659 utj S\u00e4yn\u00e4jokiby<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa5 s. 374-, mf ES 2000 <br />\ns 374 - skola besee den \u00e5werckan Bertil Marcusson i S\u00e4yn\u00e4j\u00e4rfwi (=Syfw\u00e4j\u00e4rfwi) p\u00e5 Mats Nielssons Tungelaises \u00e4gor medh swidiande skall giort hafwa. 204 s 375v - Johan Sw\u00e4nsson i Wilckil\u00e4 war eij at swara kyrckieherden i L\u00e4ngelm\u00e4\u00e4 mag. Johan Lillium s\u00e5 och coadjutoren dersammast\u00e4des H:r Henricum Johannis til n\u00e5gre sk\u00e4lsord.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 16-17.12.1659 utj S\u00e4yn\u00e4j\u00e5ki<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa5 s. 443-, mf ES 2000 <br />\ns 444 - Kyrckioherden i L\u00e4ngelm\u00e4 M:r Johan Lillius, befall:n Lars J\u00f6nsson och lendsm:n Eskiell Karpi skola skipta arfwedt emillan sal. Johan Swenssons barn i Wilckil\u00e4 och deres stiufmoder.\"\n</p>\n<p>\nJohan dog allts\u00e5 sista halv\u00e5ret 1659. Han var allts\u00e5 d\u00e5 omgift och hans andra fru levde fortfarande. Elin Stierna dog enligt en k\u00e4lla p\u00e5 1640-talet.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nSivu 22<br />\nL\u00e4ngelm\u00e4en k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 10.8.1653<br />\nKts. L\u00e4ngelm\u00e4en maanjako-oikeus 23.9.1786, HMA Maanjako-oikeudet 43<br />\nUtdrag af protocollet h\u00e5llit wid h\u00e4radsdomartinget af L\u00e4ngelm\u00e4ki sokn den 10. Augusti 1653:<br />\n... hwilka R\u00e5\u00e5r fremmandhe m\u00e4n M\u00e5ns i Er\u00e4slax Jacob i Koiwisto, Grels i Tallfwistaipall Peer ibm och Lars W\u00e4sti bekende sigh lagligen nederlagdt hafwa, och nu witnadhe, at ...\"\n</p>\n<p>\nSivu 238-239<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-27.9.1757<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa78 s. 642-, mf JK 1696<br />\ns. 646 - Kronob\u00f6nderne Matts Henricksson Safwo och Matts Jacobsson Nickil\u00e4 ifr\u00e5n Suinula ing\u00e5fwo en gammal syneskrift:<br />\nAnno 1639 d. 19 och 20 augustii, woro underteknade, efter - - ...<br />\nAnno 1641 den 12 Martii h\u00f6lt wij underskrefne Extra ordinarie H\u00e4rads ting, uti L\u00e4ngellm\u00e4 L\u00e4nsmans g\u00e5rd - - ...<br />\nS\u00e4xm\u00e4ki N\u00e4mdh: Lars Bertillsson i W\u00e4ssil\u00e4, Peer Ericksson i Talwiastaiwal, Knut Bertillsson i Poukala, M\u00e5ns Mattsson i Er\u00e4slax, P\u00e5l Eskellsson i Safwij\u00e4rfwi, Henrik Ericksson i Tihala. ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nToisen majurin eli Ala-Satakunnan komppania, Turun ja Porin l\u00e4\u00e4ni, Laitilan pit\u00e4j\u00e4, komppanian n:r 124-125: Palttilaholm, Isotalo och Mattila\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 9.3.1694 uti l\u00e4nsmansg\u00e5rd<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa14 s. 88-, mikrofilmi ES 1968<br />\n...<br />\ns. 93 - Mats P\u00e4rsson Wessari k\u00e4rde till capl:n i Cuorewesi H:r J\u00f6ran H\u00e4rpman, som skall tillw\u00e4llat sigh des urminnes tillh\u00f6rige fiskewatn Covians\u00e4lk\u00e4. Befans af lagl\u00e4sarens Gabriel Coronanders doom af 19.11.1660, hwarmedelst samma fiskewatten tillerk\u00e4nnes R\u00f6yt\u00e4l\u00e4 hemman, som till capl:s bohl sedermehra anslagit \u00e4hr.<br />\nWessari opwiste en lagmansdoom af 10-11.3.1662, som medelst R\u00f6yt\u00e4l\u00e4 \u00e5boens utewarelse d\u00f6mbt det twistige fiskiewatnet till Wessari, doch att R\u00f6yt\u00e4l\u00e4 skulle haft macht innan natt och \u00e5hr det \u00e5terwinna. Wessari conserwerades medh possession af bem:te fiskewatn.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nSivu 231-232<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 15-17.1.1750<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa68 s. 47-, mf JK 1685<br />\ns. 68v - Bonden Johan Axelsson i fr\u00e5n Wilckil\u00e4 androg emot J\u00f6ran M\u00e5rtensson, at the til h\u00e4lften innehafwa Wilckil\u00e4 b\u00f6rdehemman, men hemmanets tomt och \u00e5krarne \u00e4nnu icke skola blifwit delte them emellan Johan skal innehafwa mindre del \u00e4n J\u00f6ran Thomasson. Delningen och j\u00e4mckningen f\u00f6rr\u00e4ttas. J\u00f6ran Thomasson anf\u00f6rde, at at Johans afledne fader Axel Johansson om h\u00e4nderhaft en af h\u00e4radsh\u00f6fdingen Claes Detlofsson fattad f\u00f6reningsskrift om hemmanets klyfning. Johan Axelsson wiste intet om thenne skrift.\"\n</p>\n<p>\nSivu 233<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 14-16.1.1752<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa71 s. 24-, mf JK 1688<br />\n...<br />\ns. 31v - \"Bonden J\u00f6ran M\u00e5rtensson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4 emot soldaten Michel Michelsson i samma by ang\u00e5ende slagsm\u00e5l. J\u00f6ran kallat Michel f\u00f6r kronotiuf och gi\u00e4rdsletiuf samt Michel kallat J\u00f6ran f\u00f6r gammal m\u00f6rdare.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nSivu 232<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 14-16.1.1751 VA Yl\u00e4-Satakunta KOa69 s. 33-<br />\ns. 34 - Bonden J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4 antogs n\u00e4mndeman.\"\n</p>\n<p>\nSivu 234<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 16-20.1.1753<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa73 s. 17, mf JK 1689<br />\ns. 20v - B\u00f6nderne Johan Axelsson och J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Willkil\u00e4 androgo emot deras medinteressenter i rotan b\u00f6nderne Jacob Eliasson ifr\u00e5n Kalkula och J\u00f6ran Johansson ifr\u00e5n K\u00e5rpi ang\u00e5ende samf\u00e4lte s\u00e5ldatetorp.\"\n</p>\n<p>\nSivu 239<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-27.9.1757<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa78 s. 642-, mf JK 1696<br />\n...<br />\ns. 658v - B\u00f6nderne Anders J\u00f6ransson och Matts Andersson, som till h\u00e4lften war besitta Karfwia skattehemman uti L\u00e4ngellm\u00e4 sokn, ber\u00e4ttade, hurusom emellan dem samt b\u00f6nderne Johan Axelsson och J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Wilkil\u00e4 skattehemman twist upkommit om theras \u00e4gors skilnad i det Anders och Matts p\u00e5st\u00e5 at ?Ruriskiwi en stor fast sten wid L\u00e4ngellm\u00e4 si\u00f6strand, d\u00e4dan r\u00e5r\u00e5tt til Kalckunkorkia et sten r\u00f6se \u00e5 et stort h\u00f6gt berg, men Wilckil\u00e4 boer upgifwer en mellanr\u00e5 Papinsilda.\"\n</p>\n<p>\nSivu 241<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 19-23.11.1759<br />\nKA Yl\u00e4-Satakunta KOa81 s. 1865-, mf JK 1700<br />\n...<br />\ns. 1999 # 49 - \"Skatteb\u00f6nderne Johan Axelsson och J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Wilkil\u00e4 emot Kacku och Korfwis ang\u00e5ende ers\u00e4ttning.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=15440&amp;pnum=57<br />\n... Perukirja 9.12.1737 Kirpu Sikala: rusth\u00e5llare Matts Ericsson, afledne hustru Valborg Henricsdr, tw\u00e5 s\u00f6ner Johan och Pehr Mattsson, sex d\u00f6ttrar Beata, Sophia, Lisa, Anna, Brita och Maria. Nuvarande enka Kirstin Johansdr. Beata gift med bonde M\u00e5rten Simonsson i Luikala, Sophia med bonde Matts Mattsson ifr\u00e5n Kirpu, Lisa med bonde Henric Mattsson ifr\u00e5n Luikala, Anna med bonde Anders Andersson ifr\u00e5n Kuuliala, Brita med bondeson P\u00e4hr P\u00e4hrsson ifr\u00e5n Kirpu, Marias f\u00f6rmyndare des afledne fahrbroders Johan Erisssons son Eric Johansson i Kollola. Matts Ericssons afledne broder Johan Ericssons arfwingar och afledne broders son Matts Henricssons arfwiingar. Edesmennyt Matts Ericsson perinyt talon vanhemmiltaan.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Orihvesi, komppanian n:o 2, Holma G\u00e5rd\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 10, K\u00f6yr\u00e4, M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 16, Pahlila, Lintula\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 6, Vehkapuntari, Hinkala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 252<br />\n\"Oriveden kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 19.5.1699 <br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa11 s. 802-, mf ES 1966<br />\n...<br />\ns. 807 - Lensm:n Henrich Ollenqvist ber\u00e4ttade, det kyrkioherden i L\u00e4ngelm\u00e4ki H:r Hinrich Luccander l\u00e5tit honom wetha, det h:n Anna Mattsdotter i Wilkil\u00e4 skohlat med 1 k\u00e5hlyxa skadat dess man framl. J\u00f6ran M\u00e5rthensson uthi h\u00f6gra handen, s\u00e5 att fara skulle wara till lijfwet. Annas syster Walborg Mattsdotter hade befunnit, det Anna f\u00f6rswarat sigh och hwadh hon giordt hade skedt of\u00f6rwarandes. F\u00f6lliande wittnen \u00e5h\u00f6rdes: smeden ifr\u00e5n Syfw\u00e4jerfwi Mats Philipsson, - - den aflednes broder Johan M\u00e5rthensson, - - coadjutoren H:r Johan Luccander. \u00c4nnu skall \u00e5h\u00f6ras enckians sw\u00e4rfaar och moder Walborgh Bertillsd\u00e5tter, dess sw\u00e4gerskor Kirstin och Anna M\u00e5rtensd\u00f6ttrar sampt enckians egen syster Walborg Mattsdotter, j\u00e4mbw\u00e4hl ock H:r J\u00f6ran H\u00e4rpman. Opsk\u00f6ts.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 18, Heponiemi, Rekola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4, komppanian n:o 44, Innil\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 22, Kerppola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 24-25, Liuksiala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 30, Palo\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 29, Sorola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 28, Tursola, Kartiala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nsivu 26: Yl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Kangasala, komppanian n:o 27, Tursola, Tarvela\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Messukyl\u00e4, komppanian n:o 84, J\u00e4rvensivu\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYl\u00e4puolen komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Pirkkala, komppanian n:o 97: Keij\u00e4rvi, Eerola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 16.3.1707<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa29 s. 488-, mf ES 1975<br />\n...<br />\ns. 494 - Michel Sigfredsson ifr\u00e5n Kalldila emot Mattz Erichsson ifr\u00e5n Martila betr. 1 par strumpor.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 286<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 5.10.1708<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa30 s. 514-, mikrofilmi ES 1976<br />\n...<br />\ns. 518 - Jachtfougden Erich Mattsson ifr\u00e5n Martila emoth des Broder Hendrich Mattsson.<br />\n...<br />\n- Hendrich Mattsson ifr\u00e5n Martila. Hans Fader Matz Erichsson f\u00f6r ett \u00e5hr sedan \u00e4r afleden. Modren Walborg Larsdotter j\u00e4mte syskon. Broder Erich Mattsson.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 24.1.1710 S\u00e4yn\u00e4joen nimismiehentalossa<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa32 s. 31-, mikrofilmi ES 1977<br />\n...<br />\ns. 45 - att Jachtfougden Erich Mattsson med dess Broder Henrich Matsson i Martila och numehra afledne Fader Mattz --sson -- Sonen Anders Matsson. Moder Walborg Larsdotter. \"\n</p>\n<p>\n\"s. 472 - F\u00f6r detta Jachtfougden i Cuorewesi Capelgield Erich Matsson ifr\u00e5n Martila by. Hans broder Henrich Matsson ibm.\"\n</p>\n<p>\n\"s. 833 - Br\u00f6derne Erich Matsson och Henrich Matsson ifr\u00e5n Martila ang\u00e5ende slagzm\u00e5hl.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=31841&amp;pnum=18\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22243&amp;pnum=18\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikomppania, Uudenmaan l\u00e4\u00e4ni, Lohja, komppanian n:o 52-53: Gerkn\u00e4s\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikomppania, Uudenmaan l\u00e4\u00e4ni, Lohja, komppanian n:o 42: Kyrkstad\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nLuultavasti t\u00e4ss\u00e4 tarkoitetaan osittain Er\u00e4slahden Knuutilan Matti Heikinpoikaa, osittain h\u00e4nen is\u00e4\u00e4ns\u00e4 Heikki Heikinpoikaa jolla oli useampi poika, Matilla vain tytt\u00e4ri\u00e4:<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4en ja Keuruun syysk\u00e4r. 3-5.10.1699 uthi Lengipohia Lensmansg\u00e5rdh<br />\nHMA:n arkistotunnus: S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en tuomiokunnan tmk 1, s 585-, mf ES 3367<br />\n...<br />\ns 585v - Mats Henriksson i Ereslax gaf tillk\u00e4nna, hurusom han intet haar kommet beg\u00e5\u00e5 sig tillsamman medh des \u00e4ldste m\u00e5g Simon Larsson, hwilcken - - flydt sig allaredo p\u00e5 ett annat cronohem:t der i byyn, kunnandes Mats Henriksson icke heller allena f\u00f6rest\u00e5\u00e5 des federnes h\u00f6rde hem:t. Som han haar 9 s\u00f6ner, haar han welat antaga een man \u00e5th des yngre dotter, Elias Kristersson, sigh till hemmanets uph\u00e5llande. Matses far lefwer \u00e4nnu.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/167552/KK003_opt.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-24.5.1722 Holman nimismiehentalossa (uti Hollma L\u00e4nsmansg\u00e5rd)<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa34 s. 327v-<br />\n...<br />\ns. 336v - \u00c4nkian Sophia Larsdotter jempte hennes son J\u00f6ran M\u00e5rtensson f\u00f6redrog, det Sophias man och J\u00f6rans Fader M\u00e5rten J\u00f6ransson allareda f\u00f6r 20 \u00e5hr sedan m\u00e5st uthmarchera till recreutes\u00e5ldat under Bi\u00f6rneborgz L\u00e4hns ord:e Infanterie Regemente f\u00f6r Wilkil\u00e4 skattehemman af 41\u20442 \u00f6res skatt och 2/3 Mantahl, som widh h\u00e5llit arfskifte, n\u00e5gra \u00e5hr f\u00f6rr \u00e4n Ryssarne denne Landzorten sig bem\u00e4chtigade, blef skiftat. D\u00e5 tillf\u00f6ll M\u00e5rtens Fahrbroder Johan M\u00e5rtensson den eena helften och Sophia jempte hennes Sw\u00e4rmoder Anna Mattzdotter och M\u00e5rtens yngre Broder Henrich J\u00f6ransson blefwo sittiandes p\u00e5 den andra delen, det dee med samnad hand s\u00f6kte cultivera, till des Hendrich under Ryska w\u00e4ldet ongef\u00e4r 6 \u00e5hr sedan sig f\u00f6retog detsamma allena till bestrida. Emedan sonen numehra hinth sina 20 \u00e5hr, \u00e4r hans ans\u00f6kning att blifwa till besittningen deraf igen f\u00f6rhulpen, s\u00e5ssom warande den \u00e4ldre Brodersonen och s\u00e5medelst \u00e4ga praeferencen d\u00e4rtill framf\u00f6r Faderbrodren Henrich J\u00f6ransson. Henrich J\u00f6ransson anf\u00f6rde h\u00e4remot, att hans Brorhustru godwilligt skilt sig fr\u00e5n detta hemman under Ryska w\u00e4ldet, som l\u00e4ngst tillf\u00f6rne r\u00e5kat uti fr\u00e4mmande h\u00e4nder s\u00e5 frampt intet hon om des Cultur sig w\u00e5rda l\u00e5tit, p\u00e5st\u00e5endes att Hemmanet m\u00e5tte skiftas uti 3 delar, p\u00e5 det han med sina Barn som st\u00e5dt f\u00f6r utlagorne och betalt den gambla resten, intet blifwer huus will, hwilken klyfning \u00e4gorne lijkw\u00e4hl eij t\u00e5hla. Och emedan Sophias son J\u00f6ran M\u00e5rtensson \u00e4nnu intet fylt sine 21 \u00e5hr, att i anseende d\u00e4rtill honom intet kan anf\u00f6rtros disposition om des arfwejord emot Kongl. Maj:ts f\u00f6rordning af 30.10.1721. Ej heller \u00e4r n\u00e5gon wisshet, om J\u00f6rans Fader lefwer eller uti sitt f\u00e5ngenskap uti Ryssland blifwit d\u00f6dh, s\u00e5wijda f\u00e5ngarne \u00e4nnu intet \u00e4ro hemkomne, utan dageligen till w\u00e4ntandes \u00e4ro. Altf\u00f6rdy finner R\u00e4tten ski\u00e4hligt till opskiuta med denne saakz slutliga afgi\u00f6rande - -.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikomppania, Uudenmaan l\u00e4\u00e4ni, Siuntio, komppanian n:o 85: Vesterby\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 314-315<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden kes\u00e4k\u00e4r. 14-15.5.1723 uti H\u00e5llma g\u00e5rdh <br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa35 s. 165-, mikrofilmi ES 1979<br />\n...<br />\ns. 169v - \u00c4nkian Sophia Larsdotter jempte hennes son J\u00f6ran M\u00e5rtensson besw\u00e4rade sig emot J\u00f6rans Faderbroder Hendrich Johansson om besittningen af halfwa Wilkil\u00e4 B\u00f6rdehemman. J\u00f6rans Faders yngre Brodersson Axell Johansson. Hans Fader Johan M\u00e5rtensson med? sin Brorson M\u00e5rten Johansson, d\u00e5 han till S\u00e5ldat m\u00e5ste utmarchera, haft det aftahl, att han skulle f\u00e5 halfwa hemmanet, hwilket M\u00e5rtens \u00e4nkia Sophia Larsdotter i lika m\u00e5tto widgick. Desse parter tr\u00e4ffade sig emellan en s\u00e5dan f\u00f6rlikning, att Hendrich J\u00f6ransson nu straxt afst\u00e5r till sin Brorson J\u00f6ran M\u00e5rtensson den delen af hemmanet han h\u00e4rtill innehaft, och har d\u00e4remot - - Sophia och hennes son J\u00f6ran syta och f\u00f6da Hendrichz gambla Moder Anna - -.\"\n</p>\n<p>\nSivu 453-456<br />\n\"Oriveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-.5.1745<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa62 s. 208-, mf ES 1993 <br />\n...<br />\ns. 231v # 23 - Wilckil\u00e4 b\u00f6rdehemmans h\u00e4lftenbrukare J\u00f6ran M\u00e5rtensson k\u00e4rade til thes sysslinge, andra h\u00e4lftenbrukaren Johan Axelsson ang\u00e5ende thes besittiande h\u00e4lft. Johans afledne fader Axel Johansson. H\u00e4nwisades til r\u00e4ttsprotokollet af 14-15.5.1723:<br />\n\"\u00c4nckian Sophia Larsdotter j\u00e4mte hennes son J\u00f6ran M\u00e5rtensson p\u00e5minte r\u00e4tten om thet besw\u00e4r the wid sommarting 23-24.5.1722 angifwit emot J\u00f6rans faderbroder Hendrich Johansson om besittningen af halffwa Wilckil\u00e4 b\u00f6rdehemman, som wid skifte n\u00e5gra \u00e5r f\u00f6rr\u00e4n ryssarne thenne landsorten uti J\u00f6rans omyndiga \u00e5hr Hendrich emottagit til thes J\u00f6ran skulle fylla sine laga \u00e5hr.- - n\u00e4rmare \u00e4n hans faders yngre broderson Axel Johansson. Axel swarade, at hans fader Johan M\u00e5rtensson med sin broderson M\u00e5rten Johansson, t\u00e5 han til soldat m\u00e5ste utmarchera, haft thet aftahl, at han skulle f\u00e5 halfwa hemmanet, hwilcket M\u00e5rtens enckia Sophia Larsdotter widgick. Hendrich J\u00f6ransson afst\u00e5r til sin brorson J\u00f6ran M\u00e5rtensson then delen han h\u00e4rtil innehaft. Emedan J\u00f6ran M\u00e5rtensson i Wilckil\u00e4 eij gittadt bewisa, at Johan Axelssons fader ki\u00f6pt sin innehafwande h\u00e4lft i hemmanet af J\u00f6rans moder, - - finner r\u00e4tten ans\u00f6kning obefogad.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r. 11-12.10.1723 p\u00e5 H\u00e5llma g\u00e5rd<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa35 s. 383v-, mikrofilmi ES 1979<br />\n...<br />\ns. 391v - B\u00f6rdeB\u00f6nderne ifr\u00e5n Pajukando Hendrich Johansson, som \u00e5bor Sackola Hemman \u00e5 2\u00bd \u00f6res skatt, och Johan Mattsson p\u00e5 Muckola Hemman \u00e5 1\u00bd \u00f6re, anh\u00f6lte det TingzR\u00e4tten wille f\u00f6rordna dem dehlning \u00e5 deras \u00e5ker sampt dee \u00e4ngiar, som dem i dee senare \u00e5hren f\u00f6rmedelst uplandning af watnetz uthlopp tillkommit. Opb\u00f6rdzskrifwaren Jacob Forsk\u00e5hl och N\u00e4mbdem\u00e4nnerne f\u00f6rordnades att dehla efter \u00f6re ortug.<br />\n...<br />\ns. 397 - Det angaf Bonden Johan Thomasson ifr\u00e5n P\u00e4ilax, huru som han f\u00f6rledit \u00e5hr 1722 i tijonde Bodan lefwererat dess Tijonde 20 capp:r R\u00e5gh och 20 Capp:r Korn, som Sochneskrifwaren Petter Fraestadius af honom emottagit, men beklagar sig at nu igen af honom samma tijonde spanm\u00e5hl andra g\u00e5ngen fordras. Fraestadius tillstod sig samma Tijonde emottagit, som af f\u00f6rseende i Tijondel\u00e4ngden intet blifwit obserwerat. Sade att opb\u00f6rdzskrifwaren Jacob Forsk\u00e5hl f\u00f6r honom ber\u00e4ttadt, att denne Johan Thomassons Tijonde i R\u00e4chningarne skall wara igenfunnen. Opsk\u00f6ts.<br />\n...<br />\nOriv. kes\u00e4- ja syysk\u00e4r. 8-9.9.1732,<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa45 s. 363-, mf ES 1984<br />\n...<br />\ns. 366 - Enckian Maria M\u00e5rtensdotter ifr\u00e5n Hietalax beklagade sig at Sochneskrifwaren Jacob ForsK\u00e5hl utm\u00e4t af henne thes tyfBarns Fader och Modernes arf, som - -. - -dottren Chirstin en f\u00e5hrskinsf\u00e4ll, en Qwinf\u00e5lckstr\u00f6ija, ett ylle randigt s\u00e4ngt\u00e4cke - samt dottren Maria en f\u00e5hrskinsf\u00e4ll. Chirstins man Simon Mattsson ifr\u00e5n Wihasjerfwi.<br />\n...<br />\nOriveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-.5.1745<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa62 s. 208-, mf ES 1993<br />\n...<br />\ns. 210 # 2 - Kronones L\u00e4nsman Jacob (Johansson) Forsk\u00e5hl...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4en ja Keuruun syysk\u00e4r. 12.10.1706<br />\nHMA S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki 2, s. 225-, mf ES 3367<br />\n... s 226 - Samuel Henriksson ifr. Ereslax anh\u00f6lt om arfskifte hoos des broder Mats Henriksson, hwilcken besitter hem:t efter deras framl. f\u00f6r\u00e4ldrar.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22243&amp;pnum=104\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=36036&amp;pnum=325\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Ruoveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 16-17.3.1724<br />\ns 152v - Lars Knutsson ifr. Orriwesi sochn och by opwiste framl. befallningzman Jacob Callias widh h\u00e5llit h\u00e4radzting under ryska \u00f6fwerw\u00e4ldet 3-.2.1721 f\u00e4lte utslagh, d\u00e4rmedelst den widh Keurus f\u00f6rsambling tillf\u00f6rordnade l\u00e4nsman Petter Palander p\u00e5l\u00e4gges af sochnen opb\u00e4ra 4 rubell f\u00f6r een oxe, som ryska lieutenanten Perfill Jelagin af Lars Knutsson f\u00f6r Keuru inw\u00e5nare tagit, som d\u00e5warande befallningzman Isach Heicke 14.2.1721 och 17.9.1721 f\u00f6rordnat att uts\u00f6kias. \"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r. 13. ja 15.3.1725 Oriveden kyl\u00e4ss\u00e4<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa37 s. 165-, mikrofilmi ES 1980<br />\nLautamiehet: Olavi Olavinp. Sukkilasta, Heikki Matinp. Kaltilasta, Yrj\u00f6 Juhonp. Pitk\u00e4j\u00e4rvelt\u00e4, Matti Matinp. S\u00e4yn\u00e4joesta, Lauri Nuutinp. Oriveden kyl\u00e4st\u00e4, Matti Matinp. Onnistaipaleelta, Antti Matinp. V\u00e4h\u00e4salmesta, Perttu Eskonp. Haapaniemest\u00e4 ja Heikki Yrj\u00f6np. Aakkolasta\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden kes\u00e4- ja syysk\u00e4r. 10-11.1728<br />\n VA Yl\u00e4-Satak. KOa40:215- mf ES 1982<br />\nAnno 1728 d. 10 och 11 Septembr:, blef ordinarie H\u00e4radz Sommar- och H\u00f6ste Ting h\u00e5llit, - - af Orriwesi Sochn, och Cuorewesi Cappelgi\u00e4ld, p\u00e5 H\u00e5llma Rusth\u00e5ld, - - <br />\nN\u00e4mbden : Hendrich Mattsson i Caldila, Lars Cnutsson i Orriwesiby, Matz Mattsson i S\u00e4yn\u00e4joki, Anders Mattsson i W\u00e4h\u00e4salmi, Matz Mattsson i Onnistaipale, Hendrich J\u00f6ransson i Akola, Bertel Eskelsson i Hapaniemi, Axel Johansson i Wilkil\u00e4.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriv. talvik\u00e4r. 17-18.3.1730<br />\n Yl\u00e4-Satak. KOa43 s. 280v-, mf ES 1983 (TMA:ssa Ikaalinen 8 s. 603-)<br />\nAnno 1730 den 17 och 18 Martij blef ord:ie H\u00e4radz Wintter Ting h\u00e5llit, - - af Orriwesi Sochn och Cuorewesi Cappelgi\u00e4ld j Holma Rusth\u00e5ld, - -<br />\nN\u00e4mbden : Matz Matsson i S\u00e4yn\u00e4joki, Lars Cnutsson i Orriwesiby, Matz Matsson i Onnistaipale, Anders Matsson i W\u00e4h\u00e4salmi, Bertel Eskelsson i Nickil\u00e4, Hendrich J\u00f6ransson i Akola, Johan Matsson i Pajukando, Axel Johansson i Wilkil\u00e4, Johan Andersson i Rajalax, Daniel Grelsson i Pittk\u00e4j\u00e4rfwi \"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden talvik\u00e4r. 14.3.1732,<br />\n VA Yl\u00e4-Sat. KOa45 s. 262-, mf ES 1984<br />\nAnno 1732 den 14. Martii blef - - Wintterting h\u00e5llit - - uti Holma Rusth\u00e5ld - -<br />\nNemden<br />\nLars Cnutsson i Orriwesi By, Mattz Mattsson i Onnistaipale, Anders Mattsson i W\u00e4h\u00e4salmi, Bertill Eskillsson i Hapaniemi, Hend. J\u00f6ransson i Ackola, Johan Andersson i Rajalax, Daniel Grelsson i Pitk\u00e4jerfwi, Johan Mattsson i Pajukanda, Axell Johansson i Wilkil\u00e4\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden talvik\u00e4r. 6-7.3.1733<br />\n VA Yl\u00e4-Satak. KOa46 s. 231-, mf ES 1985 (TMA:ssa: Ikaalinen 10 s. 99-)<br />\nAnno 1733 den 6 och 7 Martij blef ordinarie H\u00e4rads Wintter Ting h\u00e5llit, - - af Orriwesi Sochn och Cuorewesi Capellgi\u00e4ld, i Holma - -.<br />\nNembden: Lars Cnutsson i Orriwesiby, Mats Matsson i Onnistaipale, Anders Matsson i W\u00e4h\u00e4salmi, Bertel Eskellsson i Hapaniemi, Daniel Grelsson i Pitk\u00e4j\u00e4rfwi, Johan Matsson i Pajukanda, Johan Andersson i Rajalax, Hendrich J\u00f6ransson i Akola.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden talvik\u00e4r. 18-19.3 1735<br />\n Yl\u00e4-Satak. KOa48 s. 286-, mf 1986<br />\n\u00c5hr 1735 den 18 och 19 Martii, blef Laga H\u00e4radz winter Ting h\u00e5llit, - - af Orriwesi Sochn och Cuorewesi Cappelgi\u00e4ld, uti Orriwesi by, - - <br />\nN\u00e4mden Lars Cnutson i Orriwesiby, Daniel Grelsson i Pitk\u00e4jerfwi, Mattz Mattzson i Pajukando, Hendrich J\u00f6rensson i Akola, Erich Eskillsson i Hapaniemi, Anders Mattsson i W\u00e4h\u00e4salmi\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5887941205&amp;aineistoId=1195940503\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriv. talvik\u00e4r. 17-18.3.1730<br />\n Yl\u00e4-Satak. KOa43 s. 280v-, mf ES 1983 (TMA:ssa Ikaalinen 8 s. 603-)<br />\n...<br />\nAnno 1653 den 31 Maij, woro wij efterskrefne M\u00e4n, af Cuhmois Fierdung Bertel Grelsson S\u00e5reka af Cuhmois by J\u00f6ran Matsson ibm Philip Matzson ibm, ifr\u00e5n J\u00e4mps\u00e4 Sochn Grels Erichsson af Kaukela J\u00f6ran J\u00f6ransson ibm, ifr\u00e5n Satakunda Johan Swensson af Wilkil\u00e4, Markus Hineka, Cnut Brusiusson af Martila, M\u00e5rten M\u00e5rtensson af Suinula, Jons Thomasson af Eskoila, efter Laga befallning kallade och eskade, att syna och grannel:n besee, hwilka skola wara r\u00e4tta hufwud R\u00e5\u00e5r, emellan Cuhmois Fierdung och Efw\u00e4j\u00e4rfwi ifr\u00e5n Satagunda och \u00e5thskillia den l\u00e5ngl:a twist och tr\u00e4ta, som dem emellan, om deras uthmark och \u00e4gendom warit hafwer: ...\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-27.9.1757<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa78 s. 642-, mf JK 1696<br />\n...<br />\ns. 646 - Kronob\u00f6nderne Matts Henricksson Safwo och Matts Jacobsson Nickil\u00e4 ifr\u00e5n Suinula ing\u00e5fwo en gammal syneskrift...<br />\n...<br />\nUpwistes lagmansr\u00e4tts f\u00f6rlikningsdom 16.8.1647:<br />\nAnno 1647 den 16 augusti d\u00e5 extraordinarie Lagmansting efter Hofr\u00e4ttens resolution 6.4.1646 h\u00f6lte uti Suinula by och Kuorewsi capellg\u00e4ld uti n\u00e4rwaru Edle W\u00e4lb. Erick Stiernkors til H\u00e5lma, f\u00f6rst\u00e5ndig M\u00e5rten Hansson L\u00e4nsman af Kangasala Sockn.<br />\nN\u00e4mden af Kangasala sokn: Markus Nilsson Joensu, Matts Mattsson L\u00e4ngelm\u00e4pohja, Joseph Markusson i Jufwa, Bertill Jacobsson i Kaldila, Thomas Nilsson i Kafwala, Simon Josephsson i Kaldila, Knut Brusiusson i Martila, Lars P\u00e4rsson i W\u00e4h\u00e4sallmi.<br />\nAf Ruowesi Sockn: Jacob Jacobsson i El\u00e4m\u00e4taiwall, Joseph Eskellsson i Hapaintaiwal, Erick Henricksson i Ajostaiwall.<br />\nAf J\u00e4ms\u00e4 Sockn: Erick Bertillsson i S\u00e4rkijoki\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/#bookid=1460&amp;page=38&amp;pageid=195926\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/167552/KK003_opt.pdf;jsessionid=4F74C14C745757D97111FD2C1C2450C8?sequence=1\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22220&amp;pnum=168\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=42228&amp;pnum=66\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22198&amp;pnum=362\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nSivu 38<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4en ym. syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 1-3.9.1725<br />\nKts. L\u00e4ngelm\u00e4en talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 1755, HMA S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki 16, s 260, 274v <br />\n...<br />\nAnno 1725 d:n 1. 2 och 3 Septembr h\u00f6lts - - h\u00f6steting af L\u00e4ngelm\u00e4ki - - . Sedan upwiste Anders Klemetsson ifr\u00e5n Kyllin\u00e5ija tillika med Anders J\u00f6ranssons fullm\u00e4chtig kl\u00e5ckaren Salomon Abrahamsson Mustelinus et contract, som Klemetsson om sit skatteh:ns besittning d\u00e4rst\u00e4des med Anders J\u00f6ransson 5.4.1725 upr\u00e4ttadt och kyrckioherden mag. Henricus Lillius j\u00e4mte kl\u00e5ckaren Salomon Mustelinius s\u00e5som witne underskrifwit, lydande:<br />\nWij underben\u00e4mnde hafwa - - om possessionen af Kyllenoja sk.h:n s\u00e5dant contract ing\u00e5ngit, at iag Anders Klemetsson, som h\u00e4rtil warit \u00e4gare, utf\u00e4ster, at Anders J\u00f6ransson, som sig nu \u00e4rnar at tr\u00e4da i \u00e4chtenskap med min dotter Kirstin Andersd:r, i anseende dertil at han Anders kommer til at ophielpa hemmanet ifr\u00e5n des olycka uti r\u00e5kade slatte tilst\u00e5nd, skal, s\u00e5 framt min enda son Grels Andersson mig \u00f6fwerlefwer, med denne min son besitta Kyllinoja h:n til h\u00e4lften, s\u00e5 at de andre mine barn skola l\u00e5ta sig therifr\u00e5n utl\u00f6sa, - -. \"\n</p>\n<p>\nSivu 43-44<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4en ja Keuruun syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 14-16.10.1730<br />\nHMA S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki 6, mf ES 3368<br />\n...<br />\ns 4v - Den \u00bd deel af Kyllin\u00e5ja skatteh:net, som b:n Anders Klemetsson til sin sw\u00e4rson b:n Anders J\u00f6ransson 5.4.1725 medelst ett contract, som tagit 1.9.1725 uti denne r\u00e4tts protocoll, upl\u00e5tit, blef tredie g\u00e5ngen utan klander opbuden.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22222&amp;pnum=194\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22202&amp;pnum=384\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=23512&amp;pnum=59\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki, komppanian n:o 6, Liuttula\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=31413&amp;pnum=212\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.hassinsuku.fi/digijulkaisut/hassintalo/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki, komppanian n:o 17: Liettula, Rudala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nsivu 43: S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 84 Hakolaks, Isotalo<br />\nsivu 43: S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 85 Hakolaks, V\u00e4h\u00e4talo\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 54 Hongola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 57 Huhtis, Heikkil\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 89 Ikkala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 88 Kokkois, Nikkil\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 86 Kokkois, Skarppila\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nS\u00e4\u00e4ksm\u00e4en komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Urjala, komppanian n:o 51: Laukela, Ky\u00f6ppi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, J\u00e4ms\u00e4, komppanian n:o 22 Alhoj\u00e4rvi, Alho\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, L\u00e4ngelm\u00e4ki, komppanian n:o 24 Attila, Iso\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, J\u00e4ms\u00e4, komppanian n:o 19 Jaatila, Pispala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, J\u00e4ms\u00e4, komppanian n:o 21 Kerkoila, Tuomala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Sahalax, komppanian n:o 34 Pakkala, Hampala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, L\u00e4ngelm\u00e4ki, komppanian n:o 23 Tungelo\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, J\u00e4ms\u00e4, komppanian n:o 15 Y\u00e4l\u00e4, Niemel\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Hauho, komppanian n:o 84 Hangala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, P\u00e4lk\u00e4ne, komppanian n:o 50 Onkkala, Anttila\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, P\u00e4lk\u00e4ne, komppanian n:o 52 T\u00f6yd\u00e4nniemi, Niemi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAla-Hollolan komppania, H\u00e4meenlinnan l\u00e4\u00e4ni, Hauho, komppanian n:o 95 Kyrkoby, Toppola\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 14-16.1.1751<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa69 s. 33-, mf JK 1687 <br />\n...<br />\ns. 49v - Upwistes en f\u00f6reningsskrift emellan n\u00e4mdemannen Hendrick Andersson ifr\u00e5n Wessari och dess hel och halfsyskon.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 3-.9.1761<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa83 s. 1843-, mf JK 2339<br />\nN\u00e4mndem\u00e4n: Johan Olofsson Kollhi i Safwo, Mats Johansson Jussila i Kauppila, J\u00f6ran Ericksson Mulli fr\u00e5n Lasoila, Henrik Andersson Wessari, J\u00f6ran J\u00f6ransson Yri\u00f6l\u00e4 fr\u00e5n Wilkil\u00e4, Lars Johansson Pafwola fr\u00e5n denne by, Mats Mickelsson Karpila fr\u00e5n S\u00e4yn\u00e4j\u00e5ki och Johan Matsson Bertula fr\u00e5n K\u00e5ckila.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ym. talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 9-.2.1964<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa87 s. 71v-, mikrofilmi JK 1703<br />\n- uti tingshuset i Orihwesi by - - N\u00e4mndem\u00e4n: J\u00f6ran Ericsson Mulli fr\u00e5n Lasola, Henric Andersson Wessari, Lars Johansson Pawola fr\u00e5n denne by, Johan Olowsson Kolhi fr\u00e5n Sawo, Mats Michelsson Karpi fr\u00e5n S\u00e4yn\u00e4joki, J\u00f6ran J\u00f6ransson Yrj\u00e4l\u00e4 fr\u00e5n Wilkil\u00e4, Mats Johansson Jussila fr\u00e5n Kaupila och Jacob Jacobsson fr\u00e5n B\u00e5rg\u00e4rla.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ym talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 17-20.2.1766<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa91 s. 289v-, mf JK 1707-1708<br />\nN\u00e4mdem\u00e4n: J\u00f6ran Eriksson Mulli fr\u00e5n Lasola, Henrik Andersson Wessari, Lars Johansson Pafwola fr\u00e5n Oriwesi by, Matts Mickelsson Karpila fr\u00e5n S\u00e4yn\u00e4joki, J\u00f6ran J\u00f6ransson Yrj\u00f6l\u00e4 fr\u00e5n Wilckil\u00e4, Matts Johansson Jussila fr\u00e5n Kaupila och Jacob Jacobsson fr\u00e5n Borgerla.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ym. syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 24-.11.1768<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa96 s. 681-, mf JK 1714<br />\nN\u00e4mdem\u00e4n: Matts Johansson Kaupila ifr\u00e5n Er\u00e4j\u00e4rfwi, Henric Andersson Wessari ifr\u00e5n Wessari, Lars Johansson Pafwola ifr\u00e5n Orihwesiby, J\u00f6ran J\u00f6ransson Wilckil\u00e4, Matts Mickelsson Karpila ifr\u00e5n S\u00e4yn\u00e4joki, Jacob Jacobsson Ylinen ifr\u00e5n Borgerla, Johan Henricsson Tilsa ifr\u00e5n Safwo och Esaias Ericsson Antila ifr\u00e5n Pitk\u00e4j\u00e4rfwi.\"\n</p>\n<p>\n\"Oriveden ym talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 1-5.3.1770<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa98 s. 295-, mf JK 1715<br />\nN\u00e4mndem\u00e4n: Matts Johansson Kaupila fr\u00e5n Er\u00e4j\u00e4rwi, Lars Johansson Pafwola fr\u00e5n Orihwesi by, J\u00f6ran J\u00f6ransson Wilckil\u00e4, Matts Mickellsson Karpila fr\u00e5n S\u00e4yn\u00e4joki, Jacob Jacobsson Ylinen fr\u00e5n Borgerla, Johan Henriksson Tilsa fr\u00e5n Safwo och Esajas Eriksson Antila fr\u00e5n Pitk\u00e4j\u00e4rwi, men n\u00e4mndeman Henric Andersson Wessari anm\u00e4ltes wara siuk.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=36040&amp;pnum=9\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\n\"Kulsialan syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 26.9.1509<br />\n(s 297) Anno dnj m dnono onsdagen nest effter sti matz dag (26.9.1509) tha war h\u00f6st ting med almwgen i kulsiala soken i vskialaby<br />\nn\u00e4mpnden: morten laurisson ladickala, hans oleffsson sotala, henric matzson ibidem, jons laurisson ladickala, jons henricsson ickala, oleff laurisson kolienp\u00e4, michel andersson kotila, lauri henricsson m\u00e4lkis, per laurisson kocpap\u00e4, lauri henricsson ladickala, jons laurisson ibidem, per andersson actj<br />\n- D\u00f6mdes oleff oleffsson i vhinemj ffri f\u00f6r thz tiuffri som anders henricsson ibidem f\u00f6r vitade honom och framdelis anders henricsson sak til iij (marker) f\u00f6r orette k\u00e4r effter xii:a ranzacan<br />\n- D\u00f6mdes anders henricsson i vhinemj viij faar igen wtoff oleff oleffsson ibidem som hans hundh beth ihiel och framdelis oleff oleffsson for sak til iij (marker) for hund beet effter xii:a ranzacan\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=31785&amp;pnum=124\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"IIa (Kulkas) OLAVI mk 1553-84, pm 1558-70, \u00e4v 1553: 1\u00bd, 1557: 2, 1562: 1\u00bd, 1566: 2. Lv 1556-59: 3\u00bd-5-5-4, 1561-62: 4\u00bd-6, 1564-70 ka 3 2/7. Oluff (Oleff) Kulkas (Kulckas, Kulchas) mk 1553, 1556-61, 1566-71, pm 1566-70.<br />\nEk 1553 Oluff Sorri 1 leiv. haukia, VA 130a f. 21 v. Ek 1554 Oluff Sorri 1 leiv., VA 1972. Ek 1555 Oluff Sorri 1 leiv., VA 1978. Ek 1556 Oluff Sorri 1 leiv., VA 1998.<br />\nSak tk 30.1.1558 Oluff Kulchas t &gt; omaa velje\u00e4\u00e4n Erkki\u00e4 (talo IIb), sk 31.12.1560 Oluff Kulkas t &gt; talon I Heikki Sorrin piika. Hv 1571 Sorrilaby: Oleff Kulkas ku 10, hev 2, le 7, nk 0-1-2-0, la 6, oa 123:2, ny 13.25.\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 506-721 Pirkkala, latauslinkki:<br />\nhttps://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0506-0721_pirkkala.pdf / Viitattu 13.8.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0506-0721_pirkkala.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.hassinsuku.fi/digijulkaisut/hassintalo/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22243&amp;pnum=6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8166871051&amp;aineistoId=1839710885\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kangasalanseurakunta.fi/documents/7381005/8308090/Hautausmaainventointi+2006/381c61d8-2af0-b5a2-4c60-63680f7cb7c3<br />\n\"Vanha hautausmaa sijaitsee Kangasalan kivikirkon yhteydess\u00e4 sen etel\u00e4puolella muistuttaen muodoltaan neli\u00f6t\u00e4 siten, ett\u00e4 sen kaareva pohjoissivu on kiinni Kangasalantiess\u00e4...<br />\nHautausmaiden muotoutumiseen ovat vaikuttaneet monet lait ja asetukset. Er\u00e4s keskeisimmist\u00e4 on ollut terveydenhoitoa koskeva asetus vuodelta 1879. Siin\u00e4 kiinnitettiin huomiota muun muassa hautausmaiden terveydellisiin vaikutuksiin... vuonna 1812, Kerppolan ratsutilan haudan kirkkomaan keskell\u00e4 oli todettu olleen \u201dmatala ja rumentava\u201d, mink\u00e4 vuoksi se sittemmin m\u00e4\u00e4r\u00e4ttiin siirrett\u00e4v\u00e4ksi ja my\u00f6hemmin kokonaan poistettavaksi. My\u00f6s muilla Kangasalan kartanoilla ja isoilla taloilla on ollut sittemmin terveydelle vaarallisiksi todettuja ja poistettaviksi m\u00e4\u00e4r\u00e4ttyj\u00e4 hautarakennelmia.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22273&amp;pnum=7\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden ym. talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 9-.2.1964<br />\n VA Yl\u00e4-Satakunta KOa87 s. 71v-, mikrofilmi JK 1703<br />\n...<br />\ns. 86v # 31 - Trumslagaren wid kogl. lifdragone regementet Johan Dahl hade 6.7.1763 julii efter sluten marknad om aftonen i Orihwesi by slagits med skomakaren Johan R\u00f6nsberg. Dahl swarade, det han skadat R\u00f6nsberg med dess sabel i l\u00e5ret men p\u00e5stod s\u00e5dant skiedt af w\u00e5da under det R\u00f6nsberg med Dahl sk\u00e4mtat, hwilcket R\u00f6nsberg widgick.<br />\nAfledne l\u00e4nsmannen F\u00e5rsk\u00e5ls encka Sophia Forsk\u00e5ll fr\u00e5n Orihwesi by ber\u00e4ttade, at marknadsdagen seent om aftonen Dahl och R\u00f6nsberg emellan warit oenighet p\u00e5 Erola hemman, hwarefter witnet g\u00e5tt til dess boda. Sedan witnet derifr\u00e5n \u00e5terkommit, har R\u00f6nsberg m\u00f6tt henne och haltat.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Michiganin_suomalaisten_historia__Holmio_Armas_K_E__&amp;page=94&amp;column-order=c0%7Cc1%7Cc2%7Cc3%7Cc4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Michiganin_suomalaisten_historia__Holmio_Armas_K_E__&amp;page=71&amp;column-order=c0%7Cc1%7Cc2%7Cc3%7Cc4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=42230&amp;pnum=161\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 65<br />\n\"Oriveden ja Kangasalan talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 5-6.3.1675<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa6 s. 64v-, mikrofilmi ES 1963 <br />\n... Clemet Larsson ifr\u00e5n Witikala by af J\u00e4mpse sochn k\u00e4rde till M\u00e5rten Johansson i Wilkil\u00e4 om det ryttarehemmanet han nu \u00e5bor, som skulle han Clemet \u00e5 sin hustrus w\u00e4gna wara der n\u00e4mbst arftagen. Clemets sw\u00e4rfader Ambrosius Sigfredsson hade f\u00f6r 40 \u00e5r sedan 2\u00bd \u00f6re skatt besuttit i Wilkil\u00e4. M\u00e5rtens fader sal. Johan Svensson tillhandlat 2 \u00f6re skatt af een blindh h:u Brita Olofsdotter 1633 och det andra hemmanet om 2\u00bd \u00f6re af een Johan Erichsson.\"\n</p>\n<p>\nSivu 263<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 10.3.1703 <br />\nOriveden kyl\u00e4n nimismiehentalossa<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa23 s. 147v, mf ES 1972<br />\n..<br />\ns. 151 - M\u00e5rten Johansson i Wilkkil\u00e4 anh\u00f6lt afwittring efter hustro sahl. Walborg Bertilsdotter, 6 s\u00f6ner, 3 d\u00f6ttrar, alla myndige, f\u00f6r att tr\u00e4da i annat gifte.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22234&amp;pnum=343\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22220&amp;pnum=300\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=33816&amp;pnum=691\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\n\"Laamannink\u00e4r\u00e4j\u00e4t 31.1. (1612) KA Etel\u00e4-Suomen LO 1, mf ES 1694<br />\ns 97v af Lengelmaa fierdungh i n\u00e4rwaru af Christopher Persson Lagl\u00e4sare<br />\nN\u00e4mpden: Eskell i Saueniemi, Simon \u00c4hwilax, Sigfredh \u00c4wij\u00e4rfui, Mattz Huicko, Erick Tagela, Enwald Leuaslaxi, Clemet Koppala, Erick Koroinen, Hinrick Kuifwasild, Grels Kylinoija, Mattz \u00c4hwilax, Per Lengilm\u00e4 Poija ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=22222&amp;pnum=354\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=11349&amp;pnum=39\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHinkkala-nimen alkuper\u00e4 ja Hinkkalan talon historiaa 1500-luvulta:<br />\n\"... Hinkanpoika (ja Hinkka) johtuvat pyh\u00e4n Henrikin nimen saksalaisesta muunnoksesta Hinke...\n</p>\n<p>\nSak sk 13.10.1559 Siffred Pussu Vehkapundari t &gt; talon III Sipi, kk 26.9.1564 Siffred Pussu Vechkapundarin oli ly\u00f6nyt talon V Mikko Mikonpoikaan yhden pahan haavan ja viel\u00e4 kaksi lihashaavaa ja sai sakkoa 32 markkaa. Kruunun osuutta h\u00e4n maksoi 8 markkaa (eli nelj\u00e4nneksen, ei kolmasosaa). Lis\u00e4ksi teko oli tapahtunut pyh\u00e4p\u00e4iv\u00e4n\u00e4, mist\u00e4 Siffred Pussu sai sakkoa 6 markkaa. Siit\u00e4 h\u00e4n maksoi kruunulle 1 1/2 markkaa...\n</p>\n<p>\nV Hinkkala\n</p>\n<p>\nMIKKO mk 1540-52, \u00e4v 1540: 2. Karja 1540: hev 1, le 2, nk -, la 6, ny 4.75. Michil Hindss. mk 1541-42, Mic l Hinckass. mk 1546, Mi l Hinckassonn mk 1552. Kyse lienee lis\u00e4nimest\u00e4 Hinkanpoika, jota Aulis Oja, Nimikirja, Kalevalaseuran vuosikirja 52 s. 143 arvelee jo talon nimeksi. Taloa ei ole mk:ssa 1553-64 (samalla talo I maksoi yhden \u00e4yrin lis\u00e4\u00e4).\n</p>\n<p>\nMIKKO MIKONPOIKA mk 1565- , pm 1566- . \u00c4v 1565: 1\u00bd, 1566: 2\u00bd. Michel Milss. mk 1566, 1568, Michell Michelss. mk 1569-71. Lv 1566-71: 0-0-0-0-0-\u00bd. Sak kk 26.9.1564 talon IV Sipi Pussu t &gt; Michel Michels-son ibm, kk 22.9.1569 Michill ibm (Vechkapundari) huonot aidat ja sillat. Hv 1571 Wehkapundari: Michel Michelsson ku 2, hev 1, le 1, nk 1-0-0-0, la 1, oa 24.4, ny 3.625. ...\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki https://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKangasalan em\u00e4kirkkopit\u00e4j\u00e4st\u00e4 Heponiemen nelj\u00e4nnekseen kuuluneet kyl\u00e4t, Heponiemen jakokunta, HEPONIEMI<br />\n...<br />\n\"KNUUT mk 1540-64, pm 1558-65. \u00c4v 1540: 2, 1541: 3, 1554: 4. Karja 1540: hev 1, le 5, nk 4, la 8, ny 10. Knutth (Knut, Knuth) Toottinen mk 1553-56, Knuth (Knutt) Tuottinen mk 1557-62, 1564. Lv 1556-59: 8-5\u00bd-8-6 / 1561-62: 3-5 / 1564-65: 6-6.\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto, Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki:<br />\nhttps://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKangasalan em\u00e4kirkkopit\u00e4j\u00e4st\u00e4 Heponiemen nelj\u00e4nnekseen kuuluneet kyl\u00e4t, Heponiemen jakokunta, HEPONIEMI<br />\n\"SIPI KNUUTINPOIKA mk 1565-1601, pm 1566-70. \u00c4v 1565: 4. Sigdtt (Sigdt, Sigd, Sigffred) Kttss (Knutzon, Knutss, Knutzs, Knutzss, Knuttzss) mk 1566-71, pm 1567-70. Lv 1566-70 ka 3 9/10. Lm Sigdtt Knutss. Heponemen kk 20.10.1565, Sigdtt Kttss. Heponemen sk 23.1.1566, Sigdt Knutts. Heponemen lk 30.3.1566, kk 22.10.1566, sk 11.12.1566, Sigdtt Kttss. Hepoen lk 3.3.1567, Sigdt Knut. Heponemen kk 16.6.1567, Sigdt Knutss. Heponemen sk 9.3.1568, lk 12.5.1568, Sigdt Knuttss. Heponemen kk 31.7. dt 1568, Sig Knutzss. Heponemj sk 24.10.1568, Sigd Heponemen tk 19.3.1569, kk 22.9.1569 ja Sigd Knutzss. Heponemj sk 12.1.1570 eli 14 kertaa. Hv 1571 Heponiemi: Sigfred Knutzson ku 20, hev 3, le 10, nk 0-1-4-4, la 12, oa 225:- , ny 22. Vuonna 1552 Sigfred aff Heponiemi lupasi l\u00e4hte\u00e4 uudisasukkaaksi Kertteen Valkilanmaalle, VA 130a  (jos h\u00e4n oli l\u00e4htenyt, niin h\u00e4n my\u00f6hemmin palasi kotitilalle). Ks. Apia s. 930.\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki:<br />\nhttps://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPaalilan ja Lintulan historiaa ja tietol\u00e4hteit\u00e4 1500-luvulta:<br />\n\"PAALILA Palila mk 1540-42, 1546, 1552, 1554-55, 1557-62, 1563-71, lv 1557, pm 1558-59, 1561-71. Paalila mk 1543, 1553, 1556. Palia mk 1544. <br />\n...<br />\nLAURI  mk 1540 Lau. \u00e4v 1, karja hev 1, le 1, nk 3, la 8, ny 5.5.<br />\n...<br />\nV  Lintula\n</p>\n<p>\nLAURI PAAVONPOIKA mk 1540-84, \u00e4v 1540: 1\u00bd (oli 1541-42 Heponiemen kyl\u00e4\u00e4), 1553: 2\u00bd (talo Ia liitetty), 1556: 4 (talo Ib liitetty), 1557:\n</p>\n<p>\n3\u00bd, 1566: 4. Lasse Poualss. mk 1540, Lasse Lindu mk 1546, 1552-62, 1564-71, pm 1559, 1561-67, 1569, 1571. Lv 1556-59: 3\u00bd-?-4\u00bd-5 / 1561-<br />\n62: 1-5\u00bd / 1564-71 ka 4 7/8.\n</p>\n<p>\nEom 1552 Lasse Palinen yksi er\u00e4sija vid Paliselax insi\u00f6\u00f6 15 peninkulman p\u00e4\u00e4ss\u00e4 kotoa. Se katsottiin asumiskelpoiseksi, ja sinne lupasi menn\u00e4 asumaan talon Ib Jaakko Laurinpoika. Ks. Paalisenlahden kyl\u00e4 (Kuorevesi).\n</p>\n<p>\nSak kk 31.7.1568 Lass P\u00e5llsson Palilan huonot aidat ja sillat (VA 2213 f. 19v).\n</p>\n<p>\nPENTTI LAURINPOIKA  mk 1585-1601.\n</p>\n<p>\nHv 1571 Palila: Bengt Larsson ku 10, hev 2, le 8, nk 3-4-0-0, la 8, oa 151: 2, ny 16.5.<br />\n...<br />\n\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki https://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRaution historiaa 1500-luvulta:<br />\n\"Kivisalmen jakokunta (yhteinen takamaa V\u00e4h\u00e4pennon kanssa) ...<br />\n\tRAUTION ulkopalsta sijaitsee Kivisalmen ja V\u00e4h\u00e4npennon v\u00e4liss\u00e4 L\u00e4ngelm\u00e4veden rannalla. Se ilmestyy maakirjaan 1541 Kangasalan hallintopit\u00e4j\u00e4n Heponiemen nelj\u00e4nnekseen. Siin\u00e4 ilmoitetaan, ett\u00e4 seuraavat talolliset asuivat H\u00e4meen linnal\u00e4\u00e4niss\u00e4, mutta heill\u00e4 oli veronalaista maata Kokem\u00e4enkartanon l\u00e4\u00e4niss\u00e4: Rauttiaby (otsake), ja sen alla Clemet Hapanemen \u00bd \u00e4yri\u00e4, Morten 1\u00bd, Madz \u00bd, Ol. \u00bd, Michel 1 ja Hen. \u00bd \u00e4yri\u00e4. Klemetti = Sahalahden Haapaniemen Klemetti Juhonpoika sek\u00e4 Martti, Matti, Olavi ja Mikko samaan aikaan Sahalahden Raution verotalollisia. Heikki\u00e4 ei voi tunnistaa. Samat tiedot ovat my\u00f6s mk 1542-43. Mutta mk:ssa 1544 niiden tilalla on Ruokolan nelj\u00e4nneksess\u00e4 Micl Rautia 3\u00bd \u00e4yri\u00e4. 1541-43 oli yhteinen \u00e4v 4\u00bd, ilmeisesti Klemetin ja Heikin osuus on pudotettu pois, ja raitiolaisten osuus on Mikon nimiss\u00e4. Vuonna 1546 h\u00e4net on sijoitettu Tiihalan nelj\u00e4nnekseen viimeiseksi kuorevetel\u00e4isten per\u00e4\u00e4n. Vuonna 1553 \u00e4v aleni kolmeksi, ja 1557 Mikon tilalle tulee Simo Mikonpoika. Vuonna 1566 Simo siirrettiin Riun nelj\u00e4nnekseen, ja samalla huomautetaan, ett\u00e4 h\u00e4n ei ole manttaaliluvussa, sill\u00e4 h\u00e4n tekee manttaaliveron (eli taloluvun mukaisen) H\u00e4meen l\u00e4\u00e4niin. \u00c4v oli edelleen 3. Tilanne oli 1571 sama. Raution kyl\u00e4ss\u00e4 maksoivat \u00e4yriveroa H\u00e4meen l\u00e4\u00e4niin 1539-50 Mikko Niilonpoika ja 1551-85 Simo Mikonpoika. Todenn\u00e4k\u00f6isesti kyse on samoista miehist\u00e4 my\u00f6s Kangasalan puolella. Siell\u00e4 oleva \u00e4v ei merkitse asuttua taloa, vaan vain yhden Raution kyl\u00e4n talon velvollisuutta maksaa Satakunnan puolella olevista maista. \u00c4v 3 on kuitenkin siksi korkea, ett\u00e4 tuskin tuo Raution ulkopalsta on arvioitu yksin niin tuottoisaksi. Mukana on ehk\u00e4 my\u00f6s rautiolaisten er\u00e4maita Kuoreveden suunnalla.\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki:<br />\nhttps://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=36036&amp;pnum=92\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMainitaan kantajana syysk\u00e4r\u00e4jill\u00e4<br />\n\"sk 1547 (VA 3697 f. 56v) Oleff Larsson Kaupila t &gt; Nils Olsson Kyllenoija (Kyl\u00e4noja eli Karvia talo Ib).\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303\u20131571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki https://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Riun nelj\u00e4nnes Ev\u00e4j\u00e4rven jakokunta<br />\nEV\u00c4J\u00c4RVI Eu\u00e4ierffui mk 1564, 1566-70, pm 1567-69, Eu\u00e4ierffuij pm 1570-71, Eueierffui mk 1562, Eueierffuij mk 1571.<br />\n\tVuonna 1552 er\u00e4maiden asutusluettelon mukaan Suomatkan Heikki Pyy (talo I) ja Lasse aff Tungeloby (L\u00e4ngelm\u00e4en Tunkelo talo II) omistivat yhdess\u00e4 yhden er\u00e4sijan ved Ew\u00e1 tr\u00e4sk 8 peninkulman p\u00e4\u00e4ss\u00e4 kotoa. Sinne lupasivat menn\u00e4 asumaan Michil I\u00f6nsson aff Somatka ja Erich Larsson aff Tungelo. VA 130a.<br />\n\tI Sirkka<br />\nMIKKO JUHONPOIKA mk 1562-1611, pm 1567- . \u00c4v 1562: 1\u00bd, 1569: 2. Michil I\u00f6nsson aff Somatka 1552, VA 130a f. , Michel I\u00f6nss. mk 1562, Michell Ionss. mk 1564, Michill Eu\u00e4ierffuen mk 1565. Lv 1564: 2\u00bd, 1567-71: 3\u00bd-3-4-3-6, ka 3 9/10. Sak sk 12.1.1561 Vilkkil\u00e4n Olavi ja Lasse olivat tunkeutuneet \u00f6ffuer Michels r\u00e5r ja vallanneet maata fron Michel Eu\u00e4ierui. Sk 17.12.1563 Michell Sircka Eu\u00e4ierffuen t &gt; Pouall skiutzrettere (kyytir\u00e4tt\u00e4ri = kyytien j\u00e4rjestelij\u00e4, kyl\u00e4 ?). Hv 1571 Eu\u00e4i\u00e4rui: Michel Jonsson ku 10, hev 1, le 6, nk 0-2-4-0, la l0, oa 112:6, ny 12.25.\"<br />\nL\u00e4hde: Seppo Suvanto: Vanhan Satakunnan henkil\u00f6tiedosto 1303-1571, sivut 722-944 Kangasala, latauslinkki https://portti.kansallisarkisto.fi/satakunta_sivut_0722-0944_kangasala.pdf / Viitattu 8.3.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.academia.edu/36282222/Valkeakoski_Toppolanm%C3%A4ki_Haudan_nro_3_1937_tutkimuskaivaus_17_18_6_2017\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\n\"Oriveden v\u00e4lik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 22-23.10.1647<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa4 s. 381-, mf ES 1963<br />\n(Oriveden pappilassa)<br />\n...<br />\ns 381v - Lars Pedersson i W\u00e4h\u00e4salmi medh sin systers Margeta Persdotters son Erich Knutsson i Marttila f\u00f6rliktes om al den arfuedelen, som Erich Knutsson - -. Lars Perssons 2 andra systrar Brita Persdotter i K\u00e5pareh och Dorde Persdotter i Joensu s\u00e5som och \u00e4hn yttermehre Susanna Persd\u00e5tter i Kaldila och Kirstin Persd\u00e5tter i Pitk\u00e4jerfui.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 450<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 10-13.9.1744<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa61 s. 441-, mf ES 1993<br />\n...<br />\ns. 443 # 4 - B\u00f6rdebonden Johan Axelsson Wilkil\u00e4 ber\u00e4ttade, at thes fader Axel Johansson aflidit. Eckian, Johans stiufmoder Lisa Johansdotter. Ena halfbrodren af samma kullan, arfwingarnes faderfadersbroders son J\u00f6ran M\u00e5rtensson Wilckil\u00e4.\"\n</p>\n<p>\nSivu 453-456<br />\n\"Oriveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 23-.5.1745<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa62 s. 208-, mf ES 1993<br />\n...<br />\ns. 231v # 23 - \"Wilckil\u00e4 b\u00f6rdehemmans h\u00e4lftenbrukare J\u00f6ran M\u00e5rtensson k\u00e4rade til thes sysslinge, andra h\u00e4lftenbrukaren Johan Axelsson ang\u00e5ende thes besittiande h\u00e4lft. Johans afledne fader Axel Johansson. H\u00e4nwisades til r\u00e4ttsprotokollet af 14-15.5.1723: \u00c4nckian Sophia Larsdotter j\u00e4mte hennes son J\u00f6ran M\u00e5rtensson p\u00e5minte r\u00e4tten om thet besw\u00e4r the wid sommarting 23-24.5.1722 angifwit emot J\u00f6rans faderbroder Hendrich Johansson om besittningen af halffwa Wilckil\u00e4 b\u00f6rdehemman, som wid skifte n\u00e5gra \u00e5r f\u00f6rr\u00e4n ryssarne thenne landsorten uti J\u00f6rans omyndiga \u00e5hr Hendrich emottagit til thes J\u00f6ran skulle fylla sine laga \u00e5hr.- - n\u00e4rmare \u00e4n hans faders yngre broderson Axel Johansson. Axel swarade, at hans fader Johan M\u00e5rtensson med sin broderson M\u00e5rten Johansson, t\u00e5 han til soldat m\u00e5ste utmarchera, haft thet aftahl, at han skulle f\u00e5 halfwa hemmanet, hwilcket M\u00e5rtens enckia Sophia Larsdotter widgick. Hendrich J\u00f6ransson afst\u00e5r til sin brorson J\u00f6ran M\u00e5rtensson then delen han h\u00e4rtil innehaft.<br />\nEmedan J\u00f6ran M\u00e5rtensson i Wilckil\u00e4 eij gittadt bewisa, at Johan Axelssons fader ki\u00f6pt sin innehafwande h\u00e4lft i hemmanet af J\u00f6rans moder, - - finner r\u00e4tten ans\u00f6kning obefogad.\"\n</p>\n<p>\nSivu 483-486<br />\n\"Oriveden ja Kuoreveden talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 15-17.1.1750<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa68 s. 47-, mikrofilmi JK 1685<br />\n...<br />\ns. 67 - Bonden J\u00f6ran M\u00e5rtensson j\u00e4mte thes hustru Maria Samuelsdotter ifr\u00e5n Wilckil\u00e4 by och L\u00e4ngelm\u00e4ki sokn samt bonden Johan Axelsson i samma by haffwa ing\u00e5tt f\u00f6rening ang\u00e5ende slagsm\u00e5l. Ordw\u00e4xling om en not, s\u00e5 at Johan med naglarne tilskyndat J\u00f6ran fem blodwiten i ansichtet samt med en brandstaka en bl\u00e5nad i axelen.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 618<br />\n\"Oriveden ym. syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 7-12.12.1764<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa88 s. 359-, mf JK 1704<br />\n...<br />\ns 134 # 2 - N\u00e4mdeman J\u00f6ran J\u00f6ransson Wilckil\u00e4 beg\u00e4rte upp\u00e5 des broders Johan J\u00f6ranssons hustrus Anna J\u00f6ransd:rs fr\u00e5n Joensu w\u00e4gnar om tredie upbudet upp\u00e5 \u00bd Joensu h:n. Bewiljades.\"\n</p>\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf<br />\nSivu 639-641<br />\n\"Oriveden ym talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 17-20.2.1766<br />\nVA Yl\u00e4-Satakunta KOa91 s. 289v-<br />\n...<br />\ns 316 # 33 - \"Uptekningsinstrumentet 9.9.1765 efter afl. b:n J\u00f6ran M\u00e5rtensson och dess h:u Maria Samuelsd:r. Deras son J\u00f6ran J\u00f6ransson ifr\u00e5n Wilckil\u00e4 bewiste, at Yrj\u00e4l\u00e4 h:n i samma by blifwit af des medarfwa honom afst\u00e5tt emot inl\u00f6sen. (VA Yl\u00e4-Satak. KOb3)\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nSivu 17: Erick Nielsson Kyllinoja lautamiehen\u00e4 15xx ja todistajana 1593<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4n nelj\u00e4nneksen suvi- ja syysk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 26.9.1593<br />\nKts. L\u00e4ngelm\u00e4en ja Keuruun talvik\u00e4r. 1758, HMA S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki 18 s. 402<br />\n... T\u00e5 kom f\u00f6r R\u00e4tta thesse efter:ne wittnen som \u00e4re Erick Nielsson Kyllinoja, Markus Jacobsson R\u00e4mesalo, Bertil Larsson Hakosalmi, Eskel Eskelsson Safwiniemi, M\u00e5rten Michelsson Talfwiais, Erick Olufsson K\u00e5ifwuniemi hwilkit swor p\u00e5 Lagbooken at desse efter:ne R\u00e5\u00e5r, skulle \u00e5t skilja Uhiniemi och Pitk\u00e4j\u00e4rfwi, som \u00e4r f\u00f6rsta R\u00e5\u00e5r Pasanp\u00e4, Kammar(an)korkia, Bentisenwuori, Heinej\u00e4rfwen L\u00e5theinep\u00e4, Uruterfwen? salmi, K\u00e5ifwus\u00e4lk\u00e4, Kaukaj\u00e4rfwensari, Kalchunkorkia och Ruiskifwi, Tungeloisen Suon sari, Kuwaswuorikorkia, Kirfwenpohja, R\u00e4kitaipal, Safwitaiwal, R\u00e4kisalo och till Passanp\u00e4 igen och thesse efter:ne s\u00e5to i Nembden som \u00e4re Erick Nielsson Kylinoja, Pehr Olofsson K\u00e5ifwis?, Bertil Larsson Hakosalmi, Markus Jacobsson R\u00e4mesalo, Eskel Larsson, Clemet J\u00f6nsson L\u00e4ngelm\u00e4pohja, Eskell Eskelsson Sawiniemi, Lass Olofsson L\u00e4ngelm\u00e4pohia, M\u00e5rten Michelsson Talwiais, Erick Olufsson K\u00e5ifwuniemi, Cnut Larsson Ereslax, Ma(tz) Larsson Uhiniemi, ...\"\n</p>\n<p>\nSivu 18: Erich Nilisson KyllinOija k\u00e4r\u00e4jill\u00e4<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4en nelj\u00e4nneksen (kes\u00e4)k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 4.7.1601<br />\nKA 222b s. 27v-, mf ES 493<br />\nLengelm\u00e4 fierdung Tingh Anno 1601 Then 4 Julij.<br />\nNempden: Per Oluffson Koivuniemij, Thomas Nilsson Keurukoski, J\u00f6ns Oluffson Hirdoilax, Enewald Matzon Lefueslax, Sigfre Larsson Rokoisell, Bertill Eskillsson Safuiniemij, Bertill Larsson Hapasalmi?, Henrich Erichzon Koivun, Staffan Michelsson taluistaipal, Cle:t Sig:dsson Koppap\u00e4\u00e4, Erich Erichzon Tihala, Erich Nilisson KyllinOija.<br />\n- Kom f\u00f6r r\u00e4tte Erich Nilisson KyllinOija medh desse efter:ne sworne witne Erich Nilsson, Erich Roka, Erich Ollsson RistiJ\u00e4rfui, Staffan Michellsson Solti, Clemet Erichzon Hakosalmi, Bertill Larsson ibm bekende och witterligit giorde thett f\u00f6r:ne Erich hafuer vptagit ett \u00f6dis hieman vnder 1/12 kroch jord, som uthi m\u00e5nge \u00e5hr hafuer legat udi linde och \u00f6de, och eliest vp\u00e5 f\u00f6r:ne 1/12 deels kroch jord hafuer affbetalt till hans gelden\u00e4rer P:ar 20 (marker) 1 \u00f6re, Korn \u00bd span. Och om till f\u00f6rb\u00e4ttringh utf\u00e4ster han till n\u00e4ste b\u00f6rdem\u00e4nner M\u00e5rthen Henrichzon Talfuiaistaipall P:nr 8 (marker) Den? f\u00f6rr affhende f\u00f6r:ne M\u00e5rthen samme 1/12 kroch jord vndan sigh och sine arffue. Och vnder f\u00f6r:ne Erich och hans arfuingar till ewerdeligh \u00e4go 1/12 krock iord effter 12 M.R.\"\n</p>\n<p>\nSivu 7: Erich Nillson Kylinoija lautamiehen\u00e4 k\u00e4r\u00e4jill\u00e4<br />\n\"L\u00e4ngelm\u00e4n nelj\u00e4nneksen laamannink\u00e4r\u00e4j\u00e4t 5.2.1604<br />\nSignum KA:ssa: Etel\u00e4-Suomen LO 1 s. 29v-, mikrofilmi ES 1694<br />\nAnno 1604 d. 2 Februarij. Lagmanstingh aff Lengelma Fierdung<br />\nNembden: Erich Nillson Kylinoija, Morthen Bertillsson Attila, Eschill Eskilson Sauiniemi, Madz Madzson Huikuri, Clemet Sig:dson Coppala, Morthen Hendhsson Taluaistaipall, Erich Erichsson Tiehenimi, Henrich Morthensson Kuiesm\u00e4, Henrich Sig:d Kuiwais, Oluff Larsson Lengelm\u00e4 Pohia, Enualdh Madzson Leues, Peer Ollsson Vhiniemi\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://interlinearbooks.com/literature/swedish/reader/fralseslakter-i-finland-intill-stora-ofreden\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/0420.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://interlinearbooks.com/literature/swedish/reader/fralseslakter-i-finland-intill-stora-ofreden\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.roskildehistorie.dk/stamtavler/adel/svenske/S-smaa/Sluk.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Soini\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Soviet_occupation_zone_in_Germany\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://interlinearbooks.com/literature/swedish/reader/fralseslakter-i-finland-intill-stora-ofreden\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/0105.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/0431.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://runeberg.org/frfinl/del4/0017.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://mantsa.yhdistysavain.fi/sukuhaarat/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Sund\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.rky.fi/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=1838\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3071395\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/115870/Suomen_taloudellinen_kartta_1_100000_kihlakunnankartta_Finla.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/115871/Suomen_taloudellinen_kartta_1_100000_kihlakunnankartta_Finla.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/115890/Suomen_taloudellinen_kartta_1_100000_kihlakunnankartta_Finla.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/123071/Suomen_taloudellinen_kartta_1_100000_kihlakunnankartta_Finla.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://urn.fi/URN:NBN:fi-fd2015-00007777\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/115891/Suomen_taloudellinen_kartta_1_100000_Finlands_ekonomiska_kar.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://urn.fi/URN:NBN:fi-fd2015-00007776\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.doria.fi/bitstream/handle/10024/123074/Suomen_taloudellinen_kartta_1_100000_Finlands_ekonomiska_kar.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://urn.fi/URN:NBN:fi-fd2015-00007762\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://timomeriluoto.kapsi.fi/KARTAT/Taloudelliset%20kartat/Taloudellinen%20kartta%201:100.000%20Kuhmoinen%201938.jpg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://timomeriluoto.kapsi.fi/KARTAT/Taloudelliset%20kartat/Taloudellinen%20kartta%201:100.000%20J%C3%A4ms%C3%A4%201948.jpg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sakkola.fi/suvannon-seutu/Suvannon%20Seutu%201992-7.pdf<br />\nP\u00e4\u00e4telmi\u00e4: Revonlahti (Revolax) oli pieni kyl\u00e4 Suvannon etel\u00e4puolella Sakkolan Ojaniemess\u00e4. Se sijoittui suunnilleen samalle paikalle kuin talo Ojaniemi 19, joka ennen sotia oli Heikki Naskalin omistuksessa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/kansallisbiografia/henkilo/35\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/kansallisbiografia/henkilo/105\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/kansallisbiografia/henkilo/102\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/kansallisbiografia/henkilo/143\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://mantsa.yhdistysavain.fi/suvun-historiaa/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hannukaiset.fi/historiaa/<br />\nHannukaisten tulivat Viipurin pit\u00e4j\u00e4n Hannukkalan saareen oletettavasti 1500-luvun alussa. Avoimessa kirjeess\u00e4 vuodelta 1554 mainitaan Harisalmen Hannukaisia. Hannukkalan saari ja kyl\u00e4 kuuluivat my\u00f6hemmin Johanneksen pit\u00e4j\u00e4\u00e4n. Hannukaisten suvun miespuolisten j\u00e4senten nimi\u00e4 tunnetaan 1500-luvun alkupuolelta saakka, ja tunnetaan heid\u00e4n muuttohistoriaansa Johanneksen Hannukkalan kyl\u00e4st\u00e4 muun muassa Hiitolaan, Muolaaseen, Pyh\u00e4j\u00e4rvelle ja Sakkolaan. Pyh\u00e4j\u00e4rven Hannukaiset lienev\u00e4t 1500-luvun puoliv\u00e4liss\u00e4 Hannukkalan saaressa el\u00e4neen Laurin j\u00e4lkel\u00e4isi\u00e4. Pyh\u00e4j\u00e4rvelle muutti Hannukaisia 1610-luvulla, Antti Pekanpoika muutti Johanneksen Hannukkalasta J\u00e4\u00e4sken ja Ruokolahden kautta K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4niin, h\u00e4n lienee Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 vuodesta 1615 asunut Antti Hannukainen. Anna Hannukainen saattaa siis olla 1500-luvulla syntyneiden Laurin, Pekan ja Antin j\u00e4lkel\u00e4inen, mutta v\u00e4list\u00e4 puuttuu sukupolvi tai pari eik\u00e4 lapsi-vanhempi-suhteista ole sellaista tietoa ett\u00e4 voisi piirt\u00e4\u00e4 sukupuun Annasta vanhempiin p\u00e4in.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://katiha.kansallisarkisto.fi/henkilotieto.php?keyId=0339S19180046642\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=526&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/raija_huittula.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=533&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=537&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tallinna\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tampere.fi/sites/default/files/2022-06/Aitolahden_kulttuuriymp%C3%A4rist%C3%B6inventointi.pdf<br />\n\"Laalahti tunnetaan yksin\u00e4istalona, jonka pihapiirin halkaisee nyky\u00e4\u00e4n maantie. Vuonna 1540 kyl\u00e4ss\u00e4 oli kaksi taloa, joista toinen n\u00e4ht\u00e4v\u00e4sti 1600-luvun alkupuolella liitettiin kantatilaan. Laalahtea is\u00e4nn\u00f6iv\u00e4t sep\u00e4t, jotka tunnettiin varsin varakkaina miehin\u00e4. Vuoden 1571 hopeaveroluettelon mukaan Heikki Sepp\u00e4 oli Aitolahden varakkain mies, jolla oli mm. 20 nautaa ja er\u00e4omistus \u00c4ht\u00e4riss\u00e4. 1600-luvulla Laalahti oli ratsumiestila, josta 1600-1700-lukujen vaihteen aikoihin tuli rustholli. Laalahti s\u00e4ilyi talonpoikaisomistuksessa ja sen augmentteja olivat Teiskon Kuoranta, Saarlahden L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 sek\u00e4 Takahuhdin Huikas.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tampereen_alueliitokset<br />\nJ\u00e4rvensivu liitettiin Tampereeseen vuonna 1922 Messukyl\u00e4st\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tampereen_alueliitokset<br />\nKytt\u00e4l\u00e4 liitettiin Tampereeseen vuonna 1877 Messukyl\u00e4st\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=764&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tampere.fi/sites/default/files/2022-05/taku_kulttuuriymparistoselvitys_2015.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAitolahti Sorila Kulkas 1500-1900-luvuilla<br />\nhttps://www.tampere.fi/sites/default/files/2022-05/taku_kulttuuriymparistoselvitys_2015.pdf<br />\n1500-luvulla Aitolahdella Sorilan kyl\u00e4\u00e4n taloja olivat mm. Sorri, Kulkas, Peukunen ja Korpehinen eli Korpi. Maakirjan mukaan Sorila oli v. 1540 kuusi tilaa: kaksi Juudasta, joista toista sanottiin Peukuseksi ja toinen h\u00e4visi pian, Pekka joka yhdistettiin toisiin 1500-luvun lopulla ja kaksi Sorria, joista toista sanottiin my\u00f6s Marttilaksi ja toinen yhdistettiin 1630-luvulla Kulkkaan kantatilaan, joka esiintyy maakirjassa vasta 1553. Sorrit pit\u00e4v\u00e4t Marttilaa ja Kulkasta, Olavi Juudas Peukusta ja Heikki Juudas seuraavalla vuosikymmenell\u00e4 h\u00e4vi\u00e4v\u00e4\u00e4 tilaa. Korpi, Rekola eli S\u00e4lli ja Utukka sis\u00e4ltyiv\u00e4t kaikki ensimm\u00e4iseen maakirjaan Sorilan kohdalla.\n</p>\n<p>\n1600-luvulla olivat rustholleja, ratsutiloja eli ratsumiestiloja Kulkas, Laalahti, V\u00e4rm\u00e4l\u00e4, Piril\u00e4, P\u00e4rri, Korpula, S\u00e4\u00e4ksniemi, Taulaniemi ja Kuoranta. Rustholli oli vauras maakirjatalo, joka varustaa ratsuv\u00e4keen yhden tai useamman ratsaan, johon kuuluu mies, hevonen ja varusteet.\n</p>\n<p>\nIsojakokartan mukaan v. 1764 ja 1857 Sorilan tiiiviin ryhm\u00e4kyl\u00e4n muodostivat Kulkas, Marttilat ja Korpi. 1860-luvulla Kalmakurjen myllyn omistaa Messukyl\u00e4n Kulkas, joka on tuolloin Teiskon ainoa veromylly.\n</p>\n<p>\n1920-luvulla Sorilan maanviljelystilat olivat Kulkas, Marttila ja siit\u00e4 1922 lohkottu Sorri, Korpi sek\u00e4 Peukunen ja siit\u00e4 lohkottu Per\u00e4l\u00e4. Sorilassa oli my\u00f6s 10 huvilaa ja 14 pient\u00e4 asumusta, mm. Puustelli ja Rajala. Ensimm\u00e4inen osuuskauppa aloitti Kulkkaan tilapirtiss\u00e4, josta se 1920\u201330-luvulla siirtyi edemm\u00e4s m\u00e4elle uuteen rakennukseen. My\u00f6hemmin maantien l\u00e4nsipuolellakin oli kauppa. Pohjois-H\u00e4meen Tietopuolinen Karjanhoitokoulu aloitti 1925 Kulkkaalla, jonka maille kansakoulun l\u00e4helle rakennettiin 1932 uusi rakennus karjanhoitokoulua varten.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRaine Raitio: Neppenius, Neppenstr\u00f6m, Adler -suku, Tamsuku Vuosikirja 1992-07<br />\nhttps://www.tamsuku.fi/Vuosikirja1992-07.pdf<br />\n\"Nykyisen Kuhmalahden alueella on sijainnut kaksi ns. ratsutilaa, Vehkapuntarin Hinkkala ja Ison-Pennon Knaapi. Em. tiloista Knaapia ovat hallinneet talonpoikaiset omistajat, sen sijaan Hinkkala on ollut pitk\u00e4\u00e4n Neppius ja Neppenstr\u00f6m-nimi\u00e4 kantaneen aliupseerisuvun hallussa.<br />\nNimenkantajien osalta ko. suku on h\u00e4vinnyt Kuhmalahdelta. Hinkkalan rustholli on kuitenkin Rauhalahti l. Fransberg-nimist\u00e4 osaa lukuun ottamatta edelleen t\u00e4m\u00e4n suvun naiskantaisten sukuhaarojen hallussa.<br />\n...<br />\nSuvun juuret johtavat Kuhmalahden (ent. Sahalahden) Vehkaj\u00e4rven N\u00e4ppil\u00e4n taloon, joka on ollut suvun hallussa ainakin vuodesta 1600. Tuolloin taloa asui Simo Antinpoika Nebb. H\u00e4nen pojanpoikansa Yrj\u00e4n\u00e4 Antinpoika (k. 1697) omisti 1600-luvunpuoliv\u00e4list\u00e4 alkaen Kuhmalahden Vehkapuntarin Hinkkalan eli Kihlalan rusthollin. Yrj\u00e4n\u00e4 Antinpojan onnistui koota huomattava omaisuus. T\u00e4m\u00e4 lautamies ja Hinkkalan is\u00e4nt\u00e4 oli tiett\u00e4v\u00e4sti 1600-luvun loppupuolen vaurain talollinen Kuhmalahdella. Omaisuuttaan h\u00e4n oli kartuttanut mm. lainaanalla varojaan korkoa vastaan ja pit\u00e4m\u00e4ll\u00e4 kestikievaria.<br />\nH\u00e4nen poikansa Sigfrid Neppius (n. 1660-1697) kuuluu niihin harvoihin erikoistapauksiin H\u00e4meess\u00e4, joista oman pit\u00e4j\u00e4n talollisten pojista tuli kotiseutunsa pappeja. Varakas koti mahdollisti Sigfridin l\u00e4htemisen opintielle Turkuun. H\u00e4m\u00e4l\u00e4lsnuorukaisten opink\u00e4ynnin laajuus tuolloin 1600-luvulla Turun Akaternian perustamisesta vuodesta 1640 Isoonvihaan saakka oli vain 3 - 4 ylioppilasta vuodessa.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Vuosikirja1993-13.pdf<br />\n\"Laalahden kyl\u00e4ss\u00e4 oli alunperin kaksi taloa, jotka sitten 1600-luvulla yhdistettiin yhdeksi tilaksi. Molempien puoliskojen is\u00e4nn\u00e4t olivat seppi\u00e4 ja n\u00e4ist\u00e4 Heikki-sepp\u00e4 oli v. 1571 hopeaveroluettelon mukaan Aitolahden varakkain mies. H\u00e4nell\u00e4 oli karjaa yIi 20 nautayksikk\u00f6\u00e4, er\u00e4maaomistus \u00c4ht\u00e4riss\u00e4 ja yhteens\u00e4 omaisuutta 260 rnk. Laalahden osat yhdisti vuonna 1635 Heikki Mikonpoika ja silloin t\u00e4m\u00e4n koko manttaalin talon vuotuinen kylv\u00f6 oli 6 tynnyrinalaa eli noin 3 ha.<br />\nMolemmat puoliskot olivat ratsutiloja ja niist\u00e4 oli kummastakin, kuten my\u00f6s Kulkkaalta ja ja Nattarista, mies 30-vuotisessa sodassa hakkapelittana Torsten St\u00e5hlhansken joukoissa. Aluksi ratsumiehen\u00e4 toimi talon is\u00e4nt\u00e4 itse tai joku pojista, mutta 1640-luvulta alkaen t\u00e4h\u00e4n vaaralliseen toimeen hankittiin palkkamies.<br />\nLaalahti oli t\u00e4m\u00e4n alkusuvun hallussa aina vuoteen 1684, jolloin talon koko miesv\u00e4en kuoltua leskiem\u00e4nt\u00e4 myi sen 500 kuparitaaIerista Teivaalan Birkmanneille.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Vuosikirja1993-13.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Vuosikirja1993-13.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.tamsuku.fi/Vuosikirja1994-07.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-12.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/11-359.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/HeikkiImmonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/joentaka/MattiPuikkonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/jaama/PekkaPeltonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/paukunmaki/PietariPaukku-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/SamuelKurri-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/TapaniJortikka-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/hatakkala/HeikkiHatakka-5jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/hatakkala/HeikkiHatakka-5jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/SamuelKurri-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/hatakkala/HeikkiHatakka-5jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/joentaka/MattiPuikkonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/SamuelKurri-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/jaama/PekkaPeltonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/kosela/AaproEeva-5jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/kosela/AaproEeva-5jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/joentaka/MattiPuikkonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/SamuelKurri-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/jaama/PekkaPeltonen-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/TapaniJortikka-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.metsapirtti.net/kylat/saaroi/TapaniJortikka-4jp.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.roskildehistorie.dk/stamtavler/adel/svenske/T-smaa/Tawast.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/wiki/index.php/TAWAST\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=546&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Teisko\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/teisko\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKeuruu - Haudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 3062310 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3062310<br />\nKuollut / Haudattu\t \t13.1.1811<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \tMurtom\u00e4ki<br />\nVainaja\t \t \t \t <br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-\t <br />\nAlkup. komm.\tMAKSUN_AIHE: graf\u00f6l<br />\nMAKSU: -:32:6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3062247\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847738&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259807&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5715099463&amp;aineistoId=2385015948\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854733&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847765&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266696&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259834&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854055&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854058&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848038&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848044&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848047&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854070&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848050&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848059&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848062&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854736&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266699&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259837&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854100&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854109&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854739&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236507&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266702&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259840&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854742&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266705&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259843&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854745&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847777&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236513&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266708&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259846&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450281214&amp;aineistoId=1226755615\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917493614&amp;aineistoId=1839718572\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847780&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266711&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854751&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847783&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236519&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854754&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847786&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266717&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854757&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847789&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853809&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266720&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854760&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847792&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236528&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266723&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847741&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266672&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259810&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847795&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853815&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266726&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854767&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853818&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236534&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266729&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854778&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847801&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266732&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847804&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266735&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854791&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236543&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236546&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266741&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917473681&amp;aineistoId=1839717379\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847813&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847816&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853836&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450865789&amp;aineistoId=1227321606\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847819&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236555&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266750&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266753&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847744&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853764&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259813&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266675&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847825&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266756&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847828&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266759&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847831&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266762&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847834&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266765&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450330658&amp;aineistoId=1227289149\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450865993&amp;aineistoId=1227321606\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847837&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266768&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853860&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847840&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266771&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450868580&amp;aineistoId=1227299262\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9450866038&amp;aineistoId=1227321606\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853863&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847843&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236579&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266774&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847846&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853869&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847849&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266780&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853872&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847852&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266783&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847747&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853767&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266678&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853875&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847855&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236591&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266786&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853878&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847858&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266789&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847861&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847864&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266795&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847867&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266798&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847870&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236606&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266801&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847873&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266804&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847876&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847879&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853902&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854718&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847750&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236486&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259819&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853908&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847888&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236624&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853917&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847900&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847903&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853926&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847906&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236642&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853929&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853932&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854721&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847753&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853773&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9917493006&amp;aineistoId=1839718572\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266684&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259822&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847918&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847921&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853944&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236660&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847927&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847933&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847939&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853962&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847942&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847756&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854724&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853776&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236492&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266687&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259825&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847945&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847948&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236684&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847954&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853977&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847957&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847960&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847969&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847972&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236708&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847759&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854727&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266690&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259828&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853995&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847978&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854001&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847981&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236717&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847984&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236720&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847987&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236723&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847990&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847996&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847999&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848002&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847762&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853782&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854730&amp;aineistoId=1227474804\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236498&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266693&amp;aineistoId=1227501860\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791259831&amp;aineistoId=1227473780\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854025&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854034&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848014&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236750&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848017&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236753&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854043&amp;aineistoId=1227394165\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848026&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236765&amp;aineistoId=1227388202\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740848032&amp;aineistoId=1227502334\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Antti-Karvia/6000000052937611906<br />\n\"Antti Klemetinpoika Karvia ... <br />\nLaamannink\u00e4r\u00e4j\u00e4t 29-30.1.1683.KA Etel\u00e4-Suomen LO 1, mf ES 1694 Arfwed Horn; uthi L\u00e4ngelm\u00e4 Sochn och Tungelois Lensmansg\u00e5rdh s 408 - Anders Clemetsson i Kyllinoija praesenterade een H\u00e4redzdohm af 5.7.1681, hwarf\u00f6rmedelst han som \u00e4lldre Broderens son blifwer framf\u00f6r den yngre brodrens Sahl. J\u00f6ran Erssons barn erk\u00e4ndt at wara n\u00e4rmare ber\u00e4ttigadh till prioriteten uthaf sit F\u00e4dernes B\u00f6rdehemmans i Kyllinoija besittningh; doch s\u00e5 att han Anders skulle f\u00f6rst erl\u00e4ggia till Cnut Thomasson ibm f\u00f6r des giorde f\u00f6rstrechningh till he mmanet 85 d:5 21 \u00f6re S:mt. Det inst\u00e4lte sig Cnut Thomassons, som f\u00f6rrest till N\u00e5rb\u00e5tn, hustro Margeta Lukasdotter medh sin moder till swars. Swarade dhe f\u00f6rstr\u00e4cht til sin Antecessor Sahl. J\u00f6ran Erichsson, denne Anders Clemetssons faderbroder . Cnut tagit \u00e4nckian Margeta Lukasdotter f\u00f6r 2\u00bd \u00e5hr sedan till hustro. Emedan R\u00e4tten befinner Anders Thomasson (= Clemetsson) wara f\u00f6rmedelst laga dohm af 5.7.1681 n\u00e4rmare ber\u00e4ttigat att besittia sit f\u00e4dernes B\u00f6rdehemman i Kyllinoija \u00e4n som hans faders yngre Broders Sahl. J\u00f6ran Erichssons barn, dy blifwer han - - tilltr\u00e4da. Cnut kom fulleligen bewijsa sigh f\u00f6r sit gifterm\u00e5hl medh Sahl. J\u00f6rans \u00e4ncka, till hemmanetz nytta - -.\n</p>\n<p>\nAntti Yrj\u00f6npoika Antti Klemetinpojan v\u00e4vy: Oriveden ym syysk\u00e4r. 1-4.9. 1738:<br />\ns. 29v, # 20 - B\u00f6nderne Anders J\u00f6ransson Karfwia och Erick Ericksson ifr\u00e5n Er\u00e4lax uti L\u00e4ngelm\u00e4 Sokn g\u00e5fwo tilk\u00e4nna, huru s\u00e5som den f\u00f6rras \u00e4n i lifwet warande Sw\u00e4rfaders Anders Clemetssons Fadersysters och den senares afl:ne Faders Systerdotter. ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00e4hdeviite l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Klemetti-Hampaala/6000000011354731400<br />\n\"Tapio V\u00e4h\u00e4kangas, Er\u00e4maasta kyl\u00e4ksi. Muuramen kirja, toim Pekka Ruuskanen, JYY:n Kotiseutusarja N:o 27, Jyv\u00e4skyl\u00e4 1989.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Hokkanen/6000000011891143482<br />\n\"Lauri Hokkanen L\u00f6yt\u00e4n\u00e4ss\u00e4 1571-1603. L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 Jaakko Heikinpojan v. 1571, my\u00f6hemmin Liuksialan r\u00e4lssi\u00e4. (Kankaanp\u00e4\u00e4 talonhaltijamatrikkeli teoksessa Jokipii jne Vanhan Ruoveden historia I:2 liiteosa 1990 s. 174)\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Liisa-Juhontyt%C3%A4r-M%C3%A4ntt%C3%A4-Rainio/6000000000699784451<br />\n\"... Seuraavasta k\u00e4y suoraan ilmi ett\u00e4 Lisa oli Abraham Abrahamsson Rainion is\u00e4n sisko:<br />\n\"KA mf. ES 1967 (nn 10) Karkun ja Mouhij\u00e4rven k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 29.7.\u20131.8.1693 f. 350 (Hustru Lisbetta Johansdotter ifr\u00e5n Keuru Sochn och Mentz\u00e4 Byy k\u00e4rde nu som wedh senaste Winter Tingh till sin Brorson Abraham Abrahamson j Rainio om sin Arfzdehl efter sina F\u00f6r\u00e4ldrar Ib:m ... Ytterligare sade Abraham, att hans andra Fahrbrors dotter Hustru Brita Johansdotter j Jysi\u00e4 intet heller p\u00e5st\u00e5r sin r\u00e4tt utan den l\u00e5ter falla, hwilcket hon intet skulle gi\u00f6ra, der hon wiste sigh det ringaste fogh hafwa den att fordra, som och hans Fahrbrors Enckia Hustru Malin desererat sin klagan emedan hon l\u00e5tit Citera Abraham till detta Tingh, men hon sielf intet Comparerat utan twifwel af orsaak at hon weth sigh ingen r\u00e4ttm\u00e4tigh Saak hafwa att p\u00e5st\u00e5).\":<br />\nYlioppilasmatrikkeli 1640\u20131852, Henrik Rainenius] https://ylioppilasmatrikkeli.fi/henkilo.php?id=1022 / Viitattu 3.8.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00e4hdeviitteit\u00e4 l\u00e4hteess\u00e4 https://www.geni.com/people/Mikko-Hokkanen/6000000019274994691<br />\n-\tAntero Manninen, Kangasniemen historia, osa 1 (1953) ~ Kangasniemen kylien vaiheita<br />\n-\tKirja Keuruun Hokkasen suku: Avustajat Juho Laesvuori, Tuomas Niilonpoika M\u00e4nts\u00e4n j\u00e4lkel\u00e4isten sukuseura Kustantaja Tuomas Niilonpoika M\u00e4nts\u00e4n j\u00e4lkel\u00e4isten sukuseura, 2003\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainauksia l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Niilo-Hokkanen/6000000004184706080<br />\n\"... Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 19-20.6.1693 Edesmenneen Juho Heikinpoika Monosen appi Niilo Laurinpoika Hokkanen oli k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 tytt\u00e4rens\u00e4 puolesta t\u00e4m\u00e4n perint\u00f6asiassa. Yl\u00e4-Satakunnan tuomiokunnan renovoidut tuomiokirjat - Varsinaisten asioiden p\u00f6yt\u00e4kirjat 1693-1693 (KO a:13), jakso 346, sivu 271; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162927738&amp;aineistoId=1818965523 / Viitattu 18.10.2021\n</p>\n<p>\nRuoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 15-17.9.1698 Pekka Pertunpoika Viinikka ja t\u00e4m\u00e4n lanko Niilo Laurinpoika Hokkanen esittiv\u00e4t, ett\u00e4 Pekan \u00e4iti ja Niilon anoppi Kerttu Matintyt\u00e4r kuoli 1697, jolloin j\u00e4\u00e4mist\u00f6 j\u00e4i j\u00e4i n\u00e4iden sisarenmiehelle lautamies Erkki Sipinpoika Tarhap\u00e4\u00e4lle. Yl\u00e4-Satakunnan tuomiokunnan renovoidut tuomiokirjat - Varsinaisten asioiden p\u00f6yt\u00e4kirjat 1698-1698 (KO a:18), jakso 286, sivu 268; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162170423&amp;aineistoId=1819046534 / Viitattu 22.10.2021\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Olavi-Pauhari/6000000037470617156<br />\n\"Pauhari oli er\u00e4miestalo, jonka is\u00e4nt\u00e4 toimi lautamiehen\u00e4 Saarioisten k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 mm. 13.2.1470. Taloa ei ollut maakirjoissa 1543-1551. Talo jaettiin veljesten kesken osiin. Is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 1554-1580 toiminut Olavi Jussinpoika oli 1548-1569 lautamiehen\u00e4 38 kertaa, ja viel\u00e4 vuosina 1572-1578 117 kertaa.\n</p>\n<p>\nOlavi Pauhari Saarisilta omisti osan Vesangan er\u00e4maasta Jyv\u00e4skyl\u00e4n maalaiskunnassa. Maksingan lainhuudatusptk:jassa luetellaan kahdeksan myyj\u00e4\u00e4, joista yksi oli Urjalan Pauharin Olavi. 1589 Rautalammin tutkintak\u00e4r\u00e4j\u00e4t katselmustodistus Vesangan maista. Ne olivat aikoinaan olleet Saarioisten Tapani Matinpojan ja Olavi Pauharin omistamia. Pauharin is\u00e4nti\u00e4 tunnettiin 1470-luvulta l\u00e4htien er\u00e4talonpoikina ja lautamiehin\u00e4. (FMU3412) My\u00f6hemmin Pauharin talon l\u00e4heisyys kirkon kanssa aiheutti ongelmia. Pauhari nimitt\u00e4in rakensi kirkon maallekin, sill\u00e4 oli vaikea noudattaa rakennuskieltoa.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Olavi-Siurola/6000000040326887413<br />\n\"Sipi Olavinpoika Siurola ... Omisti Raikun kyl\u00e4ss\u00e4 Kangasalla 1/2 koukun suuruisen talon. Kun Kangasalla s\u00e4ilyi kauan aikaa tapana, ett\u00e4 nimismiehen virka ei ollut vakinainen, vaan hoiti sit\u00e4 joku talollinen, niin mainitsevat asiakirjat Olavi Tuurenpojan t\u00e4ss\u00e4 toimessa vuosina 1540 - 1543. Maakirja mainitsee h\u00e4net talollisena vuoteen 1556. Lautamiehen\u00e4 tavataan h\u00e4nen nimens\u00e4 viel\u00e4 04.06.1557. (Tampereen kaupungin arkisto, Jalmari Finnen arkisto, kansio VI:39 Kangasalan Raikusta) ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/people/Olga-Maria-Hiiri-Vuollevirta/6000000084579715799\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?n=laaksi&amp;oc=&amp;p=paavali+pertunpoika\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Paavo-K%C3%B6mi/6000000000699786457<br />\n\"... Kuollut ilmeisesti my\u00f6hemmin kuin 1669, sill\u00e4 k\u00e4r\u00e4j\u00e4juttu helmikuulta 1675. Asutuksen yleisluettelossa viimeisen kerran 1674\n</p>\n<p>\nYl\u00e4-Satakunnan tuomiokunnan renovoidut tuomiokirjat - Varsinaisten asioiden p\u00f6yt\u00e4kirjat 1675-1678 (KO a:6, 1675, 1678), jakso 51, sivu 47: 25.-26.2.1675 Ruovesi ja Keuruu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162526908&amp;aineistoId=1818831531 / Viitattu 3.8.2024\n</p>\n<p>\nL\u00c4HDE: Vanhan Ruoveden Talonhaltijat Matrikkeli 1552-1809. Ilma Orkamon is\u00e4nt\u00e4luettelot 1552-1721 uudistanut ja t\u00e4ydent\u00e4nyt Matti J. Kankaanp\u00e4\u00e4. ISBN 952-90-2501-7. Gummerus Kirjapaino Oy. Jyv\u00e4skyl\u00e4 1990. Sivu 97. ...\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/people/Sylvi-Tomperi/6000000050789495349\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hiiri-Vuollevirta/6000000084580367489\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus l\u00e4hteest\u00e4 https://www.geni.com/people/Tuure-Lintula/6000000025860236711<br />\n\"... Naituaan Paalilan Lintulan ratsutilan tytt\u00e4ren sai h\u00e4n t\u00e4m\u00e4n kautta paitsi taloja suuren m\u00e4\u00e4r\u00e4n varallisuutta. H\u00e4n lainasi rahaa ja viljaa arvoesineit\u00e4 vastaan. Kun lainoja ei aina suoritettu, hankki Tuure lainhuudatuksen n\u00e4ille esineille. 22.10.1663 h\u00e4n huudatti kultasormuksen, kattilan ja raanun, jotka Margareeta Abrahamintyt\u00e4r oli pantannut nelj\u00e4\u00e4 viljatynnyri\u00e4 ja 16 talaria vastaan, sek\u00e4 hopeak\u00e4\u00e4dyt, jotka Simo Eskonpoika Franssilasta oli pantannut, viel\u00e4 kaksi vaippaa ja raanun, jotka Akseli Hannunpoika Turolan Tavelasta oli pantannut yht\u00e4 ruistynnyri\u00e4 vastaan, lis\u00e4ksi kattilan, jonka Perttu Matinpoika Haapaniemen Mikkolasta oli pantannut nelj\u00e4\u00e4 ruistynnyri\u00e4 vastaan. 23.09.1678 h\u00e4n k\u00e4r\u00e4j\u00f6i kahdesta ruistynnyrist\u00e4, jotka Heikki Jaakonpoika Tarpilasta oli 5 vuotta aikaisemmin lainannut. 06.03.1682 h\u00e4n vaati Matti Mikonpojalta Heponiemen Melkkaalta yht\u00e4 tynnyri\u00e4 7 1/2 kappaa viljaa. 17.06.1681 h\u00e4n vaati parilta miehelt\u00e4 lainaamaansa ruista. 30.09.1685 h\u00e4nelle tuomittiin 12 luotia painava hopeapikari, jota vastaan h\u00e4n oli lainannut 19 talaria ja kaksi tynnyri\u00e4 viljaa majoitusmestari Jaakko Mikonpojalle Tyrv\u00e4\u00e4n Monaalasta. Paitsi Lintulaa kuului Tuurelle Karvalan talo samassa kyl\u00e4ss\u00e4. T\u00e4m\u00e4n h\u00e4n myi 206 talarista 08.07.1672 Juho Mikonpojalle, joka oli Turen sisaren tytt\u00e4ren poika. Juho maksoi heti 106 talaria, mutta tinki 06.03.1682 loppusummasta pois 50 talaria, mihin Tuure suostui. (Tampereen kaupungin arkisto, Jalmari Finnen arkisto, kansio VI:39 Kangasalan Raikusta)\n</p>\n<p>\nIs\u00e4nt\u00e4n\u00e4 1650 - 1678. L\u00e4hde: Liisa Poppius, Talot ja is\u00e4nn\u00e4t, s. 237 - 303. Teoksessa L\u00e4ngelm\u00e4veden seudun historia II. Kangasalan historia II. H\u00e4meenlinna 1954.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tiurulan_ortodoksinen_seurakunta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://seurakunnat.genealogia.fi/post/tiurula-ort\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tjusterbyn_kartano\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tohloppi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tohloppi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk68/Varsinais-Suomen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Siirtokarjalaisten_tie_osoitehakemisto_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://juhansuku.blogspot.com/2010/06/torsten-salomonsson-ram-sukua.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karisalmi.fi/tuitti.htm#Taulu%2035\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Langelmaentuomiokirjoja.pdf<br />\nhttps://www.protsv.fi/ths/finne/tuomiokirjapoiminnat/Tuomiokirjapoiminnat1366-1878.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Niemi/12-7.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-229.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-457.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-361.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-721.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/17-23157.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/10-117.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-8.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/10-115.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Karjalaisten_osoitekalenteri_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.avoindata.fi/data/fi/dataset/tuokko_kakisalmi<br />\nPatronyymista p\u00e4\u00e4tellen J\u00f6ran Haikosen is\u00e4 oli Thomas. Thomas Haikonen oli yleinen nimi Karjalassa. Sen niminen henkil\u00f6 on vaikuttanut 1600-luvun lopulla tuomiokirjakortiston mukaan mm. R\u00e4is\u00e4l\u00e4n naapuripit\u00e4j\u00e4ss\u00e4 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.avoindata.fi/data/fi/dataset/tuokko_kakisalmi<br />\nGrels J\u00e4ppinen Saaprun kyl\u00e4st\u00e4 on ollut k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 vuosina 1684 - 1687:<br />\nJ\u00e4ppinen, Grels, Sabrus<br />\n* Pyh\u00e4j\u00e4rvi 1684.10.20-23, gg3/249/22<br />\nJ\u00e4ppinen, Grels, Sabru<br />\n* Rautu, Sakkola, Pyh\u00e4j\u00e4 1686.03.23-31, gg5/95v-96v/41<br />\nJ\u00e4ppinen, Grels, Sabru<br />\n* Rautu, Sakkola, Pyh\u00e4j\u00e4 1686.11.15-20, gg5/179v-180/22<br />\nJ\u00e4ppinen, Grels,\u00a0<br />\n* Rautu, Sakkola, Pyh\u00e4j\u00e4 1687.10.11-17, gg6/211/36\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Turun_katedraalikoulu\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Tyrv%C3%A4nt%C3%B6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=577&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Suvut/Helsten.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=582&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=849&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=583&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/urjala.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.urjala.fi/client/urjala/userfiles/1019-raportti-rakennusinventointi-valmis.pdf<br />\n\"Laukeelan kyl\u00e4n talot l\u00e4\u00e4nitettiin Klaus Skarpenfeltille 1650. H\u00e4nen poikansa Gustav muutti 1663 Laukeealan Uotilaan, jolle h\u00e4n sai s\u00e4terivapauden 1670, kartanoon liitettiin yksi kyl\u00e4n taloista. Lyhytaikainen s\u00e4terikartano jakaantui 1700-luvulla moneen osaan. Laukeelan talom\u00e4\u00e4r\u00e4 kasvoi muutenkin 1700-luvun puoliv\u00e4lin j\u00e4lkeen ollen yhdeks\u00e4n vuonna 1830. My\u00f6hemmin Nuutaj\u00e4rven kartano yhdisti maihinsa kaksi kyl\u00e4n taloa (Keppil\u00e4t), ja perusti yhden sivutilan, K\u00f6ppil\u00e4n, kirkon etel\u00e4puolelle pienten lampien v\u00e4lill\u00e4 kulkevan harjun kupeelle.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/kylat/urja.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Uurainen<br />\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Uuraisten_kirkonkyl%C3%A4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=590&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Uusikaupunki\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.luovutetunetelakarjalanpitajat.fi/Pitajat/Uusikirkko/Perustietoa\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://seurakunnat.genealogia.fi/post/uusikirkko-vpl\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Valkeakoski\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=598&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/to.aspx?id=112.908010040\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttp://www.sakkola.fi/kylat/Valkjarvi.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=600&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/photo/view/6000000035675979876?album_type=photos_of_me&amp;end=&amp;photo_id=6000000061169708232\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.geni.com/photo/view/6000000035686980545?album_type=photos_of_me&amp;end=&amp;photo_id=6000000182428423950<br />\nKuvassa on Juho Tuomaanpoika Williams perheineen\n</p>\n<p>\nhttps://www.geni.com/photo/view/6000000035686980545?album_type=photos_of_me&amp;photo_id=6000000182428423951<br />\nKuvassa ovat Juho Tuomaanpoika Williams, Lempi Maria Viljamintyt\u00e4r Williams ja heid\u00e4n lapsiaan\n</p>\n<p>\nhttps://www.geni.com/photo/view/6000000035686980545?album_type=photos_of_me&amp;end=&amp;photo_id=6000000182413261215<br />\nKuvassa ovat mm. Lempi Maria Viljamintyt\u00e4r Williams, Juho Tuomaanpoika Williams, Nancy Alice Williams ja Arthur Oliver Williams\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vpl-pyhajarvi.net/valtionkonttorin-korvausasiakirjat/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Vammala\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk68/Varsinais-Suomen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=607&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk71/Hameen_kylannimet.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=608&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Siirtokarjalaisten_tie_osoitehakemisto_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Ven%C3%A4j%C3%A4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kaino.kotus.fi/www/verkkojulkaisut/julk54/Kannaksen_kylat.pdf\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=614&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Veteli\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=622&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.karjalanliitto.fi/karjalan-liitto/jasenyhteisot/saatiot/vpl.-pyhajarvi-saatio/vpl.-pyhajarvi/viipurin-laanin-pyhajarvi.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=628&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/default.asp?op=Massdata&amp;target=Karjalaisten_osoitekalenteri_\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=630&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Vilppula\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"P\u00e4lk\u00e4neen T\u00f6yr\u00e4niemen yksin\u00e4istalon nimi on jo et\u00e4\u00e4ntynyt melkoisesti *t\u00f6den -alusta, joka siihen kaikesta huolimatta k\u00e4tkeytyy. T\u00e4st\u00e4 nimest\u00e4 on asiakirjamuotoja aina 1500-luvulta l\u00e4htien, ja vanhimmat niist\u00e4 on luettava *Tu\u00f6denniemi: T\u00f6denemi 1544, T\u00f6\u00f6dhenemi 1565, T\u00f6deniemi 1584 (SAY), T\u00f6denniemi 1571 (Suomen hopeaveroluettelot 1571 III s. 86). 1600-luvulla nimi vaihtuu *T\u00f6idenniemeksi: T\u00f6ijdeniemi 1619, T\u00f6ydhenniemi 1634 (SAY). T\u00e4m\u00e4 kirjoitustraditio jatkuu aina t\u00e4h\u00e4n p\u00e4iv\u00e4\u00e4n saakka. Esim. vuosien 1736\u20141742 kirkon p\u00e4\u00e4kirjassa, joka on vanhin, talon nimi kirjoitetaan T\u00f6ydenniemi. Sen j\u00e4lkeiset p\u00e4\u00e4kirjan kirjoitustavat ovat: Teudeniemi 1744\u20141750, 1751 \u2014 1758, 1773\u20141777, 1779\u20141784, Teudenniemi 1759 \u2014 1764, 1766\u20141771, T\u00e4ydennjemi 1785\u20141790, 1792\u20141797, T\u00f6idennjemi 1798\u20141803, 1804\u20141809, T\u00f6yd\u00e4nnjemi ja T\u00f6ydenjemi rinnakkain 1810\u20141815, Teydennjemi 1816-1822 , 1823\u20141829, 1830\u20141836, Teydenjemi 1837\u2014 1843, T\u00e4ynennjemi 1845 \u2014 1851, T\u00e4ydenniemei 1852 \u2014 1858, 1859\u20141865, ja v:sta 1866 eteenp\u00e4in T\u00f6ydenniemi. \u2014 Hyv\u00e4 esimerkki kirjoitustradition voimasta on se, ett\u00e4 viel\u00e4 nytkin kirkonkirjassa on T\u00f6ydenniemi. T\u00f6ydenniemi on alunperin ollut T\u00f6idenniemi muodon kirjoitusasu, mutta se on j\u00e4\u00e4nyt vallitsevaksi senkin j\u00e4lkeen kun \u00f6i -diftongia ei en\u00e4\u00e4 merkitty \u00f6y:ll\u00e4. T\u00f6yr\u00e4niemi on aivan my\u00f6h\u00e4inen muodostus; sit\u00e4 ei tavata viel\u00e4 kirkonkirjoissakaan. Sen kehkeytyminen on voinut tapahtua vasta sen j\u00e4lkeen kun d \u00bb r -muutos tapahtui seudulla, ja t\u00e4m\u00e4 muutos taas on niin my\u00f6h\u00e4inen, ett\u00e4 viel\u00e4 nytkin T\u00f6yr\u00e4niemen seudun syntyper\u00e4iset vanhukset ovat l:n kannalla, vaikka keski- ja nuorempi polvi jo onkin siirtynyt r:n k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4ksi. Nimiasu T\u00f6yr\u00e4niemi on kansanetymologinen sekaantuma t\u00f6yr\u00e4 -sanaan, mik\u00e4 sekaantuminen &lt;5 \u00bb r -muutoksen j\u00e4lkeen on helposti ymm\u00e4rrett\u00e4v\u00e4 \u2014 varsinkin kun talo sijaitsee m\u00e4ent\u00f6yr\u00e4\u00e4ll\u00e4.\" L\u00e4hde netiss\u00e4 https://journal.fi/virittaja/article/view/32581 / Viitattu 25.6.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Viro\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Virrat\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=634&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://seurakunnat.genealogia.fi/post/vuole\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://sukuhaku.genealogia.fi/\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/6<br />\n\"Abrahamus Axelii (K 1697)<br />\nAbraham Axelsson<br />\nS oletettavasti 1620-luvulla. V Keuruun ensimm\u00e4inen kirkkoherra (Palanderin suvun kantais\u00e4) Axelius (Axillus) Theodorici ja Scholastica Hindersdotter / Henriksdotter / Lastikka Heikintyt\u00e4r.\n</p>\n<p>\nYlioppilas (Satacundensis, Keuruensis) Turussa syyslukukausi 1642, mainitaan Turun akatemian konsistorin p\u00f6yt\u00e4kirjassa viel\u00e4 3.4.1650 er\u00e4\u00e4n velkomisjutun yhteydess\u00e4.\n</p>\n<p>\nKeuruun kappalainen ainakin vuodesta 1656, jolloin asui vaimoineen Suolahden talossa; Keuruun kirkkoherra 1687.\n</p>\n<p>\nVanhan Ruoveden is\u00e4nt\u00e4luetteloissa (Ilma Orkamo 1960) Suolahden kyl\u00e4n Suolahden talon (talot Suolahti ja H\u00e4kkinen, sittemmin Pekkala) is\u00e4nt\u00e4 vuodesta 1653 kuolemaansa asti ja my\u00f6s kamarikollegion p\u00e4\u00e4t\u00f6ksell\u00e4 17.9.1675 Keuruun kirkkoherranpappilaksi m\u00e4\u00e4r\u00e4tyn saman kyl\u00e4n Kangasmannilan talon is\u00e4nt\u00e4 vuodesta 1688 niin ik\u00e4\u00e4n kuolemaansa asti.\n</p>\n<p>\nK Keuruu 6.6.1697 (haudattiin 8.6.1697).\n</p>\n<p>\nP1 Gertrud / Kerttu N.N., mainitaan 1656\u20131666, K (haudattu) Keuruu 1666; <br />\nP2 Katarina / Kaarina N.N., mainitaan 1667\u20131674; <br />\nP3 Margareta / Reetta N.N., mainitaan 1678\u20131683, K (haudattu) Keuruu 1683; <br />\nP4 jo 1684 Katarina Johansdotter / Kaarina Juhontyt\u00e4r Humalainen h\u00e4nen 2. avioliitossaan, eli lesken\u00e4 viel\u00e4 1705, P4 V Kangasalla asunut kruununvouti Juhana Matinpoika / Johan Mattsson Humalainen ja Reeta Markuksentyt\u00e4r / Margareta Markusdotter. Kaarina Juhontyt\u00e4r em\u00e4nn\u00f6i is\u00e4nt\u00e4luettelon (Ilma Orkamo 1960) mukaan viel\u00e4 toisen kerran leskeksi j\u00e4\u00e4ty\u00e4\u00e4n Suolahden taloa Suolahden kyl\u00e4ss\u00e4 1697\u20131701 ja luovutettuaan 1702 talon is\u00e4nnyyden v\u00e4vylleen Matti Matinpojalle kuoli ja haudattiin Keuruulla vasta 1734 (Keuruun kirkkoherranpappilaksi m\u00e4\u00e4r\u00e4tyn Kangasmannilan talon is\u00e4nt\u00e4luettelossa h\u00e4net kuitenkin mainitaan haudatuksi jo 1698).\n</p>\n<p>\nKatarina Humalaisen P1 korpraali (kornetti?) Johan / Justus? Iwanowitz\n</p>\n<p>\nJulkaistu 19.1.2011.<br />\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Abrahamus Axelii. Turun hiippakunnan paimenmuisto 1554\u20131721 -verkkojulkaisu. Studia Biographica 9. Helsinki: Suomalaisen Kirjallisuuden Seura, 2011\u2013 (viitattu 18.6.2022). Julkaisun pysyv\u00e4 tunniste URN:NBN:fi-fe201101191118; artikkelin pysyv\u00e4 tunniste https://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-thp-000006<br />\n\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/174<br />\n\"Axillus / Axel Theodorici Kyroensis, Suolaxius<br />\nS H\u00e4meenkyr\u00f6. V Klaus Flemingilt\u00e4 1597 kaksi maatilaa H\u00e4meenkyr\u00f6n Kurkelasta palkkioksi ansiokkaasta palveluksesta sodissa saanut ratsumies Didrik Pietarinpoika / Didrich Persson ja N.N.\n</p>\n<p>\nSjundbyn ja Kirkniemen herran Henrik Klaunpoika Tottin ja hovimestari Nils Nilsson Natt och Dagin lesken, kuningas Eerik XIV:n ja kuningatar Kaarina Maununtytt\u00e4ren tytt\u00e4ren Sigrid Vasen (Vasa) kotisaarnaaja Liuksialan kartanossa Kangasalla (Sigrid-rouvan l\u00e4\u00e4nitykseen kuului mm. 23 tilaa Keuruulla); Keuruun uuden kappelin ensimm\u00e4inen kappalainen noin 1625; Keuruun ensimm\u00e4inen kirkkoherra viimeist\u00e4\u00e4n 1630, jolloin 1.10. k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 itsest\u00e4\u00e4n nimityst\u00e4 \"pastor Keuruensis\".\n</p>\n<p>\nKoska uudella kirkkoherrakunnalla ei ollut omaa pappilaa, kirkkoherra asui perheineen Suolahden kyl\u00e4ss\u00e4 kahdesta talosta, Suolahdesta ja H\u00e4kkisest\u00e4, yhdist\u00e4m\u00e4ss\u00e4\u00e4n Suolahden (sittemmin Pekkalan) talossa muutaman kilometrin p\u00e4\u00e4ss\u00e4 kirkolta ja sai kruunulta vuosittain kahdeksan tynnyri\u00e4 viljaa korvaukseksi virkatalon puuttumisesta. Kirkkoherra Axelius Theodorici (Aksel Theodorinpoika) mainitaan vanhan Ruoveden is\u00e4nt\u00e4luetteloissa kyseisen talon is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 noin vuodesta 1635 kuolemaansa asti.\n</p>\n<p>\nK Keuruu (hukkui Tarhianj\u00e4rveen) kes\u00e4ll\u00e4 (haudattiin 1646).\n</p>\n<p>\nT\u00e4m\u00e4 Keuruun ensimm\u00e4inen kirkkoherra on Palanderien pappis- ja virkamiessuvun kantais\u00e4, joskin sukunimen Palander (suo = lat. palus) yli sata vuotta suvun hallussa olleen kotitalon mukaan ottivat vasta h\u00e4nen pojanpoikansa.\n</p>\n<p>\nP Scholastica Hindersdotter / Henriksdotter / Lastikka Heikintyt\u00e4r, PV todenn\u00e4k\u00f6isesti H\u00e4meenkyr\u00f6n kirkkoherra Henricus Jacobi Finno ja oletettavasti h\u00e4nen 1. puolisonsa Valborg Henriksdotter. Scholastica-rouva em\u00e4nn\u00f6i lesken\u00e4 Suolahden Pekkalan taloa vuoteen 1652, jolloin luovutti talon pojalleen, my\u00f6hemm\u00e4lle Keuruun kappalaiselle ja lopulta kirkkoherralle Abrahamus Axeliille.\n</p>\n<p>\nJulkaistu 19.1.2011.<br />\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Axelius Theodorici. Turun hiippakunnan paimenmuisto 1554\u20131721 -verkkojulkaisu. Studia Biographica 9. Helsinki: Suomalaisen Kirjallisuuden Seura, 2011\u2013 (viitattu 18.6.2022). Julkaisun pysyv\u00e4 tunniste URN:NBN:fi-fe201101191118; artikkelin pysyv\u00e4 tunniste https://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-thp-000174<br />\n\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/174\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/198<br />\n\"P\u00e4lk\u00e4neen kirkkoherra ainakin jo 1553; S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en ja Hattulan kihlakuntien rovastikunnan maarovasti ainakin 1553\u20131556.\n</p>\n<p>\nBartholomaeus Johannis hankki 1561 r\u00e4lssimaata Hattulan Katinalasta. H\u00e4net (\"her Berttel i Pelckene\") mainitaan tinan pakko-ostajana veroluettelossa 1567, ja h\u00e4n (\"Bertill Jonson sochnn presth i f\u00f6r:ne P\u00e4lk\u00e4ne sochnn\") sinet\u00f6i P\u00e4lk\u00e4neen pit\u00e4j\u00e4n hopeaveroluettelon 1571. Mainitun veroluettelon mukaan h\u00e4n maksoi hopeaveroa 61 markkaa 3 \u00e4yri\u00e4 ja oli sen perusteella P\u00e4lk\u00e4neen pit\u00e4j\u00e4n varakkain mies ja koko H\u00e4meen rikkaimpia pappeja. H\u00e4nell\u00e4 oli omaisuutta 6,5 leivisk\u00e4\u00e4 kuparia, 2 leivisk\u00e4\u00e4 tinaa, 3 (ori)hevosta, 4 tammaa, 26 lehm\u00e4\u00e4, 11 vuohta, 9 sikaa ja nuorta karjaa 27 el\u00e4int\u00e4.\n</p>\n<p>\nSinet\u00f6i 23.10.1568 P\u00e4lk\u00e4neen pit\u00e4j\u00e4nmiesten uskollisuudenvakuutuksen kuningas Juhana III:lle.\n</p>\n<p>\nK P\u00e4lk\u00e4ne 1574.\n</p>\n<p>\nJulkaistu 19.1.2011.<br />\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Bartholomaeus Johannis. Turun hiippakunnan paimenmuisto 1554\u20131721 -verkkojulkaisu. Studia Biographica 9. Helsinki: Suomalaisen Kirjallisuuden Seura, 2011\u2013 (viitattu 19.2.2023). Julkaisun pysyv\u00e4 tunniste URN:NBN:fi-fe201101191118; artikkelin pysyv\u00e4 tunniste https://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-thp-000198<br />\n\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/2453\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/2061<br />\n\"Raumannus, Jacobus Pauli (noin 1600\u20131678)<br />\nJakob P\u00e5hlsson, Jaakko Paavalinpoika<br />\nS n\u00e4ht\u00e4v\u00e4sti Rauma noin 1600. Mahdollisesti Rauman kaupungin porvarin Simo Paavalinpojan (Raumannus\u2013Paulinus-suvun ja aatelissukujen Lillienstedt, Lindheim ja Lagerflycht kantais\u00e4n Simon Paulin) veli.\n</p>\n<p>\nMainitaan opiskelleen jossakin ulkomaisessa yliopistossa (Nuorteva ei tunne).\n</p>\n<p>\nTurun lukion yhteydess\u00e4 toimineen pedagogion 1. kollega (collega primus) ainakin jo 1632. Pirkkalan kirkkoherra 1639; Tyrv\u00e4\u00e4n rovastikunnan l\u00e4\u00e4ninrovasti, suoritti viidess\u00e4 seurakunnassa yhteens\u00e4 59 rovastintarkastusta 1645, 1651\u20131654, 1656\u20131661, 1663\u20131673, 1675\u20131676 ja viel\u00e4 13.1.1678 (Lempi\u00e4inen 1967).\n</p>\n<p>\nPappiss\u00e4\u00e4dyn valtiop\u00e4iv\u00e4mies Tukholmassa 1642 ja 1664; Turun pappeinkokouksen synodaaliv\u00e4it\u00f6ksen respondentti (synod. resp.) 1632, saarnaaja (synod. conc.) (suomeksi) 1667.\n</p>\n<p>\nJacobus Pauli Raumannus kehitti suomalaista kirjallisuutta ja kulttuuria merkitt\u00e4sti k\u00e4\u00e4nt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 kirkollista kirjallisuutta kansankielelle. H\u00e4nen laatimansa Augsburgin tunnustuksen suomennos painettiin Tukholmassa 1651. Suomennosty\u00f6h\u00f6n Raumannus kertoo ryhtyneens\u00e4 kreivi Per Brahen k\u00e4skyst\u00e4 ja Turun tuomiokapitulin \"neuvosta ja suosiosta\", mutta tehneens\u00e4 ty\u00f6n \"omalla ahkerudell\u00b4 ja culutuxella\". Esipuheessa h\u00e4n sanoo julkaisseensa tunnustuskirjan sit\u00e4 varten, ett\u00e4 sen artikkeleita luettaisiin seurakunnissa ja niist\u00e4 my\u00f6s saarnattaisiin. H\u00e4n omisti suomennoksensa kuningatar Kristiinalle, joka antoi 1651 Raumannukselle vapautuksen kruununveroista. Vuonna 1664 Raumannus ilmoitti jatkavansa suomennosty\u00f6t\u00e4\u00e4n k\u00e4\u00e4nt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 Avenariuksen rukouskirjan, vuoden 1655 uskons\u00e4\u00e4nn\u00f6n, Schmalkaldenin artikkelit sek\u00e4 Lutherin Ison katekismuksen. Kuningas Kaarle XI:n holhoojahallitus tuki h\u00e4nen kirjallista toimintaansa my\u00f6nt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 h\u00e4nelle 1664 elinik\u00e4isen vapautuksen kruununveroista sek\u00e4 antamalla anteeksi h\u00e4nen 130 hopeataalarin ja 18 viljatynnyrin suuruiset veror\u00e4stins\u00e4 sill\u00e4 ehdolla, ett\u00e4 h\u00e4n suorittaisi keskener\u00e4iset suomennosty\u00f6t loppuun. Vuonna 1671 valtaneuvos Lorenz Creutz lupasi Pirkkalassa k\u00e4ydess\u00e4\u00e4n, ett\u00e4 suomennokset painettaisiin valtionvaroilla, ja syksyll\u00e4 1672 Raumannus ilmoitti Creutzille suomennost\u00f6iden valmistuneen painettavaksi. \"D. Martinus Lutheruxen Catechismus se suurembi\" painettiin Turussa 1674 ja \"Avenarin aamu ja ehto rucouxet\" julkaistiin 1674 piispa Johannes Gezelius vanhemman painattamaan virsikirjaan liitettyin\u00e4.\n</p>\n<p>\nV\u00e4it\u00f6skirjan dedikaatio (ded. diss.) Turku 18.5. ja 24.11.1649, 19.12.1653.\n</p>\n<p>\nK Pirkkala alkuvuodesta 1678, haudattiin 12.10.1679 Pirkkalan kirkkoon alttarin alle.\n</p>\n<p>\nP Kirstin / Kerstin J\u00f6ransdotter / Georgsdotter, asui leskeksi j\u00e4\u00e4ty\u00e4\u00e4n Johan-poikansa luona Keij\u00e4rven Eerolan ratsutilalla, mainitaan vainajana 1703.\n</p>\n<p>\nJulkaistu 19.1.2011.<br />\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Jacobus Pauli Raumannus. Turun hiippakunnan paimenmuisto 1554\u20131721 -verkkojulkaisu. Studia Biographica 9. Helsinki: Suomalaisen Kirjallisuuden Seura, 2011\u2013 (viitattu 24.9.2022). Julkaisun pysyv\u00e4 tunniste URN:NBN:fi-fe201101191118; artikkelin pysyv\u00e4 tunniste https://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-thp-002061\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/2283<br />\n\"Sigfridus Martini (mainitaan 1568\u20131573)<br />\nSigfrid M\u00e5rtensson<br />\nSauvon kirkkoherra ainakin jo 26.11.1568, jolloin sinet\u00f6i Sauvon pit\u00e4j\u00e4nmiesten uskollisuudenvakuutuksen kuningas Juhana III:lle, oli virassa viel\u00e4 1573.\n</p>\n<p>\nVuoden 1571 hopeaveroluettelon mukaan \"Hr Sigfred kyrkoherde Sagu socken\" omisti 2 hevosta arvoltaan 50 markkaa, 3 h\u00e4rk\u00e4\u00e4, 2 lehm\u00e4\u00e4, 21 p\u00e4\u00e4t\u00e4 nuorta karjaa (hiehoja ja mulleja), 20 lammasta ja 6 sikaa. Metallivarallisuutta h\u00e4nell\u00e4 oli leivisk\u00e4 ja 10 naulaa messinki\u00e4, 10 naulaa tinaa, leivisk\u00e4 kuparia, 10 luotia hopeaa ja 40 markkaa rahaa. Omaisuuden arvo rahassa oli 347 markkaa ja hopeaveroa tuli maksettavaksi 35 markkaa, 2 \u00e4yri\u00e4.\n</p>\n<p>\nSigfridus Martinista polveutuu sauvolainen Forssk\u00e5lin pappis- ja nimismiessuku.\n</p>\n<p>\nP N.N. Henriksdotter, PV Sauvon Karunan K\u00e4rkkisten herra, asemies Henrik Erlandsson (Lindel\u00f6f) ja Kristina Olofsdotter.\n</p>\n<p>\nJulkaistu 19.1.2011.<br />\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Sigfridus Martini. Turun hiippakunnan paimenmuisto 1554\u20131721 -verkkojulkaisu. Studia Biographica 9. Helsinki: Suomalaisen Kirjallisuuden Seura, 2011\u2013 (viitattu 15.9.2022). Julkaisun pysyv\u00e4 tunniste URN:NBN:fi-fe201101191118; artikkelin pysyv\u00e4 tunniste https://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-thp-002283 \"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://kansallisbiografia.fi/paimenmuisto/henkilo/709<br />\n\"Forssk\u00e5l, Simon Sigfridi (K 1629)<br />\nSimon Sigfridsson<br />\nS ehk\u00e4 Sauvo. V Sauvon aiempi kirkkoherra Sigfridus Martini ja N.N. Henriksdotter (Lindel\u00f6f).\n</p>\n<p>\nSauvon kappalainen ainakin jo 1593, jolloin allekirjoitti Turussa 19.6 Uppsalan kirkolliskokouksen p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen (Confessio Fidein vuoden 1693 painetussa suomennoksessa \u201dCappalaiset. \u2013 \u2013 Pohjan- ja Etel\u00e4n-Suomenmasa. \u2013 \u2013 Simon Sigfridi Sawoisa.\u201d); Sauvon kirkkoherra 1614. Forssk\u00e5l oli virassa vuoteen 1629, jolloin h\u00e4nen poikansa Sigfridus Simonis Forssk\u00e5l hoiti is\u00e4ns\u00e4 apulaisena h\u00e4nen virkateht\u00e4vi\u00e4\u00e4n.\n</p>\n<p>\nForssk\u00e5l viljeli kolmen tynnyrin kylv\u00f6n suuruista tilaa Foudilassa. H\u00e4n sai kuningas Kustaa II Aadolfin kirjeell\u00e4 3.3.1616 vuodeksi vapautuksen osasta veroluontoisia maksujaan.\n</p>\n<p>\nK ilmeisesti Sauvo 1629.\n</p>\n<p>\nP N.N.\n</p>\n<p>\nJulkaistu 19.1.2011.<br />\nV\u00e4\u00e4n\u00e4nen, Ky\u00f6sti: Simon Sigfridi Forssk\u00e5l. Turun hiippakunnan paimenmuisto 1554\u20131721 -verkkojulkaisu. Studia Biographica 9. Helsinki: Suomalaisen Kirjallisuuden Seura, 2011\u2013 (viitattu 15.9.2022). Julkaisun pysyv\u00e4 tunniste URN:NBN:fi-fe201101191118; artikkelin pysyv\u00e4 tunniste https://urn.fi/urn:nbn:fi:sks-thp-000709\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Weimar_Republic\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://de.wikipedia.org/wiki/Weimarer_Republik\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Weimarin_tasavalta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"A laboratory study of natural food conversion and growth rates of largemouth and smallmouth black bass\", Wells Eldon Williams - Thesis for the Degree of M. S. - Michigan State College of Agriculture and Applied Science 1954, permanent link at Michigan State University Libraries Digital Collecions<br />\nhttps://doi.org/doi:10.25335/M5WM13V9H\n</p>\n<p>\n\"Creel returns of catchable rainbow trout (Salmo gairdnerii) and brown trout (Salmo trutta) from Augusta Creek, Kalamazoo County, Michigan, 1952-1956\", Wells E. Williams - Thesis for the Degree of Ph. D. - Michigan State University 1957, permanent link at Michigan State University Libraries Digital Collecions<br />\nhttps://doi.org/doi:10.25335/M5ZW19610\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.sukuhistoria.fi/wiki/index.php/WIJKARE\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Wittenberg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Yl%C3%A4ne\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=652&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://fi.wikipedia.org/wiki/Yl%C3%A4neen_kartano\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=653&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.seurakunnat.genealogia.fi/post/ylojarvi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://users.utu.fi/isoi/talot/ylojarvi.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu11-362.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-2895.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-2895.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-12.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-705.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-12.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/10-177.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/9-89.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/taulu6-8.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/11-229.htm\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://hiski.genealogia.fi/seurakunnat/srk?CMD=SRK&amp;ID=658&amp;TYPE=HTML&amp;LANG=FI\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nL\u00e4hdeteksti\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://www.kyppi.fi/palveluikkuna/mjreki/read/asp/r_kohde_det.aspx?KOHDE_ID=1000025726\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>"
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_C_note_1.js');
