// This file is generated

I_note_0 = [
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nClaes Jacobsson Hauhaisen puolison Anna Hansdotter (Agricolan?) alkuper\u00e4st\u00e4 l\u00f6ytyi arvailuja muttei todisteita.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMatts J\u00e4ppisen puolison nimeksi on eri l\u00e4hteiss\u00e4 kirjoitettu \"Anna J\u00f6ransdr\" ja \"Agn.\" Puolisoita on voinut olla enemm\u00e4n kuin yksi, tai jompi kumpi nimi on v\u00e4\u00e4r\u00e4, tai samasta henkil\u00f6st\u00e4 on k\u00e4ytetty eri nimi\u00e4 eri aikoina.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnnikan tai Annan alkuper\u00e4st\u00e4 ei saatu t\u00e4ss\u00e4 selvyytt\u00e4. H\u00e4nelle l\u00f6ytyi ehdokkaita vanhemmiksi nettisukupuista, mutta l\u00e4hteit\u00e4 ja perusteluja niist\u00e4 ei l\u00f6ytynyt. Jos h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 on Peter eli Pehr Gadd, Gaddelius, tai Gadelius, se ei sin\u00e4ns\u00e4 paljon auta, kun sen nimisi\u00e4 henkil\u00f6it\u00e4 on ollut enemm\u00e4n kuin yksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nArvidin mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 mm ylioppilasmatrikkeli:<br />\n-\tGabriel Ancherus, s. noin 1620 Vehmaa, ylioppilas Turussa sl. 1640, Helsingin kappalainen, puolisona Gertrud J\u00f6ransdotter, k. noin 1655, l\u00e4hde: Yrj\u00f6 Kotivuori, Ylioppilasmatrikkeli 1640\u20131852: Gabriel (Gabriel Arvidi), verkkojulkaisu 2005: https://ylioppilasmatrikkeli.fi/henkilo.php?id=45 / Viitattu 3.8.2024<br />\n-\tErik Ancherus, s. noin 1620 Vehmaa, ylioppilas Turussa sl. 1640, Uudenmaan ja H\u00e4meen l\u00e4\u00e4nin ratsuv\u00e4kirykmentin saarnaaja 1643, Iitin kappalainen 1650, Iitin kirkkoherra 1655, puolisoina Anna Danielsdotter ja Katarina Petrusdotter Ancherus, k. 1669, l\u00e4hde: Yrj\u00f6 Kotivuori, Ylioppilasmatrikkeli 1640\u20131852: Erik Ancherus, verkkojulkaisu 2005: https://ylioppilasmatrikkeli.fi/henkilo.php?id=43 / Viitattu 3.8.2024<br />\n-\tTomas Ancherus, s. noin 1620 Vehmaa, ylioppilas Turussa sl. 1640, pappi Orimattilassa 1640-luvulta alkaen, puolisona Margareta Jakobsdotter, k. vuoden 1667 j\u00e4lkeen, l\u00e4hde: Yrj\u00f6 Kotivuori, Ylioppilasmatrikkeli 1640\u20131852: Tomas Ancherus, verkkojulkaisu 2005: https://ylioppilasmatrikkeli.fi/henkilo.php?id=44 / Viitattu 3.8.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBeatan mahdollisista vanhemmista l\u00e4hteit\u00e4:<br />\n1. https://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-28697.html\tSukuForum-keskustelu aiheesta \"Karkun Rainio-D\u00f6nsby\"<br />\n2. Aarno Raittila Karkun Rainion talon sukuhistoria 1500-1600 luvulla 29.10.2014<br />\n3. https://docs.google.com/document/edit?id=1pXtV_t39rajyigPr7l4ACbpUQ70WZXll3CoPSC1DMR4&amp;hl=en#\t\"Hans Marcusson esiintyy Melkolassa viimeisen kerran vuonna 1601. Vuodesta 1603 tila on merkitty Jacob Hanssonille eli Hansin \u00e4idin sisarenpojalle? T\u00e4m\u00e4 osti tilan vuonna 1630 \u201cRainion perillisilt\u00e4\u201d. Konsensushypoteesi SukuForum-keskustelussa Karkun Rainio-D\u00f6nsby on, ett\u00e4 Rainion Beata-vaimo oli D\u00f6nsbyn Margareta Henriksdotterin tyt\u00e4r ja Melkolan Hans Markussonin sisar. Rainion perilliset esiintyv\u00e4t my\u00f6s Karkun k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 7.8.1624.\"<br />\n4. https://runeberg.org/frfinl/0096.html\tFr\u00e4lsesl\u00e4kter i Finland intill stora ofreden 91 (1909-1916) D\u00d6NSBY-S\u00c4LKTEN, Author: Jully Ramsay\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBeata Eliaantyytt\u00e4ren vanhemmista ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Is\u00e4ehdokkaaksi tuli patronyymin perusteella Elias ja \u00e4itiehdokkaaksi Padasjoen Maakesken Finnil\u00e4n rippikirjan perusteella Liisa. Sen niminen pariskunta l\u00f6ytyi Padasjoen Maakesken Salvilasta, mutta samannimisi\u00e4 pareja on voinut asua muuallakin. Salvilan Elias oli nihti, keih\u00e4smies (l.k., lansknekt), jalkav\u00e4en sotamies (kt, knekt). Liisa Tuomaantyt\u00e4r oli noin vuosina 1723 - 1743 talolliseen anoppi Maakesken Finnil\u00e4ss\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOn mahdollista, ett\u00e4 Mathias Petersson K\u00e4nk\u00e4sell\u00e4 oli kolme Catharina eli Catrina eli Katri nimist\u00e4 vaimoa, mutta yht\u00e4 hyvin vaimolle tai vaimoille on voitu kirjata v\u00e4\u00e4r\u00e4 sukunimi. Siksi lasten \u00e4idin alkuper\u00e4 ei n\u00e4yt\u00e4 selke\u00e4lt\u00e4. 1766 syntyneen perheen vanhimman lapsen Evan kastetapahtumassa \u00e4idin nimi on Cath. Ahoin. 1768 syntyneelle Agnethalle ja noin 1770 syntyneelle Michelille on merkitty kastetapahtumaan \u00e4idiksi Cath. Romu, mutta muista tapahtumista ei l\u00f6ytynyt sellaista muista erottuvaa Catharina Romua joka sopisi t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun. Noin 1774 syntyneelle Walborgille ja noin 1779 syntyneelle Hedvigille on merkitty kastetapahtumaan \u00e4idiksi Catrina Alain. Muolaan P\u00e4llil\u00e4n kyl\u00e4n rippikirjoissa 1765 - 1793 lasten \u00e4iti on Catrina Alain.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautausluetteloon 29.8.1776 Auttoisten Hokassa kuolleen Christinan patronyymiksi on kirjoitettu suunnilleen \"Elia'd:r\", mutta haudattu lienee henkil\u00f6 jolla rippikirjoissa on patronyymi Ericsdotter.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautausluettelon mukaan 17.6.1760 kuoli Jaamassa ja haudattiin 24.6.1760 \"Torp. Lars Sallises moder Dorothea\" 84 v. Hautausluettelon seuraavan merkinn\u00e4n mukaan kuoli Jaamassa 21.6.1760 ja haudattiin 24.6.1760 \"Torp. Lars Sallises son Stephan\" 13 v, joten ilmeisesti samana p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 24.6.1760 haudattiin Dorothea ja h\u00e4nen pojanpoikansa Stephan Larsson Sallinen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEliinalle kirjoitettiin ensimm\u00e4isen avioliiton vihkiluetteloon patronyymiksi Eriksdr, mutta rippikirjoissa patronyyymi oli Juhantyt\u00e4r tai Juhontyt\u00e4r.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nGertrudin patronyymista l\u00f6ytyi kaksi eri tietoa: vuoden 1724 v\u00e4est\u00f6luettelossa h\u00e4n on Thomasdr, rippikirjassa 1748-1764, vuoden 1754 v\u00e4est\u00f6luettelossa ja hautaustapahtumassa Mattsdr.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi l\u00f6ytynyt kunnollista tietoa Hedvig Simontytt\u00e4ren alkuper\u00e4st\u00e4. Keuruun Suolahden Saukossa asui Simoja, joiden suvussa oli my\u00f6s Hedvigej\u00e4. Jos Hedvig syntyi 14.3.1769 Keuruun Tiusalassa, h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 on Simon Henrichsson ja \u00e4iti Lena Gabrielsdotter, sellainen kastetapahtuma l\u00f6ytyi, mutta l\u00f6ytyi my\u00f6s hautaustapahtuma jonka mukaan talollinen Simon Henricssonin tyt\u00e4r Hedwig kuoli Tiusalassa 3/4 v ik\u00e4isen\u00e4 19.12.1769.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHelenan vanhemmat Muolan Vuosalmen v\u00e4est\u00f6kirjan 1723 mukaan ovat 70-vuotiaiksi merkityt Matz Andersson ja Maria Matzdotter. Muista kirjoista p\u00e4\u00e4tellen Helenan is\u00e4n sukunimi alkanee W-kirjaimella, mutta j\u00e4i ep\u00e4selv\u00e4ksi onko sukunimi Waari, Wanhain vai W\u00e4is\u00e4in. Helenan \u00e4iti voi olla sama kuin rippikirjassa 1736-1740 on huonosti kirjoitettu ja yliviivattu Marg. Jaroin, Joroin tai Juvoin, tai sama kuin rippikirjassa 1756-1764 Matin anoppi Maria s. noin 1660.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHeikki Sipinpoika M\u00e4en lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 Kari Paunasalon sivu https://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-897.htm / Viitattu 2.6.2022:<br />\n-\tMarketta M\u00e4ki - Mainitaan 1634-38. Puoliso Paavo Laurinpoika M\u00e4ki, M\u00e4kel\u00e4, elossa viel\u00e4 1675. - Mainitaan jousiluettelossa 1630 is\u00e4nn\u00e4ksi Hankavedell\u00e4. V\u00e4\u00e4ksyn lampuoti Hankaveden kyl\u00e4ss\u00e4 1635-39. Mainitaan v\u00e4vyn\u00e4 Sipi Heikinpojan luona Hankavedell\u00e4 1634. Ruoveden syysk\u00e4r\u00e4jill\u00e4 1631 sakotettiin 3 markalla useita Ruoveden is\u00e4nti\u00e4, joukossaan Paavo Lassenpoika Hankom\u00e4est\u00e4, vastahakoisuudestaan ja uppiniskaisuudestaan, koska olivat laiminly\u00f6neet yleisten teiden rakentamisen. Mahdollisesti sama kuin se Paavo Lassenpoika, joka mainitaan Olli Lassenpojan veljen\u00e4 Keuruun Pihlajaveden kyl\u00e4n K\u00f6miss\u00e4 1646 sek\u00e4 is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 1656-57 ja 1660-69. Sanotaan \u00bbik\u00e4lopuksi\u00bb 1657. Puolisoina mainitaan 1656-1661 Marketta ja 1663-69 Aune<br />\n-\tSipi M\u00e4ki - Ruoveden \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen M\u00e4ki-Sipin eli Sipil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4 1634-74.<br />\n-\tKaisa - Mainitaan veljens\u00e4 Sipi Heikinpojan luona Ruoveden \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen kyl\u00e4n M\u00e4ess\u00e4 1635.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTapio V\u00e4h\u00e4kangas on kyseenalaistanut Jully Ramsayn k\u00e4sityksen, ett\u00e4 Kemi\u00f6n Fr\u00f6jdb\u00f6less\u00e4 eli B\u00f6less\u00e4 vaikuttanut M\u00e5rten J\u00f6nsson olisi Paraisten Atussa vaikuttaneen J\u00f6ns Bengtssonin j\u00e4lkel\u00e4inen. V\u00e4h\u00e4kankaan mukaan Fr\u00f6jdb\u00f6le oli M\u00e5rten J\u00f6nssonin ja h\u00e4nen veljens\u00e4 Klemet J\u00f6nssonin kotitalo, jonka jo heid\u00e4n is\u00e4ns\u00e4 J\u00f6ns omisti. L\u00e4hde: Genos 76. vuosikerta, 2005-3, s. 112-127, Tapio V\u00e4h\u00e4kangas: Fr\u00f6jdb\u00f6len suku\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJ\u00f6ran Kultasesta itsest\u00e4\u00e4n ei tullut havaintoa kirjoista. H\u00e4nen nimens\u00e4 el\u00e4\u00e4 kuitenkin kirjoissa vahvasti poikiensa Bertellin, Matsin ja Simonin is\u00e4nnimess\u00e4 \"J\u00f6ransson\". Tuo veljesparvi perheenj\u00e4senineen n\u00e4kyy selv\u00e4sti Muolaan kirkonkyl\u00e4n v\u00e4est\u00f6luettelossa 1723, vaikkakin ilman sukunime\u00e4, ja Hattulan kyl\u00e4n rippikirjassa 1736-1740 sukunimell\u00e4 varustettuna. Hattula oli kirkonkyl\u00e4n etel\u00e4inen naapurikyl\u00e4. Mahdollisesti Kultaset eiv\u00e4t muuttaneet kirkonkyl\u00e4st\u00e4 Hattulaan, vaan Hattulan asukkaat kirjattiin v. 1723 kirkonkyl\u00e4n kohdalle:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin l\u00e4\u00e4nin maakirja ja v\u00e4est\u00f6luettelo 1723-1723 (9805), jakso 48, sivu 46: Muolaa Kirkonkyl\u00e4 Markus Mattsson, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852521474&amp;aineistoId=1606615046 / Viitattu 20.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina\tLis\u00e4tietoja<br />\n...<br />\n\tSamuel Mattsson\t80<br />\nhustru\tMaria Michelsdr\t55\n</p>\n<p>\nbolag man\tBertell J\u00f6ransson\t40\t[Kultanen sukunimen\u00e4 rippikirjassa 1736-1740]<br />\nhustru\tAnna J\u00f6ransdr\t30\t[Poikkiselk\u00e4]<br />\nson\tJ\u00f6ran\t5<br />\nson\tBertill\t2\n</p>\n<p>\nbrodern\tMats J\u00f6ransson\t30\t[Kultanen]<br />\nhustru\tMaria Matsdr\t28\t[Virolainen]<br />\nson\tJ\u00f6ran\t2<br />\ndotter\tHelena\t4\t[Helena Mattsdotter Kultanen s. noin 1717]\n</p>\n<p>\n\tSimon J\u00f6ransson\t20\t[Kultanen, merkitty Bertellin ja Matsin veljeksi rippikirjassa 1736-1740]<br />\nhustru\tAgneta Andersdr\t25\t[Raaska]<br />\nson\tP\u00e5hl\t21<br />\ndotter\tEllisabetha\t1<br />\n...\n</p>\n<p>\nMuolaan seurakunnan arkisto - Rippikirja 1736-1740 (I Aa:1), jakso 41, sivu 36: Hattula Kultain; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433036&amp;aineistoId=1224444662 / Viitattu 20.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi<br />\n\tBertel Kultain<br />\nhust\tAnna Poickiselk\u00e4<br />\nson\tJ\u00f6ran<br />\nhust\tWalborg<br />\nson\tBertel\n</p>\n<p>\nbrod\tMatz<br />\nhust\tMaria Wirolain<br />\nson\tJ\u00f6ran<br />\nson\tStaffan<br />\nson\tErich<br />\ndot\tBrgitha tai Beatha?<br />\nson\tMatz\n</p>\n<p>\nbrod\tSimon<br />\nhust\tAgnetha Raska<br />\nson\tP\u00e5hl<br />\nson\tAnders<br />\ndot\tCatharina<br />\ndot\tElisabetha<br />\ndot\tAnna\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJ\u00f6ran Lucassonilla oli henkikirjoista 1693 ja 1696, v\u00e4est\u00f6luettelosta 1724, maakirjasta 1728 ja rippikirjasta 1737-1747 p\u00e4\u00e4tellen veljet Luukas Luukasson ja Johan Lukasson ja pojat Michel ja Eskil.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYksi arvaus Hans Bengtsson Tavelan puolison Caisan/Karinin is\u00e4n sukunimeksi on Isoherra. Ajan, paikan ja nimen puolesta Caisan is\u00e4ksi sopii Kangasalan kirkkoherraksi 1585 mainittu Gregorius Henrici i Cangasalo, joka kansan keskuudessa tunnettiin nimell\u00e4 Isoherra. Muutamissa sekalaisissa l\u00e4hteiss\u00e4 on kuitenkin esitetty, ett\u00e4 Gregorius Henricin Carin-tyt\u00e4r avioitui Hans Escilsson Kockin kanssa eik\u00e4 Hans Benngtsson Tavelan kanssa, tai molempien kanssa. Suomen asutuksen yleisluettelossa mainitaan Tavelassa v. 1635 Hans Bengtssonin lis\u00e4ksi Karin Nilsdr muttei h\u00e4nen perheasemaansa, ja alemmalla rivill\u00e4 Elin Pafvelsdott hu eli vaimo, joten Hans Bengtssonin edellinen puoliso saattoi olla Karin Nilsdotter ja seuraava vaimo Elin Pafvelsdotter. Todisteita ei kuitenkaan l\u00f6ytynyt Karinin alkuper\u00e4st\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTodisteita Karinin alkuper\u00e4st\u00e4 ei ole l\u00f6ytynyt.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKatarinan vanhemmista ei ole varmuutta. Katarina ilmeisesti peri vanhemmiltaan maata paikasta, jonka nimi oli Kettavaniemi tai Kettarsund. Mahdollisen Kettavaniemen sijainnista ei l\u00f6ytynyt tietoa. Taivassalossa sijaitsee Kettarsund, suomeksi Ketarsalmi, ja sik\u00e4l\u00e4isi\u00e4 henkil\u00f6it\u00e4 on ehdoteltu Katarinan vanhemmiksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\tKatarina Petrusdotter eli Karin Pietarintyt\u00e4r oli ilmeisesti Siikaniemen kirkkoherrana 1641 - 1650 toiminut Petrus Aeschilli Asikanus, \"gample pastor\", joka kuoli 1650.<br />\n\tKatarinan ensimm\u00e4inen puoliso oli Iitin kirkkoherra Erik Ancherus, jonka kuoltua Katarina avioitui Iitin kappalaisen Paulus Paulinuksen kanssa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLiisa Juhontytt\u00e4ren tausta j\u00e4i h\u00e4m\u00e4r\u00e4ksi. Mikkolassa asui aikav\u00e4lill\u00e4 1702-1707 rippikirjan mukaan yksi Lisa, muttei l\u00f6ydetty n\u00e4ytt\u00f6\u00e4 siit\u00e4 ett\u00e4 h\u00e4n olisi sama joka my\u00f6hemmin asui Asunnassa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLisa Johansdotterin alkuper\u00e4 ei selvinnyt kirkkasti, oliko h\u00e4n Heikkil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4v\u00e4en lapsi vai Heikkil\u00e4n piika vai molempia. Kari Paunasalon mukaan Lisa oli syntynyt 12.4.1727 vanhempinaan J\u00e4ms\u00e4n Heikkil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4 Juho Juhonpoika ja Maria Heikintyt\u00e4r. Heikkil\u00e4n rippikirjoissa n\u00e4kyy 1700-luvun alkupuolella Johan ja Maria -nimisi\u00e4 pareja, mutta ketk\u00e4 heist\u00e4 olivat is\u00e4nt\u00e4pari ja ketk\u00e4 jotakin muuta, j\u00e4i h\u00e4m\u00e4r\u00e4ksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBartolomeus Johanniksen ja Malinin mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 mm. Suku Forum -keskustelu:<br />\n-\tHannu, kirkkoherran poika joka tuomittiin 40 markan sakkooon vuoden 1565 P\u00e4lk\u00e4neen kes\u00e4k\u00e4r\u00e4jill\u00e4 kotirauhan rikkomisesta lukkari Erich Ragvaldssonin luona <br />\n-\tChristoffer, lainlukija, Klaus \u00c5kenpoika Tottin lampuotivouti, maanomistaja Hattulan Katinalan kyl\u00e4n Kaustalan tilalla ja S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en Ritvalan kyl\u00e4n Aln\u00e4sin tilalla, puolisona Kristina Henriksdotter, k. noin 1618\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautausluettelon mukaan Philip Kukon leski Riiskasta kuoli tai haudattiin 120-vuotiaana 10.12.1738. Siit\u00e4 laskien h\u00e4n oli syntynyt noin 1618. Ik\u00e4arvion luotettavuutta saa ep\u00e4ill\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi taida olla vahvaa n\u00e4ytt\u00f6\u00e4, onko Pihlajaveden K\u00f6miss\u00e4 asunut Paavo Lassenpoika sama henkil\u00f6 kuin aikaisemmin \u00c4ht\u00e4rin Hankavedell\u00e4 asunut samanniminen jolla on samanniminen vaimo Marketta. Niin ollen ei taida olla varmuutta siit\u00e4k\u00e4\u00e4n, onko K\u00f6min Paavo Lassenpojan Marketta-vaimo Hankaveden Heikki Sipinpojan tyt\u00e4r. T\u00e4ss\u00e4 selvityksess\u00e4 ei annettu sen ep\u00e4varmuuden h\u00e4irit\u00e4 paljon, koska Hankaveden Heikki Sipinpoika kuului tutkittavaan sukupuuhun vahvemmin toista reitti\u00e4, poikansa Sipin kautta.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAsutuksen yleisluettelossa 1720-1739 ja vanhimmassa rippikirjassa 1708-1714 Marketan patronyymi on Thomasdotter, rippikirjoissa ja hautaustapahtumassa Hendricsdotter.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1653-1682 syntyneen ja Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4ss\u00e4 vaikuttaneen Johan Tihver\u00e4isen puoliso on eri l\u00e4hteiden mukaan Maria Jonasdr, Margaretha, Anna Ovaska tai Anna Perteleva. Voi olla kaksi eri Johan Tihver\u00e4ist\u00e4. Vaimon tai vaimojen nimet on voitu tulkita vanhojen kirjojen harakanvarpaista eri tavalla. Vuosien 1737-1747 rippikirjassa vaimon nimi on aika selke\u00e4sti Margaretha. Vanhimmasta l\u00f6ytyneest\u00e4 l\u00e4hteest\u00e4 vuodelta 1724 on valokuva, joka on optisesti aika selke\u00e4, mutta k\u00e4siala on siin\u00e4kin tulkinnanvarainen. Lukeeko siin\u00e4 Maria Jonasdr vai mit\u00e4?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Juhontytt\u00e4ren kirjahistoria on aukkoinen. Marialle ei l\u00f6ytynyt kastetapahtumaa, Marian is\u00e4n kohtalosta ei l\u00f6ytynyt tietoja, eik\u00e4 Mariaa l\u00f6ytynyt Rautialan kirjoista vaan vasta Juokslahden Keskisen lastenkirjasta 1756-, vaikka mm. h\u00e4nen oletettu veljens\u00e4 Thomas n\u00e4kyy jo Rautialan kirjoissa. Sellainen kirjatietojen puutteellisuus on enemm\u00e4n normaalia kuin poikkeus, mutta mukavaa olisi jos Marian syntym\u00e4n pystyisi hitsaaman kunnolla Rautialaan tai jonnekin muualle, koska perheit\u00e4 hajosi ja t\u00e4ss\u00e4 kulkee nyt nelj\u00e4n perheen riekaleita paikasta toiseen, ja siksi on tavallista vaikempaa p\u00e4\u00e4tell\u00e4 kuka on kenenkin lapsi.<br />\nMarialla on vihkiluettelossa ja rippikirjassa patronyymi Johansdr mutta hautaustapahtumassa patronyymi Matsdr. Koska perhekuviot ovat hieman monimutkaiset, kirjoissa voivat menn\u00e4 sekaisin Matti Niilonpoika Tolfmanin ja Liisa Simontyt\u00e4r Huuskon 21.12.1733 syntynyt Maria ja Juho Matinpojan ja Sofia Juhontyt\u00e4ren noin 1750 syntynyt Maria, vaikkeiv\u00e4t n\u00e4m\u00e4 kaksi Mariaa tiett\u00e4v\u00e4sti asuneet samaan aikaan samassa perheess\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Johansdotterin alkuper\u00e4st\u00e4 ei saatu varmuutta. Maria ja siskonsa Sophia selv\u00e4sti tulivat vanhempiensa mukana Ounista Seppolaan, ja heid\u00e4t merkittiin Seppolan Paattilan rippikirjaan vuosina 1746-1756. Sophia oli Paattilan rippikirjassa viel\u00e4 1759-1761. Vuonna 1760 vihittiin Seppolan Taurialasta dr\u00e4ngen Johan Larsson ja pigan Maria Johansdotter, jonka syntym\u00e4vuodeksi merkittiin rippikirjaan 1740, mutta j\u00e4i v\u00e4h\u00e4n ep\u00e4selv\u00e4ksi onko tuo vihitty Maria Johansdotter sama kuin Ounissa syntynyt ja Paattilassa asunut Maria Johansdotter.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n(Brita?) Henriksdotter (Lindel\u00f6f till K\u00e4rkkis?):n etunimest\u00e4 ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. My\u00f6sk\u00e4\u00e4n h\u00e4nen vanhemmistaan ei l\u00f6ytynyt kovin varman n\u00e4k\u00f6ist\u00e4 tietoa ja todisteita. Paimenmuistion mukaan Sigfridus Martinin puolison vanhemmat olivat Sauvon Karunan K\u00e4rkkisten herra, asemies Henrik Erlandsson (Lindel\u00f6f) ja Kristina Olofsdotter. Jos se on totta, Henriksdotter on samaa alkuper\u00e4\u00e4 kuin yksi Suomen aateloiduista Lindel\u00f6f-suvuista, ja sen sukuhaaran sukutaulut on esitt\u00e4nyt Juha Sinivaara sivullaan https://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssili.htm / Viitattu 18.3.2024.\n</p>\n<p>\nK\u00e4rkkisten r\u00e4lssis\u00e4terikartanon haltijoita puolisoineen on lueteltu my\u00f6s Lasse Iso-Iivarin sivulla https://users.utu.fi/isoi/talot/sauvo.htm / Viitattu 18.3.2024.\n</p>\n<p>\nK\u00e4rkkisten kartanosta on tietoja Sauvon historiassa, mm. sivulla https://fi.wikipedia.org/wiki/K%C3%A4rkkinen / Viitattu 18.3.2024.\n</p>\n<p>\nJos Henriksdotterin vanhemmat olivat Henrik Erlandsson (Lindel\u00f6f) ja Kristina Olofsdotter, onko Henriksdotterin pojan Simon Sigfredssonin biologinen is\u00e4 kirkkoherra Sigfridus Martini vai Henriksdotterin mahdollinen varhaisempi puoliso G\u00f6ran Henricsson S\u00e4llandsfarer (Sj\u00e4llandsfarer), joka Juha Sinivaaran ja Iso-Iivarin mukaan oli Henric Erlandssonin v\u00e4vy, joka 16.2.1554 sai elinik\u00e4isen verovapauden tiloilleen, jotka oli avioliittonsa kautta saanut?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nT\u00e4st\u00e4 Peterist\u00e4 ja h\u00e4nen mahdollisesta isyydest\u00e4\u00e4n l\u00f6ytyi vain hataria viitteit\u00e4:<br />\n-\tMahdollinen tyt\u00e4r Maria Petersdotter Kahonen avioitui Muolaan Ilolasta 26.12.1724<br />\n-\tMuolaan Ilolassa kuoli er\u00e4s Peter Matzson, ja h\u00e4net haudattiin 1.1.1738\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nScolastican alkuper\u00e4st\u00e4 l\u00f6ytyi erilaisia k\u00e4sityksi\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n21.11.1728 kastettiin Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 Lars Akkasen tyt\u00e4r Catharina, kummeina crono l\u00e4nsman eli kruununnimismies Johan Ursenius, pastorin rouva Catharina Ursenia ja jonkun vaimo Maria J\u00e4\u00e4skel\u00e4inen:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1721-1750 (I C:1), jakso 18, sivu x: kastetut 23.6.1728-31.12.1728, vihityt 1728; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293653&amp;aineistoId=1227382761 / Viitattu 17.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTulkittu rippikirjaa niin, ett\u00e4 siin\u00e4 ovat Johan Lucasson Akkanen s. noin 1752, vaimonsa Helena Hindrichsdotter Savolainen ja heid\u00e4n poikansa J\u00f6ran, Hindrich, Johan, Matz ja Andreas perheineen:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 32, sivu 30: Encoa - Enkkua; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237654&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 17.7.2024\n</p>\n<p>\nKorkkala eli Gorkkala -niminen kyl\u00e4 erottuu heikosti Enkkuan kyl\u00e4st\u00e4 1700-luvun alkupuolen kirjoissa. V\u00e4est\u00f6luetteloon 1724 \"Korca\" on kirjoitettu Enkkuan loppupuolelle oikeanpuoleiseen marginaaliin. Rippikirjasta 1737-1747 ei l\u00f6ytynyt Korkkala/Gorkala-nimist\u00e4 kyl\u00e4\u00e4, mutta se on henki-/maakirjassa 1745. Kun rippikirjaan on merkitty Akkanen-nimiset Enkkuaan ja henki-/maakirjassa naapurikyl\u00e4\u00e4n Korkkalaan, on melko varmaa ett\u00e4 niiss\u00e4 kirjoissa tarkoitetaan samoja Akkasia, joiden etunimet ovat Anders, Johan, J\u00f6ran, Lars jne.:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin ja K\u00e4kisalmen provinssien l\u00e4\u00e4nintilikirjan tositteet 1745-1745 (9973), jakso 804, sivu 1588-1589: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Haapaniemi, Heinonsaari, Ivaskansaari, Jaama, Kelj\u00e4, Kostermaa, Kivipaarina; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095105&amp;aineistoId=1611520463 / Viitattu 17.7.2024<br />\n...<br />\nKorkkala<br />\n1.\tLukas Anderson Ackain mh\t[voi olla Lukas Anderson Akkanen s. noin 1693 ja vaimo Elisabeth J\u00f6ransdotter Vuohelainen]<br />\n\tBror Anders mh\t[voi olla Anders Andersson Akkanen syntynyt arviolta 1700 ja vaimo Maria Vuohelainen]<br />\n2.\tHinrich Johanson Ackain mh<br />\n\tBror Johan mh\t[voi olla Johan Lucasson Akkanen s. noin 1752 ja vaimo Helena Hindrichsdotter Savolainen, tai Johan Johansson Akkanen s. noin 1711 ja vaimo Anna Bertelsdotter Kukko]<br />\n\tSon J\u00f6ran<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nWalborg Akkasen biologisesta is\u00e4st\u00e4 ei ole varmuutta, mutta h\u00e4n saattaa olla n. 1760 syntynyt Petter Andersson Akkanen, joka h\u00e4nen is\u00e4n\u00e4\u00e4n esiintyi. Ep\u00e4varmuus tulee t\u00e4h\u00e4n siit\u00e4, ett\u00e4 Walborgin kastetapahtumaan merkittiin \"o\u00e4kta\". Se merkint\u00e4 saattaa johtua vain siit\u00e4, ett\u00e4 papin mielest\u00e4 Walborg oli avioliiton ulkopuolinen lapsi koska h\u00e4n syntyi 15.4.1786 ja h\u00e4nen \u00e4itins\u00e4 vihittiin Petter Akkasen kanssa vasta muutamia viikkoja my\u00f6hemmin 24.5.1786.\n</p>\n<p>\nWalborg Akkasen kastetapahtuma:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1771-1798 (I C:3), jakso 80, sivu 192-193: kastetut 1786 maaliskuu - toukokuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740853995&amp;aineistoId=1227394165 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nSama kastetapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Kastetut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6510698<br />\nSyntynyt / Kastettu\t13.4.1786\t15.4.1786<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tEnckoa\t <br />\nIs\u00e4\t \t(Petter)\t \t(Ackanen)\t <br />\n\u00c4iti\t \tAnna\t \tAckanen\t <br />\nLapsi\tWalborg<br />\nAlkup. komm.\tAVIOS: o\u00e4.\n</p>\n<p>\nWalborg Akkasen vanhempien vihkitapahtuma:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - vihityt 1771-1798, jakso 17, sivu 24-25: vihityt 1785-1787; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740854754&amp;aineistoId=1227474804 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nWalborg Petersdotter Akkanen, mahdollinen is\u00e4 Peter Akkanen, \u00e4iti Anna Akkanen, sek\u00e4 mahdolliset is\u00e4n is\u00e4 Anders Akkanen ja is\u00e4n \u00e4iti Walbog Musakka:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1787-1799 (I Aa:4), jakso 112, sivu x: Enkoa - Enkkua farbs ea Anna Muli, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791274710&amp;aineistoId=1226489592 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnna Amnelinin vanhemmista ei ole l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Asiasta on keskusteltu Suku Forumissa 4.1.2014 alkaen otsikolla \"Katselmuskirjuri Henrik Friis ja tyt\u00e4r Kristina kast. 2.10.1694\": https://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-29894.html / Viitattu 31.10.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVihkitapahtuma:<br />\n&lt;Anno 1741 copulati&gt;  d: 1 October, Cangasala, rusth\u00e5llare sonen Henric Simonsson ifr\u00e5n M\u00f6hk\u00f6l\u00e4 rusth\u00e5ll, med Oncala Antila dottern Lisa Jacobsdr:<br />\nP\u00e4lk\u00e4neen seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1730-1755, jakso 14: vihityt 1741 kes\u00e4kuu - 1742 joulukuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6293354852&amp;aineistoId=1170759408 / Viitattu 31.7.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nGeni.com:n mukaan Elsien puoliso oli Eldon Brooks Crawford (1923-1997), joka oli ammatiltaan meijeritarkastaja ja maanviljelij\u00e4 (Dairy Inspector / Farmer), ja he saivat ainakin yhden lapsen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKlaus ja Bengt Lydekesson Dj\u00e4knin alkuper\u00e4st\u00e4 ja vanhemmista on esitetty monenlaisia teorioita. Luotettavin ajantasainen tieto l\u00f6ytyy \u00c4ldre Svenska Fr\u00e4lsesl\u00e4kter -julkaisusta (sivu 2), jonka mukaan Klausin is\u00e4st\u00e4 ei tiedet\u00e4 muuta kuin etunimi.\" L\u00e4hde:<br />\nhttps://www.geni.com/people/Lydeke/6000000049310352265 / Viitattu 12.12.2022\n</p>\n<p>\nVanhojen historiankirjoitusten mukaan Klaus Lydekesson D\u00e4knin 1. vaimo oli nimelt\u00e4\u00e4n Elin, ja t\u00e4m\u00e4 Elin on yhdistetty \"Elinan surma\" -runon Elinaan. Kansalliskirjailija Elias L\u00f6nnrot toimi 1800-luvun alussa Laukon kartanossa kotiopettajana ja kokosi kalevalamittaisen runon, balladin, \"Elinan surma\" Vesilahdesta ker\u00e4\u00e4mist\u00e4\u00e4n suullisista toisinnoista ja 1700-luvulla tehdyist\u00e4 kirjallisista muistiinmerkinn\u00f6ist\u00e4. Runo julkaistiin Kantelettaressa 1840. Runosta on tehty useita n\u00e4ytelm\u00e4sovituksia, oopperoita ja elokuva. Nuorempien historiankirjoittajien mukaan runo on ainakin osittain fiktiota. L\u00e4hteen\u00e4 mm. https://fi.wikipedia.org/wiki/Elinan_surma / Viitattu 12.12.2022\n</p>\n<p>\nNuorempi historiank\u00e4sitys: \"... \"Elinan surma\"-runon ylimys, joka mustasukkaisuudessaan poltti Elina-vaimonsa ja vastasyntyneen poikansa, t\u00e4t\u00e4 rikosta ei ole kuitenkaan voitu osoittaa h\u00e4nen [Klaus Lydekesson D\u00e4kninin] tekem\u00e4kseen, runohan mainitsee surmaty\u00f6n tekij\u00e4ksi Klausin tytt\u00e4renpojan Klaus Kurjen ja onhan sekin mahdollisuus ettei balladi kuvaa ollenkaan historiallista tapahtumaa\" L\u00e4hde:<br />\nhttps://www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssidl.htm / Viitattu 12.12.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nDynius Magnussonin mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssidon.htm:<br />\n-\tHenrik, aateloitiin veljens\u00e4 J\u00f6nsin kanssa 22.11.1467 jolloin he saivat verovapauskirjan Kaarle Knuutinpojalta Karjaalla oleville maa-alueilleen D\u00f6nsbyn Espibol Karjaan pit\u00e4j\u00e4ss\u00e4, osti 18.10.1457 Ingrid Fr\u00f6dgersintytt\u00e4relt\u00e4 3/4 veromarkan edest\u00e4 maata Svart\u00e5sta ja 26.3.1461 useita saaria Ingevald Nilsinpojalta, puolisona Elseby (Ingeborg?) mainitaan lesken\u00e4 19.3.1501 omistaen maata Karjaan Gerkn\u00e4siss\u00e4<br />\n-\tJ\u00f6ns, aateloitiin veljens\u00e4 Henrikin kanssa 22.11.1467, 1466 rajakatselmusmiehen\u00e4 Gerkn\u00e4siss\u00e4, aatelisen Sjundy suvun kantais\u00e4<br />\n-\tElin, mainitaan 1450\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nD\u00f6nsby-suvusta l\u00f6ytyi v. 2020 tietoja l\u00e4hteest\u00e4<br />\n-   Kaisa Kyl\u00e4koski: Kirjallisuussikerm\u00e4 Karjaan D\u00f6nsby-suvusta<br />\nhttps://docs.google.com/document/edit?id=1pXtV_t39rajyigPr7l4ACbpUQ70WZXll3CoPSC1DMR4&amp;hl=en<br />\n-   Juha Vuorela: Juhan suku-uutiset - 29.4.2011 Lis\u00e4\u00e4 D\u00f6nsbyn suvusta<br />\nhttps://juhansuku.blogspot.com/2011/04/lisaa-donsbyn-suvusta.html\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnna Carlsdotte Elgin is\u00e4n hautaustapahtuma:<br />\nOrivesi<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 5493980 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t5493980<br />\nKuollut / Haudattu\t18.5.1777\t21.5.1777<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \tHirwijerwi<br />\nVainaja\tSold.\tCarl\t \tElg<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tfluss. o. swulnad\t32 v\n</p>\n<p>\nAnna Carlsdotte Elgin \u00e4idin vihkitapahtuma seuraavaan avioliittoon:<br />\nOrivesi<br />\nVihityt<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 5505729 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t5505729<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t26.12.1782<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tHirwierwi\t <br />\nNimi\tBd. s.\tThomas\tJ\u00f6ransson<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tHirwierwi<br />\nNimi\tSold. enk.\tBeata\tAndersdr\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVilppu eli Philip Jacobssonin ja h\u00e4en ilmeisten veljiens\u00e4 Andersin ja Carlin vanhemmista ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Padasjoen Maakesken Rekolan ja Finnil\u00e4n sivuja vertailemalla n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mahdolliselta, ett\u00e4 is\u00e4 oli ratsumestarin virkatalon lampuoti Jacob Rekolasta ja \u00e4iti t\u00e4m\u00e4n vaimo Brita.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSukupuussa on ep\u00e4varmuutta Brita Fleming:n kohdilla. Tapio V\u00e4h\u00e4kangas Genos-artikkelinsa sivuilla 120-121 sijoittaa Britan M\u00e5rten J\u00f6nssoninin ensimm\u00e4iseksi puolisoksi: \"Ramsay sijoitti h\u00e4net Erik M\u00e5rteninpojan vaimoksi, vaikka l\u00e4hteess\u00e4, johon Ramsay viittaa, selv\u00e4sti sanotaan h\u00e4nen ollen M\u00e5rtenin vaimo. ... Jully Ramsay on siis arvioinut, ett\u00e4 Brita Fleming sopii ik\u00e4ns\u00e4 puolesta paremmin Erik M\u00e5rteninpojan kuin M\u00e5rten Erikinpojan vaimoksi. H\u00e4nen k\u00e4sityst\u00e4\u00e4n voidaan pit\u00e4\u00e4 perusteltuna.\" L\u00e4hde: Genos 76. vuosikerta, 2005-3, s. 112-127, Tapio V\u00e4h\u00e4kangas: Fr\u00f6jdb\u00f6len suku<br />\nTuo ep\u00e4varmuus ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 h\u00e4iritse sukupuun piirt\u00e4mist\u00e4 vanhempiin polviin p\u00e4in?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKlaus Pedersson Fleming:n ja nimelt\u00e4 tuntemattoman vaimonsa (ei Cecilia?) mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. www.adelsvapen.com, runeberg.org ja www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssifl.htm:<br />\n-\tPeder, istui 1418 laamannink\u00e4r\u00e4ji\u00e4 is\u00e4ns\u00e4 puolesta, 1433 laamanninoikeuden virassa, 1434 Suomen laamanni, oli viimeinen jakamattoman laamannikunnan haltija Suomessa, joka 1435 jaettiin Etel\u00e4iseen ja Pohjoiseen laamannikuntaan, ei esiinny asiakirjoissa en\u00e4\u00e4 1434 j\u00e4lkeen<br />\n-\tHenrik, asemies (v\u00e4pnare), asui Uudenkaupungin (ent. Kalanti eli Uusikirkko Tl) Arvassalon kyl\u00e4n Vanhassakartanossa (Gamlag\u00e5rd, sittemmin Sundholm), omisti Myn\u00e4m\u00e4en Kasken ja avionsa kautta Halikon Viurulan, sek\u00e4 Paraisten Kuitian, eli 1480 Gamlag\u00e5rdissa, 1. puoliso Valborg J\u00f6nsintyt\u00e4r Tavast, 2. puoliso Elseby M\u00e5nsintyt\u00e4r<br />\n-\tIngeborg, puolisona 10.6.1420 Laurens Niklaksenpoika<br />\n-\tJohan, ylioppilas Rostokissa 1425 ja Erfurtissa 1429, kaniikki Turussa, t\u00e4ysivaltainen piispa Kort Bitzin perillinen 1467, Pyh\u00e4n kolmen kuninkaan veljeskunnan j\u00e4sen Turussa<br />\n-\tMagnus, asemies (v\u00e4pnare)\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnders Garpin is\u00e4st\u00e4 ei ole varmaa tietoa. On p\u00e4\u00e4telty, ett\u00e4 Tore Garper oli Andersille l\u00e4heinen henkil\u00f6, esim. is\u00e4, veli tai yst\u00e4v\u00e4.\n</p>\n<p>\nAnders (Turesson?) Garp (till Vias):n mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. Jully Ramsay, www.adelsvapen.com ja www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssigk.htm:<br />\n-\tJ\u00f6ns, esiintyy luultavasti ensimm\u00e4isen kerran 1373, ja sitten 1380 sinettitodistajana, vahvisti sinetill\u00e4 1386 kirjeen \"r\u00e4lssimiehen nimiss\u00e4\", oli valtaneuvos 1396 ja 1399 ja luultavasti viel\u00e4 pohjolan herrainp\u00e4ivill\u00e4 H\u00e4lsinborgissa elokuussa 1401, osallistui \"kuninkaan tutkintaan\" Suomessa 1405, mainitaan toisinaan \"kuninkaan tuomarina puolessa H\u00e4mett\u00e4\", ja toisinaan ainoastaan kuninkaan tuomarina, tai vain l\u00e4sn\u00e4olevana, omisti Laitilan Storg\u00e5rdin, josta tyt\u00e4r 1500-luvun l\u00e4hteiss\u00e4 mainitaan tulleeksi, ja ehk\u00e4 my\u00f6s Myn\u00e4m\u00e4en Lepist\u00f6n, jonka my\u00f6hemmin tytt\u00e4renlapset omistivat, sek\u00e4 hajanaisia tiloja Laitilassa ja Taivassalossa<br />\n-\tTord, mainitaan ensimm\u00e4isen kerran 1405, luovutti Turun kaniikkina 1431 piispalle veloistaan perint\u00f6tilan Sytti\u00f6n Laitilasta, samoin kuin niittyj\u00e4, jotka oli erotetti kantatilasta Laitilan Storg\u00e5rdista, mainitaan kuolleena 1439<br />\n-\tNimelt\u00e4 tuntematon poika, mahdollisesti sama henkil\u00f6 kuin r\u00e4lssimies Peter Andersson joka 1402 toimi ensimm\u00e4isen\u00e4 sinettitodistajana Turussa<br />\n-\tKatarina, elossa 1411, puolisona P\u00e5vel Carpalain, aateloitu 1407 nimell\u00e4 Carpelan<br />\n-\tGreger, Vehmaan Kosken herra, tarkastusmies Vehmaalla 9.6.1417, sinettivahvistaja Turussa 1421, maaoikeuden j\u00e4sen Turussa 1438, kihlakunnan tuomari Vehmaan kihlakunnassa 1437, 1446 ja 1447, eli viel\u00e4 4.2.1449, mutta oli jo kuollut 2.8.1450, 1. puoliso ?Kristiina Olofsdotter eli Olavintyt\u00e4r, 2. puoliso Anna J\u00f6nsdotter eli Juhontyt\u00e4r\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1345-1412 el\u00e4neen J\u00f6ns Andersson Garpin mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 mm. www.juhasinivaara.fi/ralssis/ralssigk.htm:<br />\n-\tJakob, mainitaan ensimm\u00e4isen kerran 22.11.1420 maankatselmusmiehen\u00e4 K\u00f6yli\u00f6ss\u00e4, teki ratkaisun maasta 1424 jonka h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 omisti, esiintyi viel\u00e4 22.6.1425, Jakobin p\u00e4\u00e4tila n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 olleen Laitilan Storg\u00e5rd, johon h\u00e4net vaimonsa kanssa nimettiin, omisti tilan Myn\u00e4m\u00e4elt\u00e4, puolisona Ranghild Erikintyt\u00e4r joka kuoli vuosien 1449-1458 v\u00e4lill\u00e4<br />\n-\tGreger, sinet\u00f6i Turussa 1423 panttauksen v\u00e4litt\u00f6m\u00e4sti veljens\u00e4 Jakob J\u00f6nsinpojan j\u00e4lkeen<br />\n-\tKristina, mainitaan 22.1.1435, eli 1395-1435, puolisona kihlakunnantuomari Klas Lydekenpoika Dj\u00e4kn, Kristiinan kerrotaan olleen Laitilan Storg\u00e5rdista, h\u00e4nen lapsensa omistivat Lepist\u00f6n ja muita suvuntiloja<br />\n-\tKatarina, puolisona kihlakunnantuomari Hartvik Dyker (Borstb\u00f6le suku) joka mainitaan 1405, Katariina mainitaan h\u00e4nen vaimona vuoden 1412 j\u00e4lkeen, jolloin Hartvik antoi perim\u00e4ns\u00e4 Myn\u00e4m\u00e4en Heikkil\u00e4n tuomiokirkolle, jotka h\u00e4n peri puolisoiden yhteisten lasten j\u00e4lkeen. Katariinan is\u00e4 J\u00f6ns Andersson ja t\u00e4m\u00e4n v\u00e4vy Klas Lydekenpoika takasivat Hartvik Dykerin ja Hartvik peri joitain Garp suvun tiloja kuten Myn\u00e4m\u00e4en Tursaper\u00e4n joka sis\u00e4ll\u00e4 joutui Klas Lydekenpojan pojalle Henrik Klassonille\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Vanhan Helsingin Greek-suku <br />\nHelsingiss\u00e4 porvareina 1550-luvulta alkaen mainitut veljet ja yhti\u00f6miehet Jakob ja Hans Greek olivat alankomaalaisia ja kotoisin Maastrichtista. Kolmas veli Gert Greek oli Hildesheimin kauppiaana Saksassa. Hans Greek (k. 1567/70) oli naimisissa, mutta lienee ollut lapseton. Jakob Greek (k. 1570/71) oli 1560-luvulla Helsingin johtavia porvareita. H\u00e4nen vaimonsa Pirkko Pertuntyt\u00e4r oli Helsingin pormestarin Matti Pertunpojan sisar ja eli viel\u00e4 1593. Matin poikapuoli ja ainoa perillinen, Helsingin pormestari Hannu Olavinpoika oli 1573 naimisissa Jakob Greekin tytt\u00e4ren Oletta Greekin (k. n. 1620) kanssa. Toinen tyt\u00e4r Brita Greek oli v. 1599 teloitetun muonitusmestarin Simon Ambrosiuksenpojan puoliso. Heid\u00e4n lapsensa ottivat \u00e4itins\u00e4 sukunimen. Nuorempi Greek-suku polveutuu heid\u00e4n pojastaan, Turun hovioikeuden asessorista Carl Greekista. Brita Greekin toinen puoliso oli Klaus Antinpoika Skalm (k. 1639). Sisaret Oletta ja Brita on aikaisemmin virheellisesti sanottu Svart-sukuun kuuluviksi. Jakob Greekin kolmesta pojasta laivakapteeni Jesper Greek eli Jasper Krecker kuoli 1610, luultavasti naimatonna, ja Helsingin raatimies Peter Greek (eli 1606) lienee ollut lapseton. Kolmas poika, Helsingin tullinhoitaja Bertel Greek teloitettiin yhdess\u00e4 lankonsa kanssa v. 1599. H\u00e4nen toinen poikansa Johan Greek (k. 1648) tuli Helsingin pormestariksi v. 1643 ja toinen, Bertel Greek nuorempi (k.1660-luvulla) Porvoon raatimieheksi v. 1631.\" L\u00e4hde: Genos 53. vuosikerta 1982-4, sivu 129-134, 145, Kurren, Love: Sl\u00e4kten Greek i Gamla Helsingfors. / Viitattu 28.12.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nGeni.com:n mukaan Maymen puoliso oli Winford Patrick Guthrie (17.3.1920-13.11.1999), ja heill\u00e4 oli kolme lasta.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnna Juhontyt\u00e4r Haikosen esipolvista l\u00f6ytyi tietoa netist\u00e4, \u00e4idin ja is\u00e4n Geni-profiilit:<br />\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Haikonen/6000000117836287064<br />\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Haikonen/6000000117836287070<br />\nAnna Juhontyt\u00e4r Haikosen sukupuun latvoilta l\u00f6ytyi tuttuja, mm. M\u00e5rten eli Martti Javanainen, M\u00e5rten Thomasson eli Martti Tuomaanpoika Pusa, ja Elisabeth eli Liisa Nokelainen vanhempineen. He kaikki kuuluivat jo t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun muissa haaroissa, Geni-profiilit:<br />\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Javanainen/6000000016734250865<br />\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Pusa/6000000117837246828<br />\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Nokelainen/6000000117837246876<br />\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Nokelainen/6000000117837508822<br />\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-L%C3%A4%C3%A4ti/6000000117837508828\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenrik Marcussonista itsest\u00e4\u00e4n ei l\u00f6ytynyt mainintaa Suomen asutuksen yleisluetteloista, mutta h\u00e4nen olemassaolonsa voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 siit\u00e4 ett\u00e4 siell\u00e4 mainitaan vanhais\u00e4nt\u00e4 (utgl) Anders Marcussonin yhteydess\u00e4 veljenvaimo Barbara Thomasdotter Matts Henderssonin \u00e4itin\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMarkus Tuomaanpoika Hampaalan mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. Suomen asutuksen yleisluettelot:<br />\n-\tAntti eli Anders, Hampaalan is\u00e4nt\u00e4, mainitaan asutuksen yleisluetteloissa Hampaalassa 1626-1637<br />\n-\tHeikki eli Henrik, puolisona Barbara, k. noin 1634 - Heikist\u00e4 itsest\u00e4\u00e4n ei l\u00f6ytynyt mainintaa Suomen asutuksen yleisluetteloista, mutta h\u00e4nen olemassaolonsa voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 siit\u00e4 ett\u00e4 siell\u00e4 mainitaan Barbara Thomasdotter Anders Marcussonin veljenvaimona ja Matts Henderssonin \u00e4itin\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHannukaisia mainitaan esim. Pyh\u00e4j\u00e4rven Alakyl\u00e4n, Kiimaj\u00e4rven ja Saaprun henkikirjoissa 1693 ja 1696:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 673, sivu 758-759: ..., Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama?, Noitermaa, Kiimaj\u00e4rvi, Kunnianiemi, Musakanlahti, Kalamaja; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663329&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nKiimaj\u00e4rvi<br />\n\tCnut Hannukain<br />\n\tBertil Hannukain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 674, sivu 760: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n P\u00f6lh\u00f6l\u00e4 (P\u00f6ll\u00e4la), Montrua (Mondrua), Kiprua (Kibrua), Alakyl\u00e4, Konnnitsa (Conitza by), Lahnavalkama, ...? (Rodialax), ep\u00e4selvi\u00e4 kyl\u00e4nnimi\u00e4...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663332&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nAlakyl\u00e4<br />\n\tLars Hanukain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Miisua; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nSaapru<br />\nTalollinen\tPeter Hannukain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 820, sivu 929: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama? (...?ama), Noitermaa (...?terma), Kiimaj\u00e4rvi? (...?jmaj\u00e4rfwij), ...?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572974&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nKiimaj\u00e4rvi<br />\nBobl.\tHindrich Hannuckain\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMatti Rusinpoika Hassin mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. Suomen asutuksen yleisluettelot:<br />\n-\tThomas eli Tuomas<br />\n-\tEsko eli Eskell, puolisona Liisa<br />\n-\tElina\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nThomas Olsson Arvajan eli Hassin mahdollisia lapsia Suomen asutuksen yleisluettelosta p\u00e4\u00e4tellen:<br />\n-\tSigfred eli Sipi, Hassin is\u00e4nt\u00e4 noin 1575-1597<br />\n-\tAmbrosius eli Brusius eli Rusi, Hassin is\u00e4nt\u00e4 noin 1598 alkaen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJuho eli J\u00f6ns Mikonpoika tai Niilonpoika Heikkil\u00e4n eli J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4n mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 Suomen asutuksen yleisluettelot:<br />\n-\tHeikki eli Henrik J\u00f6nsson Heikkil\u00e4 eli J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, Huhdin Heikkil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4 noin 1545 - 1558<br />\n-\tLasse J\u00f6nsson, mainitaan asutukseen yleisluettelossa Huhdin Heikkil\u00e4 - M\u00e4kel\u00e4n toisen puolikkaan is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 1548-1580 muttei v\u00e4itet\u00e4 ett\u00e4 h\u00e4n olisi saman J\u00f6nsin poika kuin Henrik\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNiilo Heikinpoika Heikkil\u00e4m mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. talonhaltijaluettelot ja Suomen asutuksen yleisluettelot:<br />\n-\tCnud eli Nuutti, Huhdin Heikkil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4 1591-1604<br />\n-       Henric eli Heikki, Huhdin Heikkil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4 1607-1639, puolisona Birgit Thomasdotter<br />\n-\tSigfrid Nilsson, mainitaan Henric Nilssonin veljen\u00e4 asutuksen yleisluettelossa Huhdin Heikkil\u00e4ss\u00e4 1636\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnna Heikkonen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVihkiluetteloa 1723 ja v\u00e4est\u00f6luetteloa 1724 apuna k\u00e4ytt\u00e4en on tulkittu vuosien 1737-1747 rippikirjaa niin, ett\u00e4 Elisabeth Johansdotter Heiskanenen lienee Johan Heiskasen ja Catharina Piipun biologinen j\u00e4lkel\u00e4inen:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 83, sivu 81: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237807&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnnan sukunimest\u00e4 l\u00f6ytyi kaksi erilaista tietoa:<br />\n-\tV\u00e4est\u00f6luettelossa 1754 ja rippikirjassa 1748-1782 Matts Tikan puoliso on Anna Rockainen.<br />\n-\tBrita-tytt\u00e4ren hautaustapahtumaan on merkitty \u00e4idiksi Anna Hentin.<br />\nSiksi on mahdollista, ett\u00e4 Britan syntyess\u00e4 v. 1738 Matts Tikan puoliso on ollut Anna Hentin ja v. 1754 Anna Rockainen, tai toinen sukunimist\u00e4 on v\u00e4\u00e4r\u00e4.\n</p>\n<p>\nAnnan mahdollinen hautaustapahtuma HisKiss\u00e4 - kuolinpaikka Lubrica tarkoittanee Luprikkalaa eli Sakkolan kirkonm\u00e4en it\u00e4puolista osaa Sakkolan kirkonkyl\u00e4st\u00e4:<br />\nSakkola<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 7109863 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7109863<br />\nKuollut / Haudattu\t4.5.1781\t9.5.1781<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tLubrica\t <br />\nVainaja\tInh.hu.\tAnna\tAndersdr.\tRockain<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\thets.feb.\t70 v\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPeter Andersson Hentosen eli Henttosen kastetapahtuma HisKiss\u00e4 - ei l\u00f6ytynyt Kansallisarkistosta eik\u00e4 SSHY:st\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Kastetut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6505205<br />\nSyntynyt / Kastettu\t16.8.1758\t23.8.1758<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tMisua\t <br />\nIs\u00e4\t \tAnders\t \tHentoin\t <br />\n\u00c4iti\t \tMagdal.\t \tPellikainen\t <br />\nLapsi\tPetrus\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOlof Thomasson Hiiren is\u00e4ksi suunnilleen sopivian ik\u00e4isi\u00e4 Thomas Hiiri\u00e4 asui Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 ainakin kaksi, mutta muuta yhteytt\u00e4 kuin seurakunta, sukunimi ja patronyymi/etunimi heid\u00e4n v\u00e4lilleen ei ole l\u00f6ytynyt toistaiseksi:<br />\n-   Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 1721 kuollut Tuomas/Thomas Hiiri, jolla oli puoliso Anna.<br />\n-   Salitsanrannassa mainitaan tilaton Thomas Hiiri henkikirjassa 1693:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 676, sivu 762: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663338&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nSalitsanranta (Salitsenranda)<br />\nBobl.\tThomas Hijrij\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYksi tilallinen Thomas Hiiri asui v. 1683 Pyh\u00e4j\u00e4rven Larjavassa:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1683-1683 (9744), jakso 720, sivu 660: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4, Larjava, Orola, Pattoinen, Rotjanlahti; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10096868943&amp;aineistoId=1591511648 / Viitattu 19.7.2024<br />\nLarifwa - Larjava<br />\n1/2\tThomas Hijri\n</p>\n<p>\nYksi tilaton Thomas Hiiri tai Hyry asui 1600-luvun lopulla Pyh\u00e4j\u00e4rven Salitsanrannassa:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 676, sivu 762: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663338&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nSalitsanranta<br />\nBobl.\tThomas Hijrij\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKuka oli 1867 syntyneen Tuomas Thomasson eli Tuomaanpoika Hiiren biologinen is\u00e4? Patronyymi kirjoitettiin rippikirjoihin, mutta se ei auta t\u00e4ss\u00e4 tapauksessa. Lastenkirjan mukaan Tuomas oli Agneta Paulsdotter eli Aune Paavontyt\u00e4r Inkisen avioliiton ulkopuolella syntynyt lapsi, ja rippikirjan mukaan Aune oli ripitetty salavuoteudesta. Silti on mahdollista, ett\u00e4 biologinen is\u00e4 oli Aunen 1868 vihitty puoliso Tuomas Simonpoika Hiiri, ja siihen viittaa ett\u00e4 rippikirjoihin kirjoitettiin perheasemaksi son tai pka eik\u00e4 styfson tai poikapuoli.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTieto Mikko Mikonpojan is\u00e4st\u00e4 ei ole varma. Hinkkalaa vuosina 1565-1584 is\u00e4nn\u00f6inyt Mikko Mikonpoika ei v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 ole sen Mikko Heikinpojan eli Mikel Hinckassonin poika, joka asui samalla paikalla vuosina 1540-1552 ja puuttuu sitten maakirjasta 1553-1564, mutta on se mahdollista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMarian hautaustapahtumaan Marialle kirjoitettiin patronyymi \"Ristont.\" Se voi olla jostakin muusta kirjasta v\u00e4\u00e4rin tulkittu \"Riitantyt\u00e4r\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPeter Hohtarilla oli veli Eric, jolla puoliso Maria ja lapset Peter, Johan ja Simon, perhe n\u00e4kyy Hiitolan Kopsalan rippikirjassa:<br />\nHiitolan srk - rippikirja 1717-1738 (I Aa:2), jakso 48, sivu 44: Kopsala by Johan Danielsson I\u00e4s, ho Anna Ifwoin, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9847749168&amp;aineistoId=1203287398\n</p>\n<p>\nErich Hohtari kuoli mahdollisesti Hiitolan Kopsalassa ja haudattiin 1737, HisKi-linkki hautaustapahtumaan:<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t1394703 / Viitattu 26.11.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVanhemmat Matths Hohtari ja Anna Pusa omaisina Peter Matthsson Hohtarin hautaustapahtumassa - hautausj\u00e4rjestyksest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen kuolinkuukausi on kes\u00e4kuu eik\u00e4 syyskuu:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - kuolleet 1771-1798 (I F:x), sivuilla 530-534 vihittyj\u00e4 1797-1798, jakso 81, sivu 454-455: 1790 toukokuu - syyskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847978&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRiitta Hohtari sai is\u00e4tt\u00f6m\u00e4t kaksoset 13.7.1882.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikirjojen mukaan Hoikka oli k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 sukunimen\u00e4 1600-luvun lopulla esim. Pyh\u00e4j\u00e4rven Alakyl\u00e4ss\u00e4:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 674, sivu 760: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n P\u00f6lh\u00f6l\u00e4 (P\u00f6ll\u00e4la), Montrua (Mondrua), Kiprua (Kibrua), Alakyl\u00e4, Konnnitsa (Conitza by), Lahnavalkama, ...? (Rodialax), ep\u00e4selvi\u00e4 kyl\u00e4nnimi\u00e4...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663332&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nAlakyl\u00e4<br />\n\tThomas Hoika<br />\n\tMichel Hoicka\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1681 syntyneest\u00e4 Knut Jacobsson Hokasta vanhempiin polviin p\u00e4in voi edet\u00e4 muutamia sukupolvia Suomen asutuksen yleisluettelon tiedoin patronyymeihin luottaen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTietol\u00e4hteeksi Hokkasista mainitaan my\u00f6s Kankaanp\u00e4\u00e4 talonhaltijamatrikkeli teoksessa Jokipii jne. Vanhan Ruoveden historia I:2 liiteosa 1990 s. 174.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1677 syntyneen Christer Hopian vanhemmista ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Is\u00e4nkin etunimi voi olla Christer, koska Yl\u00e4j\u00e4rven kirjoissa vuosien 1683 ja 1693 ainoa Hopia oli Christer Hopinen/Hoppia. Toisaalta is\u00e4n nimi voi olla Matts, koska vuoden 1728 maakirjassa ainoa Hopia-niminen is\u00e4nt\u00e4 Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 on Christer Matzson Hopia. Paikan ja ajan puolesta is\u00e4ksi sopii my\u00f6s Lars Hopia, joka vuoden 1696 henkikirjassa oli ainoa Hopia-niminen is\u00e4nt\u00e4 Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4. Jos is\u00e4n nimi oli Christer, \u00e4iti voi olla se nimelt\u00e4 mainitsematon Christer Hopian vaimo joka merkittiin talolliseksi v. 1731, ja mahdollisesti t\u00e4m\u00e4 vaimo on sama nimelt\u00e4 mainitsematon joka kuoli 60-vuotiaana ja haudattiin 11.1.1741. Yl\u00e4j\u00e4rven noin 1677 syntyneen Christer Hopian puoliso n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 olevan Elisabeth, joka n\u00e4kyy patronyymilla Jacobsdotter v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 sek\u00e4 ilman patronyymia rippikirjassa 1737 ja v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nArviolta 1660 syntyneen Lasse Laurinpoika eli Lars Larsson Hukin vanhemmista ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Maakirjojen ja asutuksen yleisluettelon pohjalta n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 mahdolliselta, ett\u00e4 Lars Larssonin is\u00e4 on Heikki eli Hindrich Larsson Hukki joka is\u00e4nn\u00f6i Kuhmoisten P\u00e4ij\u00e4l\u00e4ss\u00e4, mutta lapsi-vanhempi -suhdetta niihin kirjoihin ei ole merkitty. Vaihtoehto on etsi\u00e4 Lars Larssonin vanhempia Kuhmoisten Harmoisista, mutta sielt\u00e4 ei l\u00f6ytynyt sopivaa is\u00e4\u00e4. Suoraviivaista talon periytymist\u00e4 sukupolvelta toiselle tuskin tapahtui. Esko Rekonpoika eli Eskil Grelsson ja Lars Larsson Hukki ryhtyiv\u00e4t jollakin muulla perusteella viljelem\u00e4\u00e4n tilaa Kaukolassa, joka sijaitsi m\u00e4ell\u00e4 P\u00e4ij\u00e4l\u00e4nraitin l\u00e4nsipuolella. Kaukola eli Kaukala eli Kaukela on jostain syyst\u00e4 erotettu maakirjassa P\u00e4ij\u00e4l\u00e4st\u00e4 omaksi kyl\u00e4kseen. Tilasta k\u00e4ytettiin nime\u00e4 Knichtil\u00e4 eli Nihtil\u00e4. Tulivatpa Lars Larsson tai h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 suoraan Kuhmoisten Harmoisista tai ei, heid\u00e4n sukunsa voi olla kotoisin Harmoisten kyl\u00e4st\u00e4 ja levitt\u00e4ytynyt sielt\u00e4 mm. P\u00e4ij\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4\u00e4n. P\u00e4ij\u00e4nteen Harmoisten lahden asutuksesta on jonkinlaista tietoa 1350-lulta alkaen, jolloin siell\u00e4 asui Heino Olavinpoika.<br />\nL\u00e4hteit\u00e4:<br />\nNieminen, JK: Blogisivusto jknieminen.vuodatus.net, P\u00e4ij\u00e4nteen seudun suku- ja paikallishistoriaa - Nihtil\u00e4st\u00e4 Isoj\u00e4rvelle, julkaistu 21.12.2018,<br />\nhttps://jknieminen.vuodatus.net/lue/2018/12/nihtilasta-isojarvelle / Viitattu 3.4.2022<br />\nNieminen, JK: Blogisivusto jknieminen.vuodatus.net, P\u00e4ij\u00e4nteen seudun suku- ja paikallishistoriaa - Hukit, julkaistu 13.3.2018, lopussa t\u00e4ydent\u00e4v\u00e4 kommentti Harmoisten asutuksen historiasta 1350 - 1630 Lea Puustinen 20.10.2019,<br />\nhttps://jknieminen.vuodatus.net/lue/2018/03/hukit / Viitattu 3.4.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nR\u00e4is\u00e4l\u00e4n Makkolassa, my\u00f6hemmist\u00e4 kirjoista p\u00e4\u00e4tellen tarkemmin Luotsanlahdessa (Lotsanlahti, Lozalax), asui my\u00f6s Eskell Huppusen veli Cnuth perheineen:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin l\u00e4\u00e4nin K\u00e4kisalmen osan pit\u00e4jien maakirja ja v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9807), jakso 154, sivu 150: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Makkola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852582700&amp;aineistoId=1606624314 / Viitattu 20.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina<br />\n...<br />\n\tEskell Huppuin\t82<br />\nhustro\tMaria Mattzdr\t80<br />\nperhe ja suku jatkuu seuraavalla sivulla:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin l\u00e4\u00e4nin K\u00e4kisalmen osan pit\u00e4jien maakirja ja v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9807), jakso 155, sivu 151: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Makkola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852582703&amp;aineistoId=1606624314 / Viitattu 20.7.2024<br />\nsonen\tBertill\t11<br />\nbrodern\tCnuth\t62<br />\nhust\tAnna J\u00f6ransdr\t52<br />\ndottern\tAnna\t4<br />\nfr\u00e4ndens son\tMatts\t15<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nIngeorg-tytt\u00e4ren vihkitapahtumaan patronyymiksi on merkitty Jacobsdotter, joka voi olla virhe, kun muista tapahtumista p\u00e4\u00e4tellen sen pit\u00e4\u00e4 olla Mattsdotter.\n</p>\n<p>\nHiitolan Kokkolassa (K\u00e5ckola) asui v. 1686 ja 1696 montakin Huuhkaa (Huchka, Huchkain, Huckain), muttei talouden p\u00e4\u00e4miehen\u00e4 ollut Matts eik\u00e4 Jacob:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 914, sivu 912: Hiitola Kopsala, ..., Kokkola, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753524&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 807, sivu 912: Hijtola Hijtola by, Riwatala, Iwankoski, Kyl\u00e4lax, Kopsala, Hapalax, K\u00e5ckola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572935&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 808, sivu 913-914: Hijtola K\u00e5ckola, P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kilpola, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572938&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nRepaleisen hautausluettelon mukaan yksi Mattz Huhka haudattiin Hiitolassa v. 1705, mutta jos t\u00e4m\u00e4n sukupuun henkil\u00f6 on rippikirjassa viel\u00e4 v. 1717 niin on ollut kaksi samannimist\u00e4 tai kirjoissa on ristiriitaa:<br />\nHiitolan seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1689-1721 (I C:1), jakso 102: Haudatut 19.3.1705 - 3.3.1707; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618165&amp;aineistoId=1203937277 / Viitattu 15.7.2024<br />\nHiitola - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t1392334<br />\nKuollut / Haudattu\t \t0.0.1705<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nVainaja\t \tMattz\t \tHuhka<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHiitolan Kilpolassa asuivat v. 1686 ja 1696 perheineen Antti H\u00e4m\u00e4l\u00e4in ja Thomas H\u00e4m\u00e4l\u00e4in ja v. 1696 Mattz H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, jotka voiva olla sukua Simon H\u00e4m\u00e4l\u00e4iselle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 912, sivu 910: Hiitola Kilpola, Veijala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753518&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 808, sivu 913-914: K\u00e5ckola, P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Waldola, Kilpola,Telkinniemi, Wafoija, Pohis, Tiurala, Huiskuniemi, Pim\u00e4l\u00e4nm\u00e4ki, P\u00e4ij\u00e4l\u00e4,Tenhala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572938&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRaudussa asui v. 1686 Hannikainen ja H\u00e4nnik\u00e4inen -nimisi\u00e4, jotka voivat olla sukua noin 1684 syntyneelle Peter H\u00e4nnik\u00e4iselle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 936, sivu 933: &lt;Rautu&gt; Kaskela jatkuu, Porto by, P...eia, Korla by, Sircursarij, Huchtis, Oriansari, ...vala, ..., ...iansari, M\u00e4kr\u00e4 by; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753590&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 20.7.2024<br />\nPorto by<br />\n\tHeicki Hannikain<br />\n\tR\u00f6ttgert Hannikain<br />\nnambdetman\tPeter H\u00e4nnick\u00e4in<br />\nHuchtis<br />\n\tPeter Hannikain\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMarialle ei l\u00f6ytynyt kirjoista is\u00e4nnime\u00e4, eik\u00e4 h\u00e4nen avioitumisensa ajalta 1761 - 1775 ole vihkitapahtumia Muolaasta, eik\u00e4 sen ajan rippikirjoihin merkitty mihin ihminen l\u00e4hti ja mist\u00e4 tuli. Vaihtoehtoja Marian vanhemmiksi on muutamia, eik\u00e4 niist\u00e4 osattu valita. Yhden mahdollisen kastetapahtuman mukaan vanhemmat olisivat And. Hyti\u00e4in ja Beatha R\u00e4tt\u00f6.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKun Annan is\u00e4 Martin Ihalainen kuoli v. 1838, \u00e4iti Elin Viskari avioitui J\u00f6ran eli Yj\u00f6 Kallosen kanssa. Silloin Annan nimeksi kirjoitettiin Anna J\u00f6ransdotter Kallonen, mutta my\u00f6hemmin taas Anna Martintyt\u00e4r eli M\u00e5rtensdotter Ihalainen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSakkolan Haparaisissa asuivat v. 1647 - 1651 Nils Ihalainen ja v. 1686 perheineen Hindrich Ihalain ja Simon Ihalain, jotka sukunimest\u00e4 ja paikasta p\u00e4\u00e4tellen voivat olla sukua Matts Ihalaiselle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 217, sivu 432-433, vuosi 1647: Sackula Sochn; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400829&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 108, sivu 210-211, vuosi 1649: Sackula sochn; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400502&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1651-1651 (9681), jakso 245, sivu 476-477: Sackula P\u00e5gost Korhola, Purpua..... ; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853136883&amp;aineistoId=1588784190 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 937, sivu 934: Sakkola ...?, Valkj\u00e4rvi, Viiksanlahti, Lupra, Haitermaa, Sakkola, Korhola, Haparainen, Vilakkala?, Kaarnajoki, Volossula, ...?, Terenttil\u00e4, Kosela, Mets\u00e4pirtti, Saaroinen?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753593&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nReinhold Ihalaisen mahdollisia lapsia, p\u00e4\u00e4tellen v\u00e4est\u00f6luetteloista 1724 ja 1754 ja kirkonkirjoista - Johanin \u00e4idin nimeksi merkittiin Carin Mattzdr v\u00e4est\u00f6luetteloon 1724, ja Mattsin \u00e4idin nimeksi merkittiin Anna Ulkolainen rippikirjaan 1783-1796, mutta muista kirjoista ei l\u00f6ytynyt tietoa Mattsin eik\u00e4 Marian biologisesta \u00e4idist\u00e4:<br />\n-\tJohan, s. noin 1718, mainitaan 6-vuotiaana v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 Sakkola Haparainen<br />\n-\tHelga, s. noin 1730, k. 14-vuotiaana 1744 Sakkola Haparainen, haudattu 7.10.1744 omaisena Sahl.smed. Reinhold Ihalainen<br />\n-\tMaria, s. noin 1732, mainitaan Sakkolan Haparaisten rippikirjassa vuosien 1748-1764 kohdalla Anna Ulkolaisen ja h\u00e4nen uuden puolisonsa J\u00f6ran P\u00f6ll\u00e4kin perheess\u00e4, vihitty 16.12.1750 puolisona J\u00f6ran Christersson Kukko Pyh\u00e4j\u00e4rvi, k. 7.4.1795 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru<br />\n-\tNimet\u00f6n lapsi, s. Sakkola Haparainen, kastettu 25.5.1735, HisKiss\u00e4 kastetapahtumalle kommentti \"Merkint\u00e4 tuhoutunut / sivu revennyt\"<br />\n-\tMatts, s. Sakkola Haparainen, kastettu 15.8.1736, vihitty 2.1.1760 puolisona Walborg J\u00f6ransdotter Waskelainen Sakkola Pr\u00e4steg\u00e5rd, k. 17.12.1809 Sakkola Haparainen<br />\n-\tJ\u00f6ran, kaksonen, s. 15.5.1739 Sakkola Haparainen, mainitaan Sakkolan Haparaisten v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754 ja rippikirjassa 1748-1764 Anna Ulkolaisen ja h\u00e4nen uuden puolisonsa J\u00f6ran P\u00f6ll\u00e4kin perheess\u00e4, mainitan my\u00f6s rippikirjassa 1783-1796<br />\n-\tWalborg, kaksonen, s. 15.5.1739 Sakkola Haparainen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHiitolan rippikirjaan 1717-1738 ja Ingegorg-tytt\u00e4ren vihkitapahtumaan Bitan sukunimeksi on merkitty Ili\u00e4in, mutta Ingeborgin hautaustapahtumaan Karvain.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnnan alkuper\u00e4ss\u00e4 on jotakin, mit\u00e4 pappi on pit\u00e4nyt ep\u00e4selv\u00e4n\u00e4 tai paheksuttavana, koska on kirjoittanut kasteluetteloon \"Daniel J\u00e4xes &amp; Maria N\u00e5kelais o\u00e4gta dr\". Merkinn\u00e4n syy voi olla yksinkertaisesti se, ett\u00e4 Maria ja Daniel vihittiin 20.4.1757 ja Anna syntyi 19.9.1757 eli 4 kk 29 pv vihkip\u00e4iv\u00e4n j\u00e4lkeen, ja siksi Anna oli papin mielest\u00e4 avioton lapsi. Kasteluettelon merkint\u00e4 ei ilmaise selv\u00e4sti, onko Anna Danielin biologinen lapsi, joten se on mahdollista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nDaniel Ij\u00e4s ja Sophia Huuhka omaisina Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiimaj\u00e4rvell\u00e4 29.8.1770 kuolleen poikansa Gabrielin hautaustapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6476402 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6476402<br />\nKuollut / Haudattu\t29.8.1770\t1.9.1770<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tKimaj\u00e4rwi\t <br />\nVainaja\tBd.\tGabriel\t \tI\u00e4s<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tdurckl.\t63 v<br />\nOmainen\t \tDan.\t \tI\u00e4s<br />\nOmainen\t \tSoph.\t \tHuhka\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi l\u00f6ytynyt varmaa tietoa siit\u00e4, onko Hiitolan Kopsalassa 1683-1696 is\u00e4nn\u00f6inyt Daniel Ij\u00e4s sen Gabriel Danielsson Ij\u00e4ksen is\u00e4, jonka i\u00e4ksi vuonna 1724 merkittiin 100 vuotta. Niukkojen tietojen valossa se on mahdollista. Kopsalassa asui 1600-luvun loppupuolella vuoteen 1710 my\u00f6s Eric Danielsson Ij\u00e4s, eik\u00e4 h\u00e4nenk\u00e4\u00e4n vanhemmistaan l\u00f6ytynyt varmaa tietoa, eik\u00e4 tietoa ett\u00e4 Gabriel ja Eric olisivat veljeksi\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBrita Inkisen kummit olivat Simon Piippu, pastorin rouva Catharina Ursenia, ja jonkun vaimo Brigita Kewolane. Kirkonkirjoista ja muista l\u00e4hteist\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen Catharina (s. 1702) oli Pyh\u00e4j\u00e4rven ja K\u00e4kisalmen yhteisen kirkkoherran Andreas Andersson Strandman vanhemman (s. 1685, yo 1708, \u2020 1754) rouva.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nV\u00e4est\u00f6luettelon mukaan Christer on jonkun velipuoli (st\u00fffsdbrod:). Selvitt\u00e4\u00e4k\u00f6 se perhesuhteita? Onko Christer Jacobin poika? Onko Christer Saran tai Maria Johansdotterin poika?<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 12, sivu 12: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Katila - Gattila; Kansallisarkisto<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803895&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 5.7.2024<br />\nPyh\u00e4kyl\u00e4 (P\u00ffh\u00e4 b\u00ff)<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina<br />\n\tJacob Ingin\t58<br />\nHust\tSara\t52<br />\nSonen\tMattz\t22<br />\nHust:\tMaria Johansdr\t22<br />\nDr\tCarin\t1/2<br />\nSt\u00fffsdbrod:\tChrister\t7<br />\nDos? Bror\tPetter\t32\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLena Inkisen kummit olivat Johan Kaxoin, kyrckoherdskan Hedwig B\u00e4ck, ja Maria Laumoin Pyh\u00e4kyl\u00e4st\u00e4. Hedwig B\u00e4ck oli Pyh\u00e4j\u00e4rven kirkkoherran Andreas Strandmanin puoliso. Kirkkoherran perheess\u00e4 oli rippikirjan 1763-1775 mukaan 3 poikaa ja 5 tyt\u00e4rt\u00e4. Lis\u00e4\u00e4 tietoja tuosta pappisperheest\u00e4:<br />\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-B%C3%A4ck/6000000012812835303 / Viitattu 20.6.2021\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1672 syntyneen Jacob Inkisen mahdollisia lapsia eri avioliitoista:<br />\n-\tMatts, s. noin 1698, puolisona Maria Rantalainen, k. 18.2.1780 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4, hautaustapaehtuman mukaan \u00e4iti Walborg Pusa<br />\n-\tmahdollisesti Christer, s. noin 1715, mainitaan jonkun velipuolena Pyh\u00e4kyl\u00e4n v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 ja Mattsin veljen\u00e4 Pyh\u00e4kyl\u00e4n v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754, puolisona Helena J\u00f6ransdotter Kaasalainen, k. 5.4.1778 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4, hautaustapahtuman mukaan \u00e4iti Sara Hoicka<br />\n-\tWalborg, mainitaan Mattsin siskona Pyh\u00e4kyl\u00e4n henkikirjassa 1759\n</p>\n<p>\nYksi talollinen Jacob Inkinen asui 1600-luvun lopulla Pyh\u00e4j\u00e4rven Saaprussa:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 677, sivu 763: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663341&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nSaapru<br />\n\tJacob Ingin\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Jaama tai Korkkala?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024<br />\n\tJacob Ingin\n</p>\n<p>\nYksi ehdokas Jacob Matzson Inkisen is\u00e4ksi asui v. 1696 Pyh\u00e4j\u00e4rven Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 816, sivu 925: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572962&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024<br />\n\tMatz Ingin<br />\n\tMatz Inginen sn2d?\t[2. poika?]\n</p>\n<p>\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 12, sivu 12: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Katila - Gattila; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803895&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 5.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina\tLis\u00e4tietoja<br />\n\tJacob Ingin\t58\t[voi olla sama kuin Jacob Matzson Ingin maakirjassa 1728]<br />\nHust\tSara\t52\t[Hoikka]<br />\nSonen\tMattz\t22<br />\nHust:\tMaria Johansdr\t22<br />\nDr\tCarin\t1/2<br />\nSt\u00fffsdbrod:\tChrister\t7\t[kenen velipuoli? Onko t\u00e4m\u00e4 n. 1715 syntynyt ja 1778 Pyh\u00e4j\u00e4rven Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4 kuollut Christer Jacobsson Inkinen?]<br />\nDos? Bror\tPetter\t32\t[voi olla Petter Matzson Ingin maakirjassa 1728]\n</p>\n<p>\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 446, sivu 416/441: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Stooryyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631691&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 5.7.2024<br />\n\tJacob Matzson Ingin ja Petter Matzson Ingin\t[t\u00e4ss\u00e4 on mahdollinen patronyymi ja mahdollinen veli yhdelle Jacob Inkiselle, esim. n. 1672 syntynyt ja 1749 Pyh\u00e4j\u00e4rven Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4 kuollut]\n</p>\n<p>\nAsuiko Pyh\u00e4j\u00e4rven Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4 1, 2 vai 3 1600-luvun loppupuolella syntynytt\u00e4 Jacob Inkist\u00e4? Jos heit\u00e4 oli vain yksi, onko Anna Jacobin 3. puoliso, koska Matz Jacobsson Inkisenin \u00e4itin\u00e4 on pidetty Walborg Pusaa ja Christer Jacobsson Inkisenin \u00e4itin\u00e4 on pidetty Sara Hoikkaa?<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 4, sivu 2: Pyh\u00e4kyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237570&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 5.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tLis\u00e4tietoja<br />\n\tJacob Ingin\tKuollut\t[kuoli 77-vuotiaana ja haudattu 8.8.1749, syntynyt n. 1672]<br />\nHustro\tAnna\t[Onko Anna Jacob Inkisen 3. puoliso?]<br />\nSonen\tMatz\t[Jacobsson Ingin]<br />\nHustro\tMaria\t[Johansdotter Rantalainen]<br />\nDotter\tCatharina\t[Mattsdotter Inkinen]<br />\n...?\tCatharina\tyliviivattu<br />\n...?\tBrigitta\t[Mattsdotter Inkinen]<br />\nSonen\tChrister\t[Jacobsson Ingin]<br />\nHustro\tHelena\t[J\u00f6ransdotter Kaasalainen]<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nT\u00e4ss\u00e4 ei ole selvinnyt varmuudella, mik\u00e4 on Matts Inkisen ja Henric Inkisen is\u00e4n nimi. Lucas on valittu nimeksi, koska maakirjaan 1728 on kirjoitettu Mattsille patronyymi Lukasson ja suvussa on jatkunut poikien nimen\u00e4 Lucas. Kilpaileva is\u00e4nnimi on Knutsson, joka heille on merkitty henkikirjaan 1745, mutta siihen ei t\u00e4ss\u00e4 luoteta koska sellaisesta Knut tai Cnuth Inkinen -nimisest\u00e4 henkil\u00f6st\u00e4 ei ole mit\u00e4\u00e4n havaintoa. On tutkittu my\u00f6s kolmas vaihtoehto is\u00e4n nimeksi, Peter, mutta rippikirjan 1737-1747 mukaan se on eri perheen Matts ja Henric Inkinen -nimisten poikien is\u00e4n nimi, Yl\u00e4j\u00e4rvelt\u00e4 kuitenkin sekin.\n</p>\n<p>\nOvatko Pyh\u00e4j\u00e4rven Pyh\u00e4kyl\u00e4n v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 mainitut Lukas Mattzson, puolisonsa Brita ja poikansa Hindrick oikeat henkil\u00f6t t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun?<br />\nL\u00e4\u00e4nintilit &gt; Vanhan Suomen tilej\u00e4 &gt; Asiakirjat &gt; Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 12, sivu 12: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Gattila - Katila; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803895&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 7.5.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina<br />\nPyh\u00e4kyl\u00e4<br />\n...<br />\n\tJacob Ingin\t58<br />\n...<br />\ninh\u00ffsning\tLukas Mattzson\t58<br />\nHust:\tBrita\t47<br />\nSon\tHindrick\t3\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nInkisi\u00e4 asui Karjalassa 1600 ja 1700 -lukujen vaihteessa paljon, Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 ainakin Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4, Saaprussa ja Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4. Heid\u00e4n sukulaisuudestaan ei ole l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Inkinen oli yleinen sukunimi Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4, ja esim. Matts ja Jacob olivat yleisi\u00e4 etunimi\u00e4, eik\u00e4 sen ajan kirjoihin merkitty kunnolla lapsi-vanhempi-suhteita, joten kovaa tietoa ei ole.\n</p>\n<p>\nMatts Inkisen vaimo saattoi olla nimelt\u00e4\u00e4n Anna, p\u00e4\u00e4tellen siit\u00e4 ett\u00e4 20.2.1726 haudattiin Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 80-vuotiaana kuollut Mats Inges eckia Anna:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1721-1750 (I C:1), jakso 14: kuolleet 1726, kastetut 1727; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293641&amp;aineistoId=1227382761 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nMatts Inkisen mahdollisia lapsia:<br />\n-\tMatz, Pyh\u00e4kyl\u00e4n henkikirjaan 1696 on merkitty kaksi Matz Ingist\u00e4, joskin on j\u00e4\u00e4nyt ep\u00e4varmaksi mit\u00e4 merkint\u00e4 tarkoittaa<br />\n-\tJacob, s. noin 1672, k. 1749 Pyh\u00e4j\u00e4r\u00e4vi Pyh\u00e4kyl\u00e4, haudattu 8.8.1749, maakirjaan 1728 on Jacobille merkitty patronyymiksi Matzson<br />\n-\tLuukas, s. noin 1666-1672, voi olla sama kuin t\u00e4m\u00e4n sukupuun samanniminen, kuollut mahdollisesti ennen vuotta 1725 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi<br />\n-\tMaria, s. noin 1682, k. 11.6.1756 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapaniemi, Matts on mahdollinen is\u00e4 Marialle v\u00e4est\u00f6luetteloon 1724 merkityst\u00e4 patronyymista p\u00e4\u00e4tellen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi l\u00f6ytynyt kirjatietoa, ketk\u00e4 olivat Sunifwa Sigfridstotterin vanhemmat, mutta arvailla voi. H\u00e4nen miehens\u00e4 oli ratsumies, joka saattoi naida jonkun paikallisen Sigfridin tytt\u00e4ren. Asutuksen yleisluettelossa mainitaan Iso-Attilassa noin v. 1607 Sigfrid Mattsson, jonka Geneanet-profiili jatkaa sukua Sunifwasta vanhempiin polviin p\u00e4in:<br />\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&amp;pz=markku+lasse+juhani&amp;nz=tuominen&amp;p=anna+sunifra+sipintytar&amp;n=iso+attila / Viitattu 16.8.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1641 syntyneen Vappu Iso-Attilan patronyymina on kirjoissa J\u00f6ransdotter. Tapahtumista p\u00e4\u00e4tellen J\u00f6ran eli Yrj\u00f6 oli Vapun is\u00e4puoli, \u00e4idin toinen mies, ja Vapun biologinen is\u00e4 lienee \u00e4idin ensimm\u00e4inen mies Tuomas.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRippikirjan mukaan Ivalassa kuoli 8.6.1804 Johan Johansson, mutta hautausluettelon mukaan Johan Jacobsson. Hautausluetteloon on kai kirjoitettu v\u00e4\u00e4r\u00e4 patronyymi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEtsitt\u00e4ess\u00e4 Javanaisia vanhoista kirjoista ei riit\u00e4 ett\u00e4 etsii Java-alkuiset sukunimet, vaan alku voi olla Jawa, Jafwa, Iawa, Iafwa, Jawe, Jafwe, Iawe, Iafwe tai Iwa.\n</p>\n<p>\nEr\u00e4\u00e4n M\u00e5rten Javanaisen ja Walborgin lapsia Pyh\u00e4j\u00e4rven kirkonkirjoista p\u00e4\u00e4\u00e4tellen:<br />\n-\tThomas, talollinen, s. noin 1702 Pyh\u00e4j\u00e4rvi, puolisona Walborg Mattsdotter Paajanen<br />\n-\tAnna, s. noin 1706 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta, k. 20.6.1742 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska<br />\n-\tWalborg, s. noin 1713, k. 26.7.1765 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kiimaj\u00e4rvi\n</p>\n<p>\nM\u00e5rten Javanainen -nimisi\u00e4 henkil\u00f6it\u00e4 asui v. 1724 ja sit\u00e4 ennen K\u00e4kisalmessa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4  - 9810 Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724, jakso 39, sivu 41: K\u00e4kisalmi Pustois byar jatkuu, Norsjoki, Jawanais; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803976&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 6.7.2024<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4  - 9810 Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724, jakso 40, sivu 42: K\u00e4kisalmi Jawanais jatkuu, Salonkyl\u00e4, P\u00f6rsyck\u00f6; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803979&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 6.7.2024\n</p>\n<p>\nT\u00e4ss\u00e4 voivat olla n. 1713 syntyneen Walborg M\u00e5rtensdotter Javanaisen is\u00e4 \u00e4iti - Walborgia t\u00e4ss\u00e4 ei ole koska h\u00e4net naitiin 1734 Kiimaj\u00e4rvelle -  toisaalta t\u00e4m\u00e4 voi olla aivan eri perhe, mihin viittaa se ettei l\u00f6ytynyt muita tietoja joiden mukaan Olof, Lucas ja/tai Eliabeth olisivat Walborg M\u00e5rtensdotter Javanaisen sisaruksia:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 20, sivu 18: Salitsaranda - Salitsaranta; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237618&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 6.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tLis\u00e4tietoja<br />\n\tM\u00e5rten Jafwanain<br />\nHustru\tWalborg\t[nimist\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen voi olla rippikirjan 1763-1775 moster Walborg Skinnar, ehk\u00e4 noin 1726 syntyneen Olof Javanaisen 1. puolison Maria Andersdotter Kinnarin is\u00e4n sisko]<br />\nSon\tOlof<br />\nSon\tLucas<br />\nDotter\tElisabeth\n</p>\n<p>\nVertailun vuoksi samat ihmiset saman rippikirjan my\u00f6hemm\u00e4ll\u00e4 sivulla, jolla on k\u00e4ytetty perheaseman nimikkeit\u00e4 eri tavalla merkiten poika edellisen pojan veljeksi ja tyt\u00e4r siskoksi - se on tunnettu kompa n\u00e4iss\u00e4 kirjoissa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 98, sivu x: &lt;Salistanranda jatkuu&gt; Thomas Javanain, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237852&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 6.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tLis\u00e4tietoja<br />\n\tM\u00e5rt Javanain<br />\nHo\tWalborg\t[Skinnari/Kinnari?*]<br />\nS\u00e5n\tOlof<br />\nBr\tLucas<br />\nSyst\tElisabeth\n</p>\n<p>\n*Seuraavassa rippikirjassa, kun M\u00e5rten Javanain oli kuollut 15.9.1750, h\u00e4nen leskens\u00e4 voi olla \"mostern Walb. Skinnar\", n. 1726 syntyneen Olof Javanaisen ensimm\u00e4isen puolison Maria Andersdotter Kinnarin is\u00e4n sisko:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1763-1775 (I Aa:2), jakso 48, sivu x: &lt;Salitsaranta jatkuu&gt; mostern Walb. Skinnar, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791265341&amp;aineistoId=1226461847 / Viitattu 6.7.2024\n</p>\n<p>\nMuutamia havaintoja Olof, Elisabeth ja Lucas Javanaisesta, jotka on merkitty M\u00e5rten Javanaisen ja Walborgin lapsiksi Ph\u00e4j\u00e4rven Salitsanrannan rippikirjaan 1737-1747:<br />\n-\tOlof, talollinen, s. noin 1726, mahdollisesti vihitty 28.12.1748 puolisona p: Maria And:d:r Kinnar Sakkola Karhula joka rippikirjan mukaan kuoli 1773 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta <br />\n\tmahdollisesti vihitty 2. avioliittoon 12.12.1770 puolisona leski Catharina Simonsd:r Caronen Sakkola R\u00f6ykkyl\u00e4<br />\n\trippkirjassa Pyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1763-1775 (I Aa:2), Salizanranda; Kansallisarkisto<br />\n\tk. 47-vuotiaana 29.3.1773 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rotjanlahti omaisina Mart. Jawanain ja Maria Savolain<br />\n\tvihkitapahtumat<br />\n\t\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7170010<br />\n\t\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7170598<br />\n\thautaustapahtuma\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6476691<br />\n\tGeni.com:ssa Olli Martinpoika Javanainen\thttps://www.geni.com/people/Olli-Javanainen/6000000032982820302<br />\n-\tElisabeth, s. noin 1732, vihitty 6.1.1752 puolisona Michel Kasalain Pyh\u00e4j\u00e4rvi Porsaanm\u00e4ki <br />\n\tmahdollisesti k. 29.2.1768 36-vuotiaana Pyh\u00e4j\u00e4rvi Montrua omaisena Michel Kaselain <br />\n\tvihkitapahtuma\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6533349<br />\n\thautaustapahtuma\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6476012<br />\n-\tLucas, mahdollisesti renki (drg K\u00e4kisalmi Tienste folk) ja osakas (bolagm. K\u00e4kisalmi Yl\u00e4pustosi Byn) joka vihitty 29.9.1757 puolisona ea. Maria J\u00f6rans.dr Kirves K\u00e4kisalmi Ostamo <br />\n\tK\u00e4kisalmen rippikirjassa sidos 3 1754-1767 sivuilla 21 ja 17 Yl\u00e4pustosi Byn<br />\n\tPyh\u00e4j\u00e4rven Salitsanrannan rippikirjassa 1737-1747 HisKiss\u00e4 asuinpaikka \"bort.? -saknas RiKi 2.\"<br />\n\tvihkitapahtuma\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t4071003\n</p>\n<p>\nVihkitapahtuman mukaan Walborg M\u00e5rtensdottter Javanainen naitiin Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiimaj\u00e4rvelt\u00e4 v. 1734. Vuosien 1724 - 1734 kirjoista ei l\u00f6ytynyt Javanaisia Kiimaj\u00e4rvelt\u00e4, Salitsanrannasta, Matiskalasta eik\u00e4 Kalamajasta.\n</p>\n<p>\nJavanaisia tuomiokirjakortistossa 1637-1700 pit\u00e4jiss\u00e4 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, Rautu ja Sakkola:<br />\n\t1668\tJafweneinen, Simon, Sakkola<br />\n\t1668-70\tJawenainen, Anders, Rautu<br />\n\t1671\tJafwenainen, Anders, Rautu<br />\n\t1693\tJawenain, M\u00e5rthen\n</p>\n<p>\nMartti Javanainen 1600-luvulla Sukunimet-kirjassa:<br />\n\tParikkalassa 1642 M\u00e5rthen Iawanainen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nErkki Erkinpoika Jussilan mahdollisia lapsia Suomen asutuksen yleisluetteloista p\u00e4\u00e4tellen:<br />\n-\tSimo, s. noin 1590, Sahalahden Raution Jussilan is\u00e4nt\u00e4 noin 1620-1652, puolisona Riitta eli Brita Jaakontyt\u00e4r<br />\n-\tMartti eli M\u00e5rthen, s. noin 1595, Sahalahden Raution Eerolan is\u00e4nt\u00e4 noin 1620-1637, puolisona Karin M\u00e5rthensdotter\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n<strong>Einari J\u00e4ppist\u00e4 muistellen</strong><br />\nHuittisissa kuoli 6. 8.2005 maanviljelij\u00e4 Einari J\u00e4ppinen. H\u00e4n oli syntynyt Vpl. Pyh\u00e4j\u00e4rven Saaprun kyl\u00e4ss\u00e4 27. 11. 1923. Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 vietettyjen nuoruusvuosien j\u00e4lkeen h\u00e4n evakkovaiheensa p\u00e4\u00e4tteeksi sijoittui Huittisten Sorvolan kyl\u00e4\u00e4n. Jo talvisodan j\u00e4lkeen Einarin set\u00e4 oli saanut pika-asutustilan Huittista mutta suku palasi takaisin Karjalaan monen muun tavoin ja osin rakennettu tila j\u00e4i valtion omistukseen.<br />\n\tToisen evakkovaiheen j\u00e4lkeen J\u00e4ppisen suku sai lunastettua tilan j\u00e4lleen itselleen. Aikoinaan Einari J\u00e4ppisest\u00e4 tuli kyseisen maatilan omistaja. H\u00e4n solmi avioliiton pyh\u00e4j\u00e4rvel\u00e4issyntyisen Irja P\u00e4rssisen kanssa ja nuoret ryhtyiv\u00e4t innolla laajentamaan tilansa rakennuksia ja viljelyksi\u00e4.<br />\n\tEinari oli eritt\u00e4in k\u00e4tev\u00e4 k\u00e4sist\u00e4\u00e4n ja aivan erityisesti paja ja siell\u00e4 teht\u00e4v\u00e4t ty\u00f6t tulivat h\u00e4nelle varsin tutuiksi. Moni naapuri sai pikaisen avun rikkoutuneen maatalouskoneen korjauksessa. Tekip\u00e4 h\u00e4n usein ty\u00f6kaluja ja kokonaan uusia koneita itsekin. Rauta taipui Einarin taitavissa k\u00e4siss\u00e4 ja hitsattu sauma piti vaikeissakin olosuhteissa. Vaikka uusia yst\u00e4vi\u00e4 l\u00f6ytyi runsaasti Huittisissa Karjala ja karjalaisuus olivat hyvin l\u00e4hell\u00e4 Einarin syd\u00e4nt\u00e4. Mielell\u00e4\u00e4n h\u00e4n kertoili lapsuudestaan ja nuoruudestaan Saaprun kyl\u00e4ss\u00e4. H\u00e4n teki useita kotiseutumatkoja menetettyyn Karjalaan.<br />\n\tAikuisi\u00e4ll\u00e4 Einarin harrastuksiin liittyi l\u00e4heisesti musiikki ja erikoisesti laulu. H\u00e4n esiintyi Lauluyhtye Kyl\u00e4nmiehiss\u00e4 aina sairastumiseensa saakka. Monet karjalaiset kansanlaulut tulivat Einarin my\u00f6t\u00e4 lauluyhtyeen ohjelmistoon. Muutama vuosi sitten poisnukkuneen perheen ainoan tytt\u00e4ren my\u00f6t\u00e4 Einarin lauluihin tuli syv\u00e4\u00e4 kaipausta. T\u00e4n\u00e4 vuonna maaliskuussa kuolleen vaimonsa Irjan poismenon j\u00e4lkeen el\u00e4m\u00e4n ehtoo l\u00e4hestyi ja alkoi saavuttaa Sorvolan tutun pihapiirin tienoita. Vaikea sairaus oli jo ainakin osittain voitettu kun halvauskohtaus vei Einarin sairaalahoitoon, josta ei en\u00e4\u00e4 ollut paluuta Sorvolaan. Herkistynein mielin Einari sai viel\u00e4 kuulla h\u00e4nen ja vaimonsa lahjoitusten turvin Vpl. Pyh\u00e4j\u00e4rvi-S\u00e4\u00e4ti\u00f6n toteuttaneen entisen kotiseudun muistomerkin korjausty\u00f6n. T\u00e4lt\u00e4 matkalta otettuja valokuvia h\u00e4n ei en\u00e4\u00e4 kyennyt n\u00e4kem\u00e4\u00e4n.<br />\n\tEinari osallistui Huittisten Karjalaisten toimintaan ja samoin oman kyl\u00e4kuntansa tapahtumiin. H\u00e4nell\u00e4 oli taito keskustella naapuriensa kanssa niin ammattiasioista kuin muistakin p\u00e4iv\u00e4n polttavista tapahtumista. Jos oli h\u00e4nen pajassaan tekem\u00e4 hitsisauma kaunista ja kest\u00e4v\u00e4\u00e4 my\u00f6skin ihmissuhteiden hoidossa h\u00e4nen taitonsa oli kaunista ja pit\u00e4v\u00e4\u00e4.<br />\n\tEinarin siunauksen viimeiselle matkalla Huittisten kirkossa 3.9. suoritti pastori Pete Hokkanen, muistellen l\u00e4mpimin sanoin vainajan el\u00e4m\u00e4nty\u00f6t\u00e4. Omaiset ja yst\u00e4v\u00e4t laskivat kukkansa arkulle ja varsin liikuttavaa oli n\u00e4hd\u00e4 jatkosodan aikaisten aseveljien viimeinen tervehdys. Muistotilaisuudessa seurakuntakeskuksessa pastori Hokkanen puhui, Veteraanien Lauluveljet ja Lauluyhtye Kyl\u00e4nmiehet esittiv\u00e4t useita lauluja ja naapurin puheenvuoron k\u00e4ytti Heikki Hakuni muistellen auttavaista ja hyv\u00e4\u00e4 naapuriaan Einaria.<br />\nREINO \u00c4IKI\u00c4<br />\nL\u00e4hde: Vpl. Pyh\u00e4j\u00e4rvi lehti 2005-09, sivu 4 Kuolleita, https://www.karjalanliitto.fi/karjalan-liitto/jasenyhteisot/saatiot/vpl.-pyhajarvi-saatio/vpl.-pyhajarvi-lehti/lehtiarkisto.html / Viitattu 28.10.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Hindricsdotter J\u00e4\u00e4skel\u00e4isen vihkivuonna 1724 Pyh\u00e4j\u00e4rven Enkkuan kyl\u00e4ss\u00e4 is\u00e4nn\u00f6i yksi Hindrick J\u00e4\u00e4skel\u00e4inen, mutta isyydest\u00e4 ei ole tietoa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kyl\u00e4n maakirja 1724-1724 (9809), jakso 7, sivu 6: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Sortanlahti, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852552202&amp;aineistoId=1606720736 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJacob Kupo ja Elisabet Kaasalainen omaisina is\u00e4n ja \u00e4idin asemassa Brita Kupon hautaustapahtumassa:<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6477974\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nElisabethille sukunimi Kaasalainen (Kaselain) Matts-pojan hautaustapahtuman omaismerkinn\u00e4st\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1771-1798 (I C:3), jakso 34, sivu 364-365: 1779 tammikuu - maaliskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847837&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuosina 1724 ja 1737 Pyh\u00e4j\u00e4rven Kalamajan kyl\u00e4ss\u00e4 asuivat nelj\u00e4 veljest\u00e4 J\u00f6ran, Johan, Hindrich ja Gustaf Kaasalainen, jotka olivat syntyneet suunnilleen aikav\u00e4lill\u00e4 1650-1690. Seuraavilla perusteilla t\u00e4ss\u00e4 veikataan varovasti, ett\u00e4 heid\u00e4n is\u00e4ns\u00e4 nimi oli Gustaf, J\u00f6ran tai Lars Kaasalainen:<br />\n-\tVuoden 1693 savuluettelon mukaan Kalamajan kyl\u00e4ss\u00e4 asuivat is\u00e4nn\u00e4t Olof ja Gustaf Casonen.<br />\n-\tVuoden 1695 savuluettelon mukaan Kalamajan kyl\u00e4ss\u00e4 asuivat is\u00e4nn\u00e4t Michel ja Gustaf Kassoin.<br />\n-\tVuoden 1696 savuluettelon mukaan Kalamajan kyl\u00e4ss\u00e4 asuivat is\u00e4nn\u00e4t Gustaf, Michel ja Stephan Kassoin.<br />\n-\tVuoden 1724 v\u00e4est\u00f6luettelon mukaan Kalamajan ensimm\u00e4inen is\u00e4nt\u00e4 oli J\u00f6ran Kaijsalain ilman ik\u00e4arviota, ja h\u00e4nell\u00e4 oli puoliso Maria Pettersdr 52 v, poika Petter 12 v, veli Hindrick 52 v, veli Johan 50 v ja veli Gustaff 29 v, eik\u00e4 kenellek\u00e4\u00e4n merkitty is\u00e4n nime\u00e4.<br />\n-\tVuosien 1724, 1727 ja 1728 maakirjojen mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6i vain yksi Kaasalainen, J\u00f6ran Gustafsson Kasalain.<br />\n-\tVuosien 1731 ja 1732 henkikirjojen mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6iv\u00e4t veljekset Petter J\u00f6ransson, Johan ja Gustaf Kasolain, veljenpoika Simon ja sukulaiset Staffan ja J\u00f6ran.<br />\n-\tVuoden 1733 henkikirjan mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6iv\u00e4t veljekset Petter Larsson, Johan ja Gustaf Kasolain, veljenpoika Simon ja sukulaiset Staffan ja J\u00f6ran.<br />\n-\tVuoden 1734 henkikirjan mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6iv\u00e4t veljekset Petter J\u00f6ransson, Johan ja Gustaf Kasolain, veljenpoika Simon ja sukulaiset Staffan, J\u00f6ran ja Matz.<br />\n-\tVuoden 1735 maakirjan mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6i vain yksi Kaasalainen, Petter Kasolain.<br />\n-\tVuoden 1736 henkikirjan mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6iv\u00e4t veljekset Petter, Johan ja Gustaf Kasolain, veljenpoika Simon ja sukulaiset Staffan, J\u00f6ran ja Matz.<br />\n-\tVuoden 1737 maakirjan mukaan Kalamajassa is\u00e4nn\u00f6i vain yksi Kaasalainen, Petter Kasolain.<br />\n-\tAikav\u00e4lill\u00e4 1737-1747 Kalamajassa asui rippikirjan mukaan nelj\u00e4 veljest\u00e4, J\u00f6ran, Hidrich, Johan ja Gustaf Kasel, joille ei merkitty is\u00e4n nime\u00e4 siihen rippikirjaan. Aika selke\u00e4sti rippikirjassa 1737 olivat sama J\u00f6ran ja h\u00e4nen samat veljens\u00e4 kuin v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724.\n</p>\n<p>\nArviolta 1630 syntyneen Gustaf(?) Kaasalaisen poikia, p\u00e4\u00e4tellen Pyh\u00e4j\u00e4rven Kalamajan v\u00e4est\u00f6luettelosta 1724, rippikirjasta 1737-1747 ja muista kirkonkirjoista:<br />\n-\tJ\u00f6ran, s. noin 1650, puolisona v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 Maria Pettersdotter 52 v, k. 1746 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja ja haudattiin 9.3.1746<br />\n-\tHindrich, s. noin 1678, puolisoina v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 Elisabeth Hindricksdotter ja rippikirjasta 1737- Anna, k. 1740 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja ja haudattiin 13.1.1740<br />\n-\tJohan, s. noin 1674, puolisona Anna Cnutsdotter Luukkanen, k. 1738 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja ja haudattiin 30.4.1738<br />\n-\tGustaf, s. noin 1667, puolisona Maria, k. 1747 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja ja haudattiin 29.3.1747\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPatronyymista, ajasta ja paikasta p\u00e4\u00e4tellen Helena J\u00f6ransdotter Kaasalaisen is\u00e4 voi olla Pyh\u00e4j\u00e4rven Jaaman v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 n\u00e4kyv\u00e4 45-vuotias J\u00f6ran Kasealain, ja \u00e4iti ehk\u00e4 J\u00f6ranin 57-vuotias vaimo Walborg Clemetsdotter Hentoin, mutta n\u00e4ytt\u00f6\u00e4 siit\u00e4 ei l\u00f6ytynyt.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 673, sivu 758-759: ... Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jamyby - Jaama?, Noitermaa, Kiimaj\u00e4rvi, Kunnianiemi, Musakanlahti, Kalamaja; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663329&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 15.7.2024<br />\nJaama? (...?ama, kyl\u00e4n nimen alku on j\u00e4\u00e4nyt kuvasta kirjan aukeaman taitteeseen)<br />\n\tJ\u00f6ran Casolan\t[Kaasalainen?]\n</p>\n<p>\nOnko J\u00f6ranin is\u00e4n nimi Matts vai Gustaf, ei ole aivan selv\u00e4\u00e4. Maakirjan mukaan samalla seudulla asui samaan aikaan kaksi J\u00f6ran Kaasalaista, Gustafsson ja Matzson:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 441, sivu 436/411: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631676&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 15.7.2024<br />\nCalamo ja Kalamaja<br />\n\tJ\u00f6ran Gustafson Kasalain\t[Voi olla n. 1667 syntynyt ja Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 1734 kuollut J\u00f6ran Mattsson Kaasalainen, Brita Luukkasen puoliso ja n. 1715 syntyneen ja Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiimaj\u00e4rvell\u00e4 asuneen J\u00f6ran J\u00f6ransson Kaasalaisen is\u00e4. Lapsi-vanhempi-suhdetta heille ei n\u00e4y t\u00e4ss\u00e4 maakirjassa, mutta ik\u00e4 ja asuinpaikka sopivat kun Kalamaja ja Kiimaj\u00e4rvi ovat naapurikyli\u00e4 ja Kunnianniemi on Kiimaj\u00e4rveen pist\u00e4v\u00e4 niemi.]<br />\nKunnianiemi eli Kunnianniemi<br />\n\tsama (do) J\u00f6ran Kasalain<br />\n\t...<br />\n\tJ\u00f6ran Matzson Kasalain\t[T\u00e4m\u00e4kin voi olla n. 1667 syntynyt ja Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 1734 kuollut J\u00f6ran Mattsson Kaasalainen, Brita Luukkasen puoliso ja n. 1715 syntyneen ja Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiimaj\u00e4rvell\u00e4 asuneen J\u00f6ran J\u00f6ransson Kaasalaisen is\u00e4. Lapsi-vanhempi-suhdetta heille ei n\u00e4y t\u00e4ss\u00e4 maakirjassa, mutta ik\u00e4 ja asuinpaikka sopivat kun Kunnianniemi on Kiimaj\u00e4rveen pist\u00e4v\u00e4 niemi.]<br />\n\t...\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 62, sivu 60: Kalamaja; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237744&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 15.7.2024<br />\n\tJ\u00f6r\u00e4n Kasel<br />\n...<br />\nDo?\tJ\u00f6ran\t[voi olla J\u00f6ran Kaasalainen joka kuoli Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 ennen t\u00e4t\u00e4 rippikirjaa 1734]<br />\nHo\tBrigitta\t[voi olla Brita Luukkanen joka kuoli Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiimaj\u00e4rvell\u00e4 ennen t\u00e4t\u00e4 rippikirjaa 1734]<br />\nSon\tJ\u00f6r\u00e4n\t[voi olla edellisten poika J\u00f6ran J\u00f6ransson Kaasalainen syntynyt n. 1715 kuollut 1773 Kiimaj\u00e4rvell\u00e4]<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSyntyneiden ja kastettujen luettelossa 13.11.1754 syntyneen Maria Kaasalaisen \u00e4idin sukunimi on v\u00e4\u00e4rin Karilanen, kun pit\u00e4\u00e4 olla Lappalainen:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1750-1770 (I C:2), jakso 25: 1754 Kastetut; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791236546&amp;aineistoId=1227388202 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1683-1683 (9744), jakso 720, sivu 660: Jordebook \u00d6fwer Stoore Pyh\u00e4 Jerfwi Godz Pro A:o 1683, Stoore Pyh\u00e4 byy - Pyh\u00e4kyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10096868943&amp;aineistoId=1591511648 / Viitattu 15.7.2024<br />\nStoore Pyh\u00e4 byy<br />\n1 1/6\tThomas Casoinen<br />\n7/12\tMatts Casoinen<br />\n...<br />\n1/2\tJ\u00f6ran Casoinen\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 675, sivu 761: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Pyh\u00e4kyl\u00e4? (...?h\u00e4by), ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663335&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 15.7.2024<br />\nTalollisia:<br />\n\tMatz Kasonen<br />\n\tJohan Casonen\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 821, sivu 930: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kunnianiemi, K\u00e5nitsa, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kipruva, Alakyl\u00e4, Lahnawalkama, ??\u00e4li\u00e4; Kansallisarkiso:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572977&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 15.7.2024<br />\n\tMatz Kassoin\t[T\u00e4m\u00e4 voi olla sama Matz Staffaninpoika Kaasoin eli Kaasalainen P\u00f6lh\u00f6l\u00e4st\u00e4, joka esiintyi todistajana vuoden 1683 Pyh\u00e4j\u00e4rven kes\u00e4- ja syysk\u00e4r\u00e4jill\u00e4, jolloin oli kiista ns. Ry\u00f6n\u00e4n niityst\u00e4 ja asianosaisina olivat Michel Kaasoin ja Oluf Kaasoin. T\u00e4m\u00e4 voi olla Mattz Kaasalainen syntynyt arviolta 1635, n. 1667 syntyneen J\u00f6ran Mattsson Kaasalaiseen is\u00e4. Vuonna 1696 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 asui henkikirjan mukaan kaksi suunnilleen sopivan ik\u00e4ist\u00e4 Matz Kaasalainen (Kassoin, Kasoin) -nimist\u00e4 henkil\u00f6\u00e4, joista k\u00e4rj\u00e4p\u00f6yt\u00e4kirjan 1683 mukaan toinen voi olla Thomasinpoika Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4 ja toinen Staffaninpoika P\u00f6lh\u00f6l\u00e4n kyl\u00e4ss\u00e4.]\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Pattoisissa asui v. 1724 yksi Matti Kaasalainen puolisoineen, mutta he eiv\u00e4t voi olla n. 1667 syntyneen J\u00f6ran Mattsson Kaasalaisen vanhemmat vaan ovat v\u00e4h\u00e4n nuorempia, p\u00e4\u00e4tellen siit\u00e4 ett\u00e4 he ovat viel\u00e4 rippikirjassa 1737, jossa heill\u00e4 on poika Johan jolla puoliso Maria ja tyt\u00e4r Anna:<br />\n-  Vanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 15, sivu 15: Lahnawalkam, Patoisby, R\u00e5idalax, Saristrand; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803904&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 15.7.2024<br />\n-   Pyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 17, sivu 15: Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsaranta; Kansallisarkisto; https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237609&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Kahvenitsassa v. 1696, Filikyl\u00e4ss\u00e4 1737-1747, Kiimaj\u00e4rvell\u00e4 1737-1756 ja ehk\u00e4 Tiituassakin asui Mikko Kaasalainen tai useampiakin sen nimisi\u00e4, muttei ole tietoa olivatko he sama Mikko Kaasalainen kuin noin 1691-1693 syntyneen Yrj\u00f6/J\u00f6ran Kaasalaisen is\u00e4. Maakirjasta 1728 voi arvailla, ett\u00e4 J\u00f6ranilla oli veli Petter:\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 814, sivu 922: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa ja R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Pastorat; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572956&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 17.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi<br />\nTalollinen\tMichel Kaselain\n</p>\n<p>\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 443, sivu 438: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tiitua, Kunnialax, Musakanlax, Kontzajoki; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631682&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 17.7.2024<br />\nTiitua jatkuu<br />\n\tJ\u00f6ran och Petter Michelss Kasalain\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 46, sivu 44: Kimajervi - Kiimaj\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237696&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 17.7.2024<br />\nInhys.\tMichel Kasalain\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 77, sivu 75: Philiby - Filikyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237789&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 17.7.2024<br />\nBrofogd\tMichel Kasel<br />\nHust\tMargaretha\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 116, sivu x: Kiimaj\u00e4rvi jatkuu Christer Hataka, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237906&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 17.7.2024<br />\n\tMichel Kaselain\n</p>\n<p>\nMichel Kaselaisen hautaustapahtuma:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - kuolleet 1750-1770, jakso 14, sivu x: kuolleet 1756 tammikuu - toukokuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791266708&amp;aineistoId=1227501860 / Viitattu 17.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6474475<br />\nKuollut / Haudattu\t23.2.1756\t25.2.1756<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tKimai\u00e4rwi\t <br />\nVainaja\tInhysningen\tMichel\t \tKaseln<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t90 v\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Pehr Kaasalainen on p\u00e4\u00e4telty Anna Pehrsdotter Kaasalaisen nimest\u00e4.\n</p>\n<p>\nPehr eli Petter Kaasalainen oli yleinen nimi. Yksi heist\u00e4 is\u00e4nn\u00f6i v. 1724 Pyh\u00e4j\u00e4rven Montruassa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kyl\u00e4n maakirja 1724-1724 (9809), jakso 9, sivu 8: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Montrua, Tattarniemi, Filikyl\u00e4, Puusti, Kahvenitsa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852552208&amp;aineistoId=1606720736 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nMy\u00f6s maakirjassa 1728 on is\u00e4ehdokkaita arviolta 1700 syntyneelle ja 1727 Pyh\u00e4j\u00e4rven Kahvenitsasta avioituneelle Anna Pehrsdotter Kaasalaiselle. Lapsi-vanhempi-suhdetta heille ei n\u00e4y maakirjassa, mutta ik\u00e4 on siine p\u00e4in ja asuinpaikat sopivat kun Kahvenitsa, Montrua ja P\u00f6lh\u00f6l\u00e4 olivat naapurikyli\u00e4:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 441, sivu 436/411: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631676&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 5.7.2024<br />\nCalamo ja P\u00f6lh\u00f6l\u00e4<br />\n\tPeter Matzson Kasalain\t[Kaasalainen, tuskin sama henkil\u00f6 kuin inh. Peter Kasalain jolla P\u00f6lh\u00f6l\u00e4ss\u00e4 puoliso Carin Eliasdr syntynyt n. 1700 ja lapset Matz, Elias, Elisabeth ja Maria v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 ja rippikirjassa 1737-1747]\n</p>\n<p>\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 455, sivu 450: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Montrua, Tattarniemi, Watikkala, Matiskala, Talta, Filikyl\u00e4, Valkeam\u00e4ki, Kangurinniemi, Lillpyh\u00e4, Kiprua, Larjava; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631718&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 5.7.2024<br />\nMontrua<br />\n\tPetter Abramsson Kasolain\t[Kaasalainen, jolla puoliso Ewa Simonsdr Picko syntynyt n. 1668 ja poika Anders syntynyt n. 1705 v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 Pyh\u00e4j\u00e4rven Montrualla, rippikirjassa 1737-1747 Pyh\u00e4j\u00e4rven Montrualla ja henkikirjassa 1745 Pyh\u00e4j\u00e4rven Montrualla]\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVanhemmat omaisina Stephan Stephansson Kaasalaisen hautaustapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - kuolleet 1771-1798 (I F:x), sivuilla 530-534 vihittyj\u00e4 1797-1798, jakso 68, sivu 430-431: kuolleet 1787 hein\u00e4kuu - marraskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847939&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6479218<br />\nKuollut / Haudattu\t31.10.1787\t7.11.1787<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tKalamaja\t <br />\nVainaja\tG.v.\tStephan\t \tKaselain<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tsvulst\t48 v<br />\nOmainen\t \tStephan\t \tKaselain <br />\nOmainen\t \tCarin\t \tN\u00e4nnim\u00e4in\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYhdess\u00e4 vaiheessa Merolaan kirjattiin henkil\u00f6it\u00e4, jotka my\u00f6hemmin l\u00f6ytyv\u00e4t P\u00e4llil\u00e4st\u00e4. Merolan rippikirjan 1736-1740 mukaan Marian sukunimi on Kahoin. Kahonen on harvinaiseksi k\u00e4ynyt sukunimi. Sukunimen uudempi muoto saattaa olla esim. K\u00e4h\u00f6nen. K\u00e4h\u00f6si\u00e4 asui mm. Kivennavalla, K\u00e4kisalmessa ja R\u00e4is\u00e4l\u00e4ss\u00e4.<br />\nMuolaan seurakunnan arkisto - Rippikirja 1736-1740 (I Aa:1), jakso 29, sivu 25: Merola byy Matz Kyr\u00f6, Maria Kahoin, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791433000&amp;aineistoId=1224444662 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nUseissa nettisukupuissa oli Abraham Juhonpoika Pekkalan puolisoksi asetettu Vilhelmiina Aaprontyt\u00e4r eli Abramintyt\u00e4r. Sellainen 1856 Keuruulla syntynyt Miina Abramintyt\u00e4r on samalla rippikirjan sivulla kuin 6.7.1853 Pihlajavedell\u00e4 syntynyt Miina Samuelintyt\u00e4r, mutta he ovat melko selv\u00e4sti eri henkil\u00f6t:<br />\nKeuruun srk - rippikirja 1870-1879 (II), jakso 145, sivu 630: Suoj\u00e4rven kyl\u00e4 No.1, Pynn\u00f6nen, Taipale; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=6037839350&amp;aineistoId=1195630182 / Viitattu 6.1.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nErkki Rekonpoika Karikosta voi edet\u00e4 pari sukupolvea vanhempiin p\u00e4in Suomen asutuksen yleisluetteloiden pohjalta patronyymeihin luottaen. L\u00e4hteen\u00e4 mainitaan my\u00f6s Suur-J\u00e4ms\u00e4n historia I, 1989: Asutusta Pet\u00e4j\u00e4veden alueen kyliss\u00e4, is\u00e4nt\u00e4luettelo s. 578.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEtunimi kirjoitettiin kirkonkirjoihin muodossa Rosina ja oikeuden p\u00f6yt\u00e4kirjaan Eprosiina. Nimip\u00e4iv\u00e4 oli 11. helmikuuta, ja almanakkaan nimi kirjoitettiin esim. v. 1700 Euphrasia, v. 1750 Euphrosyna ja v. 1799 Euphrosyne:<br />\nhttps://almanakka.helsinki.fi/fi/arkisto/yliopiston-almanakat-universitetets-almanackor-1608-1999/1700-luvun-almanakat.html / Viitattu 8.1.2022<br />\nNimip\u00e4ivien alkuper\u00e4 on keskiaikaisissa pyhimyskalentereissa. Ideana oli, ett\u00e4 syntyneen lapsen suojelijaksi tuli katolisen kirkon pyhimys tai marttyyri, jolla oli samoja ominaisuuksia kuin lapsella.<br />\nSilm\u00e4ruohojen suvun tieteellinen nimi euphrasia on saanut alkunsa kreikan kielen sanasta euphrainein, \u2019ilahduttaa\u2019. Antiikin Kreikan myyteiss\u00e4 Euphrosyne oli ilon, hilpeyden ja riemun jumalatar. Syyn\u00e4 lienee ollut silm\u00e4ruohon kukka, jonka ulkomuoto muistuttaa silm\u00e4\u00e4 ja v\u00e4ri on siniseen vivahtava ja tummajuovainen.<br />\nEhk\u00e4 Rosina Samuelintytt\u00e4ren silm\u00e4t olivat siniset ja pirtsakat kuin silm\u00e4ruohon kukat?\n</p>\n<p>\nRosina Samuelintytt\u00e4ren tietol\u00e4hteeksi on mainittu my\u00f6s Pet\u00e4j\u00e4veden Kuivasm\u00e4ki - Kumpuj\u00e4rvi - T\u00f6ys\u00e4nper\u00e4 - Heikkil\u00e4nper\u00e4 alueen kyl\u00e4kirja. Sisukkaat ukot ja jalkavat akat. Lea Lerkkanen. Kust. Kuivasm\u00e4ki-Kumpu kyl\u00e4yhdistys ry. ISBN 978-952-92-3378-6. Saarij\u00e4rven Offset Oy, 2008.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKarikon suvun tietol\u00e4hteeksi mainitaan my\u00f6s Suur-J\u00e4ms\u00e4n talojen is\u00e4nn\u00e4t ja em\u00e4nn\u00e4t 1537-1860. Suur-J\u00e4ms\u00e4n historia I, Liisa Poppius.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Matz Karilainen on p\u00e4\u00e4telty Anna Mattzdotter Karilaisen nimest\u00e4. Matzille ei l\u00f6ytynyt omia tapahtumia, joista h\u00e4net voi tunnistaa. Yksi Matz Karilain asui Pyh\u00e4j\u00e4rven Konevitsan saaressa vuonna 1696:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 823, sivu 932: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Konevitsa (K\u00e5nowitz h\u00e5lma), Ivaskansaari (Ifwaskan sarij); Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572983&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024<br />\nKonevitsa<br />\n\tMatz Karilain\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Alakyl\u00e4ss\u00e4 asui perheineen Elias Karjalainen tai Karilainen, joka n\u00e4kyy v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724, maakirjassa 1728 ja viel\u00e4 rippikirjassa 1737 jossa Eljas ja silloinen puolisonsa Elisabeth on yliviivattu. Eliaksen paronyymiksi on merkitty J\u00f6ransson maakirjaan 1728. Samoja Karjalaisia tai Karilaisia lienev\u00e4t Christer ja Michell, jotka henkikirjassa 1733 on merkitty Ryhm\u00e4kyl\u00e4\u00e4n. Niist\u00e4 hajajanisista havainnoista voi kehitt\u00e4\u00e4 ainakin teorian, ett\u00e4 on ollut J\u00f6ran eli Yrj\u00f6 Karjalainen tai Karilainen, jolla oli pojat Elias, J\u00f6ran ja Anders. J\u00f6ra Karjalain mainitaan lautamiehen\u00e4 20. - 23.10.1684 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTuomas Simonpoika Karjulan mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 Kari Paunasalon sivu https://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/17-23157.htm / Viitattu 4.6.2022:<br />\n-\tLuukas Karjula, Isokarju s. noin 1592, k. 1652. Kurun Karjula II:n Isokarjun is\u00e4nt\u00e4 1620-1649, lautamies 1624 ja 1628-36. Puoliso 1:o noin 1615 N. N. s. noin 1596, k. 1635. Puoliso 2:o 1637 Pirkko Matintyt\u00e4r (h\u00e4nen 2. aviossaan), Pirkon 1. puoliso Tapani Niilonpoika Karjula - Kurun Karjula I:n is\u00e4nt\u00e4 1600-1615.<br />\n-\tPerttu Karjula, Koski - Kurun Karjulan Kosken is\u00e4nt\u00e4 1620-1638.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Johan Karvinen on p\u00e4\u00e4telty Matts Johansson Karvisen nimest\u00e4, ja h\u00e4nen syntym\u00e4aikansa 1680 on arvioitu ik\u00e4luokan keskim\u00e4\u00e4r\u00e4isen i\u00e4n 30 v perusteella. Johanille ei l\u00f6ytynyt omia selv\u00e4sti tunnistettavia tapahtumia, mutta Pyh\u00e4j\u00e4rven Konnitsassa asui v. 1696 yksi tilaton (bobl.), jonka koukeroinen nimi voi olla Johanes Karfwain:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 819, sivu 928: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahentakos - Lahdentaka, Titufwa - Tiitua, Knitza - Konnitsa, Orlaus - Orola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572971&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Kaukisen vanhemmista ja esivanhemmista ei saatu selkoa, koska Muolaan ja Heinjoen sen ajan v\u00e4est\u00f6kirjanpidossa on aukkoja ja ristiriitaisuuksia. Muutamiin viimeisiin rippikirjoihin Marialle kirjotettiin patronyymiksi Mattsdotter. Seudulla asui Matts Kaukisia, ja heist\u00e4 ainakin yksi asui Heinjoella jossa Maria asui nuorena naimattomana naisena ennen vihkimist\u00e4 v. 1813, mutta selke\u00e4\u00e4 yhteytt\u00e4 Marian ja vanhempien v\u00e4lille ei l\u00f6ytynyt kirjoista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEtunimi Simon n\u00e4kyy toisen pojan patronyymissa P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4ss\u00e4 1723, kuten my\u00f6s maakirjassa 1727 ja maa- ja henkikirjassa 1728:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin l\u00e4\u00e4nin maakirja ja v\u00e4est\u00f6luettelo 1723-1723 (9805), jakso 11, sivu 9: Muolaa P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 jatkuu, Wuolsalmi - Vuosalmi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852521253&amp;aineistoId=1606615046 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nSimon Kaukisen poikia, p\u00e4\u00e4\u00e4tellen Muolaan P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4n v\u00e4est\u00f6luettelosta 1723, maakirjoista 1727 ja 1728, henkikirjasta 1728 ja rippikirjasta 1736-1740:<br />\nJohan, puolisona Maria Jantunen<br />\nStaffan, puolisona Anna Kanninen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nIs\u00e4- ja \u00e4itiehdokas Carin M\u00e5rtensdoter Kekille:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 27, sivu 27: Sakkola Haparainen jatkuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803940&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 20.7.2024<br />\n\tM\u00e5rten K\u00e4ckj\t92 v<br />\nhust\tAgneta\t52 v\n</p>\n<p>\nSakkola - Haudatut<br />\nLinkki  tapahtumaan [ 7105637 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7105637<br />\nKuollut / Haudattu\t \t6.3.1737<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tHaparais\t <br />\nVainaja\tBd.\tM\u00e5rten\t \tK\u00e4cki<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-<br />\nOma komm.\t <br />\nAlkup. komm.\tHAUKOMM: i kyrck\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLars Kilpel\u00e4inen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nElisabeth Kinkkunen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJoonaksella on vihkiluettelossa patronyymi Adamsson ja Juho-pojan kastetapahtumassa patronyymi Joh.son, kuitenkin sama vaimo Hedvig Benjaminsdotter, joten samasta Joonaksesta lienee kysymys.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSukujohto Er\u00e4slahden Knuutilan Heikki Heikinpojasta vanhempiin sukupolviin p\u00e4in ei ole vahva, koska sukupuu on silt\u00e4 osin rakennettu Suomen asutuksen yleisluetteloihin merkittyihin patronyymeihin luottaen ja tuomiokirjapoimintoja selaten. M\u00e5ns Mattsson i Er\u00e4slax mainitaan tuomiokirjoissa vuosina 1641 - 1653, M\u00e5nssoneista ei l\u00f6ytynyt merkint\u00f6j\u00e4, mutta sen j\u00e4lkeen tuomiokirjoissa on merkint\u00f6j\u00e4 useista Er\u00e4slahdessa asuneista miehist\u00e4, jotka etunimist\u00e4\u00e4n ja patronyymeistaan p\u00e4\u00e4tellen saattavat olla M\u00e5nsin j\u00e4lkel\u00e4isi\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n1400-luvun lopulla syntyneen ja Urjalan Kokon kyl\u00e4ss\u00e4 asuneen Nils Bertilssonin mahdollisia lapsia sekalaisten l\u00e4hteiden mukaan:<br />\n-\tKnut Nilsson eli Nuutti Niilonpoika<br />\n-\tLars Nilsson, talollinen Urjalan Kokon kyl\u00e4ss\u00e4 1552-1579 is\u00e4ns\u00e4 j\u00e4lkeen, lautamies 1557, kolme poikaa ja useita pojanpoikia jotka is\u00e4ntin\u00e4 my\u00f6s Kokon Eskolassa ja Heikkil\u00e4ss\u00e4\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOlavi Laurinpoika Kolienp\u00e4\u00e4n mahdollisia poikia, l\u00e4htein\u00e4 mm. Suomen asutuksen yleisluettelot:<br />\n-\tMikko eli Mikel Olsson, mainitaan asutuksen yleisluettelossa L\u00e4ngelm\u00e4en Kyl\u00e4nojalla eli Karviassa 1539-1569<br />\n-\tNiilo eli Nils Olsson, mainitaan asutuksen yleisluettelossa L\u00e4ngelm\u00e4en Kyl\u00e4nojalla eli Karviassa 1559<br />\n-\tHeikki eli Henrik Olsson, mainitaan asutuksen yleisluettelossa L\u00e4ngelm\u00e4en Kyl\u00e4nojalla eli Karviassa 1543-1576 ja Koljonkannassa eli Solalassa 1543-1555<br />\n-\tLauri eli Lars Olsson, mainitaan asutuksen yleisluettelossa L\u00e4ngelm\u00e4en Koljonkannassa eli Solalassa 1543-1559\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSakkolan maakirjassa 1728 mainitaan Thomas Pettersson Korka, joka voi olla Agnetha Petersdotter Korkan veli tai muu sukulainen:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 467, sivu 463: Hatackala, Korholanjama, Joentakais, Hapsari, Sunindtka med K\u00e5rhola, Harrikala och Malakis; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631754&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 22.7.2024<br />\nHarrikala<br />\n\tThomas Pettersson Korka\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJ\u00f6ran M\u00e5rtensson Koskea vanhempiin polviin p\u00e4in edet\u00e4\u00e4n aika harsuisin tietol\u00e4htein.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuoden 1745 henkikirjaan on merkitty Pyh\u00e4j\u00e4rven Watickalan kyl\u00e4\u00e4n Johan Pohialain mh eli puolisoinen. Henkil\u00f6 lienee sama, joka saman ajan rippikirjaan on merkitty Filikyl\u00e4\u00e4n ja sukunimen\u00e4 on Kotoin ja puoliso on Walborg Mustoin. Pohialain on Johanin is\u00e4puolen sukunimi. Watikkala oli Filikyl\u00e4n naapuri, joka vuosien 1737-1747 rippikirjassa oli luettu Filikyl\u00e4\u00e4n kuuluvaksi. Watikkala ja Filikyl\u00e4 sulautuivat my\u00f6hemmin Pyh\u00e4kyl\u00e4\u00e4n eli Pyh\u00e4j\u00e4rven kirkonkyl\u00e4\u00e4n.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi J\u00f6ran Kotonen tai Kottonen on p\u00e4\u00e4telty Johan J\u00f6ransson Kotosen nimest\u00e4. J\u00f6ranille ei l\u00f6ytynyt omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMahdollisesti Kemi\u00f6ss\u00e4 1500-luvulla vaikuttaneen Sigfrid Kuggb\u00f6len mahdollisia lapsia, p\u00e4\u00e4tellen Turun raastuvanoikeuden papereista, joista Veli Pekka Toropaisen lyhennelm\u00e4 on l\u00e4hteess\u00e4 Genos 2014-1:<br />\n-\tBrita, puolisona Gustaf Nilsson Bl\u00e5field<br />\n-\tGabriel Kuggb\u00f6le, puolisona Kirstin Olofintyt\u00e4r, mainittu Kemi\u00f6n Kuggb\u00f6less\u00e4 1574 alkaen ja Paimion Kasvalassa 1569 (SAY)<br />\n-\tGertrud\n</p>\n<p>\nKuggb\u00f6le-nimisi\u00e4 paikkoja on ollut eri paikkakunnilla:<br />\n-\tKemi\u00f6 Varsinaissuomessa<br />\n-\tSauvo Varsinaissuomessa, voi olla sama paikka jonka suomenkielinen nimi on Kes\u00e4niemi<br />\n-\tSaltvik Ahvenanmaalla\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKukkojen perhesuhteet selvi\u00e4v\u00e4t huonosti Pyh\u00e4j\u00e4rven vanhoista kirjoista. T\u00e4ss\u00e4 sukupuussa on yksi n\u00e4kemys siit\u00e4, ketk\u00e4 saattoivat olla t\u00e4m\u00e4n Abram Kukon vanhemmat ja kenen kanssa h\u00e4n sai t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun kuuluvat lapsensa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPhilipin poika Matz oli is\u00e4nt\u00e4 Riiskassa vuonna 1728:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 450, sivu 445: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631703&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 19.7.2024<br />\nRiiska<br />\n\tMatz Philipsson Kucko\n</p>\n<p>\nPhilipin poika Matz Riiskan rippikirjassa noin 1741-1747:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 23, sivu 21: Matiskala, Rijska - Riiska; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237627&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 19.7.2024<br />\nja muutamaa vuotta my\u00f6hemmin<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 102, sivu 99: Risca - Riiska, Hapaniemi - Haapaniemi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237864&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 19.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tLis\u00e4tietoja<br />\nRiiska<br />\n\tMattz Kuck\u00e5<br />\nHo\tCatharina<br />\nBr\tHendrich<br />\nHo\tWalborg<br />\nS\u00e5n\tMattz<br />\nDo\tJohan<br />\nBrs\tPhilip<br />\nHo\tMaria<br />\nS\u00e5n\tJ\u00f6ran<br />\nDo\tAbram<br />\nBrs\tAbram<br />\nMod\tMargareta\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1670 syntyneest\u00e4 Matti Yrj\u00f6npoika Kulkkaasta vanhempiin p\u00e4in voi edet\u00e4 muutamia sukupolvia Suomen asutuksen yleisluettelon tiedoin patronyymeihin luottaen. Asutuksen yleisluettelosta on vaikea p\u00e4\u00e4tell\u00e4 esim. onko Matti Yrj\u00f6npoika Yrj\u00f6 Yrj\u00f6npojan poika vai Yrj\u00f6 Yrj\u00f6npojan is\u00e4n Yrj\u00f6 Juhonpojan poika niin kuin Lasse Iso-Iivarin talonhaltijaluettelo esitt\u00e4\u00e4. Sill\u00e4 ei ehk\u00e4 ole niin suurta merkityst\u00e4 ett\u00e4 kannattaisi lopettaa sukupuun piirt\u00e4minen, kun suku n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 jatkuvan is\u00e4linjassa vanhempiin sukupolviin p\u00e4in, eik\u00e4 \u00e4idin henkil\u00f6llisyydell\u00e4 ole kovin suurta merkityst\u00e4 niin kauan kun \u00e4itiehdokkaiden alkuper\u00e4 on tuntematon.<br />\nVertailun vuoksi: Lasse Iso-Iivari: Etel\u00e4-Suomen hajanaisia talonhaltijaluetteloja, Kulkas Sorila Aitolahti, https://users.utu.fi/isoi/talot/all.htm / Viitattu 27.8.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJacob Kupo ja Elisabet Kaasalainen omaisina is\u00e4n ja \u00e4idin asemassa noin v. 1700 syntyneen Brita Kupon hautaustapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6477974 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6477974<br />\nKuollut / Haudattu\t14.2.1782\t20.2.1782<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tKosterma\t <br />\nVainaja\tmoder\tBr.\t \tKupo<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\thitz.f.\t82 v. - kk - vko - pv<br />\nOmainen\t \tJ\u00f6ran\t \tToiviain<br />\nOmainen\t \tJacob\t \tKupo<br />\nOmainen\t \tElisab.\t \tKaselain\n</p>\n<p>\nJacob mahdollisen Hindrich-poikansa patronyymissa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 453, sivu 448 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631712&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 5.7.2024<br />\nKostermaa (K\u00e5sterma)<br />\n\tHindrich Jacobsson Kupo och Michel Johansson Mustoin\t[Henric Kupo syntynyt n. 1681 ja Michel Mustonen syntynyt n. 1660, jotka ovat my\u00f6s v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 Kostermaalla]\n</p>\n<p>\nJacob mahdollisen Jacob-poikansa patronyymissa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nVihityt<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6532759<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t23.6.1721<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nNimi\t \tJacob\tJacobss.\tKupo<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nNimi\tPig.\tMaria\t \t\u00c4ij\u00f6\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTiiviisti kirjoitettua Kavantsaaren ja yleens\u00e4kin Karjalan maatalouden historiaa, mm. torpparihistoriaa, l\u00f6ytyi Haukan sukuseuran sivuilta:<br />\nhttps://www.haukat.org/TorppariHistoriaa.html / Viitattu 30.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSukupuussa on heikko kohta: Noin 1748 syntyneen Johan Kyyr\u00f6n (Kyyr\u00e4, Kyr\u00f6) vanhemmista ei l\u00f6ytynyt aivan varmaa tietoa. Eri kirjoista l\u00f6ytyi eniten tukea sille, ett\u00e4 Johanin vanhemmat olisivat Hindrich Mattson Kyyr\u00f6 ja Catharina Mattsdotter Toikka, mutta jotenkin mahdollisilta vanhemmilta n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t my\u00f6s Anders Mattsson Kyyr\u00f6 ja h\u00e4nen ensimm\u00e4inen puolisonsa Helena Mattsdotter Iho.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSimon K\u00e4nk\u00e4sen vanhemmista ei ole varmaa tietoa. Jos Simon on Andersson, kuten Muolaan Yskj\u00e4rvell\u00e4 v. 1723 asunut on, h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 on Anders ja voi arvailla ett\u00e4 asui Muolaassa. Yksi Anders K\u00e4nk\u00e4nen eli K\u00e4ng\u00e4in mainitaan Muolaan Kuusaan maakirjassa 1707, joka on aika luonteva paikka koska Kuusaa sijaitsee Yskj\u00e4rven pohjoisp\u00e4\u00e4st\u00e4 parin kilometrtin p\u00e4\u00e4ss\u00e4:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Rannan ja \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4n kihlakunnan maakirja 1707-1707 (9800), jakso 132, sivu 129: Lattulla, K\u00e4m\u00e4r\u00e4l\u00e4, Kuusa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852506240&amp;aineistoId=1606574865 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuoden 1650 l\u00e4\u00e4nintileihin Laaksin is\u00e4nn\u00e4n nimeksi on kirjoitettu Poffwell J\u00f6nsson. Yleens\u00e4 J\u00f6nsson tarkoittaa Johanssonia, jos pit\u00e4\u00e4 paikkansa ett\u00e4 J\u00f6ns on ruotsinnos etunimist\u00e4, joita ovat esimerkiksi Juntti, Juho, Juhana. Onko t\u00e4ss\u00e4 tapauksessa J\u00f6ran v\u00e4\u00e4ntynyt J\u00f6nsiksi?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPerheen lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPes\u00e4nselvityksen mukaan Laalahden Henric Michelssonin lapsia olivat<br />\n-\tJ\u00f6ran Henricsson<br />\n-\tValborg Henricsdotter i Heponiemi<br />\n-\tM\u00e5rten Henricsson<br />\nL\u00e4hde: Yl\u00e4-Satakunnan tuomiokunnan renovoidut tuomiokirjat - KO a:4 Varsinaisten asioiden p\u00f6yt\u00e4kirjat 1643-1648, jakso 109, sivu 101: &lt;Kangasala 25.-26.6.1644 kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t&gt;; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162908276&amp;aineistoId=1818756107 / Viitattu 13.8.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPes\u00e4nselvityksen mukaan Laalahden Michel Henricssonilla oli kaksi poikaa, Henric ja J\u00f6ran.<br />\nL\u00e4hde: Yl\u00e4-Satakunnan tuomiokunnan renovoidut tuomiokirjat - KO a:4 Varsinaisten asioiden p\u00f6yt\u00e4kirjat 1643-1648, jakso 109, sivu 101: &lt;Kangasala 25.-26.6.1644 kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t&gt;; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162908276&amp;aineistoId=1818756107 / Viitattu 13.8.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Pes\u00e4nselvityst\u00e4 Laalahdessa<br />\nMainitaan Laalahden Michel Henricssonin perilliset. Ensin poika Henric Michelssonin perilliset J\u00f6ran Henricsson, Valborg Henricsdotter i Heponiemi, edesmenneen M\u00e5rten Henricssonin lapset i Ihari, edesmenneen Lisbeta Henricsdotterin lapset i Hallila ja Thomas Henricssonin perilliset i Messukyl\u00e4 uthi Pirkkala socken. Toiseksi poika J\u00f6ran Michelssonin perilliset edesmenneen Thomas J\u00f6ranssonin lapset i Nurmis, Margareta J\u00f6ransdotterin lapset i Kover\u00e5 ja Valborg J\u00f6ransdotterin lapset i Willil\u00e4.\"<br />\nAlkuper\u00e4isl\u00e4hde: Yl\u00e4-Satakunnan tuomiokunnan renovoidut tuomiokirjat - KO a:4 Varsinaisten asioiden p\u00f6yt\u00e4kirjat 1643-1648, jakso 109, sivu 101: &lt;Kangasala 25.-26.6.1644 kes\u00e4k\u00e4r\u00e4j\u00e4t&gt;; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=8162908276&amp;aineistoId=1818756107 / Viitattu 13.8.2024<br />\nSama sivu SSHY:ss\u00e4: https://www.sukuhistoria.fi/sshy/kirjat/Tuomiokirjat/yla-satakunnan_tk/tuomiopoytakirjat_1643-1648_es1963_nidenn4/103.htm / Viitattu 13.8.2024<br />\nV\u00e4lit\u00f6n l\u00e4hde: Valpurin Geni.com-profiili https://www.geni.com/people/Valpuri-Rekola/6000000180778589830 / Viitattu 13.8.2024\n</p>\n<p>\nLaalahden Valborg Henriksdotterin \u00e4idist\u00e4 ei l\u00f6ydetty t\u00e4h\u00e4n havaintoa kirjoista, vain Markku Tuomisen yll\u00e4pit\u00e4mist\u00e4 Dorde Heikintyt\u00e4r Laalahden Geni-, Geneanet- ja MyHeritage-profiileista joihin ei ole merkitty l\u00e4hdett\u00e4. Suomen asutuksen yleisluettelon mukaan Laalahdessa asui noina aikoina tai v\u00e4h\u00e4n my\u00f6hemmin kaksi Dorde-nimist\u00e4, mutta kumpikaan ei sen mukaan ollut Henriksdotter eik\u00e4 heit\u00e4 merkitty Henrik Michelssonin puolisoksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLars Lappalainen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nCarinin sukunimi on kirjoitettu l\u00e4hteisiin monella tavalla: Foutin, Linduin, P\u00f6yry, Rautia ja Voutinen. Carinin is\u00e4n nimi on eri l\u00e4hteiss\u00e4 Adam tai Anders.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBrita Lipposella omaisina puoliso ja vanhemmat hautaustapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - kuolleet 1771-1798 (I F:x), sivuilla 530-534 vihittyj\u00e4 1797-1798, jakso 73, sivu 440-441: 1788 kuolleet lokakuu - joulukuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847954&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6479454<br />\nKuollut / Haudattu\t6.10.1788\t10.10.1788<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tSabros\t <br />\nVainaja\tG.v.h.\tBrita\t \tLippoin<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tvattus.\t40 v<br />\nOmainen\tG.v.\tJoh.\t \tJ\u00e4ppin<br />\nOmainen\t \tMatths\t \tLippoin<br />\nOmainen\t \tMaria\t \tH\u00e4ckin\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1711 syntyneen Matts Lipposen patronyymina oli Karjala-tietokannassa ja HisKiss\u00e4 Staffansson, mik\u00e4 perustunee siihen ett\u00e4 patronyymi on luettu vihkiluettelosta v\u00e4\u00e4rin, vihkiluettelon valokuvassa se on selv\u00e4sti Mattsson, ja hautaustapahtumassakin is\u00e4n nimi on Matths:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1721-1750 (I C:1), jakso 33, sivu x: syntyneet 1734 hein\u00e4kuu - joulukuu, vihityt 1734; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293536&amp;aineistoId=1227382761 / Viitattu 20.7.2024<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - kuolleet 1771-1798, jakso 70, sivu 434-435: kuolleet 1788 tammikuu - maaliskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847945&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n1600-luvun lopulla on henkikirjoihin kirjoitettu eri tavoin sukunimi, joka saattaa tarkoittaa samaa kuin Lius:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 674, sivu 760: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:nP\u00f6ll\u00f6l\u00e4, Mondrua, Kibrua, Alakyl\u00e4, Konitsa by, Lahnavalkama, Rodialax, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663332&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nLahnavalkama<br />\n\tAnders Liucs?<br />\n\tMichel Liucs?\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 821, sivu 930: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kunnianiemi eli Kunnianniemi, Konnitsa (K\u00e5nitza), Kalamaja (Kalamaija), P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kiprua (Kiprufwa), Alakyl\u00e4, Lahnavalkama, ? (...?lia by), ? (...?fffeur \u00e4gor); Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572977&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nLahnavalkama<br />\nTalollinen\tMichel Luipsi?<br />\nTalollinen\tAnders Luipsi?<br />\nBobl.\tSimon Luipsi?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnna Luukkasen vanhemmista ei saatu varmuutta. MyHeritagen mukaan Annan vanhemmat ovat Tuomas Mikonpoika Luukkanen ja Helena Aleksanterintyt\u00e4r Luukkanen (o.s. \u00c4ik\u00e4s), mutta kirjojen selailu ei tuottanut tukea sille. Enemm\u00e4n n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 silt\u00e4 ett\u00e4 Anna, veljens\u00e4 Johan ja siskonsa Elisabeth ovat Maria Liuksen lapsia. Koska Maria Lius on rippikirjan mukaan ollut naimisissa Matts Luukkasen kanssa, Matts on is\u00e4ehdokas. Pyh\u00e4j\u00e4rven vanhimmat rippikirjat 1737-1747 ja 1763-1775 ja muu aineisto j\u00e4tt\u00e4v\u00e4t tulkinnan varaa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPatronyymi J\u00f6ransson l\u00f6ytyi Eskil Luukkaselle maakirjasta 1728, johon se patronyymi on kirjoitettu h\u00e4nen veljelleen Michelille. Heid\u00e4n veljeytens\u00e4 on merkitty v\u00e4est\u00f6luetteloon 1724 ja rippikirjaan 1737-1747.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00e5ng - Hannila - R\u00f6ring -suvun tietol\u00e4hteiksi mainitaan my\u00f6s:<br />\nPentti Virrankoski: R\u00f6ring- ja Carlborg-sukujen alkuper\u00e4, Turun Historiallinen Arkisto XIX, s. 186-199. Syntym\u00e4vuosi s. 191 ja 196.<br />\nPentti Virrankoski: Kokkolan pit\u00e4j\u00e4n yl\u00e4osan historia: Kaustisen, Vetelin, Halsuan ja Perhon vaiheita esihistoriallisesta ajasta 1860-luvulle, Kokkola 1961, Keksi-Pohjanmaan kirjapaino Oy\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1640 syntyneest\u00e4 Tuomas Niilonpoika Maijalasta vanhempiin polviin p\u00e4in voi edet\u00e4 kolme sukupolvea Suomen asutuksen yleisluettelon tiedoin patronyymeihin luottaen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKastetapahtuman mukaan Simo Mannikaisen vanhemmat ovat Pyh\u00e4j\u00e4rven Saapru No 4:st\u00e4 lampuoti ja my\u00f6hemmin talollinen Matti Simonpoika Mannikainen s. 24.8.1868 ja Liisa Juhontyt\u00e4r J\u00e4\u00e4skel\u00e4inen s. 24.2.1877. Simon isoveli Jussi Mannikainen syntyi 28.9.1899 ja asui 1950-luvulla Simon naapurina H\u00e4meenkyr\u00f6ss\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuoden 1650 l\u00e4\u00e4nintileihin Marttilan is\u00e4nn\u00e4n nimeksi on kirjoitettu Knuth Bertilsson.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Melin esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Matts Meltonen on p\u00e4\u00e4telty Maria Mattsdotter Meltosen patronyymista ja sukunimest\u00e4. Mattsille ei l\u00f6ytynyt omia tapahtumia, mutta mahdollisia poikia tai muita sukulaisia l\u00f6ytyi.\n</p>\n<p>\nV. 1686 Raudun Vehmaisten kyl\u00e4ss\u00e4 oli is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 mm. Sigfred M\u00e4ldoin:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 934, sivu 931: Rautus Godz Wehmais,...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753584&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nVuosina 1739-17569 Vehmaisissa oli is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 mm. Olli Matinpoika Meltonen eli Olof Matson Medoin jolla puolisona Britha Kifweri tai Tiveri, ja itsellisen\u00e4 (inh.) kyl\u00e4ll\u00e4 asui Gabriel Matss Meldoin jolla puolisona Elin Pettersdr Kaljuin:<br />\nRaudun seurakunnan arkisto - P\u00e4\u00e4- ja rippikirjat 1739-1746 (I Aa:1), jakso 115, sivu 114: Wehmo; Kansallisarkisto: Viitattu 5.7.2024<br />\nRaudun seurakunnan arkisto - P\u00e4\u00e4- ja rippikirjat 1752-1758 (I Aa:2), jakso 141, sivu 139: Wehmais; Kansallisarkisto: Viitattu 5.7.2024<br />\nRaudun seurakunnan arkisto - P\u00e4\u00e4- ja rippikirjat 1758-1768 (I Aa:3), jakso 99: Wehmais; Kansallisarkisto: Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Andreas Mentu ja asuinpaikka Rautu on p\u00e4\u00e4telty noin 1710 syntyneen ja avioliiton aikana Raudussa asuneen Maria Andersdotter Mennun nimest\u00e4 ja asuinpaikasta. Raudussa asui Anders Mentu -nimisi\u00e4 henkil\u00f6it\u00e4, joista valittiin t\u00e4h\u00e4n Marian is\u00e4ehdokkaaksi Raudun Orjansaaren kyl\u00e4ss\u00e4 asunut Anders Larsson Mentu, koska h\u00e4n oli l\u00f6ytyneist\u00e4 ainoa i\u00e4lt\u00e4\u00e4n Marian is\u00e4ksi sopiva. Kansallisarkistossa olleesta hautausluettelon valokuvasta ei saa selv\u00e4\u00e4 Anders Larsson Mennun kuolini\u00e4st\u00e4, joten t\u00e4ss\u00e4 on k\u00e4ytetty kuolinik\u00e4\u00e4 95 v joka l\u00f6ytyi HisKist\u00e4 ja saattaa olla arvaus, ja syntym\u00e4vuosi on laskettu sen i\u00e4n mukaan:<br />\nRautu<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6759261 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6759261<br />\nKuollut / Haudattu\t \t7.5.1749<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tOrjansarij\t <br />\nVainaja\tkyrck. sexm.\tAndreas\tLarss.\tM\u00e4ndu<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t95 v\n</p>\n<p>\nTuskin t\u00e4m\u00e4 Anders Larsson Mentu on kuitenkaan Marian biologinen is\u00e4, sill\u00e4 v\u00e4est\u00f6luettelosta 1724 voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 ett\u00e4 Maria voi olla Andersin puolisoksi merkityn Catharina Larsdotterin tyt\u00e4r edellisest\u00e4 liitosta.\n</p>\n<p>\nRaudun Orjansaaressa oli v. 1696 is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 yksi Lars Menduin, jota voi pit\u00e4\u00e4 is\u00e4ehdokkana Anders Larsson Mennulle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 838, sivu 951: Rautu K\u00e4rs\u00e4l\u00e4, Vepsa, Huttula, Mustalanm\u00e4ki, Susim\u00e4ki, Mietulanm\u00e4ki, Maanselk\u00e4, Orjansaari, Hupatijlla, Sunikkala?, ...?ais, Kuninkaanselk\u00e4, Suurbola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852573028&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Anderstotter Mennun alkuper\u00e4st\u00e4 ei ole varmuutta. V\u00e4est\u00f6luettelosta 1724 p\u00e4\u00e4tellen Maria voi olla Raudun Orjansaaressa asuneen Anders Larsson Mennun tyt\u00e4rpuoli (styfdotter), ja niin ollen Maria voi olla Andersin puolisoksi merkityn Catharina Larsdotterin tyt\u00e4r edellisest\u00e4 liitosta.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nV\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 on merkitty veljeksiksi 52-vuotias Hindrick, 40-vuotias Simon ja 34-vuotias Johan Meskanen. Veljesparvelle yleens\u00e4 l\u00f6ytyy is\u00e4, jos rupeaa etsim\u00e4\u00e4n. Sukulaisuusmerkinn\u00f6iss\u00e4 voi tosin olla virheit\u00e4, kuten voi ep\u00e4ill\u00e4 siit\u00e4 ett\u00e4 samalla sivulla on merkitty 71-vuotias Petter ja 21-vuotias Johan veljeksiksi.\n</p>\n<p>\nSakkolan Vilakkalassa asuivat v. 1686 perheineen Anders M\u00e4skan ja Christer M\u00e4skan, jotka sukunimest\u00e4 ja paikasta p\u00e4\u00e4tellen voivat olla Johan Meskasen sukulaisia:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 937, sivu 934: Sakkola ..., Valkj\u00e4rvi, Viiksanlahti, Lupra, Haitermaa, Sakkola, Korhola, Haparainen, Vilakkala, Kaarnajoki, Volossula, ..., Terenttil\u00e4, Kosela, Mets\u00e4pirtti, Saaroinen?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753593&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPatronyymi Matzon l\u00f6ytyi Simon Meskaselle maakirjasta 1728. Patronyymiin saa suhtautua varauksella, koska siin\u00e4 maakirjassa on mainittu Sakkolan Vilakkalassa vain yksi Simon Meskanen, kun taas v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 heit\u00e4 on kaksi, eik\u00e4 ole tietoa kumpi heist\u00e4 on maakirjassa. V\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 40-vuotiaalla Simon Meskasella on vaimo Walborg J\u00f6ransdr ja 56-vuotiaalla Simon Meskasella on vaimo Gertrud (Thomasdr joka voi olla virhe), ja kun J\u00f6ran Simonssonin \u00e4iti on aika selke\u00e4sti Gertrud, heid\u00e4n is\u00e4ns\u00e4 on syntynyt noin 1668 laskien v\u00e4est\u00f6luettelon 1724 ik\u00e4arviosta. N\u00e4ille Vilakkalan Simon Meskasille l\u00f6ytyi vain yksi hautaustapahtuma, jossa hautausp\u00e4iv\u00e4 on 1.3.1758 ja arvioitu ik\u00e4 58 v, joten se hautaustapahtuma sopii aika hyvin Walborgin miehelle muttei Gertrudin miehelle, jos ik\u00e4 on arvioitu oikein - tuskin on, koska Gertrudin miehelle on merkitty rippikirjaan viimeinen k\u00e4ynti ehtoollisella v. 1758, ja Walborg oli hautaustapahtumansa mukaan leski kuollessaan 1756.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi l\u00f6ytynyt selvi\u00e4 todisteita siit\u00e4, ett\u00e4 v\u00e4\u00e4peli Henrik eli Hendrich Mexberg eli M\u00e4xberg on kirkkoherra Johan Michaelsson Maexmontanuksen poika. Siit\u00e4 l\u00f6ytyi kuitenkin vihjeit\u00e4:<br />\n-\tTalonhaltijaluetteloon on merkitty Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4n Peurauksessa 1704-1716 asuneelle nimi patronyymin kera \"Henric Johanss M\u00e4xberg\", https://users.utu.fi/isoi/talot/lempaala.htm<br />\n-\tSuku Forum -keskustelussa k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4 taunot on sit\u00e4 mielt\u00e4, ett\u00e4 f\u00e4ltv\u00e4beln Henric Mexberg:in \u00e4iti oli Beata Henricsdotter Lilius (k. 1705), joka oli vihitty 1649 Johan Maexmontan:n kanssa, https://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-32646.html\n</p>\n<p>\nOnko Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4n Peurauksessa kuollut ja 22.5.1716 Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4ss\u00e4 haudattu vanha kirkonis\u00e4nt\u00e4 (gl. kyrckiov\u00e4rden) Henrich Maexberg sama henkill\u00f6 kuin v\u00e4\u00e4peli Hendrich Mexberg, ei ole varmaa. Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4ss\u00e4 ja l\u00e4hipit\u00e4jiss\u00e4 on voinut asua siihen aikaan samannimisi\u00e4. Jos v\u00e4\u00e4peli Hendrich Mexberg asui Maria-vaimonsa kanssa Peurauksessa 1704-1712, niin kuin asutuksen yleisluetteloon on kirjoitettu, ja kuoli Peurauksessa v. 1716, mahtuuko h\u00e4nen elinkaareensa toinen avioliitto Anna Skuggen kanssa ja siit\u00e4 liitosta Maria-tyt\u00e4r joka olisi syntynyt 26.4.1722?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Minkkil\u00e4 oli aluperin lohkaistu Kuukkaj\u00e4rven Salmelan tilasta, joka oli Suur-Saarij\u00e4rven vanhin talo. Sen ensimm\u00e4isen\u00e4 is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 oli jo vuonna 1548 savolaissyntyinen Paavo Minkkinen, jonka 1554 er\u00e4luettelo m\u00e4\u00e4r\u00e4si uudisasukkaiksi Hein\u00e4joensuun er\u00e4maahan, joka sijoittui tulevan Kuukkaj\u00e4rven kyl\u00e4n alueelle. Minkkil\u00e4 oli l\u00e4\u00e4nitetty balttialaiselle aateliselle ratsumetari Fromholtt Patkill'e 1604 ja h\u00e4nen kuoltuaan t\u00e4m\u00e4n leskelle vuoteen 1622, sitten l\u00e4\u00e4nitys peruutettiin kruunulle.<br />\n    L\u00e4hteist\u00e4 ei k\u00e4y ilmi, onko Heikki Laurinpoika Minkkinen Paavo Minkkisen j\u00e4lkel\u00e4isi\u00e4.<br />\n    Johan Ludvig Runeberg toimi vuosina 1823\u20131825 Saarij\u00e4rvell\u00e4 kotiopettajana. Vuonna 1830 h\u00e4n julkaisi runon Saarij\u00e4rven Paavo. On mahdollista, ett\u00e4 h\u00e4n sai innoituksensa nimenomaan t\u00e4st\u00e4 alueen ensimm\u00e4isest\u00e4 asukkaasta Paavo Minkkisest\u00e4.\"<br />\nL\u00e4hde: https://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/14-2817.htm / Viitattu 1.5.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Mononen oli Pirkkalan Viikin kartanon vanhaa r\u00e4lssi\u00e4, jonka omisti Matin aikana Anders Vestg\u00f6ten v\u00e4vy Eerik Simoninpoika. Matilla oli 1571 ainakin hevonen, 2 lehm\u00e4\u00e4, 4 lammasta.\"<br />\nL\u00e4hde: Kari Paunasalon sivu https://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/16-11553.htm / Viitattu 19.2.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikirjojen mukaan Montosia asui 1600-luvun lopulla esim. Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiprualla ja Salitsanrannassa ja Sakkolan Orjansaaressa:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 674, sivu 760: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n P\u00f6lh\u00f6l\u00e4 (P\u00f6ll\u00e4la), Montrua (Mondrua), Kiprua (Kibrua), Alakyl\u00e4, Konnnitsa (Conitza by), Lahnavalkama, ...? (Rodialax), ep\u00e4selvi\u00e4 kyl\u00e4nnimi\u00e4...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663332&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nKibrua<br />\n\tSimon Mondoin<br />\n\tHinrich Mondoin\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 838, sivu 951: Rautu ..., Maanselk\u00e4 (Manselge), Orjansaari (Oriansari), ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852573028&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 20.7.2024<br />\nOriansari<br />\nTalollinen\tLars Mondoin\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSukunimi Muli l\u00f6ytyi Walborgille Anna-tytt\u00e4ren hautaustapahtumasta:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - kuolleet 1771-1798 (I F:x), sivuilla 530-534 vihittyj\u00e4 1797-1798, jakso 3, sivu 302-303: kuolleet 1771 kes\u00e4kuu - marraskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847744&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6476480<br />\nKuollut / Haudattu\t21.8.1771\t28.8.1771<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tEnkua\t <br />\nVainaja\tB.dr\tAnna\t \tSawolain<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\thitz.f.\t60 v<br />\nOmainen\t \tHenr.\t \tSawolain<br />\nOmainen\t \tWalb.\t \tMuli\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBrigitan vanhemmista ei ole t\u00e4ytt\u00e4 varmuutta. Patronyymista ja sukunimest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 nimi on Matts Musakka. Vihkitapahtuman mukaan Brigita asui ennen vihkimist\u00e4 1731 Pyh\u00e4j\u00e4rven Alakyl\u00e4ss\u00e4. Alakyl\u00e4ss\u00e4 asui 1737 rippikirjan mukaan vain yksi Matts Musakka, n. 1710-1712 syntynyt Matts Mattsson Musakka, ja h\u00e4nen \u00e4itins\u00e4 Helena Karonen, joka oli naitu toiseen avioliittoonsa Alakyl\u00e4\u00e4n Musakanlahdesta. T\u00e4ss\u00e4 on p\u00e4\u00e4telty, ett\u00e4 Brigitta ja Matts Mattson Musakka ovat lapsia Helena Karosen ensimm\u00e4isest\u00e4 avioliitosta. Matts Mattson ja Brigitta syntyiv\u00e4t mahdollisesti Musakanlahdessa ja muuttivat Alakyl\u00e4\u00e4n kun Helena Karonen meni uuteen avioliittoon Alakyl\u00e4\u00e4n.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nCatharina Mustosen biologisesta \u00e4idist\u00e4 ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Catharinaa noin 18 v vanhempi Anna varmaankin oli \u00e4iti Catharinalle, ja saattoi olla my\u00f6s biologinen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikirjoissa 1693 ja 1696 on mainittu Johan Mustonen, joka voi olla Carin Johansdotter Mustosen is\u00e4 tai joku samanniminen tilaton, joka asui Pyh\u00e4j\u00e4rven Tolsterniemess\u00e4:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 678, sivu 764: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Tiitua, Lahdentakois, Miisua, Konnitsa, Filikyl\u00e4, \u00c4ij\u00f6nniemi, Orola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663344&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nTolsterniemi<br />\nTalollinen\tPetter Mustonen<br />\nBobl.\tJohan Mustonen\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Jaama tai Korkkala?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nTolsterniemi<br />\nTalollinen\tPeter Mustoin<br />\nBobl.\tJohan Mustoin\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Kostermaassa asui vuonna 1724 64-vuotias Michel Mustoin, joka voi olla sama kuin samassa kyl\u00e4ss\u00e4 vuoden 1728 maakirjassa mainittu Michel Johansson Mustoin. T\u00e4m\u00e4 Michel voi ik\u00e4ns\u00e4 puolesta olla Carin Johansdotter Mustosen veli tai muu sukulainen:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 21, sivu 21: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803922&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 19.7.2024<br />\nKostermaa<br />\n\tMickell Mustoin\t62\t[sama kuin Michel Johansson Mustonen maakirjassa 1728 Kostermaassa?]<br />\nHust:\tBrita Johansdr\t42<br />\nSon\tJohan\t10\n</p>\n<p>\nT\u00e4ss\u00e4 maakirjassa esiintyy jonkun Johan Mustosen poika v. 1728 Pyh\u00e4j\u00e4rven Kostermaalla:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 453, sivu 448 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru jatkuu, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631712&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 19.7.2024<br />\nKostermaa<br />\n\tHindrich Jacobsson Kupo och Michel Johansson Mustoin\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi J\u00f6ran Mustonen on p\u00e4\u00e4telty Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 mm. Tolsterniemess\u00e4 asuneen tytt\u00e4ren patronyymista ja sukunimest\u00e4. Onko v. 1686 Tolsterniemess\u00e4 asunut is\u00e4nt\u00e4 J\u00f6ran Muston h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4, ei ole varmaa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Riiskassa asui yksi tilaton Mattz Mustoin:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 665, sivu 767-768: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n  ..., Riiska (Rijska), ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663350&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nBobl.\tMattz Mustoin\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Vernitsassa tai Kahvenitsassa asui talollinen Matz Simonsson Mustoin:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 822, sivu 931: Pyh\u00e4j\u00e4rvi ..., Vernitsa tai Kahvenitsa, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572980&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024<br />\nTalollisia:<br />\n\tThomas Mustoin<br />\n\tMatz Simons: Mustoin\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMichel Mutkari esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\nSukunimest\u00e4, seurakunnasta ja vuosikymmenest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen n\u00e4m\u00e4 Pyh\u00e4j\u00e4rven Pattoisten ja Sortanlahden(?) talolliset Mutkarit voivat olla sukua Michel ja Elisabeth Mutkarille:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 106, sivu 206-207: Kexholmas S\u00f6der La\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400496&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nPatoisby<br />\n\tMadz Mudtkari<br />\n\t<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 822, sivu 931: Pyh\u00e4j\u00e4rvi  ..., Sortanlahti eli Sortala?, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572980&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 20.7.2024<br />\n(...?tala by, kyl\u00e4n nimen alku on j\u00e4\u00e4nyt kuvasta kirjan aukeaman taitteeseen)<br />\n\tMatz Mutkar<br />\n\tErich Mutkar<br />\n\tSimon Mutkar<br />\n\tMatz P\u00e5hls. Mutkar<br />\n\tMats Mutkars enka\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Sukuhaarat<br />\nM\u00e4nt\u00e4n p\u00e4\u00e4talo<br />\nEnsimm\u00e4inen Tuomas Niilonpoika M\u00e4nts\u00e4n eli M\u00e4nt\u00e4n suvun verolle pantu is\u00e4nt\u00e4 M\u00e4nt\u00e4n Keuruskoskella oli Tuomas Niilonpoika M\u00e4nts\u00e4 vuonna 1572. H\u00e4nen j\u00e4lkipolvensa asuivat M\u00e4nt\u00e4n p\u00e4\u00e4taloa aina vuoteen 1888 jolloin patruuna Serlachius sai ostetuksi talon ja sen koskiosuudet. Em\u00e4nn\u00e4n kuoltua 1901 lapset joutuivat l\u00e4htem\u00e4\u00e4n talosta, ja suvun p\u00e4\u00e4haaraa l\u00f6ytyy nyky\u00e4\u00e4n suuremmissa m\u00e4\u00e4rin en\u00e4\u00e4 Porin tienoilta ja p\u00e4\u00e4kaupunkiseudulta.<br />\nM\u00e4nt\u00e4n talo oli suuri ja vauras, pit\u00e4j\u00e4n toinen heti pappilan j\u00e4lkeen. Sit\u00e4 asuttiin useassa osassa jo 1700-luvulla, vaikka viralliset jaot tehtiinkin vasta 1800-luvulla isonjaon yhteydess\u00e4.<br />\nT\u00e4ll\u00f6in talo halottiin nelj\u00e4\u00e4n osaan, joista P\u00e4ttiniemi myytiin Serlachiukselle 1898 ja Eerola my\u00f6hemmin vieraille. Vain Kivim\u00e4ki on p\u00e4\u00e4osin edelleen vanhan suvun hallussa. Senkin Serlachius olisi ostanut koskiosuuksien vuoksi, mutta kauppoja ei syntynyt.<br />\nM\u00e4nt\u00e4n talon poikia ja tytt\u00e4ri\u00e4 on naitu moniin muihin sukuihin, joista on tehty omia tutkimuksia ja julkaisuja. Esimerkkein\u00e4 mainittakoon Murtom\u00e4en sukukirja, josta l\u00f6ytyv\u00e4t keuruulaisiin taloihin em\u00e4nniksi tulleet Markku Matinpoika M\u00e4nt\u00e4n (s. 1746) tytt\u00e4ret Maria (s. 1775), Hedvig (s. 1777) ja Leena (s. 1779). ...\"<br />\nL\u00e4hde: Tuomas Niilonpoika M\u00e4nts\u00e4n J\u00e4lkel\u00e4isten Sukuseura ry:n sivut<br />\nhttps://mantsa.yhdistysavain.fi/sukuhaarat/ Viitattu 7.5.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJos noin 1691-1693 syntyneen Yrj\u00f6/J\u00f6ran Kaasalaisen is\u00e4 oli Pyh\u00e4j\u00e4rven Kiimaj\u00e4rvell\u00e4 1737-1747 asunut siltavouti (brofogd) Michel Kasel, niin \u00e4iti saattoi olla t\u00e4m\u00e4n vaimo Margaretha:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 77, sivu 75: Philiby - Filikyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237789&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 19.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi<br />\nBrofogd\tMichel Kasel<br />\nHust\tMargaretha\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJos uskotaan Tapio V\u00e4h\u00e4kangasta eik\u00e4 Jully Ramsayta, Kemi\u00f6n Fr\u00f6jdb\u00f6less\u00e4 eli B\u00f6less\u00e4 vaikuttaneen M\u00e5rten J\u00f6nsinpojan nimelt\u00e4 tuntematon vaimo ei ollut Taivassalon Kahiluodossa paljon ennen vuotta 1731 maata omistaneen Bj\u00f6rn Mattssonin veljentyt\u00e4r.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuosina 1693 ja 1696 Pyh\u00e4j\u00e4rven Tolsterniemess\u00e4 asui kaksi Staffan Naskalia, talollinen ja tilaton:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 678, sivu 764: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Tiitua, Lahdentakois, Miisua, Konnitsa, Filikyl\u00e4, \u00c4ij\u00f6nniemi, Orola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663344&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Jaama tai Korkkala?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nStaffan is\u00e4nnime\u00e4n\u00e4 Johan Naskalin vihkitapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1721-1750 (I C:1), jakso 10, sivu x: syntyneet ja vihityt 1725; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293629&amp;aineistoId=1227382761 / Viitattu 20.7.2024<br />\nSama vihkitapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Vihityt<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6532834<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t26.12.1725<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tTolsoiniemi\t <br />\nNimi\t \tJohan\tStaff.s.\tNaskali<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tOrola\t <br />\nNimi\tPijg.\tBrigita\tJoh.dr\tNokel.\n</p>\n<p>\nVuonna 1733 Pyh\u00e4j\u00e4rven Tolsterniemess\u00e4 asuivat Staffan Naskali puolisoineen ja veljens\u00e4 J\u00f6ran puolisoineen:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin provinssin maakomissariaatin erikoistili 1731-1731 (9836), jakso 185, sivu 176: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Miisua, Montrua, Tattarniemi, Lillpyh\u00e4 eli Filikyl\u00e4 ja Watikkala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852589795&amp;aineistoId=1607109842 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nRippikirjassa 1737-1747 Tolsterniemen sivulla on ensimm\u00e4isen is\u00e4nn\u00e4n nimi vaihdettu:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 109, sivu 106: Tolstoinemi - Tolsterniemi, Konitza - Konnitsa, \u00c4j\u00f6nnemi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237885&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 20.7.2024<br />\nTolstoinemi - Tolsterniemi<br />\n\tStapfan &gt; Thomas Naskali\t[Stapfan yliviivattu, kirjoitettu yl\u00e4puolelle Thomas, maakirjassa 1728 Thomas Staffansson Naskall]<br />\nHo\tElisab.\t[Karilainen]<br />\nSon\tElias\t\t[Thomasson Naskali]<br />\nHo\tBrigitta\t[Petersdotter Muli]<br />\nDo son\tStaphan\n</p>\n<p>\nBr\tStaphan\t[Staffansson Naskali]<br />\nHo\tBrigitta\t[Ackain]<br />\n...<br />\nBr\tJ\u00f6ran\t[Staffansson Naskali, sivun kuvassa etunimi J\u00f6ran, Katiha:ssa Johan]<br />\nHo\tCath.\t\t[Hentoin, 2. puoliso]<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMist\u00e4 Erkki Nenosele on saatu moneen sukupuuhun patronyymi Heikinpoika?\n</p>\n<p>\nHenric Nenosta ja h\u00e4nen puolisostaan l\u00f6ytyi tietoja Ruoveden rippikirjasta ja asutuksen yleisluetteloista, muttei l\u00f6ytynyt tietoa Erkki/Eric-nimisest\u00e4 pojasta:<br />\nSAY Ruovesi - Keuruu &gt; Ruovesi 1656-1674, jakso 29, sivu 29: Pohiaslax H\u00e4nninen, Hietais Nenoinen, J\u00e4minkipohja; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5738292950&amp;aineistoId=3618576244 / Viitattu 22.5.2022<br />\nSAY Ruovesi - Keuruu &gt; Ruovesi 1675-1694, jakso 31, sivu 31: Hietais Nenoinen, Huopionniemi Hongo, Huopio; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737310661&amp;aineistoId=3618604918 / Viitattu 22.5.2022<br />\nSAY Ruovesi - Keuruu &gt; Ruovesi 1695-1714, jakso 51, sivu 51: Rickola, Nenonen, Mommo; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737320824&amp;aineistoId=3618636238 / Viitattu 22.5.2022<br />\nRuoveden seurakunnan arkisto - Rippikirja 1723-1730, jakso 53, sivu 74: Nenoinen; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5908535950&amp;aineistoId=1173474269 / Viitattu 22.5.2022\n</p>\n<p>\nRuoveden sukuhaara mainitaan Nenosten sukuseuran sivulla<br />\nhttps://nenoset.net/index.php/fi-fi/nenoset/nenosten-juuret / Viitattu 22.5.2022<br />\nSukuseuralta oli mahdollista tilata ennakkoon sukukirja:<br />\n\"Vuodelta 1561 l\u00f6ytyy nykyisen Puumalan alueelta Hannu Nenonen, jonka pojat Pekka ja Olli muuttivat Ruovedelle 1569. T\u00e4m\u00e4 on vanhin tutkittu Nenosten suku. V\u00e4\u00e4rinmajan ja Pihlajalahden tilat ovat siit\u00e4 l\u00e4htien olleet saman suvun hallussa.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNils Knutsson Nikkil\u00e4n mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. talonhaltijaluettelot:<br />\n-\tThomas, s. noin 1560, Urjalan Kokon kyl\u00e4n Nikkil\u00e4n eli Tasson is\u00e4nt\u00e4 noin 1581-1620<br />\n-\tMatts eli Matti, s. noin 1580, Urjalan Kokon Nikkil\u00e4n eli Tasson ratsumies noin 1619-1620 ja rusthollari 1621-1633, puolisona Vappu Erkintyt\u00e4r, k. noin 1633 Urjala Kokko Nikkil\u00e4<br />\n-\tEric, Ruodutusluettelo 1630: Matts Nilsson bonde, Eric Nilsson bror uthgammal. Mainitaan vuonna 1636 Erich Nilsson farbror.<br />\n-\tEskil, V\u00e4enottoluettelo 1627: Johan Eskilsson \u00e4r Matts Nilssons broder son i Kockois\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Ivaskansaaressa asui v. 1647 - 1651 Nils Niuckainen, joka sukunimest\u00e4, seurakunnasta ja ajankohdasta p\u00e4\u00e4tellen voi olla sukua n. 1643 syntyneelle samannimiselle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 215, sivu 428-429, vuosi 1647: Pyh\u00e4j\u00e4rfve Sochn; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400823&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 106, sivu 206-207, vuosi 1649: Kexholmas S\u00f6der La\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400496&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1651-1651 (9681), jakso 243, sivu 472-473: Sabruis, K\u00e5sterma, ....; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853136877&amp;aineistoId=1588784190 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHindrich Nokren eli Nokireen talo Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 olleen autio vuonna 1728:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 451, sivu 446: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Sortanlahti; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631706&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 19.7.2024<br />\nYl\u00e4j\u00e4rvi<br />\n\tHindrich N\u00e5ckr\u00e4kis \u00f6de\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Hendric Nolo (N\u00e5lo, N\u00e5lwi, Nolwi) on p\u00e4\u00e4telty J\u00f6ran (Johan) Hendricsson Nolon nimest\u00e4. Ovatko t\u00e4h\u00e4n l\u00f6ydetyt Hendricin tapahtumat juuri oikean Hendric Nolon tapahtumia, ei ole varmaa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Laurintytt\u00e4rell\u00e4 on K\u00f6min rippikirjassa 1702-1707 sukunimi \"Nys\u00f6in\". Oikeuden p\u00f6yt\u00e4kirjaan on v. 1707 kirjoitettu Maria Larsdotterin kotipaikaksi \"Nys\u00e4l\u00e4\". Se voi tarkoittaa \u00c4ht\u00e4rin Savolan kyl\u00e4n Nyyss\u00e4l\u00e4n taloa, joka sijaitsee n. 28 km linnuntiet\u00e4 Keuruun Pihjajaveden K\u00f6mist\u00e4 pohjoisluoteeseen. T\u00e4ss\u00e4 selvityksess\u00e4 ei l\u00f6ytynyt kirjan\u00e4ytt\u00f6\u00e4 Maria Larsdotterin vanhemmista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYksi 72-vuotias itsellinen Simon Olkinuora perheineen asui v. 1724 K\u00e4kisalmella, mutta heille ei merkitty Agnetha-nimist\u00e4 tyt\u00e4rt\u00e4:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 40, sivu 42: K\u00e4kisalmi ...wanais - Yl\u00e4puusti Javanaisenm\u00e4ki?, Salonkyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803979&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 15.7.2024<br />\n...<br />\nInhysing\tSimon Olkinora\t72<br />\nHust:\tMaria M\u00e5rtensdr\t42<br />\nSon\tM\u00e5rten\t3<br />\nDr\tCarin\t8<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJohan Oranen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRiitta/Brigitta Paajasen is\u00e4st\u00e4 l\u00f6ytyi viite vihkitapahtumasta, jossa Riitalla on patronyymi M\u00e5rtensdotter. Se lienee oikea vihkitapahtuma t\u00e4lle Riitalle, vaikka siin\u00e4 on sulhasen nime\u00e4n\u00e4 Hendrik ja t\u00e4m\u00e4n Riitan mies on Lars. Heikurilassa oli Henrik ja Lars Mustosia useammassa kuin yhdess\u00e4 sukupolvessa, jolloin etunimet ovat voineen menn\u00e4 kirjoissa sekaisin.\n</p>\n<p>\nVanhimpien lasten kastetapahtumissa Riitan sukunimen\u00e4 on Mongo, M\u00f6ng\u00f6 tai Pitk\u00e4, joista Mongo ja M\u00f6ng\u00f6 selittyv\u00e4t sill\u00e4 ett\u00e4 kun Riitan is\u00e4 M\u00e5rten Paajanen kuoli v. 1730, leski\u00e4iti Elina Saikkonen avioitui puolisona Johan Johansson Mangu/Mong\u00e5.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEtunimi Yrj\u00f6 (G\u00e5rius) n\u00e4kyy Sigfred pojan patronyymissa Salitsanrannan maakirjassa 1728:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 449, sivu 444: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kelja, Salitsanranta, Matiskala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631700&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 19.7.2024<br />\nSalitsanranta<br />\n\tSigfred G\u00e5riusson Pajain\t[Paajanen]\n</p>\n<p>\nSalitsanrannassa asuivat v. 1648 Sigfredh Paijainen ja Hindrich Paijainen, jotka kyl\u00e4n nimest\u00e4 ja sukunimest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen voivat olla sukua Korius/G\u00e5rius/Yrj\u00f6 Paajaselle, ja my\u00f6s Saaprussa asui tai viljeli maata Sigfredh Paijainen:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 105, sivu 204-205: Kexholmas S\u00f6der La\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400493&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nT\u00e4ss\u00e4 voi olla Walborg Paajanen vanhoilla p\u00e4ivill\u00e4\u00e4n tai joku muu samanniminen itsellinen:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 20, sivu 18: Salitsaranda - Salitsaranta; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237618&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 15.7.2024<br />\n...<br />\nInhys\tWalborg Pajain<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPaakkarilan kyl\u00e4n vuonna 1707 ainoana Jacob-nimisen\u00e4 is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 tai osakkaana Jacob Thomasson voi olla Michel ja Lars Jcobssonin is\u00e4, joten 1600-luvulla syntyneen Jacob Paakkarin mahdollisia lapsia ovat:<br />\n-\tMichel, talollinen, s. noin 1702, puolisona Brita Nilsdotter Pulkki, k. 21.4.1753 Antrea Paakkarila<br />\n-\tLars, talollinen ja lautamies (nemndeman), s. noin 1705, mainitaan mm. Antrean Paakkarilan rippikirjoissa 1727 - 1756, puolisona Walborg Andersdotter, k. 1761 Antrea Paakkarila ja haudattiin 4.11.1761\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nElisabeth Pakarinen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYksi Walborg Pampainen lapsena vanhempineen ja siskoineen, syntym\u00e4vuosi t\u00e4st\u00e4 v\u00e4est\u00f6luettelosta laskien 1722 ja hautaustapahtumasta laskien 1717:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 15, sivu 15: Patois b\u00ff - Pattoinen, R\u00e5idalax - Rotjanlahti, Saristrand - Salitsanranta; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803904&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 5.7.2024<br />\nRotjanlahti<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina<br />\n\tJacob Pampain\t42<br />\nHust:\tMaria Christersdr\t52<br />\nDr\tAnna\t6<br />\nDr\tWalborg\t2\n</p>\n<p>\nEdell\u00e4 mainitun Maria Christersdotterin sukunimest\u00e4 on vaikea sanoa, mit\u00e4 siihen on yritetty kirjoittaa. L\u00f6ytyneet kirjoitusmuodot ovat Juckain, Julkain ja Kiuckain. Maria on merkitty omaiseksi muutamiin hautaustapahtumiin, jotka l\u00f6ytyiv\u00e4t h\u00e4nen puolisonsa tapahtumia etsitt\u00e4ess\u00e4 Karjala-tietokannasta:              <br />\nAsuinpaikka\tKirkonkirja\tTulkinta<br />\nR\u00e5dialax\tKuolleet (KuOm) 1738\tKuoli Walborgin mahdollinen sisko 1729 syntynyt enckias dr Elin 9 v<br />\nRodialax\tKuolleet (KuOm) 1773\tKuoli hukkumalla Walborgin mahdollinen veli B. Elias Pampain s. 1720 53-vuotiaana, omaiset Jacob Pampain ja Maria Julkain<br />\nKimaj. \tKuolleet (KuOm) 1780\tKuoli Walborgin mahdollinen sisko 1712 syntynyt Anna Pampain 68 v, omaiset G.v\u00e4rd Johan Pitk\u00e4in, Jac. Pampain ja Mar. Juckain<br />\nPaddois\tKuolleet (KuOm) 1786\tKuoli Walborgin mahdollinen sisko G.v.h. Maria s. 1718 68-vuotiaana, omaiset Nils Kultain, Jacob Pampain ja Maria Juckain<br />\nRodjalax\tKuolleet (KuOm) 1790\tKuoli Walborgin mahdollinen veli 1727 syntynyt G.v. Andrs Pampain 63-vuotiaana, omaiset Jac. Pampain ja Maria Kiuckain\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikirjassa 1733 n\u00e4kyy Musakanlahdessa Hindrick Pardain. Se voi olla vanha tieto n. 1605 syntynees\u00e4 Hindrich Partasesta joka kuoli Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 1732. Henkikirjan henkil\u00f6 voi olla joku muukin saman niminen, koska Henric/Hindrich Partasia asui Musakanlahdessa useammassa kuin yhdess\u00e4 sukupolvessa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin provinssin maakomissariaatin erikoistili 1733-1733 (9852), jakso 177, sivu 176: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Porsaanm\u00e4ki, Tiitua, Musakanlahti, Konnitsa, Hassinm\u00e4ki; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852664020&amp;aineistoId=1607238773 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEric Olofsson Pauharin mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. Suomen asutuksen yleisluettelot ja talonhaltijaluettelot:<br />\n-\tOlof eli Olavi, Urjalankyl\u00e4n Pauharin is\u00e4nt\u00e4 noin 1598-1599<br />\n-\tM\u00e5rthen eli Martti, Urjalankyl\u00e4n Pauharin is\u00e4nt\u00e4 noin 1600-1618\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJohan Olofsson Pauharin mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 mm. talonhaltijaluettelot:<br />\n-\tLars, Urjalankyl\u00e4n Pauharin is\u00e4nt\u00e4 mahdollisesti noin 1539<br />\n-\tKlemet<br />\n-\tMichael, Urjalankyl\u00e4n Pauharin is\u00e4nt\u00e4 1539-1542<br />\n-\tOlavi, Urjalankyl\u00e4n Pauharin is\u00e4nt\u00e4 1554-1580<br />\n-\tGrels Nikkil\u00e4, Urjalankyl\u00e4n Nikkil\u00e4n is\u00e4nt\u00e4 1553-1580\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1738 syntyneen Erkki Akselinpojan alkuper\u00e4 j\u00e4i harsuisen kirjatiedon pohjalta oletuksen varaan. Rippikirjan 1726-1745 mukaan Pet\u00e4j\u00e4veden (ent. J\u00e4ms\u00e4n) Kaipom\u00e4ess\u00e4 asui yksi Erich, joka oli ik\u00e4vuosista p\u00e4\u00e4tellen 1600-luun lopulla syntyneen is\u00e4nt\u00e4 Johanin ja em\u00e4nt\u00e4 Chirstinin poika, asutuksen yleisluettelostakin p\u00e4\u00e4tellen Axel Johanssonin veli, vihitty 17.3.1734 puolisona Margareta Samuelsdotter \"i Karicko\". Siit\u00e4 Erkist\u00e4 tuli v\u00e4vy Pet\u00e4j\u00e4veden Karikkoon. Keuruun Suolahteen v\u00e4vyksi p\u00e4\u00e4tyneen Erkin alkuper\u00e4st\u00e4 kertoo selke\u00e4sti vain vihkiluettelo, jonka mukaan h\u00e4n oli \"Erich Axelsson ifr\u00e5n Cuivasm\u00e4ki\". Asian selvitt\u00e4mist\u00e4 haittaa se, ettei Pet\u00e4j\u00e4veden Kaipom\u00e4ke\u00e4, Kuivasm\u00e4ke\u00e4 ja Karikkoa l\u00f6ytynyt mink\u00e4\u00e4n seurakunnan rippikirjoista aikav\u00e4lilt\u00e4 1749-1760.<br />\nHenkikirjan mukaan Kaipom\u00e4ess\u00e4 asui v. 1759 \"Erik son\", mutta kenen poika h\u00e4n on? - ehk\u00e4 noin 1724 syntyneen is\u00e4nt\u00e4 Axel Axelssonin ja em\u00e4nt\u00e4 Marian poika, tai v\u00e4vy Andersin ja Lisan poika:<br />\nUudenmaan ja H\u00e4meen l\u00e4\u00e4nin tilej\u00e4 - Henkikirja 1759-1759 (8328), jakso 403, sivu 401: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Niemola, K\u00e4rkoila, Ruckoila, Wiereld, J\u00e4noala, Hawunw\u00e4t\u00e4m\u00e4, Sinienwirda, Kalmawirda, Sahlox, Sahlosjerwi, Kumbujerwi, Kuiwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9006607667&amp;aineistoId=1780241375 / Viitattu 22.7.2024<br />\n\tKuivasm\u00e4ki\tKaipom\u00e4ki\tAxel Axelss, Maria werdn, Anders m\u00e5g, Lisa ho, Greta dr, Erik sn\n</p>\n<p>\nErkki Akselinpojan vihkivuodelta 1760 ei l\u00f6ytynyt henkikirjaa. Kaipom\u00e4en vuoden 1761 henkikirjaan ei en\u00e4\u00e4 merkitty ket\u00e4\u00e4n Erkki\u00e4:<br />\nUudenmaan ja H\u00e4meen l\u00e4\u00e4nin tilej\u00e4 - Henkikirja 1761-1761 (8334), jakso 453, sivu 446: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn K\u00e5rhoila, Ruckoila, Wiereld, T\u00e4rwala, Hawunv\u00e4t\u00e4m\u00e4, Sinienwirda, Kallmawirda, Sahlox, Sahlosjerwi, Kumbujerwi, Kuiwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9292657531&amp;aineistoId=1780303148 / Viitattu 22.7.2024<br />\n\tKuivasm\u00e4ki\tKaipom\u00e4ki\tAxel Axelsson, Anders m\u00e5g, Lisa ho, Greta och Elin dr, Johan sn\n</p>\n<p>\nYksi Erkki siis poistui Kaipom\u00e4en henkikirjoista vuoden 1760 tienoilla, muttei selvinnyt varmuudella, kenen poika h\u00e4n on ja l\u00e4htik\u00f6 h\u00e4n v\u00e4vyksi Keuruulle. Perhekuvio n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 selke\u00e4mm\u00e4lt\u00e4, jos olettaa, etteiv\u00e4t v. 1759 Kaipom\u00e4ess\u00e4 asuneet Lisa, Greta ja Erik olleetkaan Axel Axelssonin lapsia vaan sisaruksia, kaikki noin 1700 syntyneen Axel Johanssonin ja Rosinan lapsia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaakirjassa 1728 voi olla Maria Pekantyt\u00e4r Peltosen veli tai muu sukulainen:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 466, sivu 462:  Koukuniemi, Terentil\u00e4, Neusula, Taipal, K\u00e5s\u00e5la, Wanhajama, Wijsjoki, Sarois, Martikorhola; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631751&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 5.7.2024<br />\nWanhajama - Vanhajaama (Mets\u00e4pirtti, ent. Sakkola)<br />\n\tP\u00e5hl Pettersson P\u00e4ldoin\n</p>\n<p>\nMahdollisesti saman P\u00e5hl eli Paul eli Paavo Peltosen hautaustapahtuma HisKiss\u00e4, syntym\u00e4aika kuolinvudesta ja -i\u00e4st\u00e4 laskien noin 1676, metsapirtti.net:n mukaan Marian veli Paavo syntyi 1692:<br />\nSakkola - Haudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 7107626 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7107626<br />\nKuollut / Haudattu\t \t19.11.1758<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tJama\t <br />\nVainaja\tBd.\tPaul\t \tPeldonen<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t82 v 6 kk<br />\nOma komm.\t <br />\nAlkup. komm.\tHAUKOMM: m.b\u00e5rkl. kl. 45 cop.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMatts Penttinen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMuita l\u00e4hteit\u00e4, joista l\u00f6ytynee tietoja Kuhmoisten Pihlajalahdesta ja Frans Jacobssonista:<br />\nMartti Ruokola, Risto Lahti: Pukaran suku, Marian ja Aatamin j\u00e4lkel\u00e4iset, 1984, sivu s. 359<br />\nKaarlo J\u00e4rvinen, Kuhmoisten Suurij\u00e4rven kyl\u00e4n Finnil\u00e4n suku, 1978, sivu 73-\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautausluetteloon merkittiin Petter Frantzssonin kuolini\u00e4ksi 125 vuotta.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSimon-poika omaisena \u00e4itins\u00e4 hautaustapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6475602<br />\nKuollut / Haudattu\t22.6.1764\t24.6.1764<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tPyh\u00e4by<br />\nVainaja\tmoder\tCatharina\t \tPijpu<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t70 v<br />\nOmainen\t \tSimon\t \tRuinin\n</p>\n<p>\nAnders-pojan hautaustapahtuma:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6479545<br />\nKuollut / Haudattu\t15.1.1789\t28.1.1789<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tPyh\u00e4by\t <br />\nVainaja\tTp.\tAnders\t \tHeiskain<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tsvulst\t67 v<br />\nOmainen\t \tJohannes\t \tHeiskain<br />\nOmainen\t \tCatharina\t \tPiippu\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n1731 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 syntyneen J\u00f6ran Pitk\u00e4sen is\u00e4 on kastetapahtuman ja hautaustapahtuman mukaan Anders, mutta muuten J\u00f6ranin tausta ei ole ihan selke\u00e4. On l\u00f6ydetty Anders Pitk\u00e4nen, joka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 asuneen Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 ja on kuollut Pyh\u00e4j\u00e4rven Vernitsassa. On mahdollista, ett\u00e4 Yl\u00e4j\u00e4rven ja Vernitsan Adners Pitk\u00e4set ovat olleet eri henkil\u00f6t. Jos he ovat yksi ja sama henkil\u00f6, on mahdollista ett\u00e4 Andersilla oli enemm\u00e4n kuin yksi puoliso. Jos oletetaan ett\u00e4 h\u00e4n on oikea is\u00e4 t\u00e4lle J\u00f6ranille, pit\u00e4\u00e4 valita J\u00f6ranille \u00e4iti kolmesta ehdokkaasta:<br />\n1. Andersin puoliso vihkiluettelon mukaan on Carin J\u00f6ransdotter Kalloin Pyh\u00e4j\u00e4rven Enkkuasta, vihkip\u00e4iv\u00e4 26.12.1729. Anders asui vihkiluettelon mukaan Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4. Carin tai joku muu nimelt\u00e4 mainitsematon Anders Pitk\u00e4sen puoliso kuoli 1740 Pyh\u00e4j\u00e4rven Vernitsassa. Vuosilukujen perusteella on mahdollista, ett\u00e4 1731 syntyneen J\u00f6ranin \u00e4iti on Carin J\u00f6ransdotter Kalloin. J\u00f6ranin 1734 kastetun pikkuveljen Johanin hautaustapahtumaan merkittiin \u00e4itiomaiseksi ilman sukunime\u00e4 Carin, joka voi olla Kalloin.<br />\n2. J\u00f6ranin hautaustapahtumaan on merkitty \u00e4itiomaiseksi Johanna Pennain. Johannasta ei l\u00f6ytynyt muuta tietoa.<br />\n3. Vuosien 1737-1747 rippikirjassa Andersin puolisona Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 on Maria Jaakontyt\u00e4r Vanhanen Pyh\u00e4j\u00e4rven Salitsanrannasta, vihitty 1740.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Pitk\u00e4sen vanhemmista ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Vihkiluettelon mukaan Marian asuinpaikka ennen vihkimist\u00e4 oli Sakkolan Viiksanlahti ja is\u00e4n nimi oli Gabriel. Viiksanlahdessa asui Gabriel Petersson Pitk\u00e4nen, jonka puolisosta l\u00f6ytyi vaihtelevaa tietoa. Selv\u00e4\u00e4 lapsi-vanhempi-yhteytt\u00e4 ei  l\u00f6ytynyt. Mahdollinen is\u00e4 Gabriel ja puolisonsa Gertrud n\u00e4kyv\u00e4t v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 36, sivu 36: Sakkola R\u00f6ykkyl\u00e4, Kiviniemi, Viiksanlahti; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5955560865&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 23.3.2021, t\u00e4t\u00e4 sivua ei l\u00f6ytynyt Kansallisarkistosta en\u00e4\u00e4 15.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Miisua; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 7.5.2024<br />\nYl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu<br />\nBobl.<br />\n\tPeter Pitk\u00e4in\t[voi olla Petteri Pitk\u00e4nen syntynyt arviolta 1670, n. 1700 syntyneen ja 1771 Pyh\u00e4j\u00e4rven Tiitualla kuolleen Maria Pettersdotter Pitk\u00e4sen is\u00e4, tai joku samanniminen, nimi oli yleinen mm. Sakkolassa]\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nElisabeth Pokkinen esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJoentakoisissa asuivat v. 1648 Hans Puickoinen ja Anders Puickoinen, jotka kyl\u00e4n nimest\u00e4 ja sukunimest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen voivat olla sukua 1600-luvun lopulla syntyneelle Matts Puikkoselle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 108, sivu 210-211: Sackula sochn; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400502&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Ho Anna Puolakkainen\t...\tBlind rotfattig i Purpua\":<br />\nMets\u00e4pirtin seurakunnan arkisto - P\u00e4\u00e4- ja rippikirjat 1875-1879 (I Aa:5, kyl\u00e4t Arkuntanhua - Wiisjoki), jakso 259, sivu 253: Wiisjoki Torpare och inhysingar; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9974534805&amp;aineistoId=1216406227 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLena Pehrsdotter Pehrsdotter Puputti vihittiin ensimm\u00e4iseen avioliittoonsa K\u00e4kisalmen Alapuustista Pyh\u00e4j\u00e4rven Jaamaan 15.12.1779 puolisonaan talollinen J\u00f6ran Johansson Ramba, joka kuoli 4.3.1810. My\u00f6hempiin tapahtumiin Lenalle on merkitty patronyymi Bertilsdotter.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAapro Heikinpoika Pusa oli melko kaukaista sukua William J\u00e4ppiselle ja Ilmi Tomperille. Ainakin pikaisesti selaillen n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 silt\u00e4, ett\u00e4 heid\u00e4n kaikkien esi-isist\u00e4 yksi oli talollinen Simon Simonsson Pusa, joka syntyi noin 1693 ja kuoli 1767 Pyh\u00e4j\u00e4rven Haapaniemess\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n1600-luvun puoliv\u00e4lin tienoilla syntyneen Simon Pusan mahdollisia poikia, p\u00e4\u00e4tellen Pyh\u00e4j\u00e4rven Haapaniemen v\u00e4est\u00f6luettelosta 1724, maakirjasta 1728, v\u00e4est\u00f6luettelosta 1754, rippikirjasta 1737-1747 ja vihki- ja hautaustapahtumista:<br />\n-\tJ\u00f6ran, talollinen, s. noin 1664, puolisona Maria Hindricsdotter, k. 1746 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapaniemi, haudattu 20.4.1746<br />\n-\tMichel, talollinen, s. noin 1670, puolisona Helena Kuparinen, k. 6.1.1758 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapaniemi<br />\n-\tSimon, talollinen, s. noin 1693, puolisoina Helena Jacobsdotter Vuohelainen ja Maria Sepp\u00e4nen tai Tyni, k. 22.4.1767 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapaniemi, patronyymi Simonsson merkitty vihkiluetteloihin kahden avioliiton kohdalle\n</p>\n<p>\n1600-luvun lopulla on Pyh\u00e4j\u00e4rvien Lahnavalkaman henkikirjaan kirjoitettu yhdelle Simolle sukunimi, joka saattaa tarkoittaa samaa kuin Pusa:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 674, sivu 760: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n P\u00f6lh\u00f6l\u00e4 (P\u00f6ll\u00e4la), Montrua (Mondrua), Kiprua (Kibrua), Alakyl\u00e4, Konnnitsa (Conitza by), Lahnavalkama, ...? (Rodialax), ep\u00e4selvi\u00e4 kyl\u00e4nnimi\u00e4...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663332&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\n\tJ\u00f6ran Paus?<br />\n\tSimon Paus?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n1725 syntyneen Simon Simonsson Pusan \u00e4idist\u00e4 on kahdenlaista tietoa. Noin 1701 syntynyt Maria Sepp\u00e4in on merkitty h\u00e4nen \u00e4idikseen Karjala-tietokannan rippikirjaan 1763-1775. Maria Sepp\u00e4in on tehnyt Simon Pusan kanssa lapsia Pyh\u00e4j\u00e4rven Haapaniemess\u00e4 1749, 1751 ja 1758, siis my\u00f6hemmin kuin 1725 ja 1729. T\u00e4ss\u00e4 oletetaan, ettei h\u00e4n ole 1720-luvulla syntyneiden lasten geneettinen \u00e4iti vaikka esiintyy rippikirjassa heid\u00e4n \u00e4itin\u00e4\u00e4n. Todenn\u00e4k\u00f6isempi \u00e4iti Simon Simonsson Pusalle on 9.11.1721 vihitty ja 21.9.1744 kuollut Helena Jacobsdr Wohelane.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nElisabeth P\u00e4rssisi\u00e4 oli Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4, mutta juuri t\u00e4m\u00e4n henkil\u00f6n alkuper\u00e4st\u00e4 ei saatu selvyytt\u00e4. Etsimisteht\u00e4v\u00e4\u00e4 vaikeuttaa se, ettei h\u00e4nen vihkivuodeltaan 1760 ole rippikirjaa.\n</p>\n<p>\nYksi mahdollinen kastetapahtuma ja is\u00e4n nimi Elisabethille/Lisalle:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Kastetut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6502972<br />\nSyntynyt / Kastettu\t \t13.9.1741<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nIs\u00e4\t \tJohan\tPet.s.\tPersin\t <br />\n\u00c4iti\t \t \t \t \t <br />\nLapsi\tElisabetha\n</p>\n<p>\nYksi huuhaa-syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4 Elisabethille/Lisalle, 21.8.1741, l\u00f6ytyy rippikirjasta 1787-1799. Karjala-tietokantaan se on mennyt l\u00e4pi. Totuus lienee, ett\u00e4 sen rippikirjan sarakkeet tulivat t\u00e4yteen v. 1798, ja pappi keksi ettei kannata vaihtaa viel\u00e4 kirjaa kun t\u00e4ss\u00e4kin kirjassa on yksi k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4t\u00f6n sarake, juuri ennen syntym\u00e4vuotta, ja siihen sarakkeeseen h\u00e4n merkitsi vuoden 1799 ehtoollisellak\u00e4ynnit. Ne helposti n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t syntym\u00e4p\u00e4ivilt\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n<strong>Irja-siskoa muistaen</strong><br />\nSynnyit esikoistytt\u00f6n\u00e4 juhannusviikolla, kes\u00e4p\u00e4iv\u00e4n seisauksen p\u00e4iv\u00e4n\u00e4, maanviljelij\u00e4-urheilija -perheeseen, Aino ja Toivo P\u00e4rssiselle ja sait kasteessa nimen Irja.<br />\n\tSalitsanrannan kansakoulun arvostelukirjaan sinulle merkittiin syksyll\u00e4 1937 koulun alkaessa perhetietoihin is\u00e4n ja \u00e4idin lis\u00e4ksi yksi sisar ja kolme velje\u00e4. Ilmari-velih\u00e4n syntyi seuraavana vuonna.<br />\n\tSen ajan tavan mukaan lasten tuli osallistua talon t\u00f6ihin pienest\u00e4 pit\u00e4en. Sisarussarjan vanhimpana sinulle riittikin t\u00f6it\u00e4 meid\u00e4n nuorempien kaitsemisessa jo ennen koulua ja kouluk\u00e4ynnin ohessa. Talvisodan evakkoon l\u00e4htiess\u00e4 oli sinusta, 11-vuotiaasta tyt\u00f6st\u00e4, \u00e4idille vankka apu. Joutuihan \u00e4iti l\u00e4htem\u00e4\u00e4n evakkomatkalle kuuden lapsen ja 78 vuotiaan mummon kanssa.<br />\n\tEnsimm\u00e4inen evakkomatka johti Alavuden, Alaj\u00e4rven kahden asuinpaikan ja Kullaan kautta takaisin Pyh\u00e4j\u00e4rvelle, Keljaan lokakuun 25. p:n\u00e4 1941. Tuo oli kaikki ty\u00f6nt\u00e4yteist\u00e4 aikaa varsinkin perheen vanhimmille lapsille. Kansakoulua k\u00e4vit sin\u00e4kin muiden mukana jokaisessa asuinpaikassa, ns. jatkokoulun Salitsanrannan kansakoulussa.<br />\n\tKuudennentoista syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4n juhlinta 21.6.1944 j\u00e4i sodan jalkoihin. Oli taas l\u00e4hdett\u00e4v\u00e4 evakkoon. T\u00e4ll\u00e4 kertaa matka tapahtui jalan yhdess\u00e4 \u00e4idin sek\u00e4 Paavo- ja Viljo-veljien kanssa karjaa ajaen. Jalan tulitte l\u00e4helle Savonlinnaa. Ensimm\u00e4iseksi sijoituskunnaksi m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyi Uurainen Jyv\u00e4skyl\u00e4n pohjoispuolella. Evakkomatka jatkui seuraavana kev\u00e4\u00e4n\u00e4 Kullaalle ja vuoden kuluttua muutettiin viel\u00e4 kerran, nyt lopulliselle sijoituspaikalle Huittisiin kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 1947. Maatila perheelle saatiin Vesiniitylt\u00e4. Vuosikymmenen loppu sujui rakentamisen merkeiss\u00e4. Ensi rakennettiin ulkorakennus, johon tuli my\u00f6s perheen v\u00e4liaikainen asunto. Seuraavaksi tehtiin asuinrakennus ja viimeksi erillinen saunarakennus. Ty\u00f6t\u00e4 riitti jokaiselle ja sit\u00e4 tehtiin aamusta iltaan.<br />\n\tVuosina 1950\u201351 k\u00e4vit Loimaan kotiteollisuuskoulun. Olympiavuoden p\u00e4\u00e4si\u00e4isen\u00e4 1952 avioiduit Pyh\u00e4j\u00e4rven Saaprusta olevan Einari J\u00e4ppisen kanssa. Tarmokkaana maanviljelij\u00e4-pariskuntana viljelitte Huittisten Sorvolassa olevaa tilaanne yli viiden vuosikymmenen ajan. Teille syntyi tyt\u00e4r Inkeri, joka suuntautui kaupan alalle muuttaen Poriin. Inkerin kuolema vuonna 2002 oli suunnaton isku teille molemmille.<br />\n\tSinua kiusasi pitk\u00e4\u00e4n vaikea reuma, joka teki ty\u00f6nteon hankalaksi ja raskaaksi. Aina sinulla oli kuitenkin koti kunnossa ja iloinen, auttavainen mieli niin tutuille kuin vieraammillekin. Vaikeuksissakin sinun el\u00e4m\u00e4nasenteesi pysyi positiivisena. Koti oli sinulle kaikki kaikessa. Sinun ja Einarin kodissa oli aina mukava vierailla. Sinun tekem\u00e4si kudonnaiset ja muut k\u00e4sity\u00f6t loivat, em\u00e4nn\u00e4n ja is\u00e4nn\u00e4n lis\u00e4ksi, mukavaa l\u00e4mp\u00f6\u00e4 perinteiseen, karjalaiseen maalaistaloon.<br />\n\tSinua, Isoasiskoa hoivaamisesta ja huolenpidosta kiitt\u00e4en<br />\n\t\tveljesi ANTERO<br />\nL\u00e4hde: Vpl. Pyh\u00e4j\u00e4rvi lehti 2005-04, sivu 4 Kuolleita, https://www.karjalanliitto.fi/karjalan-liitto/jasenyhteisot/saatiot/vpl.-pyhajarvi-saatio/vpl.-pyhajarvi-lehti/lehtiarkisto.html / Viitattu 28.10.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJohan P\u00e4rssinen perhesuhteineen j\u00e4i t\u00e4ss\u00e4 aika h\u00e4m\u00e4r\u00e4ksi. Pyh\u00e4j\u00e4rven Kahvenitsassa asui monta samannimist\u00e4 P\u00e4rssist\u00e4, ja heille l\u00f6ytyi kirjoista aika pieni m\u00e4\u00e4r\u00e4 tapahtumia, ja niiss\u00e4 oli v\u00e4h\u00e4n tuntomerkkej\u00e4. Tapahtumien jakaminen henkil\u00f6ille meni arpapeliksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"P\u00e4rssisten suku on elellyt 1600-luvulta alkaen Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 Kahvenitsan kyl\u00e4ss\u00e4. P\u00e4rssisten sukuseurassa arvellaan, ett\u00e4 Pyh\u00e4j\u00e4rvelle P\u00e4rssisten suku saapui Muolaasta. Muolaassa mainitaan vuoden 1603 maakirjassa kaksi P\u00e4rssist\u00e4. Oli Antti P\u00e4rssinen - Andhers Persin. H\u00e4n oli knaappi, ratsumiehen sotav\u00e4keen kustantantava talollinen. Toisella tilalla asusteli Mikko P\u00e4rssinen - Michel Persin. Tarkemmin sanottuna Mikko oli siell\u00e4 joskus aiemmin asunut, sill\u00e4 1603 maakirjassa h\u00e4n on maininnalla Rymbde - karannut.<br />\nKyl\u00e4n nimi oli P\u00e4rssil\u00e4.<br />\nKymmenen vuotta my\u00f6hemmin 1613 maksoi maaveroa Muolaasta pohjoiseen Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 Laatokan rantamilla Kahvenitsan kyl\u00e4ss\u00e4 sinne asettunut Mikko P\u00e4rssinen. Mikko P\u00e4rssisen ilmestyminen Kahvenitsaan ja Mikko P\u00e4rssisen karkaaminen Muolaasta ajoittuvat niin, ett\u00e4 kysymyksess\u00e4 saattaa olla sama henkil\u00f6. P\u00e4rssisten suku pit\u00e4\u00e4 tulkintaa varmana.<br />\nKahvenitsaan tuli my\u00f6s M\u00e5rten, Martti P\u00e4rssinen ja kohta P\u00e4rssisi\u00e4 oli Kahvenitsan kyl\u00e4 puolillaan. V\u00e4h\u00e4n niin kuin Pihlainen oli t\u00e4ynn\u00e4 Kirjavaisia Kivennavalla.\" L\u00e4hde: Pekka Kirjavainen kirjoittaa blogissa<br />\nhttps://monivarinen.blogspot.com/2015/03/ Viitattu 30.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRippikirjan mukaan Mattz Ramban puoliso Pyh\u00e4j\u00e4rven Rahkaj\u00e4rvell\u00e4 ennen vuotta 1747 oli nimelt\u00e4\u00e4n Elisabeth eli Lisa Lobro, jossa skunimi Lobro viitanne Sakkolan Lupraan, joka oli h\u00e4nen asuinpaikkaansa ennen vihkimist\u00e4 lesken\u00e4 1744. Vuoden 1754 v\u00e4est\u00f6luetteloon Lisan sukunimeksi on kirjoitettu Persin eli P\u00e4rssinen, ja sill\u00e4 nimell\u00e4 h\u00e4nelle l\u00f6ytyy vihkitapahtuma 1735:<br />\nSakkola - Vihityt<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 7169697 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7169697<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t1.6.1735<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tHaiderma\t <br />\nNimi\t \tJacob\t \tCuisma<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tLobro\t <br />\nNimi\tPig\tElisab:\tHinr:dr:\tPersin\n</p>\n<p>\nLisan ensimm\u00e4inen puoliso, talollinen Jacob Cuisma, kuoli kuoli Lobrossa ja haudattiin 7.5.1743:<br />\nSakkola - Haudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 7106304 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7106304<br />\nKuollut / Haudattu\t \t7.5.1743<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tLobro\t <br />\nVainaja\tBd.\tJacob\t \tCuisma<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-<br />\nHAUKOMM: m.b\u00e5rkl. o.klock. 9\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nYksi Michell Perssinen asui Pyh\u00e4j\u00e4rven Kahvenitsassa v. 1648:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 107, sivu 208-209: Kexholmas S\u00f6der La\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kuniannemi, Kachv\u00e4nitz, Lille Pyh\u00e4, K\u00e5nowitz, Stororpyh\u00e4, Matickala, Kuiwaparina, Sackula sochn Walkiaj\u00e4rfwi by, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400499&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKostermaassa asuivat vuosina 1647 - 1651 Simon, Johan ja Thomas Raami (Rami, Raamij), jotka voivat olla sukua my\u00f6hemmin syntyneelle ja samassa kyl\u00e4ss\u00e4 asuneelle Johan Raamille:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 214, sivu 426-427, vuosi 1647: Pyh\u00e4j\u00e4rfve Sochn Salitsanranta jatkuu, Matiskala, Hapanemi, Yll\u00e4i\u00e4rhwi, Hiirmankyl\u00e4, Ryhm\u00e4nkyl\u00e4, Myllynkyl\u00e4, Lariaiwa, ..., Costerma by, ..., Tiitua by; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400820&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 105, sivu 204-205, vuosi 1649: Kexholmas S\u00f6der La\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta jatkuu, Matiskala, Hapanemi, Yll\u00e4j\u00e4rhwi, Hiirmankyl\u00e4, Ryhm\u00e4nkyl\u00e4, Myllynkyl\u00e4, Lariaiwa, ..., Kosterma by, ..., Tiitua by; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400493&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 20.7.2024<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1651-1651 (9681), jakso 243, sivu 472-473: Sabrus by, K\u00e5sterma, ...., Jama by; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853136877&amp;aineistoId=1588784190 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi J\u00f6ran Raami on p\u00e4\u00e4telty pyh\u00e4j\u00e4rvel\u00e4isen pojan patronyymista ja sukunimest\u00e4. Onko Pyh\u00e4j\u00e4rven Kostermaassa v. 1686 asunut is\u00e4nt\u00e4 J\u00f6ran Ramj oikea henkil\u00f6 juuri t\u00e4h\u00e4n sukupuun kohtaan, ei ole varmaa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSalomon Torstensson Rahm:n mahdollisia lapsia, l\u00e4hteen\u00e4 https://start.varmlandsrotter.se/wp-content/uploads/2017/01/va2011_3.pdf<br />\ns. 8-9:<br />\n\"-\tBrynte Salomonsson gift med oadlig hustru Dordi Johansdtr bor i Strand<br />\n-\tAnna Salomonsdtr gift med rusth\u00e5llare Brynte Knutsson / Roos af Hjelms\u00e4ter/ bebor s\u00e4tesg\u00e5rden Berg, \u00c4lg\u00e5 sn<br />\n-\tSalomon Salomonsson. Hustru ok\u00e4nd bor i Strand. 1528 upplyses, att Salomon i Strand h\u00e5ller en rustning, samtidigt har Salomons bror, Torsten Salomonsson i Finland, likaledes en rustning. 1528 har Salomon i Strand f\u00f6r sin rusttj\u00e4nst socknen Gunnarskog, J\u00f6sse hd, med skatte och fodringen.<br />\n-\tIngeborg Salomonsdtr, gift ca 1520 med Ingel Knutsson /Roos af Hjelms\u00e4ter/ rusttj\u00e4nstskyldig 1528, processar 1533 om g\u00e5rdar i V\u00e4rmland<br />\n-\tTorsten Salomonsson, f\u00f6dd ca 1485, befallningsman p\u00e5 borgen Kastelholm, \u00c5land. Adlad 1525 gift 1530 med \u00e4nkan Brita Johansdtr /Fleming/, hon d\u00f6r ca 1570. Har barn. Elgenstierna ben\u00e4mner Torsten slottsfogde och upplyser \u201dav finsk fr\u00e4lse\u00e4tt, d\u00f6d omkr. 1550 och morfader till landsfogden Ragvald Halvarsson (Ram, nr 155)\u201d. H\u00e4r \u00e4r upphovet till av Fernow angivet sl\u00e4ktnamn Rahm. Elgenstiernas uppgift att Torsten varit \u201dav finsk fr\u00e4lse\u00e4tt\u201d \u00e4r uppenbarligen ett misstag. Hans f\u00f6delseort var \u00c4lg\u00e5 sn i V\u00e4rmland.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAarno Raittila 12.09.2013\t\"... Impolan kommetti: ... Kun ... aloin tutkia Satakunnan ensimm\u00e4isi\u00e4 r\u00e4lssitt\u00f6mi\u00e4 ratsutalollisia, sain Hans J\u00f6nssonistakin oikeamman kuvan, vaikka tietoja onkin kovin niukasti. Jotkut tiedot viittaavat siihen ett\u00e4 h\u00e4n tuli Ruotsista ratsumieheksi hovilipustoon eik\u00e4 h\u00e4nell\u00e4 siis ollut t\u00e4\u00e4ll\u00e4 mit\u00e4\u00e4n peritty\u00e4 omaisuutta. H\u00e4n sai 1590-luvulla Rainion nelj\u00e4 taloa l\u00e4\u00e4nitykseksi ratsupalvelustaan varten ja yhdisti ne 7 \u00bd \u00e4yrin ratsutaloksi. Kaikki muu omaisuus on t\u00e4ytynyt olla h\u00e4nen vaimonsa Beatan perint\u00f6\u00e4.\"<br />\nL\u00e4hde: SukuForum-keskustelu aiheesta \"Karkun Rainio-D\u00f6nsby\", https://suku.genealogia.fi/archive/index.php/t-28697.html / Viitattu 5.5.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen Matts Cnutsson Ramban is\u00e4 tai muu sukulainen saattaa olla Knut Ramba, jonka Impi Wiika mainitsee teoksessan Vpl Pyh\u00e4j\u00e4rvi - Kappale kannakselaisvaiheita (1950):<br />\n\"Ramba, Knut, main. v. 1637 Lahnavalkamassa, s. 448\" <br />\nL\u00e4hde: http://www.tenkanen.net/pyha2a.htm / Viitattu 14.3.2021\n</p>\n<p>\nMatts Cnutsson Ramballa oli ainkin kolme puolisoa, aikaj\u00e4rjestyksess\u00e4:\n</p>\n<p>\n1) Elisabetha Kaselain haudattu 20.8.1721 Pyh\u00e4j\u00e4rvi\n</p>\n<p>\n2) leski Elin Karfvin vihitty 16.1.1722 haudattu 1741 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rahkaj\u00e4rvi\n</p>\n<p>\n3) leski Lijsa Hend:r:dr Lobro Sakkolasta vihitty 26.3.1744.<br />\nTapahtumien kulku, josta voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 ett\u00e4 Walborg Mattsdotter Ramman biologinen \u00e4iti on Elisabetha Kaselain, joka haudattiin 20.8.1721 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4:\n</p>\n<p>\nWalborg Mattsdotter Rampa syntyi n. 1713. Tuo syntym\u00e4vuosi on laskettu hautaustapahtuman ik\u00e4arviosta, joten se ei ole tarkka.<br />\nMattz Cnutss. Ramban puoliso Elisabetha haudattiin 20.8.1721 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6471887\n</p>\n<p>\nElisabethan kuolinsyy saattoi liitty\u00e4 synnytykseen, koska Mattz Ramban tyt\u00e4r Elisabetha Ramba haudattiin 17.9.1721 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6471888\n</p>\n<p>\nMattz Cnutss. Ramba ja leski Elin Karfvin vihittiin 16.1.1722 Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6532770\n</p>\n<p>\nWalborg Mattsdotter Rampa naitiin Pyh\u00e4j\u00e4rven Salitsanrantaan 26.12.1735.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6533025\n</p>\n<p>\nElin(a) eli Helena Karvinen oli Mattz Ramban puoliso v. 1724 Pyh\u00e4j\u00e4rven Haapaniemess\u00e4, ja heill\u00e4 olivat lapset Mattz 12 v, Anna 6 v ja Walborg 4 v jotka kaikki Mattsin edellisest\u00e4 avioliitosta.<br />\nL\u00e4hde:\tVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 18, sivu 18: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Hapaniemj - Haapaniemi, Yll\u00e4j\u00e4rfwj - Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803913&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nElin(a) eli Helena Karvinen oli Mattz Ramban puoliso v. 1737 Pyh\u00e4j\u00e4rven Rahkaj\u00e4rvell\u00e4:<br />\nL\u00e4hde:\tPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - rippikirja 1737-1747 (I Aa:1), jakso 31, sivu 29, vuodet 1737-1744: Rahkaj\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237651&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nElin(a) eli Helena Karvinen kuoli 1741 Pyh\u00e4j\u00e4rven Rahkaj\u00e4rvell\u00e4.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6473106\n</p>\n<p>\nLeski Matz Ramba Pyh\u00e4j\u00e4rvelt\u00e4 ja leski Lijsa Hendr:d:r Lobro Sakkolasta vihittiin 26.3.1744.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7169882\n</p>\n<p>\nMattz Ramban puoliso Pyh\u00e4j\u00e4rven Rahkaj\u00e4rvell\u00e4 ennen vuotta 1747 oli nimelt\u00e4\u00e4n Elisabeth eli Lisa, jolle on k\u00e4ytetty sukunimi\u00e4 Lobro ja Persin eli P\u00e4rssinen, joista Persin on tapahtumissa alkuper\u00e4isempi.<br />\nL\u00e4hde:\tPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - rippikirja 1737-1747 (I Aa:1), jakso 31, sivu 29, vuodet 1737-1744: Rahkaj\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237651&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nMattz Ramban n. 1711 syntynyt poika, talollinen Matts Mattsson Ramba kuoli 22.3.1779 Pyh\u00e4j\u00e4rven Rahkaj\u00e4rvell\u00e4, ja h\u00e4nen omaisikseen merkittiin is\u00e4 Matts Ramba ja \u00e4iti Elisab. Kaselain.<br />\nL\u00e4hde:\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6477606\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMikko Niilonpoika Rautian mahdollisia lapsia Suomen asutuksen yleisluettelosta p\u00e4\u00e4tellen:<br />\n-\tSimo, Sahalahden Rautian 1/4:n is\u00e4nt\u00e4 noin 1551-1564 ja Eerolan is\u00e4nt\u00e4 noin 1565-1579<br />\n-\tErkki, Sahalahden Rautian 1/4:n is\u00e4nt\u00e4 noin 1565 ja 1/8:n eli Jussilan is\u00e4nt\u00e4 noin 1565-1592\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMuolaan seurakunnan kastetapahtuman ja rippikirjan mukaan Loviisa Matintyt\u00e4r Rautiaisen vanhemmat ovat talollinen Matti Pietarinpoika Rautiainen s. 19.2.1840 ja Maria Tuomaantyt\u00e4r Tinttunen s. 29.2.1848, jotka muuttivat vuonna 1893 Muolaan Vesikkalasta Pyh\u00e4j\u00e4rven Saapru nro 2:een.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSigfrid Knutsson Rekolan mahdollisia lapsia Suomen asutuksen yleisluetteloista p\u00e4\u00e4tellen:<br />\n-\tKlemet, Heponiemen Rekolan is\u00e4nt\u00e4 1602<br />\n-\tGrels eli Reko, Heponiemen Rekolan is\u00e4nt\u00e4 noin 1619 - 1635\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKari Paunasalon mukaan Tuomas Rekonpoika Kiltin is\u00e4 oli Reko Pekanpoika Kiltti, joka oli J\u00f6ns Kurjen kalastajia Uuraisten kyl\u00e4ss\u00e4. L\u00e4hteen\u00e4 Paunasalolla on \"Matti J. Kankaanp\u00e4\u00e4: Vanhan Ruoveden Talonhalijat matrikkeli 1552-1809. Jyv\u00e4skyl\u00e4 1990.<br />\n299 Pihlavam\u00e4ki eli Rekola (6) sivu 102<br />\n300 Rekola II: Kaakkom\u00e4ki (7) sivu 102\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMuutamassa nettisukupuussa Elina Yrj\u00f6ntytt\u00e4ren tytt\u00e4ren sukunimen\u00e4 on Teisko. Yrj\u00f6ll\u00e4 eli J\u00f6ranilla on Simsi\u00f6n rippikirjassa 1702-1707 sukunimen n\u00e4k\u00f6inen koukero, jonka joku on kai tulkinnut Teiskoksi, mutta onko se oikein tulkittu? Voiko se olla vaikka Riiko? Ylti\u00e4n rippikirjassa on Elinan mimen yl\u00e4puolella koukero, joka voi olla vaikka Liukko.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOlaus Roini esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Thomas Roponen on p\u00e4\u00e4telty Sakkolan Pet\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 asuneen Alexander Thomasson Roposen ja h\u00e4nen mahdollisen sisarensa, Pet\u00e4j\u00e4rvelt\u00e4 naidun Elisabeth Thomasdotter Roposen, nimist\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautakivest\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen Berthan puoliso oli Frank A Rosted, joka oli syntynyt 7.1.1911, kuoli 9.2.2008 97 vuoden ik\u00e4isen\u00e4 Cadillacissa, ja lep\u00e4\u00e4 saman paaden alla kuin Bertha Jenningsin Oak Grove Cemetery -hautausmaalla. Berthan ja Frankin poika lienee ollut Toivo Frank Rosted, private (PVT) in United States Army, joka syntyi 16.12.1940 ja kuoli 15.12.1988 paikassa Clay County, Kansas, United States, ja h\u00e4nenkin hautakivens\u00e4 on Jenningsin Oak Grove Cemetery -hautausmaalla:<br />\nhttps://www.findagrave.com/memorial/198133702/toivo-frank-rosted\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaakirjassa mainittu Philip Pettersson Ruuna voi olla n. 1700 syntyneen Walborg Pettersdotter Ruunan veli tai muu sukulainen:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 463, sivu 459: Sakola Sakkolan kyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631742&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 5.7.2024<br />\nSackula - Sakkolan kyl\u00e4<br />\n...<br />\n\tPhilip Pettersson Ruuna<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVaikka J\u00f6ran Matsson R\u00e4m\u00f6 mainitaan Moiniemess\u00e4 viel\u00e4 maakirjassa 1728, h\u00e4n lienee kuollut jo viimeist\u00e4\u00e4n v. 1723, koska vuoden 1723 v\u00e4est\u00f6luettelossa h\u00e4nen puolisonsa \"moder Magdalena Christersd\" on 70-vuotiaana poikiensa Andersin, Staffanin ja J\u00f6ranin kanssa Kuusaassa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Romu os. R\u00e4m\u00f6\u00e4 kutsuttiin 1950-luvun puhekieless\u00e4 Romun Mariksi. H\u00e4n oli syntynyt Muolaassa, joka vuodesta 1925 alkaen kuului \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4h\u00e4n. Kastetapahtumaan h\u00e4nen etunimekseen merkittiin Marianna.<br />\n\tRomun Mari oli pariakin reitti\u00e4 sukua v\u00e4\u00e4r\u00e4n koivun takaa William J\u00e4ppiselle, ja lis\u00e4ksi h\u00e4n n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 olleen is\u00e4linjassa suoraan samoja R\u00e4m\u00f6j\u00e4 kuin William. Marin ja Williamin yhteisi\u00e4 esivanhempia olivat Geni.com-tietojen mukaan Yrj\u00f6 Matinpoika eli J\u00f6ran Mattsson R\u00e4m\u00f6 (s. noin 1670) ja Magdaleena Ristontyt\u00e4r Hotakka eli Madlena Christoffersdotter Hotokka (s. noin 1653-1663 - k. noin 1736).<br />\n\tRomun Mari on eturiviss\u00e4 Williamin muistotilaisuudesta otetussa kuvassa v. 1960, ja samassa kuvassa ovat Marin tytt\u00e4ret Sirkka ja Sylvi ja heid\u00e4n perheenj\u00e4seni\u00e4\u00e4n.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLainaus Hannu R\u00e4m\u00f6n kirjoittaman sukukirjan esitteest\u00e4: \"R\u00e4m\u00f6j\u00e4 esiintyy Muolaassa 1500-luvulta l\u00e4htien Kuusaan kyl\u00e4n alueella levitt\u00e4ytyen sielt\u00e4 ajan my\u00f6t\u00e4 pit\u00e4j\u00e4n muihin kyliin ja naapuripit\u00e4jiin. R\u00e4m\u00f6jen suku luetaan Karjalan kannaksen l\u00e4nsiosan kantav\u00e4est\u00f6\u00f6n ja \u00c4yr\u00e4m\u00f6issukuihin. Ester K\u00e4h\u00f6nen mainitsee kirjassa Vanha \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4 I, 1959, R\u00e4m\u00f6n talon esiintyv\u00e4n ensimm\u00e4isen kerran M\u00e4\u00e4tt\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4n kymmenysluettelossa vuonna 1554. M\u00e4\u00e4tt\u00e4l\u00e4 oli kyl\u00e4 Kuusaan kyl\u00e4n sis\u00e4ll\u00e4. Karjalan Liiton sukututkija Jens Henr. Nilsson on laatinut kirjan vanhimman osan \u201dR\u00e4m\u00f6t Kuusaan henkikirjoissa 1635\u20131708\u201d. Selvityksess\u00e4 mainitun kantais\u00e4n, Hans R\u00e4m\u00f6n syntym\u00e4aika ajoittuu 1500-luvun puolelle.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Matts R\u00e4nn\u00e4li on p\u00e4\u00e4telty lasten sukunimest\u00e4 ja patronyymista. Mattsille itselleen ei l\u00f6ytynyt tapahtumia, mutta h\u00e4nen olemassaolonsa voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 lasten ja lesken tiedoista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nCarin P\u00e5hlsdotter R\u00e4tt\u00f6n vanhemmista ei lytynyt varmaa tietoa. Nimien, paikan ja ajan perusteella mahdollinen is\u00e4 on Muolaan Pukolassa (Puckola) 1740 kuollut P\u00e5hl R\u00e4tt\u00f6, ja mahdollinen \u00e4iti on P\u00e5hlin 1730 samassa paikassa kuollut puoliso Maria.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Lars Sallinen on p\u00e4\u00e4telty noin 1718 syntyneen Lars Larsson Sallisen nimest\u00e4. T\u00e4lle is\u00e4-Larsille ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia. H\u00e4nen olemassaolonsa voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 puolison ja pojan tiedoista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Enkkuan kyl\u00e4n tienoilla on tapahtumista p\u00e4\u00e4tellen asunut 1700-luvun alussa Savolainen-sukunimisi\u00e4 ja my\u00f6s Johan Savolaisia useammassa kuin yhdess\u00e4 sukupolvessa. 30.7.1721 haudattiin Enkkuassa kuollut Johan Safwolain, jolle ei merkitty kuolinik\u00e4\u00e4 eik\u00e4 omaisia:<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6471886\n</p>\n<p>\nHeinsaari eli Heinonsaari on saari Enkkuan niemen pohjoispuolella. Rippikirjan 1737-1747 mukan Heinsaaressa asui vuoden 1741 tienoilla vain Mustosia. Vuoden 1745 maa-/henkikirjaan on merkitty Heinsaareen vain yksi talous, ja siin\u00e4 is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 Johan Johansson Savolainen. Jos he ovat t\u00e4ss\u00e4 tarkoitettu pariskunta Johan Savolainen ja Walborg Akkanen, t\u00e4st\u00e4 saa sille Johanille is\u00e4n nimen Johan, ja is\u00e4 Johan Savolainen voi olla h\u00e4n joka kuoli Enkkuassa 1721:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin ja K\u00e4kisalmen provinssien l\u00e4\u00e4nintilikirjan tositteet 1745-1745 (9973), jakso 804, sivu 1588-1589: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Haapaniemi, Heinonsaari, Ivaskansaari, Jaama, Kelj\u00e4, Kostermaa, Kivipaarina; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095105&amp;aineistoId=1611520463/ Viitattu 15.7.2024<br />\n...<br />\nHeinsaari<br />\n\tJohan Johansson Safwol mh, 1 mies, 1 nainen<br />\nIvaskansaari<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Pehr tai Peter Savolainen on p\u00e4\u00e4telty Helena Pehrsdotter Savolaisen nimest\u00e4. Pehrille ei ole l\u00f6ytynyt omia varmoja tapahtumia. Enkkuassa (Enckuasari) asui v. 1648 Peder/Petter/Peter Safwolainen, joka voi is\u00e4 tai jotain muuta sukua Helenalle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin maakirja 1648-1649 (9676), jakso 105, sivu 204-205: Kexholmas S\u00f6der La\u00e4hns Pyh\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100400493&amp;aineistoId=1588611228 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 677, sivu 763: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663341&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024<br />\nEnkkua<br />\nTalollinen\tPetter Sawolain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi?, Miisua; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024<br />\nEnkkua<br />\nTalollinen\tPeter Safwolain\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHautaustapahtumassa ja parissa lapsen kaste- ja hautaustapahtumassa Walborgin ja h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 Ericin sukunimi ei ole Savolainen vaan Wesalain.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nThomas Sep\u00e4lle tai Ristsep\u00e4lle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia. Sen niminen henkil\u00f6 lienee kuitenkin ollut, koska v\u00e4est\u00f6luetteloon 1723 on merkitty Muolaan Ristsepp\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4\u00e4n perheineen J\u00f6ran Thomasson 50 v ja h\u00e4nelle veli Eskell 40 v, ja Ristsepp\u00e4l\u00e4n henkikirjaan 1728 on merkitty Eskel Thomasson Ristsepp\u00e4:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin l\u00e4\u00e4nin maakirja ja v\u00e4est\u00f6luettelo 1723-1723 (9805), jakso 8, sivu 6: Muolaa Ristsepp\u00e4l\u00e4 jatkuu, Kaukiala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852521235&amp;aineistoId=1606615046 / Viitattu 20.7.2024<br />\nPaikka<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina\tLis\u00e4tietoja<br />\nRistsepp\u00e4l\u00e4<br />\n...<br />\n\tJ\u00f6ran Thomasson\t50\t[Sepp\u00e4 eli Ristsepp\u00e4]<br />\nhustru\tAnna J\u00f6ransdr\t50\t[Parjain]<br />\ns\u00e5n\tSijmon\t20\t[Simon J\u00f6ransson Ristsepp\u00e4 henkikirjassa 1728]<br />\nhust\tAnna J\u00f6ransdr\t22<br />\nspm\tJacob\t7\t[Jacob J\u00f6ransson Ristsepp\u00e4 henkikirjassa 1728]<br />\nd\u00e5tter d\u00e5tter Anna\t1/4\n</p>\n<p>\nbroder\tEskell\t40\t[Eskel Thomasson Ristsepp\u00e4 henkikirjassa 1728, rippikirjassa 1736-1740 sukunimi Sepp\u00e4]<br />\nhust\tMaria Matzdr\t30\t[sukunimi Antoin rippikirjassa 1736-1740]<br />\nson\tMatz\t1<br />\n...\n</p>\n<p>\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 273, sivu 272: Muolaa R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Pichkala, Sawastila, Piril\u00e4, Rists\u00e4pp\u00e4l\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631165&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 20.7.2024<br />\n...<br />\nRistsepp\u00e4l\u00e4 (my\u00f6h. Heinjokea)<br />\n\tMatz Pirinen och Olof Matzson med Eskel Thomasson Rists\u00e4pp\u00e4<br />\n...\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMarian alkuper\u00e4 ei selvinnyt t\u00e4ss\u00e4 kirkkaasti. Vihkiluetteloon merkityn patronyymin mukaan h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 nimi on Gabriel, ja Marian sukunimeksi kirjoitettiin jotakin joka voi olla Lepp\u00e4nen tai Sepp\u00e4nen, ja Marian asuinpaikaksi ennen vihkimist\u00e4 merkittiin Sakkolan Haparaisten kyl\u00e4, ja h\u00e4n oli ennen vihkimist\u00e4 leski. Haparaisissa asui, kuoli ja Sakkolassa haudattiin 10.2.1745 bd. Gabriel Sepp\u00e4(nen), joka edellisist\u00e4 tiedoista p\u00e4\u00e4tellen voi olla Marian is\u00e4. Asiaa mutkistaa se, ett\u00e4 viimeiseen rippikirjaansa Marian sukunimeksi ei merkitty en\u00e4\u00e4 Sepp\u00e4nen vaan Tyni, ja h\u00e4nen hautaustapahtumaansa merkittiin omaisiksi poikapuoli Matts Pusa, is\u00e4 Johan Sepp\u00e4in ja \u00e4iti Brita Tyni.\n</p>\n<p>\nMaria ja mahdolliset vanhempansa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 27, sivu 27: Sakkola Haparainen; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803940&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 22.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina<br />\nInhysning\tGabriel S\u00e4p\u00e4in\t37\t[Sepp\u00e4nen?]<br />\nHust\tBrita Andersdr\t42<br />\nDr\tMaria\t5\n</p>\n<p>\nGabriel Sepp\u00e4 ilman puolisoa Haparaisissa v. 1731:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin provinssin maakomissariaatin erikoistili 1731-1731 (9836), jakso 189, sivu 180: Sakkola Sakkolan kyl\u00e4 jatkuu, Korhola, Purpua, Haparainen med Walakis, Kelja, Volossula, Vilakkala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852589807&amp;aineistoId=1607109842 / Viitattu 22.7.2024\n</p>\n<p>\nMarian mahdollisen is\u00e4n hautaustapahtuma Hiskiss\u00e4:<br />\nSakkola - Haudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7106407<br />\nKuollut / Haudattu\t \t10.2.1745<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tHaparais\t <br />\nVainaja\tBd.\tGabriel\t \tSepp\u00e4nen<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-<br />\nAlkup. komm.\tHAUKOMM: m.b\u00e5rkl. o.klock. 9\n</p>\n<p>\nMarian vihiminen lesken\u00e4 avioliittoon Simon Pusan kanssa HisKi:ss\u00e4:<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7169918<br />\nSakkola - Vihityt<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t26.5.1745<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tPyh\u00e4jerfwi s:n\t <br />\nNimi\tEnckl:\tSimon\tSim:s:\tPusa<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tHaparais\t <br />\nNimi\tEnk:\tMaria\tGabriels:d:r\tLepp\u00e4nen\n</p>\n<p>\nMarian hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6477958<br />\nKuollut / Haudattu\t18.1.1782\t23.1.1782<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tHaponemi\t <br />\nVainaja\tmod.\tMaria\t \tTyni<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\thitz.f.\t69 v<br />\nOmainen\tG.v.\tMatts\t \tPusa<br />\nOmainen\t \tJohan\t \tSepp\u00e4in<br />\nOmainen\t \tBrita\t \tTyni\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEsko Mikonpoika Sirkkalan mahdollisia lapsia, l\u00e4htein\u00e4 mm. Suomen asutuksen yleisluettelot:<br />\n-\tJ\u00f6ran Eskelsson, s. arviolta 1610 Sirkkalan is\u00e4nt\u00e4 noin 1634-1664<br />\n-\tJacob, mainitaan J\u00f6ranin veljen\u00e4 asutuksen yleisluettelossa Sirkkalassa 1635\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOlavi Tuurenpoika Siurolan eli Olof Tordsson lendsmanin mahdollisia poikia Suomen asutuksen yleisluettelosta ja Helenius-suvun Genos-artikkelista p\u00e4\u00e4tellen:<br />\n-\tSipi eli Sigfred eli Severinus eli S\u00f6ffring Olofsson, jaetun Siurolan ensimm\u00e4isen osan is\u00e4nt\u00e4 noin 1560 alkaen<br />\n-\tTuure eli Tord Olofsson, jaetun Siurolan toisen osan is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 noin 1560-1566\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Matti Erkinpoika Somppi s. noin 1640, teloitettu Keuruun kirkonm\u00e4ell\u00e4 1690. - Keuruun Pihlajaveden Sompin v\u00e4vy ja is\u00e4nt\u00e4 1671-1689. Katovuodet olivat koetelleet Matti Somppia useana vuonna. Kes\u00e4n 1687 koittaessa tila oli vararikon partaalla. Riesana oli viel\u00e4 talvella yll\u00e4pitopalkalla taloon otettu 14-vuotias paimenpoika Heikki Yrj\u00f6npoika. Poika oli maannut viikkoja sairaana paimentamatta karjaa. <br />\n    Ruokaa Sompeilla ei tahtonut l\u00f6yty\u00e4 omille, saati hy\u00f6dytt\u00f6m\u00e4lle paimenelle. Matti Somppi p\u00e4\u00e4tti h\u00e4\u00e4t\u00e4\u00e4 pojan kesken sopimuskauden takaisin \u00e4itins\u00e4 luokse. <br />\n    Viikkoa my\u00f6hemmin ilmestyi Sompeille paimenpojan \u00e4iti, Elina Heikintyt\u00e4r. Poika ei ollut ilmestynyt kotiin. Kyl\u00e4ll\u00e4 huhuttiin kuolemasta. \u00c4iti vaati Somppeja kanssaan etsim\u00e4\u00e4n poikaa. T\u00e4m\u00e4 l\u00f6ytyi talon laidunmailta suuren kiven p\u00e4\u00e4lt\u00e4. P\u00e4\u00e4ss\u00e4 oli paha, verinen ruhje, keng\u00e4t puuttuivat. <br />\n    \u00c4iti tiesi heti, ett\u00e4 jokin oli vinossa. H\u00e4n pyysi kyl\u00e4l\u00e4isi\u00e4 paikalle todistamaan n\u00e4ky\u00e4. Niin Sompit kuin muutkin talolliset olivat haluttomia tutkimaan asiaa. Elina Heikintytt\u00e4ren onneksi Keuruulle sattui veronker\u00e4\u00e4j\u00e4, kruununmies Johan Spoof. H\u00e4n haistoi palaneen k\u00e4ry\u00e4 ja m\u00e4\u00e4r\u00e4si pojan ruumiin hautauskieltoon. <br />\n    Tutkinta j\u00e4i huiskinnaksi. - Asia eteni Spoofin hoivassa k\u00e4r\u00e4jille. - Suomessa ei ollut niin v\u00e4h\u00e4ist\u00e4 ihmist\u00e4, jonka asiaa ei olisi oikeudessa k\u00e4sitelty. \u00c4idille oli t\u00e4rke\u00e4 p\u00e4\u00e4st\u00e4 oikeuteen, l\u00f6yt\u00e4\u00e4 mahdollinen syyllinen ja saada poika kunniallisesti haudatuksi, Vilkuna sanoo. <br />\n    Tapauksella ei ollut silminn\u00e4kij\u00f6it\u00e4, eik\u00e4 siten varsinaista syytett\u00e4k\u00e4\u00e4n esitetty. Todistajia kuultiin viel\u00e4 kaksilla k\u00e4r\u00e4jill\u00e4. Tutkinta j\u00e4i silti puolinaiseksi. M\u00e4t\u00e4nev\u00e4 ruumis makasi koko ajan Somppien aitassa hautauskiellossa. <br />\n    Lopulta tuomio syntyi. Somppi perheineen vapautettiin kaikista ep\u00e4ilyist\u00e4. Tapaus alistettiin viel\u00e4 hovioikeuteen, joka totesi sen huonosti tutkituksi. Tuomio j\u00e4i silti voimaan, ja vihdoin Heikki Yrj\u00f6npoika saatettiin haudata - puolitoista vuotta kuolemansa j\u00e4lkeen. <br />\n    Totuutta ei tiedet\u00e4. - Kymmenen vuotta my\u00f6hemmin paimenpojan tapaus nousi viel\u00e4 kerran esille. Turun hovioikeudessa oli v\u00e4ki vaihtunut ja huomattu vanha, kaikin puolin surkeasti hoidettu oikeusjuttu. <br />\n    Ja niin 1699 istuttiin viel\u00e4 kerran k\u00e4r\u00e4ji\u00e4 paimenpojan kuolemasta. Kaikki asianosaiset olivat ehtineet jo kuolla. Matti Somppi oli teloitettu kirkonm\u00e4ell\u00e4 jo 1690 Ylti\u00e4n Matti Yrj\u00f6npojan murhasta. Uusia todisteita ei en\u00e4\u00e4 l\u00f6ytynyt. Paimenpojan tapaus vietiin selvitt\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4n\u00e4 henkirikoksena oikeuden p\u00f6yt\u00e4kirjoihin. <br />\n    - Ilmeisesti Matti Somppi oli pikaistuksissaan ly\u00f6nyt sopimusrikkomukseen syyllistynytt\u00e4 poikaa, joka ep\u00e4onnekseen oli kuollut iskuun. Ajan k\u00e4sityksen mukaan is\u00e4nn\u00e4ll\u00e4 oli oikeus kurittaa talonsa asukkaita. Nyt vain harkinta petti, voimank\u00e4ytt\u00f6 oli liiallista. Totuutta ei silti tiedet\u00e4. Sompit tiesiv\u00e4t olevansa vahvoilla oikeudessa. Siksi oli parempi j\u00e4tt\u00e4\u00e4 ruumis l\u00f6ydett\u00e4v\u00e4ksi kuin k\u00e4tke\u00e4 se, arvioi Vilkuna.\"<br />\nL\u00e4hde: Paunasalo, Kari https://karin.kapsi.fi/Esivanhemmat/12-473.htm / Viitattu 9.4.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nIs\u00e4ehdokaita tai muita mahdollisia sukulaisia Marialle Sontikalle:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9778 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1534 1693-1693, jakso 678, sivu 764: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Tolster by, ...; https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663344&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nTalollinen\tJohan Sondicka\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9778 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1534 1693-1693, jakso 676, sivu 762: Pych\u00e4j\u00e4rfwi Rodialax by, ...; https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663338&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nTalollisia:<br />\n\tJohan Sondicka<br />\n\tAnders ibm\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9778 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1534 1693-1693, jakso 679, sivu 765-766: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n  Orola https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663347&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nBobl.\tOlli Sondicka\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9790 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1744 1696-1696, jakso 817, sivu 926: Pyh\u00e4j\u00e4rvi ..., Rotjanlahti, ...; https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572965&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nTalollisia:<br />\n\tJohan Sondicka<br />\n\tAnders Sondicka<br />\n\tPeter Sondicka\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9790 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1744 1696-1696, jakso 818, sivu 927: Pyh\u00e4j\u00e4rvi ..., Tolsterniemi?, ...; https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572968&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nTalollinen Johan Sondicka\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9790 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1744 1696-1696, jakso 819, sivu 928: Pyh\u00e4j\u00e4rvi ..., Orola eli Orlaus https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572971&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nBobl.\tOlli Sondicka\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmi - Kexholm - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t4049160<br />\nKuollut / Haudattu\t \t24.4.1697<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tPyh\u00e4j\u00e4rfvi\t <br />\nVainaja\ten tigg. ifr. Rodjalax by i Pyh\u00e4j.\tOlof\t \tSondicka<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"I Wilskman, Sl\u00e4ktbok II sp. 648, uppges, att Klas Hansson [Svarthafra] hade dottern Sofia Klasdotter, gift 1) med Henrik Hansson i Huikkola, Heponiemi, Kangasala (denne var dock bosatt p\u00e5 Tavela i Tursola) och 2) med ryttm\u00e4staren Kristoffer Danielsson Floor i hans andra gifte. Det f\u00f6refaller emellertid ur kronologisk synpunkt om\u00f6jligt att Sofia, som redan 1651 var gift med Henrik Hansson p\u00e5 Tavela, skulle vara dotter till Klas. Vid Kangasala ting 17.6.1678 s\u00e4ges, att Klas Hansson under ett gr\u00e4l brukat v\u00e5ld mot Henrik Hanssons hustru utan att n\u00e5gon sl\u00e4ktskap mellan dem antydes. Ytterligare kan n\u00e4mnas, att Sofias syster Valborg var gift med Henrik Hanssons broder Axel och att dessa br\u00f6ders sv\u00e4rmor Anna n\u00e4mnes bosatt hos dem p\u00e5 Tavela 1656-1660. D\u00e5 systrarna Sofia och Valborg s\u00e5lunda uppenbart inte h\u00f6r till sl\u00e4kten Svarthafra, har uppgifterna i manuskriptet om dem och en tredje syster utel\u00e4mnats.\"<br />\nL\u00e4hde: Genos 37. vuosikerta 1966-4, s. 96-103, Rafael Sumelius: Sl\u00e4kten Svarthafra, s. 99 alaviitteess\u00e4 Tavela, https://sukuhaku.genealogia.fi/#bookid=330&amp;page=23&amp;pageid=32278 / Viitattu 29.12.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVanhemmat omaisina Lisa Matthsdotter Sotkun hautaustapahtumassa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven (Vpl) srk - kuolleet 1771-1798 (I F:x), sivuilla 530-534 vihittyj\u00e4 1797-1798, jakso 78, sivu 448-449: kuolleet 1789 elokuu - joulukuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847969&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6479712<br />\nKuollut / Haudattu\t8.9.1789\t9.9.1789<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tPhiliby\t <br />\nVainaja\tB.h.\tLisa\t \tSotku<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tbarns\u00e4ng\t40 v<br />\nOmainen\tBonden\tPeter\t \tHohtari<br />\nOmainen\t \tMatths\t \tSotku<br />\nOmainen\t \tWalborg\t \tKijski\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBenjaminilla on vihkitapahtumassa patronyymi Mich.s. ja muun muassa Hedvig-tytt\u00e4ren kastetapahtumassa patronyymi Matss.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBertil Savolaisen puolisolle Annalle ei l\u00f6ytynyt sukunime\u00e4 rippikirjoista, v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754 nimen\u00e4 on Anna Randal'n ja oletettujen j\u00e4lkel\u00e4isten hautaustapahtumien omaismerkinn\u00f6iss\u00e4 Anna Suickain.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSukunimi on t\u00e4ss\u00e4 rippikirjassa ja hautaustapahtumassa Nickain, joka on voitu johtaa is\u00e4n nimest\u00e4 Nicolai:<br />\nMuolaan seurakunnan arkisto - Rippikirja 1776-1793 (I Aa:4), jakso 264, sivu 262: Ala Cuusa (A.L.C.); Pett[er] do [Romu], Waitin, Lappalain, Nickain, H\u00e4ckinen, R\u00e4m\u00f6; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791688031&amp;aineistoId=1224455144 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nV\u00e4est\u00f6luettelossa 1724, maakirjassa 1724 ja 1728 sek\u00e4 henkikirjassa 1731 ja 1733 mainitaan Sakkolan Haparaisissa talollinen Anders Suutari, jolla v. 1724 oli puolisona Walborg J\u00f6ransdotter ja tyt\u00e4r Anna, mutta he tuskin kuuluvat t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun, koska se Anders Suutari ilmeisesti haudattiin 9.2.1735 ja Walborg J\u00f6ransdotter kuoli lesken\u00e4 ja haudattiin 7.5.1743, hautaustapahtumat HisKi:ss\u00e4 https://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7105537 ja https://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t7106307 / Viitattu 22.12.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSigfred Talikaisen mahdollisia lapsia:<br />\n-\tJacob, s. noin 1700, k. 27.12.1779 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vernitsa omaisina is\u00e4 Sigfred Talickain ja \u00e4iti Anna H\u00e4nnick\u00e4in<br />\n-\tBrita, s. noin 1704, vihitty 26.12.1725 puolisona Hindrich Hindrichsson Savolainen Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, k. 24.3.1767 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4<br />\n-\tWalborg, s. noin 1709, k. 10.2.1782 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Musakanlahti omaisina puoliso Hans Karilain, is\u00e4 Sigfred Talickain ja \u00e4iti Walborg Hentoin\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nV\u00e4est\u00f6luettelon 1724 mukaan J\u00f6ran on poikapuoli. Onko h\u00e4n Jacob Talonpojan vai h\u00e4nen veljens\u00e4 Hansin poikapuoli, vai asuuko h\u00e4n set\u00e4ns\u00e4 Hansin taloudessa? Jos J\u00f6ran ei ole Jacobin eik\u00e4 Hansin biologinen lapsi, onko h\u00e4n Jacobin puolison Brita Philipsdotterin lapsi tai Hansin puolison Elisabeth J\u00f6ransdotterin lapsi?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nValborg Henriksdotterin \u00e4idist\u00e4 ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa. Asiasta on keskusteltu Suku Forumilla v. 2010, eik\u00e4 siell\u00e4 esitetty muuta tulkintaa kuin ett\u00e4 Valborgin \u00e4iti on Agnes (Erikintyt\u00e4r Sluk?).\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnders Ericsson Tepposen asuinpaikka ennen vihkimist\u00e4 Susanna Wilstenin kanssa v. 1747 j\u00e4i ep\u00e4selv\u00e4ksi, koska se on kirjoitettu vihkitapahtumaan huonosti, HisKiss\u00e4 se on Mohla eli Muolaa, vihkiluettelon valokuvan mukaan se voi olla Noscoa eli Antrean Noskua, jonne Andersin poika Olov rippikirjan mukaan l\u00e4hti Vernitsasta noin 26-vuotiaana v. 1763:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Vihityt<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6533278<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t26.12.1747<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tMohla\t[?]<br />\nNimi\t \tAnders\tEricss\tTeppoin<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tRachkj.\t <br />\nNimi\t \tSusanna\tCarlsdr\tWillstea\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n1600-luvun loppupuolella syntyneen Anders Tihver\u00e4isen mahdollisia lapsia, p\u00e4\u00e4tellen v\u00e4est\u00f6luettelosta ja kirkonkirjoista:<br />\n-\tHenric, s. noin 1711, puolisona Carin Akkanen, mainitaan mm. Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rven rippikirjassa 1737-1747, k. 19.1.1761 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi<br />\n-\tJohan, s. noin 1714, puolisona Maria Lius, mainitaan mm. Pyh\u00e4j\u00e4rven Salitsanrannan v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754, k. 26.4.1757 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta, hautaustapahtuma https://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6474687<br />\n-\tAnders Andersson, s. noin 1716, vihitty 26.12.1747 puolisona Elisabeth Hendricsdotter Inkinen Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, mainitaan mm. Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rven rippikirjassa 1737-1747 Henricin veljen\u00e4 ja Pyh\u00e4j\u00e4rven Salitsanrannan v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754 Johanin veljen\u00e4, k. 23.9.1761 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta,<br />\nvihkitapahtuma jossa patronyymi<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6533262<br />\nhautaustapahtuma<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6475223<br />\npoika Anders Anderssonin hautautapahtuma<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6474420\n</p>\n<p>\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 441, sivu 436/411: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631676&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 20.7.2024<br />\nRyhm\u00e4kyl\u00e4 [viereisist\u00e4 kyl\u00e4nnimist\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen t\u00e4m\u00e4 voi olla Alakyl\u00e4n ryhm\u00e4kyl\u00e4, erotukseksi Yl\u00e4j\u00e4rven ryhm\u00e4kyl\u00e4st\u00e4?]<br />\n\tAnders Ticwerin och Petter Hoctari\t[Tihver\u00e4inen ja Hohtari]\n</p>\n<p>\nT\u00e4ss\u00e4 saattoi kuolla Petter Hohtari, joka on Anders T...n tilan osakas? maakirjassa 1728 Ryhm\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6474532 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6474532<br />\nKuollut / Haudattu\t18.5.1756\t23.5.1756<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tPhiliby\t <br />\nVainaja\tG\u00e5rdsw.\tPeter\t \tHochtari<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t85 v\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00f6ydetyiss\u00e4 kirjoissa noin 1711 syntyneell\u00e4 Henric Tihver\u00e4isell\u00e4 ei k\u00e4ytetty patronyymia, mutta Anders Tihver\u00e4inen, jolle l\u00f6ytyi toistuvasti patronyymi Andersson, mainitaan mm. Pyh\u00e4j\u00e4rven Yl\u00e4j\u00e4rven rippikirjassa 1737-1747 Henric Tihver\u00e4isen veljen\u00e4, joten mahdollisesti my\u00f6s Henricin is\u00e4 oli Anders.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nT\u00e4m\u00e4n noin 1733 syntyneen Johan Tihver\u00e4isen tausta ei ole selvinnyt helposti. H\u00e4n on v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754 Pyh\u00e4j\u00e4rven Valkeam\u00e4ess\u00e4 samana vuonna vihityn puolisonsa Walborg Kyll\u00f6sen kanssa. Johan on merkitty siin\u00e4 Anders Henr.s. Mosan/Mosalaisen poikapuoleksi (styfson), joten h\u00e4n saattaa olla Andersin puolisoksi merkityn Brita Hansdr H\u00e4nnik\u00e4isen/Heinnikaisen/Heigurin/Heikosen/Haikosen lapsi edellisest\u00e4 liitosta n. 1705 syntyneen Simon Johansson Tihver\u00e4isen kanssa. Siihen tilanteeseen johtaneita mahdollisia tapahtumia:\n</p>\n<p>\nSimon Johansson Tihver\u00e4inen, vanhempansa ja pikkuveli Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4ss\u00e4 v. 1724:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 23, sivu 23: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Miisua, Montrua, Tattarniemi, Filikyl\u00e4, Puusti; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803928&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 5.7.2024<br />\n...<br />\nFilikyl\u00e4<br />\n...<br />\n\tJohan Tichwera\t42\t[Johan Johansson Tihver\u00e4inen, s. noin 1653, k. 1744 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Filikyl\u00e4, on my\u00f6s maakirjassa 1728]<br />\nHust:\tMaria Jonasdr?\t62\t[rippikirjassa 1737-1747 etunimi Margaretha, kuollut 1744]<br />\nSon\tSimon\t12\t[Simon Johansson Tihver\u00e4inen, t\u00e4st\u00e4 laskien s. noin 1712, hautaustapahtumaan merkityst\u00e4 i\u00e4st\u00e4 p\u00e4\u00e4tellen s. noin 1705, k. 1740, hautaustapahtuma:<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6472940]<br />\nSon\tJohan\t7\t[Johan Johansson Tihver\u00e4inen syntynyt n. 1711]<br />\n...\n</p>\n<p>\n26.12.1728\tvihittiin Simon Joh.s. Tihwer\u00e4 Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4st\u00e4 ja nuori naimaton nainen Brita Hansdr Heinnikain tai H\u00e4nnik\u00e4in Pyh\u00e4j\u00e4rven Kostemaan kyl\u00e4st\u00e4. Vihkitapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nVihityt<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6532905 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6532905<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t26.12.1728<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tPhiliby\t <br />\nNimi\t \tSimon\tJoh.s.\tTihwer\u00e4<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tOstomo\t <br />\nNimi\tPijg.\tBrita\tHansdr\tHeinnikain\n</p>\n<p>\nSimon Tihver\u00e4inen kuoli 35-vuotiaan Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4ss\u00e4 v. 1740, ja omaiseksi merkittiin is\u00e4 Johan Tihver\u00e4inen. Hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nHaudatut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6472940 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6472940<br />\nKuollut / Haudattu\t \t0.0.1740<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tPhilibyy\t <br />\nVainaja\tson\tSimon\t \tTihwer\u00e4in<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t35 v. - kk - vko - pv<br />\nOmainen\t \tJohan\t \tTihwer\u00e4in\n</p>\n<p>\nAnders Mosan ja Brita H:n vihkitapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vib l<br />\nVihityt<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 6533123 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6533123<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t0.0.1740<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tPhiliby\t <br />\nNimi\t \tAnders\tHenr.s.\tMosa<br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tPhiliby\t <br />\nNimi\t \tBriggitta\tHansdr\tHeiguri\n</p>\n<p>\nNoin 1753 syntyntyneen Johan Tihver\u00e4isen puoliso Margaretha kuoli Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4ss\u00e4 v. 1744\n</p>\n<p>\nNoin 1753 syntyntyt Johan Tihver\u00e4inen kuoli Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4ss\u00e4 v. 1744:\n</p>\n<p>\nAnders Mosalain, Brita ja Andersin poikapuoli Johan Pyh\u00e4j\u00e4rven Filikyl\u00e4n rippikirjassa noin v. 1747:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Rippikirjat 1737-1747 (I Aa:1), jakso 74, sivu 72: Philiby - Filikyl\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9791237780&amp;aineistoId=1226453190 / Viitattu 5.7.2024<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tLis\u00e4tietoja<br />\n\tJohan Tihwerain\tkuollut\t[Johan Tihver\u00e4inen kuollut 1744]<br />\nHo\tMargaretha\tkuollut\t[n\u00e4m\u00e4 harakanvarpaat on tulkittu? mm. muotoihin \"Maria Jonasdr\" ja \"Anna Ovaska\"]<br />\nBolg\tAndreas Mosa\t[yhti\u00f6mies Anders Henr.s. Mosa]<br />\nSon\tSimon\tyliviivattu<br />\nB ho\tBrigitta\t[Briggitta Hansdr Heiguri/Heikoin, vihitty Andress Mosan kanssa 1740]<br />\nSon\tJohan\t[Johan Johansson Tihver\u00e4inen syntynyt n. 1711]<br />\nHo\tCarin\t[Catharina Samuelsdotter Puputti syntynyt n. 1715]<br />\n...? Dotter\tElisab:<br />\nBolagmans moder\tCarin<br />\nAndreas st\u00fffsson\tJohan:\t[Johan Tihver\u00e4inen s. noin 1721-1733, jolla Pyh\u00e4j\u00e4rven Valkeam\u00e4en v\u00e4est\u00f6luettelossa 1754 puolisona Walborg Kyll\u00f6in]<br />\n\tMaria Mosalain<br />\nJoh: Tihwerais son\tMichel<br />\nMod\tCatharina\tyliviivattu\t[kenen \u00e4iti?]<br />\nD:\t...?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBritalla on kirjoissa k\u00e4ytetty sukunimi\u00e4 Tikka ja Kiiski, joista Tikka on h\u00e4nen tytt\u00f6nimens\u00e4 ja Kiisi on ensimm\u00e4iselt\u00e4 puolisolta saatu naimanimi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9778 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1534 1693-1693, jakso 693, sivu 784: B\u00f6nder och Boblar uti Kifwiniemi Godz Sackula S:n; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663389&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 7.7.2024<br />\nTalollisia:<br />\n\tMattz Nielson Ticka<br />\n\tMattz Ticka<br />\n\t...<br />\n\tHindrich Ticka<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - 9790 Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja, 1/2 f. 1-1744 1696-1696, jakso 835, sivu 946-947: Rautu M\u00e4gra, R\u00f6\u00f6k L\u00e4ngdh Kifwiniemi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852573019&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 7.7.2024<br />\nTalollisia:<br />\n\tMattz Nielson Ticka<br />\n\tMattz Ticka af gvd<br />\n\tHindrich Ticka\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1685 syntyneen Anders Tomberin is\u00e4n nimest\u00e4 ei l\u00f6ytynyt aivan varmaa tietoa. Ainakin yhteen kirjaan Andersille on kirjoitettu patronyymi Johansson:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 454, sivu 449/424: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Suhapaarina, Kastala? ja Miisua; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631715&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\nHenkikirjassa 1693 voi olla Anders Tomberin is\u00e4 Johan ja muita sukulaisia:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 673, sivu 759: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama?, Noitermaa, Kiimaj\u00e4rvi, Kunnianiemi, Musakanlahti, Kalamaja; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663329&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nJaama?<br />\n\tNiels Tomber<br />\n\tHinrich Tomber<br />\n\tJohan Tomber\n</p>\n<p>\nHenkikirjassa 1696 voi olla Anders Tomberin sukulaisia:<br />\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 820, sivu 929: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama? (...?ama), Noitermaa (...?terma), Kiimaj\u00e4rvi? (...?jmaj\u00e4rfwij), ...?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572974&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nJaama?<br />\nB\u00f6nder:<br />\n\tSimon Tomber<br />\n\tNiels Tomber<br />\n\tHindrich Tomber<br />\nBoblar:<br />\n\tAbraham Tomber\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Johan Tomperi on p\u00e4\u00e4telty Pyh\u00e4j\u00e4rven Jaamassa asuneen pojan patronyymista ja sukunimest\u00e4. Onko v. 1686 Jaamassa asunut Johan Tomber h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4, ei ole varmaa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJostakin syyst\u00e4 Matts Andersson Tomperin talouteen ei ole merkitty naispuolisia verotettavia h\u00e4nen oletettuna kuolinvuonnaan 1745:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin ja K\u00e4kisalmen provinssien l\u00e4\u00e4nintilikirjan tositteet 1745-1745 (9973), jakso 804, sivu 1588-1589: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Haapaniemi, Heinonsaari, Ivaskansaari, Jaama, Kelj\u00e4, Kostermaa, Kivipaarina; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095105&amp;aineistoId=1611520463 / Viitattu 19.7.2024<br />\nJaama (Jama)<br />\n1.\tMatz Anderson T\u00e5mber\t1 mies<br />\n\tBror Michel mh\t1 mies, 1 nainen<br />\n\tBro Johan\t1 mies\n</p>\n<p>\nMatts Andersson Tomperi n\u00e4kyy viel\u00e4 henkikirjassa v. 1747, samoin kuin is\u00e4ns\u00e4kin n\u00e4kyi henkikirjoissa viel\u00e4 pari vuotta kuolemansa j\u00e4lkeen. Henkikirjoissa oli tunnetusti vanhaa tietoa. Vuonna 1747 Mattsin talouteen on merkitty my\u00f6s naispuolinen verotettava:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nintilikirjan tositteet 1747-1747 (10001), jakso 498, sivu 1204-1205/401; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853617477&amp;aineistoId=1612263246 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\nSeuraavana vuonna Jaaman kyl\u00e4n Tomperi-nimiset manttaalimiehet olivat Mattsin veljet Michel ja Johan Andersson T\u00e5mberg:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin ja K\u00e4kisalmen provinssien tositekirja 1748-1748 (10013), jakso 597, sivu 517: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Heinsari, Iwaskasari, Jama, K\u00e4lli\u00e4, Kosterma, Kiwiparina, Kiproniemi, Lahnawalkama, Larjawa, Matikala - Matiskala; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853697943&amp;aineistoId=1612578594 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJ\u00f6ran Torkkeli esiintyy omaisena hautaustapahtumassa. H\u00e4nelle ei l\u00f6ytynyt kirjoista omia tapahtumia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria P\u00e5hlsdotter vihittiin ensimm\u00e4iseen avioliittoonsa 25.3.1728 puolisona Samuel R\u00e4is\u00e4l\u00e4inen Muolaasta, linkki HisKi-vihkitapahtumaan:<br />\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t5062864 / Viitattu 25.10.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMatti Matinpoika Uddin alkuper\u00e4 ei selvinnyt t\u00e4ss\u00e4. H\u00e4n tuli jostakin rengiksi Kottilaan eli V\u00e4h\u00e4-Heikkil\u00e4\u00e4n noin v. 1752. Vaikka h\u00e4n asui nuorena reservin sotilaana perheineen K\u00f6nkk\u00f6l\u00e4ss\u00e4, h\u00e4n ei n\u00e4yt\u00e4 olevan K\u00f6nkk\u00f6l\u00e4n Matti-is\u00e4nn\u00e4n poika. K\u00f6nkk\u00f6l\u00e4n is\u00e4nt\u00e4v\u00e4elle syntyi Matti 6.2.1733, mutta h\u00e4n kuoli 8.3.1733, eik\u00e4 nyt l\u00f6ytynyt kirjoista merkki\u00e4k\u00e4\u00e4n uudesta Matista joka olisi is\u00e4nt\u00e4v\u00e4en poika.<br />\nMatti Matinpoika K\u00f6nkk\u00f6l\u00e4n kaste- ja hautaustapahtumat:<br />\nJ\u00e4ms\u00e4n seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1732-1754, jakso 6: Syntyneet 1733 tammikuu - huhtikuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401288&amp;aineistoId=1839902160 / Viitattu 29.6.2022<br />\nJ\u00e4ms\u00e4n seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1732-1754, jakso 9: Kuolleet 1733 ja vihityt 1734; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5811401449&amp;aineistoId=1839902160 / Viitattu 29.6.2022\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNimi Grels Vanhanen on p\u00e4\u00e4telty Maria Grelsdotter Vanhasen patronyymista ja sukunimest\u00e4. Grelsille ei l\u00f6ytnyt omia varmoja tapahtumia. Yksi Grels Wanhain asui Sakkolan ja Mets\u00e4pirtin naapuripit\u00e4j\u00e4n Raudun Liippuan kyl\u00e4ss\u00e4 henkikirjojen mukaan vuosina 1693 ja 1696:\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 695, sivu 787: Rautu Kaskaala, Raudun kyl\u00e4, Potkela, Vakkila, Palkeala, ..., Raasuli, Liippua, K\u00e4rs\u00e4l\u00e4, Vepsa, ..., Maanselk\u00e4; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663395&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 837, sivu 950: Rautu ..., Liippua, ...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852573025&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\nRaudun Vanhasten esipolvista artikkeli, Rautulaisten Lehti N:o 211 syyskuu 1984, Rautulaisten pit\u00e4j\u00e4seura ry: https://www.rautu.fi/wp-content/uploads/2023/06/lehti-4-211.pdf / Viitattu 5.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenkikirjojen mukaan Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 asui 1600-luvun lopulla noin nelj\u00e4 suunnilleen sopivan ik\u00e4ist\u00e4 Johan Vanhasta Alakyl\u00e4ss\u00e4, Jaamassa?, Noitermaassa?, Pattoisissa, Pyh\u00e4kyl\u00e4ss\u00e4?, Yl\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 - kylien nimet n\u00e4kyv\u00e4t valokuvissa huonosti...:\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1686-1686 (9751, 1/2 f. 1-1062), jakso 939, sivu 936: Sakkola Noisniemi jatkuu, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska, Jaama, Noitermaa, Kiimaj\u00e4rvi, Kunnia?niemi, Kumalax, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Montrua?, Alakyl\u00e4, ..., Konnitsa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9916753599&amp;aineistoId=1591864821 / Viitattu 19.7.2024<br />\nAlakyl\u00e4<br />\n\tTalollinen\tJohan Wanhoin\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 674, sivu 760: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n P\u00f6lh\u00f6l\u00e4 (P\u00f6ll\u00e4la), Montrua (Mondrua), Kiprua (Kibrua), Alakyl\u00e4, Konnnitsa (Conitza by), Lahnavalkama, ...? (Rodialax), ep\u00e4selvi\u00e4 kyl\u00e4nnimi\u00e4...; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663332&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nAlakyl\u00e4<br />\n\tTalollinen\tJohan Wanhanen<br />\n...<br />\n(Kyl\u00e4 jonka nimi on kuvassa j\u00e4\u00e4nyt piiloon kirjan taitteeseen)<br />\n\tJohan Wanhain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 676, sivu 762: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663338&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nPattoinen<br />\n\tBobl.\tJohan Wanhanen\n</p>\n<p>\nIK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1693-1693 (9778, 1/2 f. 1-1534), jakso 677, sivu 763: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100663341&amp;aineistoId=1593202244 / Viitattu 19.7.2024<br />\nYl\u00e4j\u00e4rvi<br />\n\tBobl.\tJohan Wanhanen\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 817, sivu 926: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572965&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nPattoinen<br />\n\tTalollinen\tJohan Wanhain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 820, sivu 929: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama? (...?ama), Noitermaa (...?terma), Kiimaj\u00e4rvi? (...?jmaj\u00e4rfwij), ...?; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572974&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nJaama? (...?ama, kyl\u00e4n nimen alku on j\u00e4\u00e4nyt kuvasta kirjan aukeaman taitteeseen)<br />\n\tBobl.\tJohan Wanhain\n</p>\n<p>\nK\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin ja Inkerin tilej\u00e4 - Inkerin ja K\u00e4kisalmen l\u00e4\u00e4nin tositekirja ja henkikirja 1696-1696 (9790, 1/2 f. 1-1744), jakso 821, sivu 930: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kunnianiemi eli Kunnianniemi, Konnitsa (K\u00e5nitza), Kalamaja (Kalamaija), P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kiprua (Kiprufwa), Alakyl\u00e4, Lahnavalkama, ??? (...?lia by), ??? (...?fffeur \u00e4gor); Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852572977&amp;aineistoId=1593800211 / Viitattu 19.7.2024<br />\nAlakyl\u00e4<br />\n\tTalollinen\tJohan Wanhain\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKoska J\u00f6ran Vaskelainen ja Maria Grelsdotter Vanhanen vihittiin 1738, Walborg J\u00f6ransdotter Vaskelaisen oikea syntym\u00e4vuosi tuskin on hautaustapahtumaan merkityst\u00e4 i\u00e4st\u00e4 laskettu 1733 vaan arviolta 1740, tai sitten Marian biologinen \u00e4iti lienee joku muu kuin Maria Grelsdotter Vanhanen.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nWalborg Veitikan mahdollinen kastetapahtuma, joka kuitenkin voi olla jonkun muun suunnilleen samannimisen tapahtuma, koska \u00e4idiksi on merkitty Carina Junna ja hautaustapahtumaan on merkitty \u00e4idiksi Catharina Mondoin:<br />\nHiitolan seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1689-1721 (I C:1), jakso 53, sivu 53: syntyneet 1709 tammikuu - toukokuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5906618102&amp;aineistoId=1203937277 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\nSama kastetapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nHiitola - Kastetut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 1421857 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t1421857<br />\nSyntynyt / Kastettu\t4.3.1709\t7.3.1709<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tVeijala<br />\nIs\u00e4\t \tSteff:\t \tVeiticka<br />\n\u00c4iti\t \tCarina\t \tJunna<br />\nLapsi\tValborg\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPer eli Peder eli Pekka Vessarin mahdollisia lapsia sekalaisten l\u00e4hteiden mukaan, mm. Antti Lehtosen tuomiokirjapoiminnot:<br />\n-\tLars eli Lauri, s. arviolta 1570, puolisona Kaarina Yrj\u00f6ntyt\u00e4r eli Carin J\u00f6dansdotter, k. 1647 j\u00e4lkeen Kuorevesi V\u00e4h\u00e4salmi Vessari<br />\n-\tPirkko eli Brita, s. arviolta 1590, puolisona Olavi Nuutinpoika, k. 1655 Keuruu Kopare<br />\n-\tDorotea eli Dorde, s. noin 1595, puolisona Markku Mikonpoika Joensuu Valkkinen, k. Kuorevesi Joensuu Valkkinen<br />\n-\tMarketta eli Margeta, s. ennen vuotta 1600 Kuorevesi V\u00e4h\u00e4salmi Vessari, puolisona Nuutti Rusinpoika Marttila, k. vuoden 1647 j\u00e4lkeen Kuorevesi Liponsalmi Marttila<br />\n-\tSusanna, vuonna 1647 i Kuorevesi Kaltila<br />\n-\tKirstin, vuonna 1647 i Pitk\u00e4j\u00e4rvi\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJos t\u00e4ss\u00e4 tapahtumassa kastettiin t\u00e4h\u00e4n sukupuuhun kuuluva Carin/Catharina/Katri Virolainen/Wirolain, t\u00e4ss\u00e4 on h\u00e4nelle is\u00e4n nimi:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Kastetut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6502105<br />\nSyntynyt / Kastettu\t \t12.4.1732<br />\nKyl\u00e4 / Talo\t \t <br />\nIs\u00e4\t \tJacob\t \tWirolain\t <br />\n\u00c4iti\t \t \t \t \t <br />\nLapsi\tCatharina\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVihkiluettelossa Thomas Jacobsson Viskarin nimi on Jacob Wiskari, mik\u00e4 lienee virhe koska sellaistesta pariskunnasta ei l\u00f6ytynyt tietoa:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1721-1750 (I C:1), jakso 36: syntyneet 1735 marraskuu - joulukuu, vihityt 1735; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5918293551&amp;aineistoId=1227382761 / Viitattu 20.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJ\u00f6ren Woheloisen nimelt\u00e4 mainitsematon vaimo K\u00e4kisalmen Salosta haudattiin 8.5.1692: <br />\nK\u00e4kisalmen seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1690-1710 (I C:1, Kaupunki- ja maaseurakunta), jakso 62: Haudattuja1691 lokakuu- 1692 elokuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5916513281&amp;aineistoId=1215433751 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nK\u00e4kisalmi - Kexholm - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t4048850<br />\nKuollut / Haudattu\t \t8.5.1692<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tSohlo\t <br />\nVainaja\tHustru\t \t \t <br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\t \t-<br />\nOmainen\t \tJ\u00f6ren\t \tWoheloises\n</p>\n<p>\nJ\u00f6ren Wohin nimelt\u00e4 mainitsematon lapsi K\u00e4kisalmen Salosta haudattiin 24.1.1695, hautaustapahtuma: K\u00e4kisalmen seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1690-1710 (I C:1, Kaupunki- ja maaseurakunta), jakso 64: Haudattuja 1694 helmikuu - 1695 maaaliskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5916513287&amp;aineistoId=1215433751 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nTalollinen J\u00f6ren Wohin lapsi J\u00f6ren K\u00e4kisalmen Salon kyl\u00e4st\u00e4 kastettiin 20.8.1699, kastetapahtuma K\u00e4kisalmen seurakunnan arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1690-1710 (I C:1, Kaupunki- ja maaseurakunta), jakso 36, sivu 59-60: kastetut 1699 kes\u00e4kuu - marraskuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5916513266&amp;aineistoId=1215433751 / Viitattu 15.7.2024\n</p>\n<p>\nJ\u00f6ran Vuohelaisen lapsia v\u00e4est\u00f6luettelon 1724 mukaan - lasten \u00e4iti voi olla rippikirjassa 1790-1710 n\u00e4kyv\u00e4 Elisabetha Lappalain tai v\u00e4est\u00f6luettelossa 1724 n\u00e4kyv\u00e4 Maria Mattzdr:<br />\n-\tMattz, ik\u00e4 42 v, puolisona Anna Andersdr<br />\n-\tStaffan, ik\u00e4 31 v, puolisona Anna Pettersdr<br />\n-\tHindrick, ik\u00e4 9 v<br />\n-\tWalborg, ik\u00e4 11 v<br />\n-\tAnna, ik\u00e4 8 v\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nArviolta 1705 syntyneelle Maria Vuohelaiselle l\u00e4hinn\u00e4 sopiva kastetapahtuma, joka l\u00f6ytyi HisKist\u00e4:<br />\nK\u00e4kisalmi - Kexholm - Kastetut<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 4059289 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t4059289<br />\nSyntynyt / Kastettu\t \t8.3.1703<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tTengalax [Tenkalahti]<br />\nIs\u00e4\tBonds.\tBertil\t \tVohilain\t <br />\n\u00c4iti\t \t \t \t \t <br />\nLapsi\tMaria\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nGeni.com:n mukaan Arthurin puoliso oli Nancy Alice Williams (Bowen) (noin 31.3.1936-17.10.1998), ja he saivat viisi lasta.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMuistokirjoituksen mukaan John Ellis Williamsilla oli vaimo Thelma, ja he saivat lapsia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nGeni.com:n mukaan Oton puoliso oli Luella Adeline Williams (Shaver) (23.11.1919-26.8.1992), lapsista ei l\u00f6ytynyt tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nGeni.com:n ja MyHeritage.fi:n mukaan Rudolfilla oli kaksi puolisoa, Mildred C Williams (Engebretsen) (21.9.1921-5.6.1980) ja Lucille Scott Wingate, ei l\u00f6ytynyt tietoa lapsista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSusanna Carlsdotter Wilstenin vanhempien ja esivanhempien perhesuhteet selvi\u00e4v\u00e4t kirjoista huonosti, joten t\u00e4ss\u00e4 sukupuussa esitet\u00e4\u00e4n vain yksi mahdollinen perherakenne. Mahdollisesti Susannan is\u00e4 oli Carl Carlsson Wilsten joka syntyi noin aikav\u00e4lill\u00e4 1703 - 1708 ja kuoli 1773, ja isois\u00e4 Carl Wilsten joka syntyi noin 1677 ja kuoli 1753, tai jos Susannan is\u00e4 olikin tuo vanhempi Carl Wilsten, niin Carl Carlsson Wilsten saattoi olla Susannan veli tai puoliveli. Nuoremmalla Carlilla oli ainakin yksi puoliso, Catharina Heikkonen tai Karpio, joka kuoli 1772. Vanhemmalla Carlilla oli ainakin yksi puoliso, ja h\u00e4nen nimens\u00e4 saattoi olla Maria Skinnari, ja mahdollisesti toinen puoliso oli Anna. Yhden Carl Wilstenin puoliso kuoli 1742, eik\u00e4 vainajan nime\u00e4 kirjoitettu hautausluetteloon.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKeuruun hautausluettelon mukaan samana p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 kuin Yl\u00e4-H\u00e4kkisen is\u00e4nt\u00e4 Gabriel eli Kaapo haudattiin 22.4.1770, haudattiin my\u00f6s Ala-H\u00e4kkisen is\u00e4nt\u00e4 Johan, ja kuolinsyy oli sama \"ihi\u00e4lrifwen af bi\u00f6rn\". Gabriel ja Johan eiv\u00e4t olleet ainoat sen karhun raatelemat, vaan olivat l\u00e4hteneet liikkeelle siksi ett\u00e4 Johanin pikkuveli J\u00f6ran oli haavoittanut karhua. Karhu kynsi J\u00f6ranilta ihon irti otsasta ja puolesta p\u00e4\u00e4st\u00e4, J\u00f6ran p\u00e4\u00e4si kuitenkin kotiin, veli Johan ja naapurin is\u00e4nt\u00e4 Gabriel l\u00e4htiv\u00e4t hoitamaan asiaa.<br />\nL\u00e4hde: Kyl\u00e4koski, Kaisa, artikkeli \"Karhun tappamat H\u00e4kkiset Keuruulla 1770\", julkaistu 3.4.2021:<br />\nhttps://sukututkijanloppuvuosi.blogspot.com/2021/04/karhun-tappamat-hakkiset-keuruulla-1770.html / Viitattu 16.5.2022<br />\nKyl\u00e4koski mainitsee artikkelissaan  alkuper\u00e4isemm\u00e4n l\u00e4hteen: Inrikes Tidningar 2.8.1770\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nChrister \u00c4ij\u00f6 mahdollisen Anna-tytt\u00e4rens\u00e4 patronyymissa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Pyh\u00e4j\u00e4rven ja Sakkolan pit\u00e4jien sek\u00e4 Puustin kylien v\u00e4est\u00f6luettelo 1724-1724 (9810), jakso 21, sivu 21: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=10100803922&amp;aineistoId=1606724814 / Viitattu 19.7.2024<br />\nKostermaa<br />\nAmmatti tai asema\tNimi\tIk\u00e4 vuosina<br />\n\tHindrick Kupo\t62<br />\nHust:\tAnna Christersdr\t42<br />\nDr\tElisabet\t14\n</p>\n<p>\nChrister \u00c4ij\u00f6 mahdollisen J\u00f6ran-poikansa patronyymissa:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Revisiokomission maakirja Viipurin l\u00e4\u00e4nist\u00e4 1728-1728 (9822), jakso 450, sivu 445: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9852631703&amp;aineistoId=1606934718 / Viitattu 19.7.2024<br />\nHaapaniemi<br />\n\tJ\u00f6ran Christersson Eija\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nNoin 1670 - 1692 syntyneen ja Pyh\u00e4j\u00e4rven Haapaniemess\u00e4 asuneen J\u00f6ran \u00c4ij\u00f6n vanhemmista ei l\u00f6ytynyt varmaa tietoa, vain p\u00e4\u00e4telmi\u00e4. Vuoden 1728 maakirjan mukaan Haapaniemess\u00e4 oli is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 J\u00f6ran Christersson Eija. H\u00e4n lienee sama henkil\u00f6 kuin 1724 v\u00e4est\u00f6luettelossa Haapaniemess\u00e4 J\u00f6ran \u00c4ij\u00f6, jolle merkittiin veli Christer, molemmilla perhe joten heid\u00e4t tunnistaa perheenj\u00e4senten perusteella aika hyvin. Christer \u00c4ij\u00f6 Elisabet-puolisoineen ja lapsineen on Haapaniemess\u00e4 viel\u00e4 rippikirjassa 1737-1747, muuttaa Valkeam\u00e4keen, Elisabeth kuoli Valkeam\u00e4ess\u00e4 8.10.1773, ja Crister kuoli Valkeam\u00e4ess\u00e4 14.1.1776 jolloin h\u00e4nelle merkittiin omaisiksi Christer \u00c4ij\u00f6 ja Maria Sontikka:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan (Viipurin l\u00e4\u00e4ni) arkisto - Syntyneiden ja kastettujen luettelot 1771-1798 (I C:3), jakso 22: kuolleet 1776 tammikuu - toukokuu; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9740847801&amp;aineistoId=1227502334 / Viitattu 19.7.2024\n</p>\n<p>\nSama hautaustapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nPyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl - Haudatut<br />\nLinkki tapahtumaan\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t6477154<br />\nKuollut / Haudattu\t14.1.1776\t17.1.1776<br />\nKyl\u00e4 / Talo\tWalkiam\u00e4ki\t <br />\nVainaja\tG.v.\tChrister\t \t\u00c4ij\u00f6<br />\nKuolinsyy / Ik\u00e4\tdurchlop\t96 v<br />\nOmainen\t \tChrister\t \t\u00c4ij\u00f6<br />\nOmainen\t \tMaria\t \tSonticka\n</p>\n<p>\nPyh\u00e4j\u00e4rven Haapaniemen kyl\u00e4ss\u00e4 asui 1700-luvun alkupuolella useammassa kuin yhdess\u00e4 sukupolvessa \u00c4ij\u00f6j\u00e4, joiden etunimi\u00e4 olivat mm. Simon, J\u00f6ran ja Christer - sukulaisuussuhteet selvi\u00e4v\u00e4t huonosti:<br />\nVanhan Suomen tilej\u00e4 - Viipurin ja K\u00e4kisalmen provinssien l\u00e4\u00e4nintilikirjan tositteet 1745-1745 (9973), jakso 804, sivu 1588-1589: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Haapaniemi, Heinonsaari, Ivaskansaari, Jaama, Kelj\u00e4, Kostermaa, Kivipaarina; Kansallisarkisto:<br />\nhttps://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=9853095105&amp;aineistoId=1611520463 / Viitattu 19.7.2024<br />\nHaapaniemi (Hapanemi)<br />\n1.\tSimon J\u00f6ransson \u00c4ij\u00f6\t1 mies<br />\n\tBror Christer mh\t1 mies, 1 nainen<br />\n\tSon J\u00f6ran\t1 mies<br />\n2.\tSimon Simonsson Pusa mh\t1 mies, 1 nainen\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
""
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_I_note_0.js');
