// This file is generated

P_note_0 = [
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAkaa jaettiin 1946 Toijalan, Kylm\u00e4kosken, S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en ja Viialan kesken. Akaa-nimi otettiin uudelleen k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n 1. tammikuuta 2007 Viialan ja Toijalan yhdistyess\u00e4 Akaan kaupungiksi.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nM\u00e4\u00e4ritelm\u00e4n mukaan ryhm\u00e4kyl\u00e4 on rakennettu tihe\u00e4sti yhten\u00e4iselle tonttialueelle. Alkuper\u00e4isl\u00e4hteiss\u00e4 on k\u00e4ytetty kyl\u00e4n nimen\u00e4 Ryhm\u00e4kyl\u00e4 m\u00e4\u00e4rittelem\u00e4tt\u00e4 miss\u00e4 mik\u00e4kin ryhm\u00e4kyl\u00e4 sijaitsi. Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4 oli yksi melko selke\u00e4 ryhm\u00e4kyl\u00e4 Yl\u00e4j\u00e4rven kyl\u00e4n tienoilla, ja naapuripit\u00e4j\u00e4ss\u00e4 K\u00e4kisalmen maalaiskunnassa oli oma ryhm\u00e4kyl\u00e4ns\u00e4. Paikannimi \"Alakyl\u00e4n ryhm\u00e4kyl\u00e4\" tulee t\u00e4h\u00e4n siit\u00e4, ett\u00e4 osa tapahtumista, jotka alkuper\u00e4isl\u00e4hteisiin on merkitty Pyh\u00e4j\u00e4rven Ryhm\u00e4kyl\u00e4\u00e4n, eiv\u00e4t muista tapahtumista p\u00e4\u00e4tellen kuulu luontevasti Yl\u00e4j\u00e4rvelle vaan paremmin Alakyl\u00e4\u00e4n, joten on p\u00e4\u00e4telty ett\u00e4 Alakyl\u00e4nkin tienoilla oli tuona aikana ryhm\u00e4kyl\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuoden 1965 peruskartan mukaan Kuhmoisten muutamat kyl\u00e4t, kuten Anttula, L\u00e4stil\u00e4 ja Tapiala, ovat useina erillisin\u00e4 kuvioina pitkin pit\u00e4j\u00e4\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAsunta kuului \"H\u00e4meen Keuruuseen\", joka ennen 1600-luvun puoliv\u00e4li\u00e4 oli pit\u00e4j\u00e4historialtaan erilainen kuin \"Satakunnan Keuruu\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi ole tietoa, onko t\u00e4m\u00e4 paikka Oriveden Pitk\u00e4j\u00e4rven kyl\u00e4n Hoivala vai Juupajoen Kihlalan tienoilla sijainnut Hoivalan kyl\u00e4 tai talo.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nH\u00e4kkiskyl\u00e4 kuului \"H\u00e4meen Keuruuseen\", joka ennen 1600-luvun puoliv\u00e4li\u00e4 oli pit\u00e4j\u00e4historialtaan erilainen kuin \"Satakunnan Keuruu\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJokioinen (Jokiois) oli kinkerikunta (f\u00f6rh\u00f6r), jonka sijaintia ja laajuutta voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 rippikirjasta 1821-1831. Jokioisten kinkerikuntaan kuluivat rippikirjan mukaan mm. J\u00e4ms\u00e4n Alhoj\u00e4rven l\u00e4nsipuolella sijaitsevat Jokela, Vistaj\u00e4rvi, Pet\u00e4isj\u00e4rvi ja Valkeaj\u00e4rvi. Jokelan talo Partalankoskella, Nytkymenjoen tuntumassa, kuului vuonna 2020 Partala-nimiseen kyl\u00e4\u00e4n. Jokioisten koulu toimi Yl\u00e4-Partalassa vuodesta 1924 1960-luvulle saakka.<br />\nL\u00e4hde: museo24, J\u00e4ms\u00e4n kouluja, <br />\nPartalan koulu: http://www.museo24.fi/?action[]=INavigation::viewArticle(4935) / Viitattu 30.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVarhaisin kirjallinen tieto Juupajoesta on keskiajalta, jolloin asiakirjoissa mainitaan \"Juupa utmark\" - Juupan er\u00e4maa. Juupajoki oli ensin osa Suur-\u200bKangasalan hallintopit\u00e4j\u00e4\u00e4. 1540-\u200bluvulta l\u00e4htien Juupajoki kuului Oriveden pit\u00e4j\u00e4\u00e4n, kunnes siit\u00e4 tuli itsen\u00e4inen kunta noin v. 1913. L\u00e4hde: https://juupajoki.fi/kuntainfo/juupajoen-historiaa/  / Viitattu 9.6.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJ\u00e4ms\u00e4nkoski erosi J\u00e4ms\u00e4st\u00e4 vuonna 1926. J\u00e4ms\u00e4nkoskeen liitettiin Koskenp\u00e4\u00e4n kunta vuonna 1969. J\u00e4ms\u00e4nkoski ja J\u00e4ms\u00e4 yhdistyiv\u00e4t j\u00e4lleen vuonna 2009.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKerkkola-koski -ratsutila eli rustholli sijaitsi J\u00e4ms\u00e4n - J\u00e4ms\u00e4nkosken v\u00e4limailla, Rekolankosken maisemissa, Kerkkolan tilaan sulautuneen Kosken tilan kohdilla.<br />\nL\u00e4hde: museo24, J\u00e4ms\u00e4n s\u00e4teritilat ja virkatalot, <br />\nKerkkolan suurtilan historiaa: http://www.museo24.fi/?action[]=INavigation::viewArticle(5065) / Viitattu 24.2.2022\n</p>\n<p>\nYksi J\u00e4ms\u00e4n ratsutiloista oli kruunun kirjoihin merkitty vuonna 1875 Tuomaalan rusthollin nimell\u00e4 ratsutila, joka sijaitsi J\u00e4ms\u00e4njoen l\u00e4nsirannalla Kerkkolan kyl\u00e4ss\u00e4. Tuomaala tunnettiin paikkakuntalaisten keskuudessa Kosken rusthollin nimell\u00e4. Tila yhdistyi vuonna 1877 Kerkkolan suurtilaan. Useiden Kerkkolan suurtilan tilayhdistymisien my\u00f6t\u00e4 tila tunnettiin paikallisesti Kerkkola-Koskena ja viralliselta nimelt\u00e4\u00e4n Kerkkolana. Tilan augementteina eli apuverotiloina olivat Lahnajoki, Pyntt\u00e4 ja Mellala.<br />\nL\u00e4hde: museo24, J\u00e4ms\u00e4n s\u00e4teritilat ja virkatalot, Ratsutilat eli rusthollit: http://www.museo24.fi/?action[]=INavigation::viewArticle(5051) / Viitattu 8.7.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTietoja paikasta Kiukkoila<br />\n\"Koordinaatit (ETRS-TM35FIN): P=6861420 I=403900 Z= 90<br />\nKoordinaattiselite:  Arvioidut keskikoordinaatit<br />\nInventointihavainnot:  Kohde sijaitsee Lopotissa J\u00e4ms\u00e4njoen l\u00e4nsipuolella, kirkosta noin 500 metri\u00e4 l\u00e4nteen. Kiukkoilassa oli kaksi taloa v. 1539. 1730 Kiukkoilassa oli kaksi taloa Sakari ja Hopsu. Sakarin nimell\u00e4 kyl\u00e4 n\u00e4kyy 1780-luvun rekognosointikartassa. Alueella on nykyisin kerrostaloja ja historiallisen ajan asuinpaikka on tuhoutunut.\"<br />\nL\u00e4hde: J\u00e4ms\u00e4, Taajaman osayleiskaava-alueen arkeologinen inventointi 2015-2016, Museovirasto:<br />\nhttps://jamsantaajamaosayleiskaava.fi/wp-content/uploads/Liite7_Arkeologinen_inventointi_2016-06-22.pdf / Viitattu 30.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPihlajaveden uudelle kirkolle pidettiin hyv\u00e4ksyv\u00e4 lopputarkastus 29.7.1871. Uusi kirkko sijaitsee Kolehmanm\u00e4ell\u00e4, Kirkkotien p\u00e4\u00e4ss\u00e4. Vanha hautausmaa sijaitsee K\u00f6ntt\u00e4rin (Kolehman) alueella. L\u00e4hde: https://www.keuruunmuseo.fi/index.php/kotiseututietoa/pihlajavesi / Viitattu 25.6.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Kirvun pit\u00e4j\u00e4n halki virtasi kaksi suurenlaista jokea, Helisev\u00e4njoki ja Kuunjoki, joiden vesireitit olivat kirvulaisille hyvinkin merkitt\u00e4vi\u00e4. Molemmat joet tulivat Rautj\u00e4rven puolelta. N\u00e4iss\u00e4 joissa uittivat puutavarayhti\u00f6t kev\u00e4isin ja kes\u00e4ll\u00e4kin huomattavia m\u00e4\u00e4ri\u00e4 puutavaraa ... Sahateollisuutta oli Kirvussa huomattavan paljon. Inkil\u00e4n ja Sairalan sahat olivat suurimmat ... Niit\u00e4 oli syntynyt joissa olevien koskien partaalle, koskistahan ne saivat entisaikaan tarpeellista k\u00e4ytt\u00f6voimaa. Inkil\u00e4n saha oli kaiketi Kirvun vanhin. Sen perusti v 1774 haminalaisen raatimiehen ja kauppiaan Wolter Wilhelm Stewenin perikunta Kuunjoen vesist\u00f6ss\u00e4 olevan V\u00e4\u00e4r\u00e4kosken rannalle l\u00e4helle Inkil\u00e4n nykyist\u00e4 asemaa. V\u00e4\u00e4r\u00e4kosken saha paloi 1796, mutta sen toiminta jatkui jossain muodossa aina vuoteen 1798, jolloin yleinen sahauskielto lopetti toiminnan.\" L\u00e4hde: Karjalan N:o 13 - 1971 Liite (15), Pit\u00e4j\u00e4 pit\u00e4j\u00e4lt\u00e4, Kirvu, sivu 15, Mikko Verta: \"Kirvun sahat ja myllyt\", https://www.luovutettukarjala.fi/pitajat/pitajaliitteet/kirvu.pdf / Viitattu 26.6.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuonna 1937 Loilan kyl\u00e4 liitettiin Keuruun kunnasta Vilppulan kuntaan. L\u00e4hde: https://fi.wikipedia.org/wiki/Luettelo_osakuntaliitoksista_Suomessa / Viitattu 25.6.2023\n</p>\n<p>\n1.5.1935 Loilan kyl\u00e4 liitettiin Vilppulan seurakuntaan Keuruun seurakunnasta. L\u00e4hde: https://www.mantta-vilppulanseurakunta.fi/info-ja-asiointi/historiasta-tahan-paivaan / Viitattu 10.9.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nL\u00e4ngelm\u00e4ki kuntana lakkautettiin ja sen alue jaettiin naapurikaupunkien J\u00e4ms\u00e4n ja Oriveden kesken vuoden 2007 alussa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuoden 1965 peruskartan mukaan Kuhmoisten muutamat kyl\u00e4t, kuten Anttula, L\u00e4stil\u00e4 ja Tapiala, ovat useina erillisin\u00e4 kuvioina pitkin pit\u00e4j\u00e4\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMyllypellon eli Mellitzan kyl\u00e4n tapahtumia l\u00f6ytyy R\u00e4is\u00e4l\u00e4n seurakunnan lis\u00e4ksi my\u00f6s Pyh\u00e4j\u00e4rven seurakunnan kirjoista.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n\"Joen l\u00e4nsirannalla keskiaikaisia taloja ovat seuraavat etel\u00e4st\u00e4 lukien: Kaipola, Viiala, Saari, K\u00e4h\u00f6, Kauhkiala, Seppola, Kelh\u00e4, Heikkil\u00e4, Pietil\u00e4, Kiukkoila, Toivila, Kannila, Niemola. N\u00e4ist\u00e4 kolme ensimm\u00e4ist\u00e4 ja viisi viimeksi mainittua osuvat valtakunnallisesti merkitt\u00e4v\u00e4lle rakennetun kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6n alueelle.\"\n</p>\n<p>\nMiemoila eli Niemola<br />\n\"Koordinaatit (ETRS-TM35FIN): P=6862140 I=403700 Z= 93<br />\nKoordinaattiselite:  Arvioidut keskikoordinaatit<br />\nInventointihavainnot: Kohde sijaitsee J\u00e4ms\u00e4njoen l\u00e4nsipuolella, noin 900 metri\u00e4 J\u00e4ms\u00e4n kirkosta luoteeseen. Miemolassa oli v. 1539 kolme taloa. Talo m\u00e4\u00e4r\u00e4 pysyi ilmeisesti aika lailla saman, sill\u00e4 vuonna 1730 taloja oli my\u00f6s kolme. Kyl\u00e4 on sijoitettavissa 1780-luvun rekognosointikartan perusteella Lopotin pohjoisosassa olevalle pellolle. Pellon etel\u00e4puolella on omakotitaloalue, jolle johtaa Niemolantie, mutta itse Niemola ei ole ollut tien varressa. Kohde tarkastettiin vuoden 2015-2016 inventoinnissa, se osa peltoa, jolla kyl\u00e4 on todenn\u00e4k\u00f6isesti sijainnut\u2026 Samalta pellolta on l\u00f6ytynyt metallinpaljastimen avulla viikinkiajalta per\u00e4isin olevia koruja ja korufragmentteja kynt\u00f6kerroksesta...\"<br />\nL\u00e4hde: J\u00e4ms\u00e4, Taajaman osayleiskaava-alueen arkeologinen inventointi 2015-2016, Museovirasto:<br />\nhttps://jamsantaajamaosayleiskaava.fi/wp-content/uploads/Liite7_Arkeologinen_inventointi_2016-06-22.pdf / Viitattu 30.7.2024\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nPohjoislahti kuului \"H\u00e4meen Keuruuseen\", joka ennen 1600-luvun puoliv\u00e4li\u00e4 oli pit\u00e4j\u00e4historialtaan erilainen kuin \"Satakunnan Keuruu\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nP\u00e4\u00e4telty J\u00e4ms\u00e4n vuosien 1781-1792 rippikirjasta vuoden 2020 kartasta, ett\u00e4 Rantala oli tila tai talo Kaipolassa Peltolan, Sillanp\u00e4\u00e4n ja Laholan l\u00e4hell\u00e4. Peltolan ja Laholan talot ovat viel\u00e4 vuoden 2020 kartalla.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nRauhalahden eli Kyl\u00e4m\u00e4n koulu perustettiin vuonna 1913. L\u00e4hde: Kuhmoisten koulujen historiaa, https://www.kuhmoinen.fi/content/fi/1/67457/Kuhmoisten%20koulujen%20historiaa.html / Viitattu 28.6.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKangasalasta siirrettiin vuonna 1926 Oriveteen Ruokonen, Sarkkila ja Siitama.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSijaitsiko S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en pit\u00e4j\u00e4n Ruudala tai Rudala -niminen tila Huittulan, Liuttula vai Liettulan kyl\u00e4ss\u00e4? Vuoden 1881 rustholliluettelossa on S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ell\u00e4 kyl\u00e4 \"Liettula\", jossa rusthollit \"Kalkonen l. lmmala\" ja \"Rudala\". Kotus-nimiarkiston mukaan S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ell\u00e4 on tunnettu kyl\u00e4nosan nimen\u00e4 Liettula, mutta sen \"sijainti on tiedossa vain keruupit\u00e4j\u00e4n tarkkuudella\". Liettulaa ei l\u00f6ytynyt kartalta. Liettula-niminen talo on ollut S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ell\u00e4, mutta Esko Karisalmen mukaan Anajala, Liettula ja Huittula n\u00e4ytt\u00e4v\u00e4t sulautuneen yhdeksi Huittula-nimiseksi kyl\u00e4yhteiskunnaksi 1600-luvulla. Karisalmi mainitsee my\u00f6s Huittulan Rutala-nimisen talon. S\u00e4\u00e4sm\u00e4en rippikirjassa 1836-1842 on \"Norra Huittula, Ruudala eller Pohja \u00bd Rusth\u00e5ll\". Kirjoitusvirheit\u00e4, erilaisia kirjoitusmuotoja, kadonnut kyl\u00e4, kadonneita taloja?\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nM\u00e4\u00e4ritelm\u00e4n mukaan ryhm\u00e4kyl\u00e4 on rakennettu tihe\u00e4sti yhten\u00e4iselle tonttialueelle. Alkuper\u00e4isl\u00e4hteiss\u00e4 on k\u00e4ytetty kyl\u00e4n nimen\u00e4 Ryhm\u00e4kyl\u00e4 m\u00e4\u00e4rittelem\u00e4tt\u00e4 miss\u00e4 mik\u00e4kin ryhm\u00e4kyl\u00e4 sijaitsi. Kartoista ja tapahtumista on p\u00e4\u00e4telty, ett\u00e4 Pyh\u00e4j\u00e4rven \"Ryhm\u00e4kyl\u00e4\" oli joko Yl\u00e4j\u00e4rven kyl\u00e4n osa tai sijaitsi Yl\u00e4j\u00e4rven kyl\u00e4n it\u00e4isen\u00e4 ja etel\u00e4isen\u00e4 naapurina niin ett\u00e4 Ryhm\u00e4kyl\u00e4n asutus oli Yl\u00e4j\u00e4rven rannalla ja maat ulottuivat sielt\u00e4 lounaan suuntaan rajoittuen siell\u00e4 Korkkalan ja Enkkuan maihin.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOsa Saaprun kyl\u00e4n tapahtumista merkittiin Pyh\u00e4j\u00e4rven ja osa Sakkolan kirkonkirjoihin. Saapru oli 1930-luvulla kyl\u00e4 Viipurin l\u00e4\u00e4nin Pyh\u00e4j\u00e4rvell\u00e4. Aikaisemmin my\u00f6s Sakkolan kirjoissa esiintyy Saaprun kyl\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nOsa Saaprun kyl\u00e4n tapahtumista merkittiin Pyh\u00e4j\u00e4rven ja osa Sakkolan kirkonkirjoihin.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nKangasalasta siirrettiin vuonna 1926 Oriveteen Ruokonen, Sarkkila ja Siitama.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVuoden 1965 peruskartan mukaan Kuhmoisten muutamat kyl\u00e4t, kuten Anttula, L\u00e4stil\u00e4 ja Tapiala, ovat useina erillisin\u00e4 kuvioina pitkin pit\u00e4j\u00e4\u00e4.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nValkeaniemi kuului \"H\u00e4meen Keuruuseen\", joka ennen 1600-luvun puoliv\u00e4li\u00e4 oli pit\u00e4j\u00e4historialtaan erilainen kuin \"Satakunnan Keuruu\".\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPaikan lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nVanaja mainitaan kirkkopit\u00e4j\u00e4n\u00e4 jo ainakin 1329. H\u00e4meenlinnan seurakunta erotettiin Vanajan seurakunnasta H\u00e4meenlinnan kaupungin perustamisen j\u00e4lkeen vuonna 1639. Vanajan kunta jaettiin vuonna 1967 H\u00e4meenlinnan, Janakkalan, Rengon ja Hattulan kesken.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
""
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_P_note_0.js');
