// This file is generated

C_text_0 = [
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n\"Sk\u00e4lm eller Balk.\" [Skalm] Tab I barn M\u00e5rten J\u00f6nsson till B\u00f6le, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n\"Sk\u00e4lm eller Balk.\" [Skalm] Tab I J\u00f6ns Benktsson p\u00e5 Attu i Pargas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n\"Stjernkors.\" jatkuu, \"Stjernkors. Holma-sl\u00e4ktenk\" Tab I J\u00f6ns Benktsson p\u00e5 Attu i Pargas, barn M\u00e5rten J\u00f6nsson till B\u00f6le\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n15.3.1994 sivu 2: Sotien historia el\u00e4v\u00e4ksi haastatteluin, mm. Johanna Matilainen haastatteli mummoaan Ilmi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n168 Samlingar i landtm\u00e4teri, kommissionslandtm\u00e4taren i Tavastehus l\u00e4n Gabriel Barck: Min fader Daniel Barck... och hans fader...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n1959 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n24.2.2014: F\u00e4rmin sukujuuria, Hampainen ja Tunkelo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n24.2.2014: F\u00e4rmin sukujuuria, Juho Juhonpoika Tunkelo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n24.2.2014: F\u00e4rmin sukujuuria, Juho Yrj\u00f6npoika Hampainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n24.2.2014: F\u00e4rmin sukujuuria, Klemetti Mikonpoika Hampaala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n25.10.1986: 90 vuotta terveytt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n25.6.2005- : Broke / Brokius\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n6.4.2009: Vem var D\u00f6nhoff Kalle?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdel. \u00e4tten Fleming, N:o 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Bl\u00e5field nr 245, TAB 1 J\u00f6ns Bengtsson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Bl\u00e5field nr 245, TAB 2 Nils Michelsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Bl\u00e5field nr 245, TAB 47 Gustaf Nilsson, TAB 47 4 (48, 49) Ivar Gustafsson, Gustaf, Anna, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Creutz nr 92\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten DUFVA i FINLAND nr 95\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Ekel\u00f6f nr 217\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, TAB 11 Johan Henriksson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, Tab 14 Magnus Klausson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, Tab 15 Herman Magnusson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, TAB 3 Klaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, Tab 31 Erik Hermansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, Tab 32 Per Eriksson till Viljais i Rimito\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Fleming nr 4, TAB 4 Henrik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Gr\u00f6nfelt nr 219\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Horn af Kanckas nr 12\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Horn af Kanckas nr 12, TAB 2: mm. Jacob Olofsson med Kristina Ingesdotter, Cesilia Jacobsdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Ram nr 155\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Skalm i Finland nr 244, TAB 3 Claes Andersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAdliga \u00e4tten Stubbe nr 72, mm. Lasse i G\u00e4sterby i Sibbo socken, Margareta i H\u00e4rton\u00e4s\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAino Loimusalon os. Pekkala virkatodistus sukututkimusta varten\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAitolahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAkaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAkaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nakso 80, sivu 75: <Bengtil\u00e4 jatkuu> Hijrsalacka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAlankomaat\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAlkukirjain: puolustusvoimat vai Puolustusvoimat?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAnders Strandman 5013\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAnders Strandman 6984\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAnthoni, Eric: Dj\u00e4kn, sl\u00e4kt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAntrea\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAntrea\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAntrean kyl\u00e4t\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAntti Yrj\u00f6npoika Karvia\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nArjen eloa, mm. kirkot ja pappilat, hallinto ja pit\u00e4j\u00e4, ja Pirkkalan v\u00e4est\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nArthur O Williams, in the 1940 United States Federal Census\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAskainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBalk. Nils Gregerssons sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBalk. Nils Gregerssons sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBenjamin Sparf\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBertha Lempi Eugenia Williams Rosted:n hautakivi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBesatzungszone\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBesatzungszone - Sowjetische Besatzungszone\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBj\u00f6rnram - Isn\u00e4ssl\u00e4kten\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBl\u00e5fjeld, TAB I - TAB IV: J\u00f6ns Benktsson, Benkt J\u00f6nsson, Mickel Benktsson, Nils Michelsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBl\u00e5fjeld, TAB V - TAB IX\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBl\u00e5fjeld. J\u00f6ns Benktsson i Masku, Benkt J\u00f6nsson i \u00c5bo, Nils Mickelsson till Liesniemi i Sagu, Gustaf Nilsson till Lillby, Gustaf Bl\u00e5fjeld till Massby i Sibbo, Anna, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBr\u00f6dtorp, history\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nCatharina Martinsdr K\u00e4cki:n hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDaniel Abrahami, taulu 1: Anna Thomasdotter Toppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDaniel Abrahami, taulu 1: Anna Thomasdotter Toppola, puoliso Daniel Abrahami ja heid\u00e4n lapsensa, mm. Anna Danielsdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDaniel Abrahami, taulu 3: Anna Danielsdotter Toppola, puoliso Ericus Arvidi Ancherus ja mm. tyt\u00e4r Johanna\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDe tidiga \u00e5ren och Fleming\u00adarnas tid -1674\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDeutsche Demokratische Republik\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDeutsches Reich\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDiekn. Bj\u00f6rn Pederssons sl\u00e4kt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDiekn. Bj\u00f6rn Pederssons sl\u00e4kt. Diekn. Hyvikk\u00e4l\u00e4 sl\u00e4kten. Diekn. Ingess\u00f6nernes sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDiekn. Ingess\u00f6nernes sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDiekn. Lydekess\u00f6nernes sl\u00e4kt: Lydeke Olofsson, Klas Lydekesson Diekn, Kristina J\u00f6nsdotter Garp, Marta, Cicilia, Katarina, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nDiekn. Lydekess\u00f6nernes sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nD\u00f6nsby muinaisella Karjaalla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nD\u00f6nsby muinaisella Karjaalla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nD\u00f6nsby muinaisella Karjaalla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nD\u00f6nsby-sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nD\u00f6nsby-sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nD\u00f6nsbyn tila, Dynius Magnusson, Henrik och J\u00f6ns Dyniusson, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEinari ja Irja J\u00e4ppisen perheen hautakivi, Huittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEinari J\u00e4ppinen, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, postiosoite v. 1970 Sampu Huittinen, puoliso Irja P\u00e4rssinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEkel\u00f6f. mm. Tab I Lasse i G\u00e4sterby, Tab II Peder Larsson, Tab III Erik Larsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEkel\u00f6f. mm. Tab I Lasse i G\u00e4sterby, Tab II Peder Larsson, Tab III Erik Larsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEkokyl\u00e4n tarina, paikan historia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nElias Niilonpoika Moksu ja Kristiina Antintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nElias Niilonpoika Moksu ja Kristiina Antintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nElias Yrj\u00f6npoika Kolehma eli Valkeaniemi ja Anna Tapanintyt\u00e4r L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nElias Yrj\u00f6npoika Kolehma eli Valkeaniemi ja Anna Tapanintyt\u00e4r L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nElsie Ellen Williams Crawford:n hauta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEri pit\u00e4jien er\u00e4maankappaleet ja mm. Kuivasm\u00e4ki, Kuukkaj\u00e4rvi, Saarij\u00e4rvi, J\u00e4ms\u00e4n ja Keuruun kyli\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nErik Ancherus Ericus Arvidi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nErik Barck Ericus Samuelis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nErkki Nenonen ja Kirsti Antintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nErkki Nenonen ja Kirsti Antintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEsitelm\u00e4 Lankkuan suvun kokouksessa Jukoj\u00e4rven Veikkolassa vuonna 1985\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEsko Juhonpoika Murtom\u00e4ki ja Elin Loila Posti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Karjalan maisema- ja kulttuurialueselvitys osa 2, liite 2 Asutuksen rakenne: mm. Kontu, Kuurmanpohja, Penttil\u00e4, Hiir-Salakka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi, Hinkkala Vehkapuntari Kuhmalahti  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi, J\u00e4rvensivu J\u00e4rvensivu Messukyl\u00e4  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi, Lintula Paalila Kangasala  ratsutila: mm. Lintu, Lintula ja Hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi, Maunula Kopsamo Juupajoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi, Rekola Heponiemi Kangasala ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi, S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki, Liuttula Liuttula S\u00e4\u00e4ksm\u00e4ki  ratsutila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi: Kulkas Sorila Aitolahti, mm. Kulkas ja Lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEtel\u00e4-Suomi: Laalahti Laalahti Aitolahti  ratsutila 1, mm. 1607-08 Henric Michelss\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFilpus Ivarssons sl\u00e4kt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke (yngre \u00e4tten)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke \u00e4ldre \u00e4tten\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke \u00e4ldre \u00e4tten, Tab I Fincke gift med Metta som lefde enka 1442, barn G\u00f6deke Fincke jordegande i Rimito socken 1442\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke \u00e4ldre \u00e4tten, Tab II G\u00f6deke Fincke gift med Katarina Tawast\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke, sl\u00e4kter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke. Den \u00e4ldre sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFincke. Den \u00e4ldre sl\u00e4kten. -  Den yngre sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFinska rekognosceringsverket, Messuby socken, E/KrA/0411/A/04/7/004/2 (1781): Qvarnar, S\u00e5g, Erckyl\u00e4, Siukola, Skytt\u00e4l\u00e4, Pynicke, 3 x Torp, \u00e5r 1781, Special Charta \u00f6fver Tammerfors str\u00f6m och p\u00e5begynte stad\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming (svenske gren)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming, sl\u00e4kt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming. Tab I Peder Fleming, Tab II Klas Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming. Tab III Henrik Klasson Fleming, Tab IV Joakim Fleming, Tab V Erik Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming. Tab XII Magnus Klasson Fleming, Tab XIII Herman Magnusson Fleming, Tab XIV Per Fleming, Tab XV Herman Persson Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nFleming. Tab XX Erik Hermansson Fleming, Tab XXI Per Eriksson Fleming, Tab XXIII Hans Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nForssk\u00e5l, sl\u00e4kt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGAMLA KONUNGSG\u00c5RDEN Borg\u00e5, Nyland\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGarp\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGarp, TAB 2 Anders Garp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGarp, TAB 3 J\u00f6ns Andersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGARP,& (SANDIKA-\u00c4TTEN)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGarp. Koskis-sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGarp. Koskis-sl\u00e4kten.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 16. vuosikerta, 1945-4, s. 122-129, Sumenius Rafael: Birkman i Birkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 31. vuosikerta 1960-3, s. 65-81, Peitsalo Ilmari: Helenius, Kangasalan suku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 31. vuosikerta 1960-3, s. 65-81, Peitsalo Ilmari: Helenius. Kangasalan suku\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-12-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 37. vuosikerta 1966-4, s. 96-103, Rafael Sumelius: Sl\u00e4kten Svarthafra, s. 99 alaviitteess\u00e4 Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 39. vuosikerta 1968-4, sivu 100-101, Tuurala Anita: Ancherus - Paulinus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 50. vuosikerta 1979-1, sivu 1-7, Love Kurt\u00e9n: Mathis von der Sahe\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 53. vuosikerta 1982-4, sivu 129-134, 145, Kurren, Love: Sl\u00e4kten Greek i Gamla Helsingfors\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 6. vuosikerta, 1935-4, s. 125-156 Osmo Durchman: \u00c4tten Horns \u00e4ttlingar inom furstehus, mm. s. 134-135 Jacob Olofsson ja Kristina Ingesdotter j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 62. vuosikerta 1991-2, sivu 61-80, H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen Heikki: \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen M\u00e4kisipin Sipil\u00e4- ja Perander-suvut\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 62. vuosikerta 1991-2, sivu 61-80, H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen Heikki: \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen M\u00e4kisipin Sipil\u00e4- ja Perander-suvut\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 62. vuosikerta 1991-2, sivu 61-80, H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen Heikki: \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen M\u00e4kisipin Sipil\u00e4- ja Perander-suvut\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2019-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 62. vuosikerta 1991-2, sivu 61-80, H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen Heikki: \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen M\u00e4kisipin Sipil\u00e4- ja Perander-suvut\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 62. vuosikerta 1991-2, sivu 61-80, H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen Heikki: \u00c4ht\u00e4rin Per\u00e4nteen M\u00e4kisipin Sipil\u00e4- ja Perander-suvut\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 68. vuosikerta, 1997-1, s. 10-18, Tapio V\u00e4h\u00e4kangas: Porvoon Stensb\u00f6len ja Hinthaaran r\u00e4lssin perint\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 68. vuosikerta, 1997-2, sivu 70-76: Palola Ari-Pekka: Piispa Maunu Olavinpoika Tavastin sukulaisuussuhteet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 76. vuosikerta, 2005-3, s. 112-127, sukukaavio s. 120, Tapio V\u00e4h\u00e4kangas: Fr\u00f6jdb\u00f6len suku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 79. vuosikerta, 2008-4, s. 165-174, M\u00e5rten Erikinpoika s. 171, Antti Lehtonen: Oriveden Luodosta eli Holmasta ja sen omistajista 1400\u20131600-luvuilla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 82. vuosikerta, 2011-1, sivu 5-25: Tapio V\u00e4h\u00e4kangas: Jutikkalan kartanon keskiaikaiset omistajat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 85. vuosikierta 2014-1, sivu 57-58, Toropainen Veli Pekka: Tietoja 1600-luvun turkulaisten sukulaisuussuhteista, mm. TRO 22.3.1648: Hartvig W\u00f6lichin leski Annna Gustafintyt\u00e4r\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 90. vuosikerta, 2019-2, sivu 105-108: B\u00e4ckmark, Magnus: Pr\u00e4stfrun Sofia Wann\u00e6a i Jukkasj\u00e4rvi kom fr\u00e5n Orivesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 90. vuosikerta, 2019-4, s. 194-215, Koskinen, Ulla ja Nissil\u00e4, Virpi: Lis\u00e4tietoja Euran L\u00e4hteenojan ja Souppaan sukupiirist\u00e4 1400\u20131600-luvuilla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGenos 93. vuosikerta 2022-1, sivu 33-34, Ulla Koskinen ja Virpi Nissil\u00e4: Olaus Georgii Suomalainen (1580\u20131613) ja h\u00e4nen perhepiirins\u00e4 Huittisissa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGerman Empire\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGeschichte Sachsens - Das askanische Herzogtum Sachsen (1180 bis 1422)\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGrubbe. Gr\u00f6nfelt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGrubge. Gr\u00f6nfelt. mm. Tab I Bertil Mattsson Gr\u00f6nfelt, Tab II Matts Bertilsson Gr\u00f6nfelt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHalikko\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHalikko\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHalikon herraskartanoita, mm. Joensuu, osa Uusi-Aura -lehden artikkelista v. 1912\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHalikon herraskartanoita, mm. Wiurila, osa Uusi-Aura -lehden artikkelista v. 1912\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHamina\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHassinkyl\u00e4n historiaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHattula, Mierolan ja Rahkoilan kyl\u00e4t\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHaukilan kyl\u00e4suunnitelma 2007, Haukilan Kyl\u00e4t ry, sivu 5: Historiaa, Uskila ja Haukila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHedvig B\u00e4ckin kaste\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHedwig Simonsdotter Peckalan hautaus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Laurinpoika Minkkinen er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Laurinpoika Minkkinen j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Matinpoika Mononen ja Margareeta Martintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Matinpoika Mononen ja Margareeta Martintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Matinpoika Somppi eli V\u00e4likari ja Maria M\u00e4ki-Sipi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Sipinpoika M\u00e4ki eli Sepp\u00e4 er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Sipinpoika M\u00e4ki eli Sepp\u00e4 j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Tapaninpoika L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 eli Rapiainen ja Riitta er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikki Tapaninpoika L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 eli Rapiainen, Riitta ja Kaarina j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2017-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeikniemien hautakivi, J\u00e4ms\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeiliges R\u00f6misches Reich\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeinjoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHelg\u00e5, Salo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHelsinki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHenrik Anselm J\u00e4ppisen hautakivi, Huittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHenrik J\u00e4ppisen sotilaspassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHenrik Klasson Fleming\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHenrikit ja heid\u00e4n lapsensa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHerzogtum Sachsen-Wittenberg\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHiiri, Tuomas, sot. pol., 114.S.Pol.p. Parikkala, synt. 2.6.1893 Pyh\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHiitola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHiitola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHiitola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHorn af Kanckas.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHorn af Kanckas. Tab I Olof Mattsson i \u00c5minne i Halikko\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHorn af Kanckas. Tab II Henrik Olofsson till \u00c5minne i Halikko, Tab V Klas Henriksson till Kankas i Masku, Tab VI Krister Klasson till \u00c5minne i Halikko, Tab VII Henrik Klasson till Kankas i Masku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHorn af \u00c5minne - Hufvudsk\u00f6ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHorn af \u00c5minne.  - Hufvudsk\u00f6ld, mm. Hufvudsk\u00f6ld Tab II Henrik Tasainen gift med Marta och Agnes, barn Valborg Henriksdotter gift med Tomas Bertilsson och Sten Henriksson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHorn-suvun tiimoilta lis\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHornien juuria\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttp://tenkanen.net/enkkuvahen.htm\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttp://www.haukat.org/TorppariHistoriaa.html\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=en&p=juho+markuksenpoika+johan+marcusson&n=loytana+hokkanen+mantsa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=en&p=markus+tuomaanpoika+marcus+thomasson&n=mantsa+mantta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=en&p=niilo+laurinpoika+nils+larsson&n=mantsa+mantta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=en&p=tuomas+niilonpoika+thomas+nilsson&n=mantsa+mantta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=en&p=tuomas+tuomaanpoika+thomas+thomasson&n=mantsa+mantta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=en&p=tuomas+tuomaanpoika+thomas+thomasson&n=mantsa+mantta&oc=2\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=fi&p=aapo+akselinpoika+abram+axelsson&n=axelii\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=fi&p=axelius+theodoricus&n=suolaxius\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=fi&p=marketta+margareta&n=palander\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/emankinen?lang=fi&p=theodoric+persson&n=suolaxius\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/eweurlander?lang=fi&pz=cristina+juliana&nz=werlandra&p=elin+martensdotter&n=stiernkors\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/eweurlander?lang=fi&pz=cristina+juliana&nz=werlandra&p=marten&n=stiernkors+till+holma\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=anna+engelbrektsdotter&n=bjornram+till+isnas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=cecilia+jakobsdotter&n=horn+af+kanckas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=engelbrekt+larsson&n=bjornram+till+isnas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=erik+hermansson&n=fleming+till+salontaka\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=herman+magnusson&n=fleming+till+villnas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=jakob&n=dufva+i+finland+till+naset\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=jakob+olofsson&n=horn+af+kanckas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=jons+mikkelsson&n=till+moisio\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=kristina+ingesdotter&n=till+gammelby\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=magnus+klasson&n=fleming+af+lais\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=margareta+tuvesdotter&n=natt+och+dag\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/imelainenh?lang=fi&iz=2&p=tuve+mansson&n=natt+och+dag\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/jfriman?lang=fi&iz=2&p=henrik&n=heirich\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/jfriman?lang=fi&iz=2&p=katarina+nilsdotter&n=tawast+till+porkkala&oc=1\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/jfriman?lang=fi&iz=2&p=metta+godekesdotter&n=stensdotter\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/jfriman?n=fincke&oc=&p=godeke+henriksson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/kennwik?lang=fi&iz=2&p=elina&n=yla+hakkinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/kennwik?lang=fi&iz=2&p=kirsti+yrjontytar&n=konttari\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/kennwik?lang=fi&iz=2&p=petter+petterinpoika&n=palander\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/kennwik?n=konttari&oc=&p=yrjo+laurinpoika\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/markoahonen?lang=fi&pz=suvi+siiri+emilia&nz=ahonen&p=elin+filpusdotter&n=x&oc=4627\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/markoahonen?lang=fi&pz=suvi+siiri+emilia&nz=ahonen&p=elin+godekesdotter&n=fincke\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/markoahonen?n=till+gammelby&oc=&p=inge+ingesson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/markoahonen?n=x&oc=4920&p=filpus+ivarsson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=agnis+eriksdotter&n=sluk\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=anders+simonsson&n=nappila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=anders+turesson&n=garp\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=anna+danielsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=anna+johansdottter&n=agricola&oc=3\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=anna+mattsdotter&n=toyraniemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=axel+hansson&n=tavela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=bartholomaeus+johansson&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=beata+markusdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=bengt+larsson&n=lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=bertil+bengtsson&n=lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=carin&n=ascaneus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=carin+axelsdotter&n=tavela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=catharina+nilsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=christina&n=gese\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=claes+jacobsson&n=hauhalainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=dynius+magnusson&n=donsby+slakten+i+karis\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=elina+helena+kristoffersdotter&n=till+alnas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=elisabet+jacobsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=elisabet+simonsdotter&n=lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=erik+sigfridsson&n=hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=hans+bengtsson&n=tavela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=hans+johansson&n=rainenius\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=hebla&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=henrik&n=donsby+i+karis\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=henrik+henriksson&n=birkman\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=henrik+jacobsson&n=speitz\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=henrik+klasson&n=fleming\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=henrik+mattsson&n=toyraniemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=henrik+persson&n=tasainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=ingeborg&n=n.n.&oc=2\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=jacob+paulsson&n=raumannus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=jacob+simonsson&n=lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=johanna+eriksdotter&n=ancherus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=jons+andersson&n=garp&oc=2\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=jons+olofsson&n=tawast\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=joran+andersson&n=nappila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=joran+henriksson&n=speitz\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=karin&n=fincke\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=katarina+olosdotter&n=kettarsund\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=kerstin+joransdotter&n=speitz\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=klaus+lydekesson&n=djakn\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=klaus+pedersson&n=fleming\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=kristina+jonsdotter&n=garp\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=kristoffer+bertilsson&n=till+alnas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=lars+paulsson&n=lintu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=magnus+thyniusson&n=donsby+slakten+i+karis\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=malin&n=till+alnas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=margareta+henriksdotter&n=n.n.&oc=6\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=margareta+larsdotter&n=n.n.&oc=1\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=margareta+thomasdotter&n=hufvudskold\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=maria+joransdotter&n=hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=marta+claesdotter&n=djakn\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=mathias&n=von+der+sathe\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=matts+henriksson&n=toyraniemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=mickel+mickelsson&n=hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=olof+jonsson&n=tawast\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=olof+mattsson&n=horn+af+aminne\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=peder+klasson&n=fleming\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=sigfrid+mickelsson&n=hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=simon+andersson&n=nebb\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=simon+bertilsson&n=lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=simon+thuresson&n=lintula\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=sofia+axelsdotter&n=tavela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=sofia+johansdotter&n=haviseva\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=thomas+bertilsson&n=till+liuttula+i+saaksmaki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=thure+clementsson&n=siurola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=valborg+claesdotter&n=sorola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=valborg+eriksdotter&n=hinkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=valborg+jonsdotter&n=tawast\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&iz=27104&p=walborg&n=hufvudskiold\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&n=ancherus&oc=0&p=erik+arvidsson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=anna+mattsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=brita+mattsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=elseby+mansdotter&n=till+viurila+slakt\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=erik+martensson&n=stiernkors\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=gregorius+martini&n=teet\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=johan&n=svensson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=joran+martensson&n=fingerroos&oc=2\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=kristina+henriksdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=lydeke+olofsson&n=djakn\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=marta&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=marten+johansson&n=vilkkila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=marten+jonsson&n=stierna+till+bole\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=marten+joransson&n=fingerroos\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=sofia+larsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=en&p=walborg+bertilsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=anders+andersson&n=kylannoja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=anders+joransson&n=kylannoja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=anna&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=anna+charlotta+jacobsdotter&n=forsskahl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=anna+joransdotter&n=fingerroos&oc=2\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=annika+petersdotter&n=gaddelius\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=beata+eriksdotter&n=tawast&oc=2\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=bengt+jonsson&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=bertil+mattsson&n=gronfelt\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=brita&n=greek\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=brita+bertilsdotter&n=gronfelt\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=brita+jacobsdotter&n=greek\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=brita+larsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=brita+sigfridsdotter&n=kuggbole\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=christina+andersdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=ebba+juliana&n=von+wolffelt\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=erik+abjornsson&n=sparre\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=erik+larsson&n=ekelof\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=gustav&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=gustav+nilsson&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=ingeborg+larsdotter&n=broke\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=ivar+gustafsson&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=jacob&n=greek\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=jacob+johansson&n=forsskahl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=jacob+simonsson&n=forsskahl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=johan+jacobsson&n=forsskahl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=jons+bengtsson&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=joran+joransson&n=wilckila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=joran+martensson&n=fingerroos\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=lars+pedersson&n=ekelof+i+gasterby+i+sibbo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=magdalena+hansdotter&n=wijkare\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=margareta+eriksdotter&n=ekelof\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=margareta+pedersdotter&n=jagerhorn+af+hartonas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=margaretha+jonsdotter&n=tawast\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=maria+henriksdotter&n=roring\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=maria+samuelsdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=mariet&n=donsby+slakten+i+karis\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=mickel+bengtsson&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=n.n.+henriksdotter&n=lindelof\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=nils+mickelsson&n=blafield\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=nils+olofsson&n=tawast\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=sigfridus+martini&n=forsskahl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=simon+ambrosiusson&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&iz=27104&p=simon+sigfridi&n=forsskahl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=brita+johansdotter&n=fleming\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=claes+andersson&n=skalm\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=erengisle+bjornsson&n=djakn\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=ingrid+ingesdotter&n=n.n.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=johan+henriksson&n=fleming\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=karin&n=n.n.&oc=1\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=lars+pedersson&n=broke\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=margareta+torstensdotter&n=ram\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=martha+erengislessdotter&n=diekn\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=peder+eriksson&n=fleming\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?lang=fi&p=torsten+salomonsson&n=ram\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?n=djakn&oc=&p=bjorn+pedersson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/msiivola?n=i+attu&oc=&p=jons+bengtsson\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=brita+svensdotter&n=wikar\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=hans+hansson&n=wikar\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=henrik+johansson&n=roring\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=juho+matinpoika&n=lang\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=kaisa+markuntytar&n=lang\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=magdalena+hansdotter&n=wikar\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=margareta+jonsdotter&n=lang\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/olpeka?lang=fi&pz=olli+pekka&nz=kaunisto&p=matts+hansson&n=hannila+lang\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&iz=0&p=grels+reko+sipinpoika&n=rekola+heponiemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&iz=0&p=joran+yrjo+rekonpoika&n=rekola+heponiemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&iz=0&p=knut&n=rekola+heponiemi+os.+tuottinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&iz=0&p=sigrid+sipi+knuutinpoika&n=rekola+heponiemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&iz=0&p=thomas+tuomas+yrjonpoika&n=rekola+heponiemi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&iz=0&p=valborg+valpuri+vappu+heikintytar&n=laalahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&n=laalahti+os.+hirviniemi&p=henrik+heikki+mikonpoika\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&n=rekola&p=jaakko+matinpoika\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&n=rekola+heponiemi&p=matts+matti+tuomaanpoika\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=21927\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=21936\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=37247\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=37264\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=57568\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=61791\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=62151\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&i=64872\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=anna+fransintytar&n=x&oc=1047\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=anna+sunifra+sipintytar&n=iso+attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=erkki+erkinpoika&n=rautia+jussila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=erkki+matinpoika&n=rasi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=erkki+mikonpoika&n=rautia+jussila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=heikki+markunpoika&n=hampaala+hampainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=helga+tuomaantytar&n=nappa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=iivari+matinpoika&n=iso+attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=jacob+jaakko+tuomaanpoika&n=pohja+maijala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=johan+johansson&n=maijala+os.+tunkelo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=joran+johansson&n=maijala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=juho+yrjonpoika&n=hampaala+hampainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=juho+yrjonpoika&n=maijala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=klaus+markunpoika&n=mulkola+os.+iso+attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=maria+jacobsson&n=pohja+maijala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=maria+klausintytar&n=mulkola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=maria+sipintytar&n=mulkola\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=marketta+yrjontytar&n=pohja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=marketta+yrjontytar&n=rautia+jussila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=markku+heikinpoika&n=hampaala+hampainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=markus+jaakonpoika&n=iso+attila+os.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=matti+heikinpoika&n=hampaala+hampainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=matti+heikinpoika&n=rasi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=matti+laurinpoika&n=iso+attila+os.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=matti+matinpoika&n=rasi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=mikko&n=rautia+jussila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=paavali+yrjonpoika&n=laaksi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=simon+erkinpoika&n=rautia+jussila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=thomas+tuomas+niilonpoika&n=pohja+maijala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=tuomas+simonpoika&n=rautia+jussila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=valpuri+iivaritytar&n=iso+attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=valpuri+yrjontytar&n=iso+attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=vappu+erkintytar&n=rasi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=yrjo+jaakonpoika&n=iso+attila\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=yrjo+matinpoika&n=hampaala+hampainen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=yrjo+paavalinp.&n=laaksi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://gw.geneanet.org/tuominenm?lang=fi&pz=markku+lasse+juhani&nz=tuominen&p=yrjo+tuomaanpoika&n=rautia+jussila+o.s.+nappa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t10097747\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3075566\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3440049\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3440910\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3441105\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3441511\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3441795\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3450292\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t3459224\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t8761148\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://katiha.kansallisarkisto.fi/henkilotieto.php?keyId=0339V19170021935\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aapro-Eeva/6000000012492105763\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aapro-Kukko/6000000012286362210\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aapro-R%C3%A4m%C3%B6/6000000111171240894\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aarne-Tomperi/6000000050790229297\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aatami-Ihalainen/6000000200677171822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aatami-Kivioja/6000000087027003857\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aatami-P%C3%A4rssinen/6000000088610256046\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aatami-Paussu/6000000032698373953\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aatami-R%C3%A4nn%C3%A4li/6000000084700926896\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aatami-Seurasalmi/6000000070689835985\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Abraham-Effa/6000000031396221639\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Abraham-Lankkua/6000000080707964110\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Abraham-R%C3%A4m%C3%B6/6000000041525871021\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Abrahamus-Axelii-Suolaxius/6000000007803539602\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Agneta-Hiiri/6000000084581774085\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Agneta-Olkinuora/6000000117837835828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Agneta/6000000082770247900\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aino-Anna-Liisa-Loimusalo/6000000088366101960\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Akseli-Kaipom%C3%A4ki/6000000061051714834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Akseli-Pekkala/6000000034935070033\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Akseli-Sillanp%C3%A4%C3%A4/6000000082894319997\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Amalia-Javanainen/6000000088660649908\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anders-Garp-till-Vias/6000000000325088987\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anders-Hanninen/6000000064492146890\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Andreas-Andreae-Strandman-Jr/6000000012812840237\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Andreas-Andreae-Strandman-Sr/6000000012812889230\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-%C3%84hrlig/6000000024168690352\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Akkanen/6000000140227007240\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Anttila/6000000025343815587\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Anttonen/6000000148054058864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Bertilsdotter-Kannin/6000000075449814821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Bj%C3%B6rnram-till-Isn%C3%A4s/5321241138310056429\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Bl%C3%A5field/6000000002476498335\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Christina/6000000114810097273\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Eeva/6000000012532809148\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Haatainen/6000000127081117877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Hannukainen/6000000024300554010\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Hassi/6000000070267330383\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Heikkil%C3%A4/6000000072712184947\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Heikkonen/6000000120281455840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Henttonen/6000000117840731834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Hiiri/6000000012165812815\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Hiiri/6000000012169726146\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Hopia/6000000006301500762\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Hoskari/6000000019272609032\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Inkinen/6000000022928290535\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Inkinen/6000000117838133852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-K%C3%B6ntt%C3%A4ri/6000000010036679660\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kaasalainen/6000000088621131015\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kaipom%C3%A4ki/6000000075035813910\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Karppinen/6000000088723819017\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kekki/6000000032697907680\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kerppola/6000000025348048469\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Koski/6000000012672791585\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kukko/6000000012166145531\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kukko/6000000117837088858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Kuronen/6000000029573459766\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Lappalainen/6000000061165026128\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Luukkanen/6000000049997686986\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Maria-Haljala/6000000011039985524\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Maria-Tihver%C3%A4inen/6000000189888942827\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Mattila/6000000054028467915\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Minkkinen/6000000050893592909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Minkkinen/6000000173940670067\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Moksu/6000000042004566297\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Nuora/6000000029830768810\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Oranen/6000000088611436821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-P%C3%A4rssinen/6000000040929709461\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Paajanen/6000000117838768846\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Pakarinen/6000000117837822828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Paukku/6000000002088276215\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Piiparinen/6000000174708594869\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Pitk%C3%A4nen/6000000076914188091\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Pulakka/6000000012518981132\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Puolakainen/6000000025877071399\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Pusa/6000000016924817891\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-R%C3%A4m%C3%B6/6000000062815900413\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Reinikka/6000000050893217176\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Rekola/6000000018361971059\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Sepp%C3%A4nen/6000000088610622870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-T%C3%B6yr%C3%A4niemi/6000000097498826918\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Tehi/6000000109130725830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Tepponen/6000000088805340900\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Tihver%C3%A4inen/6000000182735650865\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Torala/6000000091710589227\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Tuokko/6000000016907062202\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Vilkkil%C3%A4-Jussila/6000000029055654896\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Vilkkil%C3%A4/6000000093201462147\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Ylti%C3%A4/6000000041320876733\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Yrj%C3%B6l%C3%A4/6000000037675081409\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna-Yrj%C3%B6ntyt%C3%A4r-Ivala/6000000185600621167\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000001657629674\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000012398099752\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000016928452131\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000050892949505\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000055069647994\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000116410903875\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Anna/6000000178102279823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Annastiina-Karvia/6000000081647535859\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Annika-Forssk%C3%A5hl/6000000002476790401\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Akkanen/6000000117837570828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Akkanen/6000000117837570834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Edesniemi/6000000084169984153\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Eeva/6000000012430864560\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Erola/6000000046334425832\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-H%C3%A4kkinen/6000000016937027735\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Haljala/6000000011040432372\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Hopia/6000000006301500767\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Hopia/6000000006301500798\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-J%C3%A4ppinen/6000000029574139247\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-K%C3%A4ppi/6000000039654570320\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Karvia/6000000000699777643\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Lepp%C3%A4nen/6000000001700078403\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-N%C3%A4ppil%C3%A4/6000000022327909110\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Oranen/6000000120281455822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-P%C3%A4rssinen/6000000117838548852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Pakarinen/6000000117837822864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Pulakka-Puolakkainen/6000000027303352549\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-R%C3%A4m%C3%B6/6000000024181182868\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Savolainen/6000000088771704909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Seurasalmi/6000000113457845884\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Suutari/6000000016928313501\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Tepponen/6000000088615932934\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Tomperi/6000000117840522828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Vanhanen/6000000149905512824\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti-Vessari/6000000020189909728\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti/6000000070732318132\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Antti/6000000075720294909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Arthur-Williams/6000000181000290853\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Arthur-Williams/6000000181000290853\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Arvid-Ancherus/6000000012398350359\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Apiala/6000000040126053589\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Eeva/6000000012192295154\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Haljala/6000000011255743815\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-K%C3%A4nk%C3%A4nen/6000000025005823079\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Korkka/6000000012431033436\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Nikkil%C3%A4/6000000013362231710\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Puikkonen/6000000000522893533\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-R%C3%A4nn%C3%A4li/6000000084700249360\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Sirkkala/6000000069653718918\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune-Sluk/6000000041949036838\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Aune/6000000011255937250\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Axel-Tavela/6000000019263437347\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Axelius-Theodorici-Suolaxius/6000000001709426007\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Barbara/6000000071665347590\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Barbro-M%C3%A4mmi/6000000052170967837\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bartholomeus-Johannis/6000000008130637436\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata-Maijala/6000000087608981918\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata-Rainio/6000000008556006527\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata-Sparre/6000000015532046823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata-Ylinen/6000000184522070889\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata/6000000033527782345\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata/6000000055838936913\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata/6000000172599261567\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Beata/6000000185507972835\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bengt-J%C3%B6nsson-Bl%C3%A5field/6000000011012030364\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bengt-Lintula/6000000025875414496\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Benjam-Halonen/6000000055730431851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Benjam-Halonen/6000000055731471823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Benjamin-Sparf/6000000087028013832\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bertil-Gr%C3%B6nfelt/6000000007618389406\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bertil-Kanninen/6000000075565521841\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bertil-Lintula/6000000025875431410\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bertil-Wuohelainen/6000000088657920949\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bertil-Wuohelainen/6000000090534714873\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Birgit-Heikkil%C3%A4/6000000073754506251\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Birgitha/6000000063527778822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Bj%C3%B6rn-Dj%C3%A4kn/6000000009558142185\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brigitta-Kargalin/6000000114111006235\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Fleming/5381351716500127312\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Fleming/6000000007289404123\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Greek/6000000006398783006\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Greek/6000000011151889191\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Greek/6000000011151982655\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-J%C3%A4ppinen/6000000016936079505\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Kuggb%C3%B6le/6000000021848711032\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Matintyt%C3%A4r/6000000007328463377\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Musakka/6000000010790743332\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Stjernkors-Forssk%C3%A5hl/315288208730001526\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita-Vikarbacka/6000000011571172604\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita/6000000011011839755\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita/6000000011208596658\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Brita/6000000030323667628\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Caisa-Svarthafra/6000000077139010590\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Calle-D%C3%B6nhoff/6000000007914036337\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Carin-Birckman/6000000025344777465\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Carl/6000000077563593954\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Catharina-Meskanen/6000000006301500773\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Catharina-Toicka/6000000063527795849\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Catharina-Ursinus/6000000012812857248\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Cecilia-till-Toijala/6000000002071768231\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Christoffer-till-Aln%C3%A4s/6000000008130669235\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Claes-Mulkola/6000000031047061271\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Claes-Skalm-till-Storg%C3%A5rd/6000000011151448023\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Daniel-Ij%C3%A4s/6000000017353929603\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Daniel-Ij%C3%A4s/6000000017354035974\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Daniel/6000000091711409837\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Didrik/6000000002588976151\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Dorde-Karikko/6000000079019788723\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Dordi/6000000028765295360\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Dorothea-Immonen/6000000002565590335\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Dorothea-Sepp%C3%A4l%C3%A4/6000000057033675870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Dynius-Magnusson/6000000000325088403\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ebba-Juliana-Bl%C3%A5field/6000000002476559973\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Edla-Lydia-Heikniemi/6000000080720322968\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eerik-Tepponen/6000000088622830828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eeva-Edesniemi/6000000076354688095\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eeva-H%C3%A4nninen/6000000035687522227\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eeva-Ij%C3%A4s/6000000092249395147\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eeva-Makkara/6000000016924209438\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eeva-Seurasalmi/6000000113456246159\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Einar-Arvid-Pekkala/6000000080715929045\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elias-Birkman/6000000021305591519\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elias-Kolehma/6000000050559091354\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elias-Moksu/6000000019264514313\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elias-Mulkoila/6000000074272636921\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elias-Naskali/6000000043547190878\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elin-Fincke/6000000007876545366\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elin-Jukola/6000000083597603031\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elin-Stjernkors/6000000007289368472\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elin-Viskari/6000000200677100826\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elin/6000000005436454091\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Helena-till-Aln%C3%A4s/6000000009640118343\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-K%C3%B6ntt%C3%A4ri/6000000010036693545\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Karikko/6000000079021006148\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Marttila/6000000040126162576\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Mononen/6000000004183894956\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Posti/6000000031983408419\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Simsi%C3%B6/6000000064760759894\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Yl%C3%A4-H%C3%A4kkinen/6000000065218260069\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina-Yrj%C3%B6ntyt%C3%A4r-Simsi%C3%B6-Teisko/6000000002720686428\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina/6000000005436454075\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elina/6000000033822168790\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elisabeth-Mutkari/6000000117837246846\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elisabeth-Naskali/6000000100822759939\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elisabeth-Pakarinen/6000000117837483828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elisabeth-Tontti/6000000117839286840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elisabeth-Vuohelainen/6000000117838501822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elli-Ouni/6000000028765149757\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elli-Savolainen/6000000088772274983\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elossa-Rahm-Ram/6000000001990801251\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elseby-till-Viurila/6000000008094743693\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Elsie-Ellen-Crawford/6000000064402575849\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Engelbrekt-Bj%C3%B6rnram-till-Isn%C3%A4s/6000000002071736394\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erengisle-Dj%C3%A4kn/6000000001815108689\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eric-Grip/6000000182210316821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eric-Sparre-af-Rossvik/6000000011622737788\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erich-Wiskari/6000000090606001862\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erik-Ancherus/6000000008981852606\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erik-Fleming-till-Salontaka/5321236602600138821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erik-i-G%C3%A4sterby-i-Sibbo/6000000009288127150\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erik-Saira/6000000054937386031\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erik-Stiernkors-till-Fr%C3%B6jdb%C3%B6le/6000000007289142001\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erika/6000000117617663876\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Hinkkala/6000000078207205957\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Juho-J%C3%A4rvensivu/6000000024167041359\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Jussila/6000000141998712833\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Jussila/6000000180828148865\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Karikko/6000000069758280018\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Karikko/6000000069759092823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Karvia/6000000052686655985\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Kyllinoja/6000000052693912848\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Marttila/6000000053654659205\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Nenonen/6000000071407140278\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Niinim%C3%A4ki-Patala/6000000126441137986\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Pauhari/6000000028923525609\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Pekkala/6000000034935226868\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Rasi/6000000031046074820\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Tervanen/6000000019275143342\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki-Yl%C3%A4-H%C3%A4kkinen/6000000031983668502\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Erkki/6000000070732707929\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eskil-Ristsepp%C3%A4/6000000094828050982\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Eskil-Saira/6000000054937433990\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Esko-K%C3%B6mi/6000000037761721704\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Esko-Maunula/6000000104806368844\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Esko-Murtom%C3%A4ki/6000000031984005956\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Esko-Sirkkala/6000000071430762851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Esko-Sirkkala/6000000074576193847\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Filpus/6000000007876217866\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Fredrika-Pekkala/6000000019864392581\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/G%C3%B6deke-den-gamble-Fincke/6000000057421738071\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/G%C3%B6deke-Fincke/6000000007874470550\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gabriel-Ij%C3%A4s/6000000017355647011\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gabriel-Mexberg/6000000018327954859\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gertrud-NN/6000000010318597465\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gertrud-Rekola/6000000180778387834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gregorius-Teit/6000000015125814037\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gustaf-Bl%C3%A5field/6000000002476462610\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Gustaf-Bl%C3%A5field/6000000021441894489\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hannu-Rainio/6000000033527240014\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hans-Tavela/6000000019263515174\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hans-Wikar-Wikarbacka/6000000011840133403\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hebla-T%C3%B6yr%C3%A4niemi/6000000039707132325\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-Ala-Hinkkala/6000000077830031074\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-B%C3%A4ck/6000000012812835303\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-Elisabet-Smedberg/6000000024166921755\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-Henriksdotter/6000000020071354085\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-Isotalo/6000000068847937886\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-Jokela/6000000087016324929\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-K%C3%B6nkk%C3%B6l%C3%A4/6000000077562853858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Hedvig-Pekkala/6000000095224068099\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Hampaala/6000000011290285174\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Hatakka/6000000044952864837\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Heikkil%C3%A4/6000000073754479133\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Heikkil%C3%A4/6000000073754941981\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Hiiri/6000000012165858840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Immonen/6000000025876736981\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Inkinen/6000000117837802870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Inkinen/6000000175889006851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-K%C3%B6mi/6000000037754155703\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Kierros/6000000001657629662\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Knuuttila/6000000055069853836\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Kutinlahti/6000000022204253845\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Laalahti/6000000202613348821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Loponen/6000000012525114433\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-M%C3%A4ki/6000000019435961176\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-M%C3%A4ki/6000000050558153919\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Marttinen/6000000078708254958\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Minkkinen/6000000173940961880\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Mononen/6000000011891106331\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-N%C3%A4ri%C3%A4inen/6000000117837835834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Nihtil%C3%A4/6000000076734630827\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Nokelainen/6000000117837508822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Pauhari/6000000028925180116\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Puikkonen/6000000034399179460\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Rautiainen/6000000090826156930\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Sepp%C3%A4nen/6000000088621844821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Simolin/6000000113460832987\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Siurola/6000000042815785034\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Somppi/6000000066381082908\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-T%C3%B6yr%C3%A4niemi/6000000039707388896\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Tihver%C3%A4inen/6000000061374159606\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Tihver%C3%A4inen/6000000090455026846\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Tihver%C3%A4inen/6000000149256381971\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Heikki-Vessari/6000000027744568072\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Heikkonen/6000000039654885917\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Kalliom%C3%A4ki/6000000032812481644\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Kultanen/6000000023510991692\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Lappalainen/6000000117839286834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Luukkainen/6000000083330405431\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Nokelainen/6000000043229327397\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Vaittinen/6000000065059307060\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena-Vuohelainen/6000000117839698828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helena/6000000019275409266\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helga-M%C3%A4kel%C3%A4inen/6000000043513343940\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helga-Pauhari/6000000019880062162\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helga-Rautio/6000000008129760618\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helka/6000000066380493974\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Helka/6000000075035479103\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henric-Ingin/6000000083331208931\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-Birkman/6000000016108906549\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-Dyniusson/6000000000325088235\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-Fincke/6000000000325088812\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-Fleming-till-Gammelg%C3%A5rd/5270246728310084695\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-R%C3%B6ring/6000000011571083187\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-Speitz/6000000011260923162\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Henrik-Tasainen/6000000011261648590\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Herman-Fleming-till-Villn%C3%A4s/6000000005436454066\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ida-Otteliana-Pekkala/6000000080716438835\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Iisakki-Loila-Posti-Simsi%C3%B6/6000000041321223341\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Iisakki-Posti/6000000020191867492\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Inge-till-Gammelby/6000000001992344105\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ingeborg-Bl%C3%A5field/6000000013327020363\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ingeborg/6000000003525219103\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ingeborg/6000000024251348163\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ingrid/6000000001990801313\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Inkeri-Hujala/6000000020037146021\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Inkeri-Huuhka/6000000088656766087\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Inkeri-Isotalo/6000000013668287083\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Inkeri-J%C3%A4ppinen/6000000090828195247\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Inkeri/6000000185632181245\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ivar-Axelsson-Stjernkors/322185387180002354\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ivar-Gustafsson-Bl%C3%A5field/6000000006391958523\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ivar-Iso-Attila/6000000026780699419\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J-Wuohelainen/6000000142657008116\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ns-Bl%C3%A5field/6000000167361150317\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ns-Garp/3616422\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ns-Tavast/6000000000325088585\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ns-till-Attu/6000000016284502129\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ns-till-Moisio/6000000001897141671\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ran-%C3%84ij%C3%B6/6000000012204066940\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ran-Tomperi/6000000022927291186\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/J%C3%B6ran/6000000177517892848\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Anttila/6000000025343688685\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Hoskari/6000000019264095873\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Hoskari/6000000019272339947\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Isotalo/6000000013519178371\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Ivala/6000000054364568857\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Juhonpoika-Forssk%C3%A5hl/6000000018225219510\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Kerppola/6000000116509401873\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Maijala/6000000087608514025\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Parkkali/6000000043474320938\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Sotku/6000000045730327133\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Talonpoika/6000000117841695828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko-Viskari/6000000078287606257\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jaakko/6000000138053730871\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jakob-Dufva-i-Finland-till-N%C3%A4set/6000000001020478811\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jakob-Greek/6000000011152107535\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jakob-Horn/6000000002071819087\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Jakob-Simonsson-Forssk%C3%A5hl/6000000000483834967\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johan-Fleming/5381332807250036141\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johan-Hanninen/6000000065059730953\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johan-Hohtari/6000000010907757209\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johan-Jacobsson-Forssk%C3%A5hl/6000000002476853257\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johan-Paussu/6000000084700566064\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johan-Pitk%C3%A4nen/6000000076914041188\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johanna-Barck/6000000019895213943\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johanna-Grip/6000000080722022935\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johanna-Puolakainen/6000000025876802484\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johanna-Salenius/6000000019895590476\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Johanna/6000000182208593850\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/John-Ellis-Williams/6000000035675979876\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Joonas-Iivola/6000000082350553350\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Joonas-Jokela/6000000087016236921\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juhana-J%C3%A4ppinen/6000000016936775523\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juhana-J%C3%A4ppinen/6000000016936842884\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juhana-Raami/6000000012193495292\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juhana-Tihver%C3%A4inen/6000000076913202631\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Asunta-Hokkanen/6000000036768210877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Heikkil%C3%A4/6000000073754981992\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Hiiri/6000000012166324958\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Hiiri/6000000012166417289\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Hiiri/6000000012169911679\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Hujala/6000000021041303055\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Ivala/6000000054751044821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Ivala/6000000076881635862\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-J%C3%A4rvensivu/6000000082353545894\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Jokela/6000000080722457852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Juhonpoika-Maijala-Tunkelo/6000000083516233915\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Kaipom%C3%A4ki/6000000061051482823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Kaipom%C3%A4ki/6000000078707361681\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Karikko/6000000069759455011\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Kottila/6000000055662877919\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Kustaa-K%C3%B6nkk%C3%B6l%C3%A4/6000000024167329115\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Laurinpoika-Simsi%C3%B6-K%C3%B6mi/6000000020191798218\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Maijala/6000000106154334836\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Mikonpoika-Asunta-Taavettila/6000000003294912688\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Nokre/6000000047575681821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Nolo/6000000078529590848\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-P%C3%A4rssinen/6000000029832662066\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-P%C3%A4rssinen/6000000029832863922\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-P%C3%A4rssinen/6000000040929678418\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-P%C3%A4rssinen/6000000088603808881\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Paajanen/6000000117839286822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Paajanen/6000000164015042064\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Paattila/6000000105036860301\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Pauhari/6000000028924181181\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Pekkala/6000000019885485396\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Pusa/6000000117837246924\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-R%C3%B6ring/6000000016243166601\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Rainio/6000000008554630961\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Raiskinm%C3%A4ki/6000000041297535348\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Reinikka/6000000055978205893\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Sammalisto/6000000087357642678\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Savolainen/6000000088657361147\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Savolainen/6000000088807713913\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Savolainen/6000000117840540822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Savolainen/6000000127054426027\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Savolainen/6000000127088588981\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Tihver%C3%A4inen/6000000133474678857\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Tomperi/6000000022928739869\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Tomperi/6000000088725358958\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Tunkelo/6000000020433300580\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho-Viiala/6000000075710134894\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juho/6000000105046463826\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Juudit-Isotalo/6000000013519915078\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaapo-H%C3%A4kkinen/6000000020192136929\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina-Hatakka/6000000012470125224\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina-Jortikka/6000000132008348830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina-Kaasalainen/6000000043510681676\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina-Maunula/6000000104806135889\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina-Nokre/6000000043050429447\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina-Tanninen/6000000040929853123\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina/6000000007296940424\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaarina/6000000070015040843\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Hassi/6000000021040961991\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Hokkanen/6000000004184661166\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Kaipom%C3%A4ki/6000000074479772834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-L%C3%B6yt%C3%A4n%C3%A4/6000000173433347844\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-L%C3%B6yt%C3%A4n%C3%A4/6000000173941570959\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Loponen/6000000036727137632\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Nikkil%C3%A4/6000000013362283069\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Olavintyt%C3%A4r/4758673052450024496\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Reinikka/6000000066428605836\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa-Voutinen/6000000024900264204\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa/6000000062998790855\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa/6000000069987288856\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa/6000000070013841915\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kaisa/6000000082769013318\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Fredrik-J%C3%A4rvensivu/6000000080720355033\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Huovila/6000000013362751272\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Isotalo/6000000035087455997\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Kustaa-Heikinniemi/6000000080721011874\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Kustaa-K%C3%B6nkk%C3%B6l%C3%A4/6000000054379435234\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Mattila/6000000054027840231\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Mattila/6000000116523595991\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Seurasalmi/6000000117617040079\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Willsten/6000000066466204868\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kalle-Willsten/6000000088622802834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Karin/6000000001815197751\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katariina-Suolaxius/6000000171837141172\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katariina/6000000002071669982\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katarina-Ancherus/6000000018088962084\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katarina-Fincke/6000000027653614514\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katarina-Sipil%C3%A4inen/6000000016917767290\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katarina-Suolaxius/6000000010318599608\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katarina-Tavast/6000000000325088678\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katarina/6000000064492282821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Akkanen/6000000117838133828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Akkanen/6000000149256866979\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Halonen/6000000055733260063\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Inkinen/6000000124286289832\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Kaasalainen/6000000090732784921\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Korpelainen/6000000016916639579\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Loponen/6000000016924800753\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Luukkanen/6000000094753986299\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Meskanen/6000000084700963851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Mustonen/6000000117840522834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Penttinen/6000000120281455828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Pullinen/6000000055731294869\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Puputti/6000000133475015858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Raami/6000000016907470901\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Romu/6000000048348130035\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Katri-Virolainen/6000000117840731846\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Hujala/6000000021041226867\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Javanainen/6000000029830514330\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Karikko/6000000069759008985\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Koski/6000000004184121495\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Maunula/6000000104806619857\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Nihtil%C3%A4/6000000076734198830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Sirkkala/6000000054957595099\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu-Taavettila/6000000088603743830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu/6000000064622487837\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kerttu/6000000064883926831\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Apiala/6000000082329199966\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Finnil%C3%A4/6000000029403252357\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Huovila/6000000013362362737\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Isotalo/6000000013502549227\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Kaipom%C3%A4ki/6000000074673810877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Karvia/6000000000699777658\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Kottila/6000000055662586937\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Lylyj%C3%A4rvi/6000000020190154364\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000000699784473\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Nenonen/6000000071407675987\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Palander/6000000078909770832\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Posti/6000000020191966322\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Rassi/6000000057706809871\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti-Reinikka/6000000066428685821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti/6000000019264691093\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti/6000000029410175219\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti/6000000043960706852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirsti/6000000070014331852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kirstin-Siurola/6000000042815798093\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klaara-Lappi/6000000069520953096\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klaara-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000000699784494\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klas-Fleming/3153718\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klaus-Dj%C3%A4kn/3616194\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klaus-Hauhalainen/6000000077139724047\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klemetti-Karvia/6000000082770094013\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Klemetti-Mononen/6000000011891066342\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Knut-Asunta-Hokkanen/6000000019275292241\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Knuutti-Nikkil%C3%A4/6000000039961225509\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Knuutti-Rekola/6000000180778973837\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-%C3%85ln%C3%A4s/6000000017297091886\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Birkman/6000000009619913138\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Hujala/6000000021041309001\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Kaipola-Viiala/6000000082349963948\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Loila-Posti-Simsi%C3%B6/6000000054030748900\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Palander/6000000078909079063\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Reinikka/6000000050893288061\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristiina-Ylti%C3%A4/6000000041321334996\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristina-Garp/6000000001865988965\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristina-Hokkanen/6000000004184445491\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristina/6000000000054303511\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kristina/6000000002071819249\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kustaa-Tavela/6000000032964239024\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Kuudennusmies-Tuomas-Ivala/6000000064621844909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Laina-Sillanpaa/6000000082894518906\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lars-Broke/6000000015532814185\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lars-Lintula/6000000025875616834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lasse-i-G%C3%A4sterby/6000000000885392276\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lasse-Nihtil%C3%A4/6000000076734836834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Laurentius-Andreas-Herkepaeus/6000000016779826482\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Aapronpoika-Eeva/6000000012695901252\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Hokkanen/6000000004183703694\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-K%C3%B6ntt%C3%A4ri/6000000010036634574\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Kaipom%C3%A4ki/6000000061052980821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Kaipom%C3%A4ki/6000000075036014855\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000011361837802\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Lappalainen/6000000069521147977\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Lepp%C3%A4nen/6000000088606436833\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-M%C3%A4mmi/6000000042005969854\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Mustonen/6000000080334104209\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lauri-Vessari/6000000070014018068\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Leena-Inkinen/6000000022928390026\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Leena-Raiskinm%C3%A4ki/6000000041297472534\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lemetti-Keikkala/6000000185601606525\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lempi-Maria-Williams/6000000035687002514\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lena-Murtom%C3%A4ki/6000000002698288503\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lena-Tihver%C3%A4inen/6000000075796439928\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Antintyt%C3%A4r-Tomperi-Savolainen/6000000088668279220\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Anttila/6000000025663307446\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Edesniemi/6000000091997266840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Hokkanen-Tarhap%C3%A4%C3%A4/6000000043959343397\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Hopia/6000000012166178373\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Hujala/6000000187393866826\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Juhontyt%C3%A4r-Asunta-Taavettila-Mikkola/6000000025325653031\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Kallio/6000000038042712367\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Kallio/6000000047013630419\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Karilainen/6000000175888445866\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Korppila/6000000058521694033\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Kulkas/6000000023425311876\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Kulkas/6000000023425311882\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Kupo/6000000016936885475\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Kuronen/6000000164015063077\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Lintula/6000000007328321142\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Murtom%C3%A4ki/6000000020191833334\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Nokelainen/6000000117837246876\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-P%C3%A4rssinen/6000000133474471836\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Palander/6000000010318538012\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Patala-Viiala/6000000075710486821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Paukku/6000000006301500804\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Pekkala/6000000034934795349\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Puikkonen/6000000084700667177\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Pusa/6000000067206079843\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Pusa/6000000117838299822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Ropponen/6000000016921768253\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Suluslahti/6000000069998201968\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Tavela/6000000102679212215\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Toiviainen/6000000117842196822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Udd/6000000167058310108\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa-Ylti%C3%A4/6000000003294912738\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa/6000000034853091673\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa/6000000045730537879\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa/6000000078938370983\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Liisa/6000000138054833821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lucas-Akkanen/6000000117837570822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lucas-Savolainen/6000000088807594921\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Luukas-Inkinen/6000000090458855522\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Luukas-Savolainen/6000000142046322955\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Lydeke/6000000049310352265\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/M%C3%A4rta-Dj%C3%A4kn/6000000001815093494\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/M%C3%A4rta-Dj%C3%A4kn/6000000001865965909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/M%C3%A4rta/6000000032634719235\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/M%C3%A5ns-Balk/6000000002045817270\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/M%C3%A5rten-Stjerna-till-Holma/6000000011239414265\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/M%C3%A5rten-Stjernkors-till-B%C3%B6le/6000000016283562320\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Magdaleena-Ristontyt%C3%A4r-Hotakka/6000000035175956423\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Magdalena-Wijkare/6000000011839737756\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Magnus-Dyniusson/6000000009654074491\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Magnus-Fleming/5321213157610072043\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maija-Ivala/6000000064621832951\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maija-Liisa-Edesniemi/6000000082351264298\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maija-Liisa/6000000080721612887\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maisa-Jussila/6000000086826828841\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maisa/6000000011040698271\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Malin-Eriksdotter/6000000011208410755\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Malin-NN/6000000008130506964\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Malin/6000000082770081984\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margaret-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000092193505000\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-Eriksdotter-i-G%C3%A4sterby-Ekel%C3%B6f/6000000002438425364\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-i-H%C3%A4rton%C3%A4s/6000000000885392286\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-Liuttula/6000000011261644219\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-Palander/6000000010318759213\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-Penttil%C3%A4/6000000031046383623\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-R%C3%B6ring/6000000016243166607\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-Ram/6000000007289432333\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta-Ylinen-Margareta/6000000184523643874\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta/6000000002071488964\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta/6000000014013464539\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta/6000000026780870696\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta/6000000116410221908\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margareta/6000000117837461828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margeta/6000000116411617871\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margit-Muurla/6000000009823016980\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Margit-Tavast/6000000002045817740\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mari-H%C3%A4kkinen/6000000016937033520\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mari-Pulakka/6000000016921786133\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-%C3%84ij%C3%B6/6000000006301500793\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-%C3%84ij%C3%B6/6000000117837026822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Akkanen/6000000117837264870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Anttonen/6000000094826450223\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Barck/6000000012398638401\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Eeva-Eva/6000000012469801744\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Forssk%C3%A5hl/6000000021464370614\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-H%C3%A4kkil%C3%A4/6000000020187290732\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-H%C3%A4t%C3%B6in/6000000024900056076\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Heikkil%C3%A4/6000000019880707111\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Hokka/6000000078771239985\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Hopia/6000000067206015828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Hoskari/6000000033823258926\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Hujala/6000000021040847783\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Hyrynen/6000000013247933051\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Ikaala/6000000019895645203\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Inkinen/6000000012205803377\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Inkinen/6000000117837570840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-K%C3%B6mi/6000000047018796877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-K%C3%B6rni/6000000037754845899\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kaasalainen/6000000088615506899\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kaasalainen/6000000088769984015\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kaasalainen/6000000127088048150\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kanninen/6000000075565045177\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kaukinen/6000000065056162870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kiiski/6000000174813588245\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kinnari/6000000002088261090\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kivioja/6000000087026967888\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kopock/6000000121593002911\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kopra/6000000118255406822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kottila/6000000055662533939\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kottila/6000000070731675735\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kuitula/6000000079288579965\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kukko/6000000067206186839\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kukko/6000000117837264828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kurrinen/6000000012492579527\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Kyll%C3%B6nen/6000000012285131940\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000011255681441\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000054364233920\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Lappalainen/6000000084817064873\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Loila-Posti-Hokkanen/6000000023198403127\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Lylyj%C3%A4rvi/6000000020179314119\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-M%C3%A4kisipi-M%C3%A4ki/6000000066383255845\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Maijala/6000000041678700048\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Meltonen/6000000002565533368\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Muli/6000000117837088870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Mulkola/6000000031047185502\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Muuriainen/6000000035181707865\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-N%C3%A4nnim%C3%A4inen/6000000117838797828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Nihti/6000000148027926332\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Nihtil%C3%A4/6000000060006108835\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Nihtil%C3%A4/6000000076734748900\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Niinim%C3%A4ki-Patala-Viiala/6000000126442488904\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Nokre/6000000047575353979\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Nokre/6000000120669049372\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Nolo/6000000088606380855\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Ouni/6000000070689734131\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-P%C3%A4rssinen/6000000088604046821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Paasonen/6000000062608258015\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Pakom%C3%A4ki/6000000070678576210\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Pitk%C3%A4nen/6000000012492631404\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Pohjalainen/6000000006301500742\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Pusa/6000000117837246852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-R%C3%A4m%C3%B6/6000000041525409451\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Raami/6000000090716041848\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Rasi/6000000031046138662\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Rasi/6000000054931880898\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Raukola/6000000085297826927\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Rautiainen/6000000090458384293\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Rautiainen/6000000090826773842\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Ristontyt%C3%A4r-Muikonen/6000000031679900840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Romu/6000000181356147862\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sandb%C3%A4ck/6000000069634829821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sandb%C3%A4ck/6000000069740155909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Savolainen/6000000117840260858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sepp%C3%A4nen/6000000054936792613\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sipintyt%C3%A4r-Sirkkala/6000000055044580821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Skinnari/6000000175955811854\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sontikka/6000000118245366864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sparf/6000000087027416074\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Sparf/6000000087028015845\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Susi/6000000069238492306\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Suutari/6000000200676384865\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Talonpoika/6000000049991311944\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Tervanen/6000000036768020301\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Tihver%C3%A4inen/6000000047577416031\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Turki/6000000063527677988\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Turkkinen/6000000012519532204\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Vaskelainen/6000000121592816878\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Vaskelainen/6000000121593499838\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Vilkkil%C3%A4/6000000023710922298\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Virolainen/6000000106161781851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Vuohelainen/6000000117838521852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Wuohelainen/6000000140433309826\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Ylinen/6000000024167189219\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maria-Ylti%C3%A4/6000000041321271176\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marietta-till-D%C3%B6nsby/6000000009288266376\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-H%C3%A4kkinen/6000000040126001431\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Hinkkala/6000000078206474702\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-K%C3%B6mi/6000000002721039326\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Kolho/6000000066416923823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Kutinlahti/6000000034091158993\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Lintula/6000000078207313943\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-M%C3%A4ki/6000000010803622913\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Mononen/6000000004183700992\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Napuli/6000000138053956007\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Rautio/6000000011006048536\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta-Siurola/6000000039103576589\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta/6000000001657629686\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Marketta/6000000013518801568\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Markku-Iso-Attila/6000000087048101002\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Markku-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000019442057905\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Markus-Hampaala/6000000011308050747\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Markus-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000020179332805\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Markus/6000000082352678217\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Hokka/6000000055841666862\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Hujala/6000000021040919374\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Ihalainen/6000000200677127822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Javanainen/6000000016734250865\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Pauhari/6000000028925622950\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Pusa/6000000117837246828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Rekola/6000000039200769029\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Vilkkil%C3%A4/6000000029035015985\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti-Vilkkil%C3%A4/6000000029055729750\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Martti/6000000011891280327\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mathias-R%C3%A4m%C3%B6/6000000024900194197\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matss-Mattila/6000000182194458830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Eeva/6000000012695873363\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hampainen/6000000011255658596\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hassi/6000000000699777238\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hietam%C3%A4ki-till-Villil%C3%A4/6000000020530502131\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hopia/6000000006301500736\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hoskari/6000000019264315553\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hoskari/6000000019271983530\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Huhka/6000000114112529882\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Hujala/6000000020037110016\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Ihalainen/6000000180817958828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Inkinen/6000000090459054533\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Inkinen/6000000090612976843\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Ivala/6000000185601090810\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-K%C3%A4nk%C3%A4nen/6000000048348143077\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kaipola-Viiala/6000000082349782098\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kalliom%C3%A4ki/6000000042004462645\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kasolain/6000000088593473617\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Keikkala/6000000185631000357\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kierros/6000000001657629656\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Koppanen/6000000012192231174\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Koppanen/6000000016907257109\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kukkonen/6000000001657629668\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kukkonen/6000000091373751833\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kulkas/6000000023422907797\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kultanen/6000000121046262883\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kurikka/6000000172599985346\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Kyyr%C3%A4/6000000103921535857\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000092192778041\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Lipponen/6000000016937149009\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Loila-Posti/6000000054030002459\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Lylyj%C3%A4rvi/6000000020189755616\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000020179425784\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Marttila/6000000059262572976\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Matinpoika-Ouni/6000000028764942576\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Meltonen/6000000084834751019\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Minkkinen/6000000034830991648\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Minkkinen/6000000173940552056\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Mononen/6000000011890817956\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Mononen/6000000011890925656\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Musakka/6000000013248009478\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Nikkil%C3%A4/6000000013362219993\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Nokelainen/6000000024300024283\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Nokireki/6000000006301500778\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-P%C3%A4rssinen/6000000029831423221\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Penttinen-Bengtin/6000000120281455834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Puikkonen/6000000084700929965\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Pusa/6000000117837246864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Raami/6000000016924985267\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Rasi/6000000031046582188\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Rasi/6000000031047506860\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Rekola/6000000018361452952\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Sandb%C3%A4ck/6000000069631680049\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Sepp%C3%A4l%C3%A4/6000000031961524045\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Skytt%C3%A4l%C3%A4/6000000017617081214\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Somppi/6000000066379830902\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Sotku/6000000045730419036\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-T%C3%B6yr%C3%A4niemi/6000000055959699887\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-T%C3%B6yr%C3%A4niemi/6000000055959699887\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Tarhap%C3%A4%C3%A4-Hokkanen/6000000036690040352\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Tihver%C3%A4in/6000000090454549982\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Tikka/6000000031486571858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Tomber/6000000117840260852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Udd/6000000167058142193\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Vessari/6000000035191451228\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti-Viskari/6000000016936176049\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti/6000000181018738823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matti/6000000185163518885\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mattias-Toicka/6000000063527627928\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matts-Musacka/6000000010791055510\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matts-Mustonen/6000000065056249864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matts-Pajain/6000000010791170526\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matts-R%C3%A4m%C3%B6-nuorempi/6000000024181201992\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Matts/6000000055912989827\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mauno-Tihver%C3%A4inen/6000000047577539896\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Maunu-Maunula/6000000104806451907\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mayme-Mildred-Guthrie/6000000064402575853\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Metta-Fincke/6000000000325088821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Michel-Bl%C3%A5field/6000000011011944513\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Asunta-Hokkanen/6000000043960660851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Heikkil%C3%A4/6000000055662683858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Hinkka/6000000079687146923\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Immonen/6000000025876773031\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-J%C3%A4ppinen/6000000016936911897\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-J%C3%A4ppinen/6000000117837246834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Jussila/6000000180827330883\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Kaasalainen/6000000117838133834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Kierros/6000000034091385892\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Mutkari/6000000117837483822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-P%C3%A4rssinen/6000000040929779314\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-P%C3%A4rssinen/6000000140227440056\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Puolakainen/6000000025877079320\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Puolakainen/6000000174513002986\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-R%C3%A4m%C3%B6/6000000024899854937\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Romu/6000000181357355822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Mikko-Sirkka/6000000085590070856\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Moder/6000000117837088888\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/N-N-Lindel%C3%B6f-till-K%C3%A4rkis/5596963554240130746\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/N-N-V%C3%A4lkki/6000000081107448873\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/N-N/6000000004691332671\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/N-N/6000000045240861821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/N-N/6000000049991655935\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo-Heikkil%C3%A4/6000000073754677151\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo-Hokkanen/6000000011891345297\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo-Karvainen/6000000052694065830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo-M%C3%A4nts%C3%A4/6000000010824966220\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo-M%C3%A4nts%C3%A4/6000000010824966220\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo-Nikkil%C3%A4/6000000011149760750\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Niilo/6000000176459578910\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nils-Bl%C3%A5field-till-Liesniemi/6000000011011819757\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nils-Tavast/6000000000325088723\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nuutti-Hokka/6000000029410054684\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nuutti-Kosonen/6000000088606219853\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nuutti-M%C3%A4%C3%A4tt%C3%A4nen/6000000000206415667\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nuutti-Marttila/6000000059262312236\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Nuutti-Napuli/6000000138053985988\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olavi-Huovila/6000000084350548868\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olavi-Kolienp%C3%A4%C3%A4/6000000052741279874\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olavi-Pauhari/6000000028922949193\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olavi-Siurola/6000000040326887413\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olavi-V%C3%A4lkki/6000000081107477989\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olavi-Vessari/6000000070014750825\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olga-Maria-Hiiri-Vuollevirta/6000000084579715799\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olli-Nokelainen/6000000088623996891\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olli-Puolakainen/6000000025877023002\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Olof-Horn/6000000002071777552\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Otto-Albert-Williams/6000000064405497866\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/P%C3%A4rttyli-Bertyl-Luukkanen/6000000094760798856\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Paavali-Koski/6000000033472523887\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Paavali-Laaksi/6000000030323137291\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Paavo-Eeva/6000000012518627654\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Paavo-Hokkanen/6000000117397610842\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Paavo-Paussu/6000000012964468326\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Panu-Nikkil%C3%A4/6000000013362506206\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pauli-Tuokko/6000000118859995938\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Peder-Eriksson-Fleming-till-Villn%C3%A4s/5678715681180050230\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Peder-Fleming/3153782\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Peeta/6000000138053305014\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Hakolahti/6000000083877284004\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Hohtari/6000000045730280967\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Inkinen/6000000022928595984\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Muli/6000000117837088852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Musakka/6000000013247957996\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-N%C3%A4ri%C3%A4inen/6000000117837835822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Palander/6000000034935192371\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Pihlajalahti/6000000022191556371\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Somppi/6000000066380530890\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Somppi/6000000066380766860\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pekka-Vessari/6000000070014164890\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pertti-Akkanen/6000000117838133840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pertti-Koski/6000000011891308249\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Perttu-Kierros/6000000001657629650\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Perttu-Matinpoika-Ouni/6000000028763550820\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Petter-Palander/6000000019434089217\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pietari-K%C3%A4nk%C3%A4nen/6000000023511294186\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pietari-Paukku/6000000002088083128\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pietari-R%C3%A4nn%C3%A4li/6000000035180839364\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pirkko-Rekola/6000000071406162521\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pirkko-Rekola/6000000180781993823\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pirkko/6000000066380402981\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Pirkko/6000000082770068031\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Prusi-Hassi/6000000000699777249\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ragnell/6000000034560768858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reijo-J%C3%A4ppinen/6000000016937451151\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reino-Ihalainen/6000000016911080165\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reko-Heikkil%C3%A4/6000000019880565123\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reko-J%C3%A4ppinen/6000000117837246840\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reko-Karikko/6000000069757816578\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reko-Karvia/6000000052693721861\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reko-Rekola/6000000180778632828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Reko-Vanhanen/6000000121593251835\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Akkanen/6000000117838063834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Hassi/6000000070263877934\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Huppunen/6000000055730013091\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Huuska/6000000044953327864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Inkinen/6000000029832630462\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Jussila/6000000086828151862\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Karikko/6000000079020970102\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Kukko/6000000117839758822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-L%C3%A4%C3%A4ti/6000000117837508828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Lepp%C3%A4nen/6000000088603164861\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Lipponen/6000000016936989304\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Minkkinen/6000000173940816914\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Naskali/6000000043547235929\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-NN/6000000117841695822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-P%C3%A4rssinen/6000000088615994852\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Paajanen/6000000080334504929\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Rekola/6000000071406278960\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Siurola/6000000184403612838\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Somppi/6000000066379720074\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Suutari/6000000016928275303\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Tikka/6000000117840731822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Vanhanen/6000000000206415592\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta-Vanhanen/6000000120675971095\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta/6000000059184802910\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Riitta/6000000069997977991\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-%C3%84ij%C3%B6/6000000118245366858\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-Hatakka/6000000012530814185\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-Hatakka/6000000044953613821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-Hopia/6000000006301500809\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-J%C3%A4ppinen/6000000117837461822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-J%C3%A4ppinen/6000000117837822834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-Kukko/6000000117837264834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-Kukko/6000000147880617821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Risto-Puikkonen/6000000000522822769\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ritari-Olof-Tavast/6000000036486959898\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Rosina-Kaipom%C3%A4ki/6000000061075510132\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Rudolf-Toivo-Williams/6000000064402575842\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Saara-M%C3%A4%C3%A4tt%C3%A4nen/6000000054937564932\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Saara/6000000113461649851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sakarias-Parkkali/6000000043513950822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Salomon-i-Strand-i-%C3%84lg%C3%A5/6000000018751185291\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Salomon-Rahm-i-Strand-%C3%84lg%C3%A5-sn/6000000008478106417\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Samuel-Erkinpoika-Karikko/6000000019842359338\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Samuel-Ylinen/6000000017616984386\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Samuli-Barck/6000000019895303486\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Samuli-Kallio/6000000038042957917\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Samuli-Kallio/6000000047013839173\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Samuli-Sirkkala/6000000055044636845\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sigfrid-Kuggb%C3%B6le/6000000089473506954\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sigfrid-Paajanen/6000000117839286828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Haljala/6000000011255455200\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Hassi/6000000021040555719\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Jussila/6000000086827205921\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000011361576231\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Lappalainen/6000000069239216961\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Lintula/6000000025344426261\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Lintula/6000000025861050874\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-N%C3%A4ri%C3%A4inen/6000000172036621052\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Nebb/6000000022327364551\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Pappinen/6000000012493362065\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Pitk%C3%A4nen/6000000088789378909\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Pitk%C3%A4nen/6000000090436570548\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Pusa/6000000016911199688\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Pusa/6000000117838299828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Pusa/6000000117838299834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simo-Tehi/6000000022191666087\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simon-K%C3%A4ng%C3%A4in/6000000083171663639\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simon-Kaukinen/6000000075449868821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simon-Sigfrid-Forssk%C3%A5hl/5596957469760046999\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Simon/6000000003565257354\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-Hinkkala/6000000079687108829\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-K%C3%B6ntt%C3%A4ri/6000000010036407797\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-M%C3%A4ki/6000000022784046194\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-Ouni/6000000011040479386\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-Rekola/6000000180778723841\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-Sirkkala/6000000055043964826\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-Siurola/6000000007328520299\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipi-Ylti%C3%A4/6000000041321058453\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sipro-Heikkonen/6000000039658111266\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sirkka-Pusa/6000000204167969901\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Birckman/6000000016108971950\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Forssk%C3%A5hl/6000000018224987314\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Hokkanen/6000000036768074112\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Huuhka/6000000017353179968\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Karikko/6000000019843193687\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Kutinlahti/6000000011756725629\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Kutinlahti/6000000022204189902\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Mattila/6000000054064928877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Paattila/6000000105039222872\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Sirkkala/6000000037487873979\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia-Tavela/6000000016109761181\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia/6000000001657629692\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia/6000000039658389066\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sofia/6000000182869191830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sohvi/6000000088940907821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sohvi/6000000185601292794\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sophia/6000000029056103700\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Staffan-Kaukinen/6000000095752354914\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sten-Henriksson-Tawast/6000000011172385229\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Susanna-Willsten/6000000088616332821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Susanna/6000000070014384892\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Sylvi-Tomperi/6000000050789495349\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Taavetti-Isotalo/6000000019895607221\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tahvo-Lipponen/6000000016937078933\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tahvo-Nokre/6000000120676522899\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tahvo-P%C3%A4rssinen/6000000029831165681\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tahvo-R%C3%A4m%C3%B6/6000000055734649872\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tahvo-Tihver%C3%A4inen/6000000133473709895\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tapani-Jortikka/6000000034852805801\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tapani-L%C3%B6yt%C3%A4n%C3%A4/6000000062998739870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tapani-Peltola-Partala-Pakom%C3%A4ki/6000000070678490180\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Thomas/6000000017079462120\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Topias-Eeva/6000000012519794256\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Torsten-Ingelsson-Ram/6000000000945026104\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Torsten-Ram/6000000002045800199\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hampaala/6000000011338274344\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hassi/6000000000699777218\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hiiri-Vuollevirta/6000000084580367489\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hiiri/6000000012165907765\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hiiri/6000000084582730835\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Hujala/6000000156496287828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Isotalo/6000000013519723413\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Jussila/6000000086826658891\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Karjula/6000000020534010889\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Kerppola/6000000072438609305\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Koppanen/6000000016907379278\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Koppanen/6000000016924989897\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000011336992867\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Loponen/6000000016921292105\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-M%C3%A4mmi/6000000042005952832\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-M%C3%A4nts%C3%A4/6000000000699784501\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000000699784480\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Maijala/6000000157285847967\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Murtom%C3%A4ki/6000000019862474970\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Murtom%C3%A4ki/6000000020192079847\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Naskali/6000000100822750830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Nokre/6000000043050536568\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Ouni/6000000028765164469\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Pauhari/6000000019879844296\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-R%C3%A4m%C3%B6/6000000035687654859\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-R%C3%A4m%C3%B6/6000000062809308270\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Rekola/6000000180781693847\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Rekonpoika-Rekola/6000000066419198824\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Saleen/6000000012398690781\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Siurola/6000000039104088014\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Siurola/6000000184402969891\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-till-Itkonsaari/6000000011261590785\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Uuranniemi/6000000042004707010\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Viskari/6000000016935846604\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas-Ylti%C3%A4/6000000041297688077\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas/6000000112875713827\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuomas/6000000185636450001\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuure-Siurola/6000000007328437490\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuure-Siurola/6000000186206205281\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Tuve/6000000001020569432\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Ulrika-Simolin/6000000113457308073\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vaimo-Parkkali/6000000043474153924\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valborg-Sorola/6000000019263452242\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valborg-Tavast/5327801585000130369\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Heikintyt%C3%A4r-Koski/6000000004184538247\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Hosikainen/6000000045730698087\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Hoskari/6000000019264670054\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Iso-Attila/6000000026780899388\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-J%C3%A4rvensivu/6000000082352428987\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Kiiski/6000000045730610938\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Kulkas/6000000023422969690\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Maijala/6000000031048465015\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Maijala/6000000157286555877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Matikainen/6000000016911156839\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Pauhari/6000000028925678055\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Reinikka/6000000055979816825\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Rekola/6000000180778589830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Tarhap%C3%A4%C3%A4-Hokkanen/6000000036690298138\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri-Tasainen/6000000011172195899\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Valpuri/6000000024460148470\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Hinkkala/6000000022326692771\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Iso-Attila/6000000026781075254\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Kaasalainen/6000000016735398472\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Karvia/6000000000699777973\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Koski/6000000004184531220\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Kutinlahti/6000000071060487821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Liponsalmi/6000000059262403089\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-M%C3%A4ntt%C3%A4/6000000020178696635\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Nikkil%C3%A4/6000000013362423862\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu-Ylinen/6000000017616897884\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vappu/6000000064885285821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-%C3%84ij%C3%B6/6000000090438964870\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Akkanen/6000000088656812315\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Akkanen/6000000117840540828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Huppunen/6000000088624416942\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Kaukinen/6000000004829032058\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Naskali/6000000142046461849\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Rampa/6000000022928801830\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Varpu-Vaskelainen/6000000033922437281\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Veikko-Loimusalo/6000000088418981966\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vilhelmiina-Kallio/6000000080717024821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vilppu-Finnil%C3%A4/6000000054920814201\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Vilppu-Kukko/6000000049991308113\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Walborg-M%C3%A4mmi/6000000019264355564\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Walborg/6000000000523090001\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Walborg/6000000029035020435\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Wells-Williams/6000000064398620960\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-%C3%84ij%C3%B6/6000000088610671834\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Apiala/6000000040126391109\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-H%C3%A4kkinen/6000000020191867632\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Haikonen/6000000117838768864\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Hampainen/6000000011040498589\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Hassi/6000000021040678559\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Hiiri/6000000012165857851\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Hiiri/6000000012166358393\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Ikaala/6000000019895750033\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Jussila/6000000008129811397\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-K%C3%B6ntt%C3%A4ri/6000000010036488979\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Kaasalainen/6000000016735398445\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Kaasalainen/6000000046464386872\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Kaasalainen/6000000117838133822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Karilainen/6000000117843273871\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Kulkas/6000000023423289203\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Kulkas/6000000023423325344\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Kutinlahti/6000000022204217943\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000011255753280\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-L%C3%A4ttil%C3%A4/6000000011308002030\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-M%C3%A4mmi/6000000019264515047\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Maijala/6000000083515598363\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Matinpoika-Raiskinm%C3%A4ki-Raiski/6000000069559982865\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Meskanen/6000000084700807984\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Minkkinen-Reinikka/6000000055978362821\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Minkkinen/6000000173940211022\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Nihtil%C3%A4/6000000123719292908\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Nolo/6000000088615895842\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Paajanen/6000000010790262778\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Paajanen/6000000117839286846\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Pakarinen/6000000118255406828\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Pihlajalahti/6000000022191608285\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Pusa/6000000016911256575\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-R%C3%A4m%C3%B6/6000000035176608127\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-R%C3%A4m%C3%B6/6000000035280688922\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Rekola/6000000180778534839\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Sirkkala/6000000069653677877\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Speitz/6000000009640118348\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Suutari/6000000016928353152\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Talonpoika/6000000043228982766\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Teisko/6000000054018738948\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Tomperi/6000000088668964968\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Vaskelainen/6000000164031230835\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Vilkkil%C3%A4-Jussila/6000000029055641962\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Vuohelainen/6000000117837264822\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Ylti%C3%A4-e-Simsi%C3%B6/6000000044585216721\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Yrj%C3%B6l%C3%A4/6000000018567013282\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6-Yrj%C3%B6l%C3%A4/6000000029056381975\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/people/Yrj%C3%B6/6000000026781210908\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.geni.com/search?names=Aarne+Tomperi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.keuruunkylat.fi/kylat/koillis-keuruun-haka/80-kylan-historiaa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nhttps://www.myheritage.fi/site-family-tree-131049081/huhtamaki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuittula, mm. kyl\u00e4n kantatalot\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHumppila, V\u00e4h\u00e4-K\u00e4tt\u00f6 Koivisto Humppila: mm. Gabriel Henricss M\u00e4xberg, Maria Samuelsd Barck ja Anna Larsd \u00c4hrling\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuomioita ja teorioita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 1: mm. lautamiehet Per Sigfridsson \"Huilu-Pieti\" ja Olof Nilsson V\u00e4lkki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 1: mm. Olof Nilsson V\u00e4lkki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 1: mm. Olof Nilsson V\u00e4lkki ja todenn\u00e4k\u00f6inen puolisonsa N.N. Persdotter V\u00e4lkki lapsineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 1: Olof Nilsson V\u00e4lkki, Per Sigfridsson \"Huilu-Pieti\" jne.\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 19: mm. Catharina Mattsdotter T\u00f6yr\u00e4niemen vanehmmat kirkonis\u00e4nt\u00e4 Matts Henricsson T\u00f6yr\u00e4niemi ja Carin Axelsdotter Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 2: mm. Olof Olofsson Isotalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 2: Olof Olofsson Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 3: mm. Thomas Olofsson Isotalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 4: mm. Jacob Thomasson Isotalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 8: Carl Jacobsson Isotalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 8: mm. Carl Jacobsson Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHuovila, taulu 9: Maria Carlsdotter <Huovila> Isotalo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHyhky\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nH\u00e4meenlinna\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIisakki Matinpoika Loila Posti ja Kirsti Paavontyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIisakki Matinpoika Posti ja Kirsti Paavontyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIlmi J\u00e4ppinen Tomperi, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vpl, Kuorevesi, postiosoite v. 1970 J\u00e4ppinen M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIlmi J\u00e4ppisen os. Tomperi kuolintodistus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIn Memory Of Wells Eldon Williams\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIngermanland\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nInkeri\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJaakko Matinpoika Hoskari ja Anna Matintyt\u00e4r er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJaakko Matinpoika Hoskari ja Anna Matintyt\u00e4r j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJaakko Matinpoika Hoskari ja Margareeta tai Maria er\u00e4\u00e4ss\u00e4 sukupuussa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJaakko Matinpoika Hoskari ja Margareeta tai Maria j\u00e4lkel\u00e4isineen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJacob Forssk\u00e5hl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJakob Forssk\u00e5hl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: <Keuruu> Hangaj\u00e4rvi, Pihlavesi <Lappi, K\u00f6ntt\u00e4ri, Somppi, K\u00f6mi, Rekola>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: <Sahalahti> Rautia, Pyttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: <Sahalahti> Rautiala by Rautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: H\u00e4rm\u00e4l\u00e4, mm. 1661 kyrckh. Jacob Raumannus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Kuockala, Rautula, Hakkari, Tauskula, Tauko, Tasku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Kuokkala Rautio, Tausko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Pihlavesi K\u00f6mi, S\u00e4llilahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Pihlavesi Pihlajavesi, Somppi, K\u00f6ntt\u00e4ri jossa vihre\u00e4ll\u00e4 Sigfrid K\u00f6ntter, K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Pihlavesi: K\u00f6mi, K\u00f6nttari, Somppi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Pohja Sipil\u00e4 (Heikkil\u00e4), Maijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Pohja Sipil\u00e4 (Heikkil\u00e4), Maijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Pohja Sipil\u00e4 (Heikkil\u00e4), Maijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: vihityt 1787 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Vilkkil\u00e4 Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 2: Ev\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00f6vesi Alanen, Lahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 2: Ev\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00f6vesi Alanen, Lahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 2: Ev\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00f6vesi Alanen, Lahti, Yl\u00f6vesi Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 2: Ev\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00f6vesi Alanen, Lahti, Yl\u00f6vesi Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu x: kastetut 2.5.1721 - 25.10.1721\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1: ..., haudatut 1725 tammikuu - joulukuu, vihityt 1725 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: <Kangasala Lihasula> Palo Palho\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: <Keuruu> M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Anders Kl\u00e5..., Hyhky Simola, Jacob Forsk\u00e5l\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Er\u00e4slahti Knuutila, Kultala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Pitkis, Kavala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Pitkis, Kavala Yl\u00e4nen, Kavala Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Konitza - Konnitsa jatkuu son P\u00e5hl, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Vuorikko, L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Vuorikko, L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Vuorikko, Teppola, L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Vuorikko, Teppola, L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Vuorikko, Teppola, L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Wehko Palom\u00e4ki, Kierros\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 10: Wessari, Pitk\u00e4inen Kurra, Kavala Yl\u00e4nen, Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 14-15: vihityt 1757, 1758\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 16-17: 1880 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 18-19: vihityt 1808 - 1809\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 9, vuodet 1785-1790: Pohja Rasi b. Henric Ericsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 9, vuodet 1842-1848: Ylti\u00e4 rotan Pihlajavesi by No 10 Raiskinm\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 9: Pohja by Iso Maijala, Myllym\u00e4ki torp, Rajalax torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu 9: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Alakyl\u00e4, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kiimaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: 1782 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: haudatut 1742 marraskuu - 1743 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: kastetut 1725 05-12 ja vihityt 1725 01-12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: kastetut 1738 lokakuu - 1739 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: kuolleet 1810 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu Cnut Kasel, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10, sivu x: Pyh\u00e4kyl\u00e4 bror Henrich, ho Maria Lukain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10: haudatut 1766 elokuu - joulukuu, Kansallisarkistossa sivut ep\u00e4j\u00e4rjestykses\u00e4 3.6.2024\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10: Kuusi\u00e4rvi, Kyllinoia Anders, Mattz ibidem, L\u00e4ngipohja Otila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10: syntyneet 1712 helmikuu - 1713 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10: syntyneet 1752 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10: vihityt 1816, 1817, 1818\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 100: Kaipola f\u00f6rh\u00f6r Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 194-195: Ristsepp\u00e4l\u00e4 No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 2, vuodet 1757-1763: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 513-514: vihityt 1869 joulukuu - 1870 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 93: Kaukila torp. Michel Sairas, hu Anna Ristsepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 94: Seppola K\u00f6nck\u00f6l\u00e4 inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 97, vuodet 1745-1747: Salitanranda - Salitsaranta jatkuu mm. Peter Muli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 97, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knichtil\u00e4 eller Kaukola Hucki, torparen, Leissala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 97: Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu 97: Warala Raukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu x: Costerma - Kostermaa Jacob Toiwiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 100, sivu x: Hattula by Georg Kuldain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 100: haudatut 1703 hein\u00e4kuu - 1705 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 194-195: Sortalax, Sabros, Noiderma\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 199-200: 1790\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 357-358: kuolleet 1866 lokakuu - 1867 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 9, vuodet 1773-1778: Pohja andra Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 98: Rodjanlaks, inhysningar mm - itsellisi\u00e4 mm.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu 98: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 nro 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 101, sivu x, vuodet 1745-1747: Matikala - Matiskala, Risca - Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 101: haudatut 19.3.1705 - 3.3.1707\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 103: <Kuhmalahti Pohja> Jacola, Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 202-203: kuolleet ja haudatut 1814 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 258-259: 1875 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 359-360: kuolleet 1867 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 91: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Jokela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 938: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 97: Pet\u00e4j\u00e4rvi J\u00e4ppinen, Heickonen, Roponen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu x, vuodet 1745-1747: Risca - Riiska jatkuu, Hapaniemi - Haapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu x, vuodet 1748-1764: Taipal Rautiainen och Hauhia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu x: Enkoa - Enkkua dr Catharina, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu x: vihitty 2.7.1870 - 30.10.1870\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102: kuolleet 1819 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102: vihityt 1722 toukokuu - 1723 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 102: J\u00e4rfwensivu bonden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 102: J\u00e4rvensivu rusth, Sj\u00f6strand drag\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 1713-1718: Touna, Tungeloinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 199-200: Enkua ja Korkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 2, vuodet 1770-1772: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 204-205: syntyneet 1814 joulukuu - 1815 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 98: J\u00e4rvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 99: K\u00f6mi rota Pihlajavesi by Kallio hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu x, vuodet 1745-1747: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapaniemi jatkuu, Vernitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu x: 1848 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu x: Costerma - Kostermaa & Tolstennemi - Tolsterniemi t\u00e5rp. And. Wuohel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu x: Wernitza - Vernitsa t\u00e5rparen bror J\u00f6ran, hu Agnetha Kym\u00e4l., ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103: syntyneet 1762 joulukuu - 1763 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 103: ...? 1707, ...?, haudatut 1708 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 204-205: Inhysingar, Yll\u00e4j\u00e4rvi, Wernitza, Enkua, Gorkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 206-207: syntyneet 1815 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 24-25: kuolleet 1783, 1784, 1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 90: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu x, vuodet 1745-1747: Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu x, vuodet 1748-1764: Kosela Eva\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu x: kuolleet 1737 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu x: Tolstennemi - Tolsterniemi 2. son Elias, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, vuodet 1713-1718: Wilckil\u00e4 Johan M\u00e5rtensson, 2. G\u00e5rden Henrich J\u00f6ransson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, vuodet 1765-1771: Kyllinoja Anders\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104: haudatut 4.12.1737 - 26.3.1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104: vihityt 1727 helmikuu - 1730 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu 100: Ikala rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu 101: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lachnawallkama - Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu 105: <Pet\u00e4j\u00e4vesi> Karikko, Puttola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu 105: Pet\u00e4j\u00e4vesi Karikko, Puttola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu x, vuodet 1745-1747: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu x: Alakuusa Petter Romu, h. Maria Waitin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu x: Enkoa - Enkkua Simon Ackain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu x: Haponemi - Haapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu x: kuolleet 1737 elokuu - 1738 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu x: Yll\u00e4jerwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Simon, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu 105: <Pet\u00e4j\u00e4vesi> Karikko, Puttola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu 105: <Pet\u00e4j\u00e4vesi> Karikko, Puttola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu 158: syntyneet 1777 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu 204-205: 1884 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu 206-207, vuosi 1649: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tijtua by jatkuu, Lahentakois, Kutkuaa, Patois by, Mijsua by, Lille Pyh\u00e4, ..., Kunianlaxi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu x, vuodet 1745-1747: Yl\u00e4j\u00e4rvi vai Rahkaj\u00e4rvi?, Kiskonsaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu x: Alakuusa 2 dr Brigitta, 3 ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu x: Enkoa - Enkkua Abram Pennain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu x: Haponemi - Haapaniemi Simon Pusa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106, sivu x: kuolleet 1738 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 106: haudatut 1738 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 103: Jaama 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 103: J\u00e4\u00e4ski H\u00e4nnikk\u00e4l\u00e4nniemi jatkuu, Myll\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 104: J\u00e4rvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 105, vuodet 1744-1750: H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 194-195: syntyneet 1776 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 40-41: kuolleet 1843 marraskuu - 1845 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu 9, vuodet 1757-1764: H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu x, vuodet 1745-1747: Sabro - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu x: 1738-1739 kuolleet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu x: Enkoa - Enkkua bror J\u00f6r\u00e4n, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu x: Haponemi - Haapaniemi bror Michel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107, sivu x: Jama - Jaama Johan Tomberi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu 110: <Padasjoki Auttoinen> Hokka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu 196-197: syntyneet 1776 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu 210-211, vuosi 1649: Sackula W\u00e5lkes by, Sep\u00e4nkyl\u00e4, Haparais, Keli\u00e4 by, W\u00e5litzs\u00e5wa, Wilackala, ..., Hatackala, M\u00e4kik\u00e5rhola, Metz\u00e4pirti, P\u00f6ll\u00e4nnemi, Dirclala, Labanais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu 213-214: Kontiolahti N:o 27 Tukiainen, Rosti, Tirkkonen, M\u00e4ls\u00e4, M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen, Auvinen, Rouhiainen, Koljonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu 371-372: kuolleet 1868 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu x, vuodet 1745-1747: Sabro - Saapru jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu x: kuolleet 1739/04-12, 1740/01-02\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108: kuolleet 1720 hein\u00e4kuu - 1722 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108: kuolleet 1794 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 103: T\u00f6ydenniemi rusth\u00e5ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 106, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: Puckois by Haliala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 177: Walkiaj\u00e4rvi Torp, Kalliom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 211-212: Enkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 260-261: haudatut 1788 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 373-374: kuolleet 1869 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu x, vuodet 1745-1747: Tolstoinemi - Tolsterniemi, Konitza - Konnitsa, \u00c4j\u00f6nnemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu x: Enkoa - Enkkua Matts Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu x: Jama - Jaama Joh. R\u00e4hm\u00f6in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu x: kuolleet 1740 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu x: Rahkaj\u00e4rvi dr Lisa, bror Johan, ho Walb. Wuohelain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, vuodet 1719-1724: Calcku, Carwia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109: haudatut 1722 huhtikuu - 1723 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 10: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Noitermaa, Posaanm\u00e4ki, Tiitua, Musakanlahti, Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: <Luikala> Sepp\u00e4l\u00e4, T\u00f6ydeniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: <L\u00e4ngelm\u00e4ki> Attila, R\u00e4m\u00e4salo, Saviniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Hillikainen, V\u00e4h\u00e4salmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Hillikainen, W\u00e4h\u00e4salmi Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: H\u00e4\u00e4rm\u00e4l\u00e4 H\u00e4nn\u00e4ri, Carla rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Kuorevesi Hillikainen, V\u00e4h\u00e4salmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Muldia Vilhula, Pekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Paijunen, Wehku Multia Kierros\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Konnitsa, Hassinm\u00e4ki, Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Tapiala Lukkari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Tapiala Lukkari = Pukkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Tapiala Lukkari = Pukkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: Tapiala Lukkari = Pukkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 11: W\u00e4h\u00e4salmi Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 14-15: vihityt 1839 joulukuu - 1840 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 16-17: vihityt 1759 - 1761\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 17-18, vuodet 1803-1809: Pohja Maijala bond. J\u00f6raan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 178-179: kuolleet ja haudatut 1841 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 18-19: 1848 toukokuu - 1849 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 20-21: syntyneet 1724 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 20-21: Vihityt 1809-1810\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 7: Autois Heistola, Hocka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 9, vuodet 1737-1743: H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 9: K\u00f6mi torp. Calliom\u00e4ki, Simsi\u00f6 torp. Muldam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 9: Muolaa P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 jatkuu, Wuolsalmi - Vuosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x, vuodet 1748-1764: Lapinlahti Pappinen, Leini\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x: kuolleet 13.6.1782 - 1.9.1782\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x: kuolleet 1801 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu Simon Ruini, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x: syntyneet 1802 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x: vihityt 26.12.1725 ja kuolleet 1725 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu x: Yl\u00e4-H\u00e4ckinen Erich Mattsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, vuodet 1768-1772: Pohja Rasi enkan Maria Claesdotter\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11: 1734 syyskuu - 1735 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11: 1848 Oktober - 1849 Februarii\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11: haudatut 1765 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11: kastetut 1692 03-07\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11: vihityt 1737 - 1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 106: Jaama No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 106: Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 107: Kauckila sn Andreas, sn J\u00f6ran, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 12, vuodet 1757-1764: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 224-225: 1898 12 - 1899 01\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu x, vuodet 1745-1747: Yl\u00e4j\u00e4rvi koska on samoja henkil\u00f6it\u00e4 kuin sivulla 25\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu x: Jama - Jaama Thomas Wartiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu x: kuolleet 1741 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu x: kuolleet 1834 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu x: vihityt 1875 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110: kuolleet 1795 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 105: Pietil\u00e4 tjenstefolk och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 108: Kauckila dr Anna gift till M\u00e4lk\u00f6l\u00e4, sn Michel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 108: P 59. - 65.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 110: Wehmo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 226-227: kuolleet 1899 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 358: Minakoski No 1 klockaren Johan Petter Asikanus, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 539: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu x, vuodet 1745-1747: Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkunee tai Tolsterniemi?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu x: Enkoa - Enkkua 1 son Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu x: Jama - Jaama bror Lars, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu x: kuolleet 1741 lokakuu - 1742 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu 106: Hannila Hanninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu 109, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: <Puukkoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu 11, vuodet 1770-1772: H\u00e4ckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu 266-267: kuollet 1789 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu 532-533: vihityt 1798 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu 540: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4, Lariava by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu x, vuodet 1745-1747: Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkunee tai Tolsterniemi?, Enckoa - Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu x, vuodet 1748-1764: Jama inhysningar inh. Stephan Jordick, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu x: Enkoa - Enkkua farbs ea Anna Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu x: kuolleet 1742 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, sivu x: Parina - Paarina Adam Hentoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112, vuodet 1746-1751: Wilckil\u00e4 J\u00f6ran <Yrj\u00f6l\u00e4>, Wingi\u00f6 Alainen Elias\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112: 1867 April - Juni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 112: haudatut 1727 kes\u00e4kuu - 1729 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu 215-216: 1870 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu 541: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Larjava, Katila, Orola, Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x, vuodet 1745-1747: Enkkua jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x, vuodet 1748-1764: Jama inhyses inh. Christer H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen, h. Maria Johansdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x: 1859 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x: Enkua - Enkkua dr Carin, dr Lisa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x: kuolleet 1742 elokuu - 1743 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x: kuolleet 1829 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113, sivu x: Parina - Paarina & Mondrua - Montrua Joh. Lappa...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 113: haudatut 1736 tammikuu - 1737 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114, sivu 108: Pakarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114, sivu 111: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Sortanlahti, Wernitsa, Enkkua, Korkkala, Heinonsaari, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114, sivu 520: Seppola l\u00e4slag Heikil\u00e4 by Heikil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114, sivu 542: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahnavalkama, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114, sivu x: haudatut 1743 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114, sivu x: kuolleet 1829 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 114: syntyneet 1742 helmikuu - 1743 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 109, vuodet 1759-1765: Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 109: Sachari tjenstefolk och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 112, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: <Puckois> L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 114: Raaju Thomas Andrs. Kopperoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 115: <Tursola> rusth.lbd, Mennander, Rautelius, Kartiala, Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 116: Rautalampi Kuckaj\u00e4rfvi jatkuu, Kuifwasm\u00e4ki, Souckaj\u00e4rfvi, Wechni\u00f6, Kortij\u00e4rfvi, Raidanlax, Muraj\u00e4rfvi, Lepp\u00e4vesi, Witzi\u00e4l\u00e4, Niemisj\u00e4rfvi, Petrumaa, Hapavatia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 543: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rotjanlahti, Salitsanranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu 9, vuodet 1849-1856: Pihlajawesi by Ylti\u00e4 rotan No 10 Raiskinm\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x, vuodet 1745-1747: Kiimaj\u00e4rvi jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x, vuodet 1748-1764: Korhola Hatack\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x: Enkoa - Enkkua 1 son Abram, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x: Enkua - Enkkua mod. Carin Kuricka, Henrich Pennain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x: kuolleet 1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x: kuolleet 1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x: Sabros - Saapru Matts Rami, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115, sivu x: vihityt 1878 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115: Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 113: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi, Noitermaa, Porsaanm\u00e4ki, Tiitua, Musakanlahti ja Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 114: Condus Mylly & Waiti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 116: Itko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 15, vuodet 1770-1772: M\u00e4ntz\u00e4, skr\u00e4dd Erich J\u00f6ranss, sold. Flodberg, P\u00e4ttiniemi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 225-226: Sabros n:o 2, Heiskain, Raami, Damsk\u00e4gg, Ojain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 230-231: syntyneet 1817 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 387-388: kuolleet 1871 marraskuu - 1872 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 544: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta, Riiska, Haapaniemi, Vernitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu x, vuodet 1745-1747: Kiimaj\u00e4rvi jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu x, vuodet 1748-1764: Korhola Metzo och Hapsar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu x: Enkoa - Enkkua J\u00f6ran Savolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu x: Enkua - Enkkua brors son Matths, brors dr Maria, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu x: kuolleet 1745\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu x: Sabros - Saapru J\u00f6r\u00e4n Oialain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116: haudatut 1742 joulukuu - 1743 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116: kuolleet 1822 joulukuu - 1823 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 112: Mustasuu Uustalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 114, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: Tehi by Tapanila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 115: Condus inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 115: Mojanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 117: Jutikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 226-227: 1914 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 238-239: 1901 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu 545: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Vernitsa, Sortanlahti, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu x: kuolleet 1746 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, sivu x: Sabros - Saapru 2. son Stephan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 117, vuodet 1719-1724: Ew\u00e4jerwi Sirkala, Hacosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 114, vuodet 1789-1794: Wilkil\u00e4 Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 115: 1891 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 116, vuodet 1744-1750: Yldi\u00e4, Pet\u00e4is Manninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 118: <Kuhmalahti Pohja> Maijala, Jaakkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 20, vuodet 1757-1764: Yldi\u00e4, Pet\u00e4is Torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 220-221: vihityt 1751 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 290-291: 1878 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 294-295: Sortanlaks G\u00e5rd - Suhapaarina no 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 391-392: kuolleet 1872 lokakuu -1873 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu 546: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu x, vuodet 1745-1747: Noitermaa jatkuu, Misoa - Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu x: haudatut 1746 marraskuu - 1747 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118, sivu x: Sabros - Saapru Henric Mannickain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 118: syntyneet 1805 maaliskuu, kuolleet 1796 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 115: Alakuusa Lippain Matts R\u00e4m\u00f6, h. Anna Lappal., ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 115: Kahvenitsa nro 1 Johanala backa, Persin (P\u00e4rssinen)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 115: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rahkaj\u00e4rvi jatkuu, Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 119: <Kuhmalahti Pohja> Rasi, Tervaniemi Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 120 (65-66), vuodet 1771-1776: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 120: Pyh\u00e4jerwi Kahvenitsa jatkuu, Kiimaj\u00e4rvi, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi, Noitermaa ja Porsaanm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 130: Pastorat, Korsn\u00e4\u00e4s\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 231-232: Sabros: J\u00e4ppin, Raami, Antoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 242-243: 1901 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 280-281: kuolleet 1790 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu 547: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu x, vuodet 1748-1764: Korhola Paucku och Hapsar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu x: kuolleet 1747 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu x: kuolleet 1830 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119, sivu x: syntyneet 1816 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119: haudatut 1739 hein\u00e4kuu - 1740 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119: vihityt 1769 toukokuu - 1770 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 119: vihityt 1785 tammikuu - 1787 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, kuva 12: Keikkala, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, kuva 12: Keikkala, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 10, vuodet 1737-1744: Orola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 10: Makeskis by Finnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 11: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 11: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Konnita jatkuu, Hassinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Eskola eli Mikonheikki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Hulipas Rassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Joensuu Walkkis, Marttila, Liponsalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Keikkala, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Keikkala, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Keikkala, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Kuorevesi Joensuu Wackis, Liponsalmi Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Katila - Gattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Valkkis, Liponsalmi Marttila kl\u00e5ckaren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: V\u00e4h\u00e4salmi Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: V\u00e4h\u00e4salmi Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: V\u00e4h\u00e4salmi, Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: V\u00e4h\u00e4salmi, Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 12: Wackis, Liponsalmi Marttila kl\u00e5ckare, caplan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 16-17: vihityt 1840 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 1734-1739: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirckala, Hacosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 18-19: 1882 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 18-19: vihityt 1734 - 1736\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 18-19: vihityt 1791\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 19-20: vihityt 1809 joulukuu - 1810 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 22-23: vihityt 1811 helmikuu - 1812 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 520: Kerkkola by Toivila l\u00e4slag Kerkkola-Koski rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 7: Haparais Maria J\u00f6r. Eva, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 9, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: H\u00e4ckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu 9, vuodet 1750-1756: H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu x: haudatut 15.4.1745 - 21.7.1745\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu x: kuolleet 1725 joulukuu, kastetut 1726 tammi-toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 bror Abram, hust Anna Nokelain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu x: vihitty 1790 - 1791\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12, sivu x: vihityt 1754, 1755, 1756\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12: 1717 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12: syntyneet 1722 helmikuu - toukokuu, mm. Joh Grelssonin ja Maria Thomasdoterin kaksoset Samuel ja Christina kummeineen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12: vihityt 1755 joulukuu - 1756 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 115: Kiviniemi b. Anders Matss. K\u00e4ppi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 115: Riska Maria Andr Mentu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 117: Hannila, P\u00f6h\u00f6, Rahickala, Packarla\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 119: <Skytt\u00e4l\u00e4> Ylinen, Gust. Asp kr.l\u00e4nsm, Zach. Asp brofogde, Pett. Sandberg skallfogde\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 120: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 220-221: syntyneet 1779 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 224-225: vihityt 1752 hein\u00e4kuu - 1753 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 238-239: syntyeet 1818 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 282-283: kuolleet 1790 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 526: Seppola l\u00e4slag Heikil\u00e4 by Kottila hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 548: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Kiskonsaari, Saapru, Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu x, vuodet 1745-1747: Tiitua jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu x, vuodet 1748-1764: Korhola Korcka och Waskelainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu x: Sabros - Saapru bror Christer, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, vuodet 1742-1745: Hyhky Carwola, Henneri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, vuodet 1752-1757: Carvia Anders, Corhola Henric, Eric ibid, Corpi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120: kuolleet 1757 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 113: Kuusa Lippain Mats Henrikss. R\u00e4m\u00f6,  hu Anna Lappalain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 115: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 219-220: 1873 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 240-241: syntyneet 1818 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 527: Seppola l\u00e4slag Seppola by K\u00f6nk\u00f6l\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 549: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu x, vuodet 1745-1747: Tiitua, Walkiam\u00e4ki - Valkeam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu x: Sabros - Saapru Georg Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121: kuolleet 1748 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121: kuolleet 1796 elokuu - 1797 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 113, vuodet 1774-1779: Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen, Forsmarck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 118: Saapru nro 2: J\u00e4ppinen, J\u00e4ppinen Anttonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 120, vuodet 1744-1750: Jussero, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 120: Wihtis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 230-231: syntyneet 1850 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 286-287: kuolleet 1790 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 550: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama, Paarina, Montrua, Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu x, vuodet 1745-1747: Musakanlax - Musalkanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu x: Kimaj\u00e4rwi - Kiimaj\u00e4rvi J\u00f6r\u00e4n Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu x: kuolleet ja haudatut 1788 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu x: Sabros - Saapru Henric Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu x: Sabros - Saapru Paul Lepp\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122: kuolleet 1748-1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122: Kuolleet 1803 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122: syntyneet 1746 joulukuu - 1747 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122: Warala Rauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1225, sivu 3941/43: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 119: Kahvenitsa nro 1 Johannala backa (Juhalanm\u00e4ki), Persin (P\u00e4rssinen)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 232-233: syntyneet 1850 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 25, vuodet 1757-1762: Hapam\u00e4ki Jussero, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 250-251: kuolleet 1902 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 551: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Miisua, Filikyl\u00e4, Valkeam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 6-7: vihityt 1787 maaliskuu - 1788 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu x, vuodet 1745-1747: Musakanlax - Musalkanlahti jatkuu, Alakyl\u00e4, Konitza - Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu x: haudattuja 1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu x: Sabros - Saapru 1 son Anders, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123: haudatut 1742 helmikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1238, sivu 1357-1358: <Henkikirja, Ruovesi> Keih\u00e4slax, ..., Per\u00e4nde, ..., Pohialax, Wisuwesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 116: Mellitza 5 Joh. Taskin, Mich. Pets. Puputti, h. Maria Haikoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 120: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tolsterniemi, Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 121: Saapru No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 122: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 no 3: Tihver\u00e4inen, Nokre, Inginen, Henttunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 123: K\u00f6nck\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 338-239: Saapru N:o 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu 552: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Valkeam\u00e4ki, Kiprua, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kiimaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu x, vuodet 1745-1747: Konitza by - Konnitsa jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu x, vuodet 1748-1764: Joentakois Pusa  och Puickunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124, sivu x: Sabros - Saapru dr Agnetha, Anders Raami, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124: haudatut 1742 elokuu - 1743 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124: kuolleet 1804 huhtikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124: syntyneet 1762 maaliskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 116: Saarois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 121: Warala Raukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 122, vuodet 1748-1750, ik\u00e4 v. 1750: <Lepp\u00e4koski> Ouni hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 124: Rjska ea Maria Hatacka, b. J\u00f6ran Petri Pausu, hu Maria Johd. Kopperoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 125: Seppola K\u00f6nk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 234-235: kuolleet 1753 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 24, vuodet 1770-1772: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 241-242: Titua - Tiitua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu 553: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kiimaj\u00e4rvi, Noitermaa, Porsaanm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu x: Sabros - Saapru 1 son Abram, hu Lena Hatacka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, sivu x: Sabros - Saapru 3 son Anders, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125, vuodet 1719-1724: Mulkola, Mustasuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125: Lattula el:r Retukyl\u00e4 by Martin Suockas, ..., bolagsm. Erickus Alain, hust Maria, ..., dotter Catharina gift ca. 1760, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 118: Kuusa no 6 Moiniemi enk. Maria Kiljuin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 118: Mellitza do <9 Haikoin> Thom. Joh.son, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 126: <Kangasala> Sorola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 127 (79-80), vuodet 1771-1776: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4 soldater och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 232-233: syntyneet 1780 toukokuu - 1781 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 236-237: kuolleet 1753 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 408: Suolax by No 3 Suolax ell. Pekkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 554: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Porsaanm\u00e4ki, Tiitua, Musakanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu 743: Moiskala by, Moiskla l(\u00e4slg), t(orp) Riihihuhti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu x: Costerna - Kostermaa Jacob Toiviain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu x: Sabros - Saapru dr Maria, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, sivu x: Sabros - Saapru son Johan, dr Walborg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 126, vuodet 1752-1757: Hiuckois Nickil\u00e4, Jacola, Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127, sivu 125, vuodet 1744-1750: Colemam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127, sivu 254-255: syntyneet 1819 marraskuu - 1820 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127, sivu 555: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Musakanlahti, \u00c4ij\u00f6nniemi, Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127, sivu x: Kimaj\u00e4rwi - Kiimaj\u00e4rvi t\u00e5rp. Matts H\u00e4m\u00e4l, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127, sivu x: Sabros - Saapru 2. son Matths, ho Carin Sawolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127, sivu x: Sabros - Saapru farb. Christer, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 127: Hattula by Georg Kuldain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 122: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 No1; Nokre, Muli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 123: Noisniemi b. Jacob Hyrynen, ho Walborg Kuparin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 124: Kahvenitsa No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 126, vuodet 1744-1750: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 30, vuodet 1757-1764: Kolehmam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 351-352: 1913 01\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 414-415: syntyneet 1820 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 524: Suolahti by No 3 Suolahti eller Pekkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 556: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Coniza by - Konnitsa jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu x: 1797 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu x: Noiderma - Noitermaa Johan N\u00e5kel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu x: Sabros - Saapru dr Carin, bror Johan, ho Walb. Hentoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu x: Sabros - Saapru J\u00f6ran Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128: kuolleet 1806 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 117: Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 123: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 No1; Nokre, Persin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 127, vuodet 1744-1750: W\u00e4likara, Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 128: Rjska b. Adam R\u00e4nn\u00e4li, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 245-246: Wanha Jama Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 31, vuodet 1757-1764: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 413-414: kuolleet 1876 joulukuu - 1877 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu 557: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Konnitsa, Hassinm\u00e4ki, Kalamaja, Kunianiemi, Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 129, sivu x: Sabros - Saapru Henrich Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 10: Heikurila bys torpare, inhyses och tjenstehjon, m.m. torp. Josef Marcis. Tapanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 10: Heikurila torpare, inhysigar och tj\u00e4nstehjon\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 10: Raiwattala Anders Kitai, ..., Hauckawara - Repeterat 18 Marti 1724 Matts Michelsson Langinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 10/11: Haparais b. Johan Grelss. Ruotuin, h. Maria Johdr Kocki, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 11, vuodet 1764-1769: H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 12: Sakkola Sakkola by - Sakkolan kyl\u00e4, Karhola, Haparainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: <Kangasala> Heponiemi Hallila, Jussila, Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: <Paalila> Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: <Paalila> Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: <Paalila> Lintula rytt.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: <Paalila> Lintula, rytt. under Hans von Lundens fana\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: <Paalila>Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Alho l\u00e4slag Alhoj\u00e4rvi by Alho Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Ansiolaks l\u00e4slag \u00c4k\u00e4m\u00e4ki by Korppila (l\u00e4ser i L\u00e4stil\u00e4 l\u00e4sby)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Heponiemi Hallila rytt, Jussila rytt, Rekola rytt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Heponiemi Hallila rytt.hn, Jussila rytt.hn, Rekola rytt.hn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Heponiemi Hallila, Jussila, Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Isoj\u00e4rfvi Ruorainen, Haraj\u00e4erfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Kopsamo Perttula, Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Kopsamo Perttula, Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Kopsamo Perttula, Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Kopsamo Perttula, Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 13: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Orola, Iwakasarj - Ivaskansaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 180, Knihtil\u00e4, Hofvila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 182-183: kuolleet 1842 syyskuu - 1843 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 20-21: 1883\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 20-21: 1883 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 20-21: vihityt 1763 - 1765\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 22-23: 1851 tammikuu - 1852 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 22-23: Wilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 24-25: vihityt 1812, 1813\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 9: Haparais b. Jacob Thomas. K\u00e4cki, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu 9: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4 Knichtil\u00e4 (S\u00e4ynetjervi yliviivattu) Adam J\u00f6ransson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu x, vuodet 1748-1764: Lapilax Kolainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu x: haudatut 1754 helmikuu - 1756 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu x: haudatut 28.7.1745 - 1.11.1746\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu x: kastetut 1740 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu x: Vihityt 1726 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13, sivu x: vihityt 1756, 1757\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13: haudatut 1751 ja 1752 Antreassa ja Kirvussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13: kastetut 1727 marraskuu - 1728 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13: kastetut 1729 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13: kuolleet 1737 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13: vihityt 1745 marraskuu - 1749 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 124: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 No1; Nokre\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 128: Mellitza <6> J\u00f6ran Cusa, ... 7 Thom. J\u00f6r. Haikoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 129: Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 163-164: syntyneet 1792 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 242-243: syntyneet 1754 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 29, vuodet 1770-1772: Haapam\u00e4ki Jussaro, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 32, vuodet 1757-1764: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130, sivu 558: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 130: kuolleet 1739 lokakuu - 1740 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu 125, vuodet 1759-1765: Ifwala Jacob Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu 129, vuodet 1744-1750: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu 253-154: Musakanlax - Musakanlahti Punka, Nousiain, Nolo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu 262-263: syntyneet 1820 joulukuu - 1821 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu 33, vuodet 1757-1764: Lappi, W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu 559: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu x: 1798 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu x: kuolleet R\u00e4is\u00e4l\u00e4 1767 ja Kaukola 1767\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131, sivu x: Sabros - Saapru Henrich Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131: haudatut 1714-1716\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131: ulosmuuttaneita 1866 joulukuu No 36 - 39\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu 127, vuodet 1778-1783: <Puukkoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu 129: Muolaa Lattulla, K\u00e4m\u00e4r\u00e4l\u00e4, Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu 130, vuodet 1744-1750: Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu 131: Antrea Kontu, Kemppil\u00e4, Myll\u00f6, Lottala, Seitsula, Ahvola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu x, vuodet 1748-1764: Rijska Kijski\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu x: 1863 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132, sivu x: Tolstennemi - Tolsterniemi bror Anders, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 132: kuolleet 1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu 127: J\u00e4\u00e4ski Kontu, K\u00e4mpil\u00e4, Myll\u00f6l\u00e4, Lottala, Seitsula, Ahvola, Oravala, Andreala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu 127: Onckala Antila rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu 128: Kahvenitsa nro 6, Ruuska, N\u00e4\u00e4ri\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu 130: Muolaa Kuusaa jatkuu, Parkila, P\u00e4rssill\u00e4, Sormula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu 248-249: vihityt 1754 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu 46, vuodet 1729-1740: <Humppila> Coiwisto K\u00e4tt\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu x, vuodet 1748-1764: Rijska Copperoinen, Wiskar och Luucas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu x: Kirkkoj\u00e4rvi Lincka fru Cathar. Lithoria, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133, sivu x: Misua - Miisua syst. Catharina, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133: Varala Raukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 130, vuodet 1752-1756: Hassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 131: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 132: Mellitza 10 Joh. Mich. Pohjalain, ho Maria Torkel, son Michel Johss., ho Elisab. Talonpoika, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 133: Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 310: J\u00e4rvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 36, vuodet 1757-1764: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 363-364: 1913 04\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 442: Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 476: P\u00e4llill\u00e4 No 5 Johan Marci Kyyr\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 562: Sakkola Lapilax, Revolax, Ojaniemi, Pet\u00e4jerwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134: <Ilola by M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen jatkuu> mod Brigita, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134: 1799 kuolleet toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134: kuolleet 1743 tammikuu - 1744 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134: kuolleet 1808 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 129: Ryhm\u00e4kyl\u00e4 no 3; Tihver\u00e4in, Nokre\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 131: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 133, vuodet 1744-1750: Paloranda, Uura\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 134: Rautiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 202: Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 263-264: Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 34, vuodet 1770-1772: Kolehmanm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 37, vuodet 1757-1764: Liesj\u00e4rvi Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 37, vuodet 1757-1764: Liesj\u00e4rvi Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu 425-426: kuolleet 1879 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135, sivu x: Tolstenemi - Tolsterniemi Johan Naskali, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135: kuolleet 1744 helmikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 135: Wihtis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 136, sivu 35, vuodet 1770-1772: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 136, sivu 564: Sackola: R\u00f6yckyl\u00e4, Kiviniemi, Noisniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 136, sivu x: kuolleet 1766 tammikuu - 1767 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 136: F\u00f6dde och D\u00f6pte \u00e5r 1836 Martii\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137, sivu 135: Hannila Hanninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137, sivu 36, vuodet 1770-1772: Lappi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137, sivu 565: Sackola: Noisniemi, Kuningaristi, R\u00e4ih\u00e4randa, Kottila, Tikansari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137, sivu x: R\u00e4ih\u00e4randa Tulokas, Karonen, Karoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137, sivu x: Titua - Tiitua Simon Kiski, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137, vuodet 1719-1724: Wilkil\u00e4, 2. G\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu 135: Hongala 2:dra Keskinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu 135: Kahvenitsa 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu 280-281: kuolleet 1904 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu x: 1868 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu x: Jama - Jaama bror Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu x: Perckojerfvi - Perkj\u00e4rvi Mattias H\u00e4nnin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu x: Titua - Tiitua Matts Sotku, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138, sivu x: Tolstenemi - Tolsterniemi son Anders, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139, sivu 129: Saarois Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139, sivu 136: Kahvenitsa N:o 6: N\u00e4ri\u00e4inen, Ruuska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139, sivu 136: Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139, sivu 278-279: Rauhalax Torp Sarvataipale, Torp Seurasalmi, Torp S\u00e4ik\u00e4inniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139, sivu 282-283: 1904 joulukuu - 1905 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139, sivu 567: Sackola: Haiderma, Sackola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 139: kuolleet 1767 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 11, vuodet 1735-1737: Ifwalan Niemi by Niemel\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 12, vuodet 1737-1744: Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 12: Muolaa M\u00e4lk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 13: Sakkola Haparainen jatkuu, Vilakkala, Volossula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Kyrckieby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Liponsalmi Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Liponsalmi Marttila Klockare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Liponsalmi Marttila klockaren, Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Liponsalmi Marttila kl\u00e5ckare, caplan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Multia Vilhula, Pekola, M\u00e4mmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 14: Tiirikka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 184-185: kuolleet 1843 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 20-21: vihityt 1840 joulukuu - 1841 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 203-204: kuolleet 1783 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 22-23: 1882 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 22-23: vihityt 1741 - 1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 23: 1871 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu 9: Makeskis Finnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu x, vuodet 1748-1764: Lapilax Loponen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu x: haudatut 16.11.1746 - 6.12.1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu x: haudatut 1726 ja kastetut 1727\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu x: M\u00e4ntz\u00e4 Johan Markusson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu x: vihityt 1757, 1758, 1759\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14, sivu x: vihityt 1824 ja 1825\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14: haudatut 1766 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14: Pellonper\u00e4 Joseph Pacain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 100: 5-6.3.1702 Ruovesi ... Olof Mattsson i Monoinen... Johan Henrichssons enkia Carin Nilsdr i Monoinen ... gift med Matts Mattsson i Monoinen... Brita Johansdr... i Pihlaiwesi...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 136: Kahveniza n:o 6 Kiverinotko, N\u00e4rj\u00e4in (N\u00e4ri\u00e4inen)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 138: Sabros no 2: Heiskanen, J\u00e4ppinen, Anttonen, Inginen, J\u00e4ppinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 141 (107-108), vuodet 1771-1776: Sattulanemi soldater och inhysningar Klenman, Frivillig, Skytte, Gester, Muhr, Lundgren, Pamp, Hagman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 264-265: vihityt 1773 lokakuu - 1775 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 39, vuodet 1770-1772: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 438-439: syntyneet 1822 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu 568: Sackola: Sackola by, Karhola, Pastoratet, Haparais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu x, vuodet 1764-1782: Lapilax Rytty\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 140, sivu x: Tolstenemi - Tolsterniemi Matths Tattari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu 139: Pakarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu 282-283: 1822 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu 37-38: kuolleet 1810 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu 40, vuodet 1770-1772: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu 569: Sackola: Haparais, Wilackala, Wolossula, Karnajoki, Kouckuniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu x, vuodet 1764-1782: Lapilax Loponen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu x: Jama - Jaama Thomas Wartiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu x: Jama - Jaama: Johan Tomber, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu x: kuolleet 1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu x: kuolleet 1794 marraskuu - 1795 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141, sivu x: kuolleet 1865 joulukuu - 1866 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 141: haudatut 1697 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 130: Kondus Waiti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 136: Muolaa Lahdenper\u00e4, Vamppala, R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Pihkala, Savastila, Piril\u00e4, Ristsepp\u00e4l\u00e4, Rahkola, Kaukila, M\u00e4lk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 264-265: <aviottomat> syntyneet 1767-1778 ja haudatut 1751 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 277-278: Filikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 288-289: 1905 7, 8, 9\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 543: Tervala l\u00e4slag Wierel\u00e4 by <Ala->Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 570: Sackola: Kouckuniemi, Terentil\u00e4, Neusur, Taipale, Kosela, Labanais, M\u00e4tz\u00e4pirti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu 854-855(847): 1824 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, sivu x: kuolleet 1844 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 142, vuodet 1752-1757: Vilkkil\u00e4 J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu 137: Muolaa (osa my\u00f6h. \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4) M\u00e4lk\u00f6l\u00e4, Pakola, Vuosalmi, P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4, Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu 266-267: haudatut 1751 kes\u00e4kuu - 1752 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu 286-287: syntyneet 1823 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu 42, vuodet 1770-1772: Liesj\u00e4rfwi Cutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu 571: Sackola: M\u00e4tz\u00e4pirti, Jama, Korhola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu x: Heikurila Matts Sarvi, ... K\u00e4\u00e4ntym\u00e4 Maths Ericss. R\u00e4ick\u00f6in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu x: Jama - Jaama Maatts Anderss. Tomber, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143, sivu x: Titua - Tiitua Matts Karwin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143: kastettuja 1716 hein\u00e4kuu - lokakuu ja haudattuja 1715 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 138: Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 140: Kahvenitsa 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 140: Saapru nro 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 141: Sabros - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 145 (115-116), vuodet 1771-1776: <\u00c4k\u00e4m\u00e4ki> Korppila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 272-273: Rauhalax torpare Rajala, Sarvataipale, Seurasalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 281-282: Watickala Tihver\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 437: P\u00e4llil\u00e4 Kyyr\u00e4 m\u00e5g Anders Kyyr\u00e4, hu Eva Marie, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, sivu 572: Sackola: Korhola, Joentakois, Rahju, Rijska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144, vuodet 1725-1730: Calcku, Carwia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 144: kuolleet 1753 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 145, sivu 144: Muolaa Ristsepp\u00e4l\u00e4, Rahkola, Kaukila, M\u00e4lk\u00f6l\u00e4, Pakoila, Vuosalmi, P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 145, sivu 158: Simsi\u00f6 rota Pihlajavesi by no 14 Kallio hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 145, sivu 270-271: kuolleet 1754 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 145, sivu 573: Sakkola Riiska, Rautus Rautu, Koskela, Ristiautio, Potkela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 145, sivu 630: Suoj\u00e4rven kyl\u00e4 No 1 Pynn\u00f6nen Taipale\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 145: kuolleita 1699 - 1702\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 138: Kaukila inhysingar pig. Caisa Rahkoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 143: Sabros nr 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 144, vuodet 1744-1750: Wehku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 145: Muolaa P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4, Kuusa, Koprala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 147 (119-120), vuodet 1771-1776: Ivala <Niemel\u00e4> enka Beata Mattsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 272-273: kuolleet 1754 syyskuu - 1755 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 296-297: 1906 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 47-48: kuolleet 1813 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 491: Sabros No 2 Kruunun r\u00e4lssi Inkinen, Heiskanen, Kemil\u00e4inen, Lamppu, Rautiainen, Tinttunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu 574: Rautus Sunikala, Warixela, Sambola, Kuningans\u00e4lk\u00e4, Kaskala, Porku, Packala, Tudenetz\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu x: Cunianemi - Kunnianniemi J\u00f6r\u00e4n Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146, sivu x: kuolleet 1798 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146: kuolleet 1754 elokuu - 1755 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu 140: Kaarlax No 2 Paul Paulsson Pessi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu 142: Kelja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu 274-275: kuolleet 1755\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu 492: Sobros No 2: Anttonen, J\u00e4ppinen Lamppu, J\u00e4ppinen Mannikainen, J\u00e4ppinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu x: Jaama brors son Lars, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu x: kuolleet 1867 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu x: Musakanlax - Musakanlahti Matts Musacka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147: kuolleet 1755 kes\u00e4kuu - 1756 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148, sivu 141: haudatut 1730 hein\u00e4kuu - 1731 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148, sivu 260-261: Kaipola l\u00e4slag Wijala bost\u00e4lle Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148, sivu 276-277: kuolleet 1755 joulukuu - 1756 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148, sivu x: 1839 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148: 1797 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148: kuolleet 1756 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148: kuolleet 1800 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1480, sivu 2197-2198: tilitapahtumia vuodelta 1680\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 148: Muolaa Jaarilajatkuiu, Lehtokyl\u00e4, Heimola, Selola, Pihkala tai Pikkala, Sakkalila, Kallainen, Telkk\u00e4l\u00e4, Himala, Myhkyril\u00e4, Oravala, Savola, Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 148: Onckala Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 266/36-37: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Hassinm\u00e4ki, Kahvenitsa, Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 287-288: Riiska-R\u00e4ih\u00e4ranta 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 302-303: 1906 10, 11, 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu x: P\u00e4llil\u00e4 by Kyr\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, vuodet 1765-1771: Wilkkil\u00e4 J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149: kuolleet 1757\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149: kuolleet 1782 lokakuu - 1783 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 11: Wilackala b. Anders Michs. Meskain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 12, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 12: Hatackala No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 12: Heikurila torpare, inhysigar och tj\u00e4nstehjon\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 13, vuodet 1737-1744: Lahnavalkama jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 14: K\u00e5lho\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 14: Sakkola Paukola - Paukkula, Koukunniemi, Kosela, Mets\u00e4pirtti, Vanhajaama, Korhola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: <Kuhmoinen Tapiala> L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: <Kyrckieby> Matts Simonsson, Henrik Markusson, her Larss Anderss\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Alho L\u00e4slag Alhoj\u00e4rvi by Alho Juhola (uusi)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Kaldila Kauppila, Riekkola, Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Kaldila Kauppila, Riekkola, Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Lylyj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Parfwela, Pahlila Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Parvela, Paalila Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Pietil\u00e4, Innil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Patois b\u00ff - Pattoinen, R\u00e5idalax - Rotjanlahti, Saristrand - Salitsanranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 15: Uitamom\u00e4ki, Hapam\u00e4ki Jusseroinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 20, vuodet 1698-1703: <Liponsalmi> Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 24-<sivunumerointi loppuu>: vihityt 1768, 1769\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 24-25: 1881 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 24-25: vihityt 1744 - 1746\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 28-29: vihityt 1814 joulukuu - 1815 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 362: kuolleet 1849 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu 590-591: Antrea 1797 syyskuu - joulukuu ja Kirvun kappeli 1797\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu x: 1784 toukokuu - 1785 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu x: kastetut 1727 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, sivu x: vihitty 1759, 1760 ja 1761\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15, vuodet 1701-1706: Knutila, Clemoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15: 3. Qvarteret R\u00e5d. Roerings e Magdalena, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15: kastetut 1729  joulukuu - 1730 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 150, sivu 280-281: kuolleet 1758\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 150, sivu x: P\u00e4llil\u00e4 by Wainicka, Erickain, K\u00e4ng\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 150: kastetut 1766 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 146/124: Sackola Sockn, Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi ja Noitermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 150: Muolaa Vihola, Norkkola, J\u00e4\u00e4skel\u00e4, Pyykk\u00f6l\u00e4, Perkj\u00e4rvi, Ilola, Heikkil\u00e4, Leiril\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 163, vuodet 1797-1802: Puharila Ripil\u00e4 sold\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 190-191: 1891 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 268/40-41: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kiimaj\u00e4rvi, Musakanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 282-283: kuolleet 1758 kes\u00e4kuu - 1759 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 30-31: kuolleet 1789 joulukuu - 1790 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 32-33/277: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Hassinm\u00e4ki, Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151, sivu 496: Sabros 4 kruunun r\u00e4lssi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151: haudattuja 6.1.1801 - 27.1.1801\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 151: Heinjoki dr Maria <Paackain>, dr Helena, dr Ewa, sn Andreas, sn Matts, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 142: Wanha-Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 148, vuodet 1752-1756: Wijala Bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 148: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Tiuri, Makkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 149: 1894 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 151: Muolaa Kurkela, P\u00e4llil\u00e4, Turulila, Hattula, Retukyl\u00e4, Lattula, Peippola, Yskj\u00e4rvi, Pienpero, Muolaan kirkonkyl\u00e4, Ojala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 330-331: 1903\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu 34-35/278: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Kahvenitsa, Kalamaja, Konnitsa, Kiimaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu x: Musakanlax - Musakanlahti syst. Anna, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 152, sivu x: P\u00e4llil\u00e4 Mats Kyr\u00f6, ho Wall. Pyyck\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 147: Muolaa Telkk\u00e4l\u00e4, Heimala, Myhkyril\u00e4, Oravala, Punnusniemi, Sokiala, Peikola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 270/44-45: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Porsaanm\u00e4ki, Pasis, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Tiitua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 286-287: kuolleet 1760, 1761\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-12-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 306-307: syntyneet 1824 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 32-33: kuolleet 1790 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 36-37/279: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Kiimaj\u00e4rvi, Musakanlahti, Noitermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu 536: Riiska el\u00e4kel. Liisa Yrj\u00f6nt. R\u00e4nn\u00e4li, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, sivu x: syntyneet 1800 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153, vuodet 1725-1730: Ew\u00e4jerwi Sirkala, Hacosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 1110-1111/276/152: Saapru jatkuu, Tattarniemi, Tolstoiniemi, Valkeam\u00e4ki, Vatikkala, Vernitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 148 Muolaa Kannila, Koirala, Turulila, Heikkil\u00e4, Leiril\u00e4, P\u00e4llil\u00e4, Hattula, Tervola, Oinala, Lavola, Taaperniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 150: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Makkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 151: W 14. - 18.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 271/46-47: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Filikyl\u00e4, Gaddila - Katila, G\u00e5kala - Korkkala, Haapaniemi, Heinsaari, Ivaskansaari, Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 299-300: Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 308-309: syntyneet 1824 joulukuu - 1825 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 154, sivu 38-39/280: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Noitermaa, Kahvenitsa Puikkoinen, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Porsaanm\u00e4ki, Pattoinen, Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 149: Muolaa Tervola jatkuu, Orola, Vihola, Norkkola, J\u00e4\u00e4skel\u00e4, Pyykk\u00f6l\u00e4, Perkj\u00e4rvi, Ilola, Retukyl\u00e4, Lattula, Peikola, Hotokka, Kirkkoj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 150: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 151: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Makkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 152: Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 153, vuodet 1744-1750: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 160: Ristsepp\u00e4l\u00e4 Muorila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 272/48-49: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jaama, Kelja, Kostermaa, Kivipaarina, Kiprua, Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 290-291: kuolleet 1762 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 299-300: Savilax torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 308-309: Rijska No 7 - 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu 40-41/281: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4 jatkuu, Alakyl\u00e4n? is\u00e4nti\u00e4, Tiitua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155, sivu x, vuodet 1764-1782: Pet\u00e4j\u00e4rvi J\u00e4ppinen & Heikonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155: kuolleet 1753 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 155: kuolleet 1787 elokuu - 1788 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 148: Noskua s\u00e5gare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 148: Sawilax Pohjankyl\u00e4 Kuuttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 152, vuodet 1752-1756: Paattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 273/50-51: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahnavalkama, Larjava, Matiskala, Montrua, Miisua, Orola, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 294-295: kuolleet 1765 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 307-308: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 42-43/282: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Enkkua, Filikyl\u00e4, Katila, Korkkala, Haapaniemi, Heinaari, Ivaskansaari, Jaama, Kelja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 6-7: kuolleet 1812 Keuruu elokuu - joulukuu ja Pihlajavesi maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 153: Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 154: S\u00e4yril\u00e4 Kuika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 158 (141-142), vuodet 1771-1776: Tapiala soldater, handverkare och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 274/52-53: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Suhapaarina, Storpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 340-341: 1903 syskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 44-45/283: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Keja, Kostermaa, Kivipaarina, Kiprua, Lahnavalkama, Larjava, Matiskala, Montrua, Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 8-9: kuolleet 1813 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu x: Haiderma b. J\u00f6r\u00e4n Kopock, ho Carin Petri Tinus, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu x: vihityt 1841 joulukuu - 1842 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu 152: Sabros no 4: Kucko, Lappalain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu 155: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu 275/54-55: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Storpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Salitsanranta, Sortanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu 46-47/284: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Miisua, Orola, Pattoinen, Rotjanlahti, Riiska, Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu 65: P\u00f6rtzyk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu x: Coniza - Konnitsa J\u00f6r\u00e4n \u00c4j\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu x: kuolleet 1780 joulukuu - 1781 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158: kastetut 1731, vihityt 1731, haudatut 1731\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 159, sivu 155, vuodet 1752-1756: K\u00f6nck\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 159, sivu 276/56-57: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Sortanlahti, Sabrus - Saapru, Talburnemi - Taaperniemi, T\u00e5lstia - Tolsternemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 159, sivu 298-299: kuolleet 1765 toukokuu - 1766 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 159, sivu 309-310: Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 159, sivu 322-323: kuolleet 1908 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 159, sivu 48-49/285: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Rahkaj\u00e4rvi, Kivipaarina, Storpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Salitsanranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 10, vuodet 1752-1758: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Sorckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 12: Wilackala b. Matts Simonss. Meskain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 13, vuodet 1735-1737: <Ifvalaniemi> kyrckiofattig Hendrich Mikelsson, ..., Ifwala hemman Thomas Mattsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 14: Heikurila Inhysingar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 15: Haparais b. Adam Abr. Bajar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 15: Sakkola Korhola jatkuu, Lapanainen, Raju, Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 16: <Miemola> Memola Hyrri, Peuraus, Harfvila - Hofvila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 16: Kyl\u00e4noja Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 16: Kyl\u00e4noja Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 16: Kyl\u00e4noja Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 16: Kyl\u00e4noja Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 16: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 22-23: syntyneet 1756 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 24-25: haudattuja 1892 marraskuu - 1893 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 26-27: 1881 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 26-27: Jempse sochen ..., Arffuaia [Arvaja], Soppola, K\u00e4lh\u00e4, Heijkil\u00e4, Kuckola, ..., Memola, K\u00e4rkola, Patala, ..., Hauisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 26-27: kuolleet 1796 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 26-27: vihityt 1746 kes\u00e4kuu - 1749 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 30-31: Pardala f\u00f6rh\u00f6r, Jokela trp, Mullickam\u00e4ki, Kotaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu 32-33: Pohjalaxi, Pajulax, Manninen, Mononen, Ollikainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: 1785 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: kastetut 1741 joulukuu - 1742 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: kuolleet 1802 marraskuu - 1803 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 t\u00e5rp. And. Heiskain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: vihitty 1794, 1795\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: vihittyt 1761, 1762\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: vihityt 1727, kuolleet 1727, kastetut 1728 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16, sivu x: vihityt 1769 joulukuu - 1771 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16: vihityt 26.12.1743 - 1.11.1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160, sivu 277/58-59: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Valkeam\u00e4ki, Watikkala, Vernitsa, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160, sivu 310-311: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160, sivu 311-312: Kalamaja, Kahvenitsa Johanala backa P\u00e4rssinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160, sivu 50-51/286: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Salitsanranta, Sortanlahti, Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160, sivu x: Sackola by sacell. Carl And \u00c5kerstedt, h. Maria Limnelia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160, vuodet 1760-1766: Pohja Maijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160: kastetut 1732, vihityt 1732, haudatut 1732, kastetut 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160: kuolleet 1814 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 160: vihityt 1829 joulukuu - 1830 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 161, sivu 278/60-61: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi, Pastorat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 161, sivu 313-314: Kahvenitza och Juhanala backen - Kahvenitsa ja Juhanalan m\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 161, sivu 52-53/287: Pyh\u00e4jerfwi Sokn Saapru, Tattarniemi, Tolsterniemi, Valkeam\u00e4ki, Watikkala, Vernitsa, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 161: kastettuja, vihittyj\u00e4 ja haudattuja 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 161: kuolleet Keuruu 1814 joulukuu - 1815 huhtikuu, \u00c4ht\u00e4ri 1814 ja Pihlajavesi 1814\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, sivu 158, vuodet 1752-1756: Heickil\u00e4 Cottila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, sivu 2-3: 1850 01\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, sivu 304-305: kuolleet 1767 joulukuu - 1769 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, sivu 54-55/288: Pyh\u00e4jerfwi sokn Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu, Pastorat, Sacellans bohl\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, sivu x: Kimaj\u00e4rwi - Kiimaj\u00e4rvi dr Helena, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, sivu x: kuolleet 1787 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 162, vuodet 1725-1730: Mulkola, Mustasu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 159, vuodet 1752-1756: Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 160: 1894 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 280/64-65: Sakkola Arkuntanhua, Haparainen, Hatakkala, Haapsaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 306-307: kuolleet 1769 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 316-317: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 4 ja 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 52-53: kuolleet 1798 kes\u00e4kuu - 1799 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu x, vuodet 1764-1782: Kiviniemi Jokelainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu x: Kimajerwi Peter Haikoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, vuodet 1760-1766: Pohja Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163: vihityt 1831 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 164, sivu 162, vuodet 1744-1750: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 164, sivu 308-309: haudatut 1769 lokakuu - 1770 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 164, sivu 313-314: \u00c4k\u00e4m\u00e4ki och Ivalanniemi by Ivola Aittola, Ivola Matts, Ivola Jacob, Kaupila Ansiolax Gabriel\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 164, sivu 326-327: 1847 09-10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 164, sivu x: 1869 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu 163: Sabros No 10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu 173: Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu 310-311: haudatut 1770 toukokuu - 1771 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu 334-335: 1909 6, 7, 8, 9\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu 625: Seppola l\u00e4slag <Heikil\u00e4 by> Heikil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu x, vuodet 1764-1782: Noisniemi Heikonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu x: 1869 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu x: Sackola by b. Lars Abr. Eva, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165, sivu x: vihityt 1780 joulukuu - 1782 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 165: Kurkela ja Heikkil\u00e4 Matts Toicka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 166, sivu 162, vuodet 1752-1756: Sackari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 166, sivu 162: Salitsaranta nro 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 166, sivu 163: Sabros - Saapru 12 J\u00e4ppinen, N\u00e4ri\u00e4inen, Savolainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 166, sivu 164, vuodet 1744-1750: Suolax K\u00f6nt\u00e4ri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 166, sivu 314-315: kuolleet 1771 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 166, sivu x: syntyneet 1806 07-09 ja kuolleet 1807 02-04\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 167, sivu 314-315: kuolleet 1772, 1773, 1774\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 167, sivu 360-361: 1904 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 167, sivu 627: Seppola Kelh\u00e4 Kapellans\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu 128: 4-5.3.1703 Ruovesi, Mattz Thomasson Reinika i Pihlawesi...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu 316-317: kuolleet 1774 kes\u00e4kuu - 1775 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu 332, vuodet 1816-1820: Jerfvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu 336-337: 1827 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu x: 1870 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu x: Coniza - Konnitsa bror Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168: Pellil\u00e4 - P\u00e4llil\u00e4 Mattias Kyr\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168: vihityt 1795 kes\u00e4kuu - 1796 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 169, sivu x: Coniza - Konnitsa dr Anna, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 169: Pellil\u00e4 - P\u00e4llil\u00e4 inhys. Johan Talicka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 13, vuodet 1750-1756: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 14, vuodet 1736-1737: ibm <Ifvalaniemi Ivala hemman jatkuu> Jacob Thomasson, ..., Rekola hemman Olof J\u00f6ransson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 15, vuodet 1764-1769: M\u00e4ntz\u00e4, Saxberg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 15: Cutinlax, Cutinl. torp. Pyk\u00e4list\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 15: Heikurila Taponen ja Mustonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 15: Muolaa K\u00e5brala - Koprala, Heikurila, Kusaby - Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Haraj\u00e4rvi V\u00e4is\u00e4nen, Ambiais eli Tervanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Isokarju, Koski\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Isokarju, Koski\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Isokarju, Koski\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Kurkela by Tiirikka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Kurkela by Tiirikka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Kurkela by Tiirikka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Laaxi Lahtis, Joensuu Valkkis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Loila Klemola, Loila Posti, Vessari eli Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Loila, Pr\u00e4steg\u00e5rd bohl Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saristrand - Salitsanranta, Rijska by - Riiska, Hapaniemj - Haapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 22-23: 1921 7, 8, 9\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 26-27: Koprala 1 Kostiainen, Hanninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 28-29: 1895 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 30-31: 1854 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 34: Hauhus Hauhunen, Braski, Monoinen, Hotari, Paappainen, Winicka, Mantilantaival, Keckoinen, Hautavesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: 1833 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: Heickurila Laur. Mustoin, hust Brigitha, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: kastetut 1728 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: kuolleet 1808 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: kuolleet 4.9.1748 - 21.4.1749\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 inq Henr. Pijpu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: vihityt 1762, 1763, 1764\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu x: vihityt 1772, 1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17: 1850 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17: kastetut 1738 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 170, sivu 286/76-77: Sakkola Pet\u00e4j\u00e4rvi, Raju, Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 170, sivu 320-321: haudatut 1776 syyskuu - 1777 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 170, sivu 322-323: kuolleet 1775 syyskuu - 1776 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 162: <Henkikirja, Ruovesi> Aurajerfwi, Katiula, Pohiakawe, Murolax, Liuxela, Sijkalax, Pihlaialax, R\u00f6mingpohia, Lapialax, Kautu, W\u00e4rimaja, Koro, Kahila, Alataiwal, Edz\u00e4ri, Karsantaipal, Perend\u00f6, Oulwesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 165: 1. Suok. Kaarlax Ruuskat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 166: Kuusa G No 1 Parr(inmaa)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 168: Wuosalmi Thom. Lev\u00e4ri, h. Maria Xsepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 169, vuodet 1744-1750: Tarhap\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 322-323, vuodet 1810-1815: <Pohja> Maijala bond Johan Jacobi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 322-323: haudatut 1777 lokakuu - 1778 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 646: Saapru no 1 Talonpoika Lepp\u00e4nen, Lepp\u00e4nen Kotti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171, sivu 68-69: kuolleet 1803 joulukuu - 1804 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 171: vihityt 1799 syyskuu - 1800 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 172, sivu 167: Kiimaj\u00e4rvi n:o 1 (Tiitua), Tannin, Musacka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 172, sivu 171: Heikkil\u00e4 by Seppola l\u00e4slag Heikkil\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 172, sivu x, vuodet 1764-1782: Kottila torp. Mats K\u00e4ppi, ... , Tikanj\u00e4rvi dr Lisa Michelsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 172, vuodet 1772-1778: Kuusj\u00e4rvi, Kyllinoja Anders\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 172: kuolleet 1808 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 164: Hionelags och f\u00e5lckz Lengd aff Keuro Cappelgeld \u00c5r 1635 den 6. Februarij, Hangaj\u00e4rfwi, Pihlawesi, ..., Loila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 167: J\u00e4rvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 171, vuodet 1744-1750: Muldia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 326-327: haudatut 1779 toukokuu - 1780 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 337-338: Kahvenitsa Hatakka, Kaasalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 577: Tervala l\u00e4slag Wierel\u00e4 by 2. Rekola (Ala)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu 633: Seppola K\u00f6nk\u00e4l\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu x, vuodet 1763-1782: Walckjervi Puuka, K\u00e4k\u00f6nen, Pullinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, sivu x, vuodet 1764-1782: Walckjervi Walckj\u00e4rfvi b. Peter Puuka, h. Anna Larsdr Rytty, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173, vuodet 1772-1778: Kyllinoja Matts\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 173: Vihityt 1802 kes\u00e4kuu - 1803 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 166: Kuusa Lippain son G\u00f6ran Romu, h. Maria Parjanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 171: Kalljom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 173: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Puikkoinen, Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 290/84-85: Sakkola Kiviniemi, Noisniemi, R\u00e4ih\u00e4l\u00e4 - R\u00e4ih\u00e4nranta, Valkj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 328-329: haudatut 1780 toukokuu - 1781 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 521: Saapru No 2: J\u00e4ppinen Mannikainen Pusa, J\u00e4ppinen Rautiainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, sivu 75, vuodet 1757-1764: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 174, vuodet 1725-1730: Wilkil\u00e4, 2. G\u00e5rden <eli Yrj\u00f6l\u00e4>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu 167: Kuusa Lippain stiuf bror Michel R\u00e4m\u00f6, hu Maria R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu 174: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Ryhm\u00e4kyl\u00e4 eli Alakyl\u00e4, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu 175: <Mantall aff Rouesi sochen> Kuckoinpohia, Kaldilaxi, Rauttauesi, Keihenlaxi, Joensu, Patalamaija, ..., Perende, ..., Hankouesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu 176 (177-178), vuodet 1771-1776: <Puukkoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu 341-342: Kahvenitza och Kiverinotko - Kahvenitsa ja Kiverinnotko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu 445-446: 1915 07, 08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175, sivu x: Tiitua stiufs. Thom. Kurroin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175: kastetut 1736 09-12, haudatut 1736, haudatut 1737 01-02\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175: vihityt 1742 helmikuu - 1747 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 176, sivu 168: Juoxlax 2. Niemis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 176, sivu 171: Kuusa G. No 2  Lipp(ain)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 176, sivu 175: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja, Kunnianniemi, Kiimaj\u00e4rvi, Noitermaa, Porsaanm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 176, sivu 577: Tiiri l\u00e4slag Moiskala by torp Sanaslaks, Wuortensalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 176, sivu x: Calamaia - Kalamaja Stephan Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu 168: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Puikkoinen, Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu 176: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Porsaanm\u00e4ki, Tiitua, Musakanlahti, Konnitsa, Hassinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu 187: Tursola Tafvela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu 334-335: haudatut 1782, 1783\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu 336-337: kuolleet 1781 hein\u00e4kuu - 1782 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu x: Calamaia - Kalamaja J\u00f6ran Kasalain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu x: Titoa - Tiitua Peter Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 169: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa jatkuu, Alakyl\u00e4n ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 170: Rahickala P\u00f6h\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 176: Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 177: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Storpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Ivaskansaari, Orola, Kutkua eli Katila eli Gaddila, Lahnavalkama, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 178: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Jokela forts\u00e4tter i p. 180\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 59 yliviivattu ja uusi sivunumero 189, vuodet 1738-1743: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa Joh. Johanss. Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu x: Tjenste folck drg Paul Petri Sipil\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179, sivu 170: Pyh\u00e4j\u00e4rvi P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kunnianiemi ja Kiimaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179, sivu 172: Cavandh\u00e5lm Kuricka, Saviniemi, Rijkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179, sivu 178: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rotjanlahti jatkuu, Kelja, Salitsanranta, Matiskala, Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179, sivu 344-345: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa son Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179, sivu x: Titoa bror Heinrich, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179: 1882 Helmikuu - Huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179: kuolleet 1831 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 179: syntyneet 1782 joulukuu, vihityt 1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, kuva 18: <Kuhmoinen Tapiala> Niemel\u00e4, Ifvola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 15/16: Wilakkala b. Johan Sims. Tuoko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 16: Punnusniemi Andreas Haloin, ho Anna Juvoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 17: 1886 sis\u00e4\u00e4n ja ulos muuttaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 17: Alho L\u00e4slag Iso-Alho Uusi Juhola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 17: Sakkola Ojaniemi jatkuu, Pet\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: <Kurkela by> Tuuri, P\u00f6ll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: <Suolahti> In Axillus Theodorici Kyrckoherden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Kaltila Kauppila, Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Kaltila Kauppila, Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: L\u00e4ttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Pohjaslahti, Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Hapaniemj - Haapaniemi, Yll\u00e4j\u00e4rfwj - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Raikku Siurola Olof, Siurola Olof Tordsson lendsman, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Raikku Siurola Sigfrid Olofsson, Siurola J\u00f6ns Tordsson, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Raikku Siurola Sigfrid Olofsson, Siurola J\u00f6ren Tordsson, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Raikku Siurola Sigfrid Olofsson, Siurola Tord Olofsson, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Raikku Siurola, Uotila (Siurola), Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 18: Reinikka rotan No 10 Raiskinm\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 188: Recola, Ifvala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 192-193: kuolleet 1844 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 21, vuodet 1726-1727: Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 30-31: kuolleet 1882 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu 30-31: vihityt 1885 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu x: 1833 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu x: kastetut 1743 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu x: kastetut 23.6.1728-31.12.1728, vihityt 1728\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu x: kuolleet 1803 huhtikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu x: vihitty 1764, 1765\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18, sivu x: vihitty 21.-28.12.1796\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18: 1755 joulukuu - 1757 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18: 1850 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 18: T\u00e5rpare och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 1104-1105: P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 171: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Noitermaa, Porsaanm\u00e4ki, Tiitua, Musakanlahti, Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 174: Sabros n:o 10, J\u00e4ppin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 179: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi jarkuu, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Korkkala eli Gorkkala, Heinonsaari, Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 229: syntyneet 1788 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 25, vuodet 1784-1789: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knihtil\u00e4, Pasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 340-341, vuodet 1810-1815: Jacola eller M\u00e4kel\u00e4 bond Jacob Johannis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 342-343: kuolleet 1783 kes\u00e4kuu - 1784 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 353: Ala-Kuusa 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 360-361: syntyneet 1829 ja 1830\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 360-361: syntyneet 1829 joulukuu - 1830 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu 527: Saapru No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa Andr. Johanss. Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 180: kuolleet Keuruu 1831 elokuu - 1832 maaliskuu ja \u00c4ht\u00e4ri 1831\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 181, sivu 172: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Konnitsa jatkuu, Hassinm\u00e4ki, Stoorpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Ivaskansaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 181, sivu 180: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru jatkuu, Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Miisua, Montrua, Tattarniemi, Lillpyh\u00e4, Larjava, Valkeam\u00e4ki, Pastoratet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 181, sivu 656: Saapru No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 181, sivu x, vuodet 1764-1782: Haiderma Lamanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 173: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ivaskansaari, Orola, Gadila, Lahnavalkama, Pattoinen, Rotjanlahti, Kelja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 181: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pastoraatti, Sakkola Sakkolan kyl\u00e4, Karhola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 182: Jokiois Kivel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 355-356: Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 355-356: Rijska inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 5, vuodet 1779-1784: Pohja Maijala b. J\u00f6ran Johannis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 5438/11: Gorkkala 3, Haapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 81, vuodet 1770-1772: Suolax Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu 83, vuodet 1757-1764: Uraniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182, sivu x: Titoa - Tiitua Bertil Karvin, ...\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182: kuolleet Pihjajavesi ja \u00c4ht\u00e4ri 1832\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu 174: Pyh\u00e4jerwi Kelja jatkuu, Salitsanranta, Matiskala, Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu 182: Sakkola Karhola jatkuu, Purpua, Haparainen, Kelja, Volossula, Vilakkala, Kaarnajoki ja Paukkula, Koukkuniemi, Terenttil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu 6, vuodet 1779-1784: Pohja Jacola gl. b. Thomas Mich.s\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu x, vuodet 1764-1782: Sakkola Capellans g\u00e5rd capellan Petrus Wirenig, h. Margaretha Limnelia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu x: Kunianemi dr Carin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu x: syntyneet 1801 hein\u00e4kuu - 1802 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183, sivu x: Titua - Tiitua bror Heinrich, ho Lisa Kyr\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 183: kuolleet 1804 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 184, sivu 10-11: vihityt 1810 marraskuu - 1811 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 184, sivu 175: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rven ryhm\u00e4kyl\u00e4 jatkuu, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Korkkala, Heinonsaari, Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 184, sivu 181/182: Sackola(n kyl\u00e4) sacel. Carl And.s. \u00c5kerstedt, ho Maria Limnelia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 184, sivu 359-360: Filikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu 162: Kuusa (Gol.) No 1 Parrinmaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu 176: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru jatkuu, Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Miisua, Montrua, Tattarniemi, Lillpyh\u00e4 eli Filikyl\u00e4 ja Watikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu 361-362: Filikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu 361-362: Filikyl\u00e4 Hohtari, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu 396-397: 1905 Tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu 4107/42/33: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Salitsanranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 185, sivu x, vuodet 1764-1768: Sakkola hof Pitk\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186, sivu 163: Kuusa (Gol.) No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186, sivu 177: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Valkeam\u00e4ki, Larjava, Sortanlahti, Stoorpyh\u00e4 eli Pyh\u00e4kyl\u00e4, Watikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186, sivu 178: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4 by S\u00e4yn\u00e4tj\u00e4rfwi Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186, sivu 87, vuodet 1757-1764: Tarhap\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186, sivu x: Cunianemi - Kunnianniemi 2. son Olov, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186: kuolleet 1745 toukokuu - 1746 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 187, sivu 172: Wiisjoki Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 187, sivu 187: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Syrj\u00e4l\u00e4, Sammalisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 187, sivu 360-361: syntyneet ja kastetut 1857 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 187, sivu 662: Saapru No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 187, sivu x: Kunianemi - Kunnianniemi s. Matths, dr Lisa, dr Walborg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188, sivu 179: Sakkola Ojaniemi jatkuu, Kiviniemi, R\u00f6ykkyl\u00e4, Sakkolan kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188, sivu 535: Saapru 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188, sivu 586: Suolahti by N:o 10 Kivij\u00e4rvi skattehemman, Jouhtim\u00e4ki Alanen hemman No 10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa bror Esche, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188: kuolleet 1756 syyskuu - 1757 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188: kuolleet 1803 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188: vihityt 1817 kes\u00e4kuu - 1818 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 177: P\u00f6h\u00f6 Rahickala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 180: Sakkola Sakkolan kyl\u00e4 jatkuu, Korhola, Purpua, Haparainen med Walakis, Kelja, Volossula, Vilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 183: Wanhajaama Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 186/187: <Sakkolan kyl\u00e4> b. Matts Tuoko, h. Walborg Matsdr Eva, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 664: Saapru No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 70 yliviivattu ja uusi sivunumero 200, vuodet 1738-1748: Pet\u00e4j\u00e4j\u00e4rvi, Karicko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 88, vuodet 1770-1772: Uuraniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189, sivu 90, vuodet 1757-1764: Wilhula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 189: kuolleet 1868 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 15: Alacoccola by inh. Anders Hynninen, ..., Yl\u00e4coccola inh. Matts Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 16: Heikkurilan kyl\u00e4n torparit, ammattimiehet ja l\u00e4ksi\u00e4met ym. kirk. vaiv. li Juhana Matinp Taponen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 17, vuodet 1737-1744: Rotjanlahti, Salitsaranda - Salitsaranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 17: L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 Hockain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 19: <Kangasala> Paalila Lintula, Karvola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 19: <Kangasala> Paalila Lintula, Karvola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 19: <Kangasala> Paalila Lintula, Karvola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 19: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yll\u00e4j\u00e4rfwj, Rachkajarvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 19: Tapiala Iivala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 22: Auctois H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 31-32: vihityt 1784 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 318: kuolleet 1764 elokuu - 1765 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 32-33: 1883 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 32-33: kuolleet 1882 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 33-34: syntyneet 1738 lokakuu - 1739 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu 36-37: Vihityt 1818\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu x: 1728 vihityt, 1728 kuolleet ja 1729 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu x: 1833 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu x: haudatut 1750 helmikuu - 1751 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu x: kastetut 10.12.1743 - 5.4.1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu x: kuolleet 1786 joulukuu - 1787 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19, sivu x: L\u00f6yt\u00e4ne Nils Larsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19: haudatut 1694 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19: haudatut 1753 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19: kastetut 1729 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 19: kuolleet 1740 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu 181: Sakkola (my\u00f6h. my\u00f6s Mets\u00e4pirtti) Vilakkala jatkuu, Pukola, Koukunniemi, Terenttil\u00e4, Neusaari, Taipale, Kosela/Kosola, Vanhajaama, Martinkorhola, Saaroinen, Hatakkala, Korholanjaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu 183: Kivipaarina Krono Fr\u00e4lse N 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu 189: Kivipaarina No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu 650: Seppola l\u00e4slag torp L\u00e4hteenlepo, torp Nisula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu x: syntyneet 1803 marraskuu, haudatut 1767\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190: syntyneet, kuolleet ja vihityt 1770 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 191, sivu 188: Salitsanranta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 191, sivu 190: Rautu Potkela jatkuu, Vakkila, Melgitlenm\u00e4ki, Suvenm\u00e4ki, Vehmais, K\u00e4rs\u00e4l\u00e4, Tokkari, Terolanm\u00e4ki, Sittarigola, Dadenekev, Korlee, Savikkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 191, sivu 408-409: 1905 Kes\u00e4kuu - Hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 191, sivu 90, vuodet 1770-1772: Tarhap\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192, sivu 183: Sakkola Riiska, Lapinlahti, Pet\u00e4j\u00e4rvi, Sakkolan kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192, sivu 272-273: 1893 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192, sivu 593: Toivila l\u00e4slag Kiukala by Sakari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192, sivu x, vuodet 1764-1782: Pr\u00e4steg\u00e5rd past. Henric Limnelius, h. Catharina G\u00f6tzen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 193, sivu 190: Salitsanranta n:o 5: Savolainen, Hohtari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 193, sivu 28-29: vihityt 1820 kes\u00e4kuu - 1821 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 193, sivu 363-364: syntyneet 1785 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 193, sivu x: Musakanlax - Musakanlahti Anders Sotku, ho Walborg Kijskin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1932, sivu 1961: Messukyl\u00e4 Messuby, J\u00e4rfvensivu, Hatanp\u00e4, Sjukola, Erckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 194, sivu x, vuodet 1764-1782: Pr\u00e4steg\u00e5rds torpare, Haparais Purpua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 195, sivu 186: Rautu Kaskaala, Keripata, Vehmais, Haukkala, Vehmais, Paxupolwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 195, sivu 394-395: 1913 11, 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 195, sivu 671: Saapru No 6 J\u00e4ppinen N\u00e4ri\u00e4inen, J\u00e4ppinen Jermolajeff, J\u00e4ppinen Savolainen, Inkinen J\u00e4ppinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 195, sivu x: kuolleet 1799 joulukuu - 1800 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 195: kuolleet 1760 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 196, sivu 187: Rautu Paxupolwi jatkuu, Pienporkku, Luukkolanm\u00e4ki, M\u00e4k\u00e4r\u00e4, Huuhti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 196, sivu 190: Kivipaarina No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 196, sivu 196: Jokiois Katajam\u00e4ki, Lepolahti, Niemel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 196, sivu 383-384: Yll\u00e4j\u00e4rvi inhysningar och tienstefolk\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 196, sivu 396-397: 1914 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 197, sivu 348-349: vihityt 1781 joulukuu - 1782 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 197, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa Simon Kasalain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 197, vuodet 1772-1778: Wilckil\u00e4 J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 198, sivu 422-423: 1905 Joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 198, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa bror Petrus, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199, sivu 181, vuodet 1797-1802: Pohja Maijala J\u00f6ran Johannis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199, sivu 191: torparen \u00e5 Rauhalax Rajala torp, Kallioj\u00e4rwi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199, sivu 193: Wiisjoki Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199, sivu 684: Suolahden kyl\u00e4 No 3 Pekkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199, sivu x: Cahveniza - Kahvenitsa Peter N\u00e4ri\u00e4in, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199: vihityt 1733 - 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2-3: vihityt 1799 huhtikuu - 1799 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: <Keuruu> Lappi, Rekola, Kakom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: <Keuruu> Lappi, Rekola, Tackuinen, K\u00f6mi, Reinikka, Sompi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: <Pohja> Jaakkola, Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: <Pohja> Jaakkola, Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: Hubaka, Hupakka, Rautula, Puskiainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: K\u00f6ntt\u00e4ri, Somppi, Lappi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu 2: Lahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu x: kastetut 1721 10 - 12, vihityt 1721, kuolleet 1721, kastetut 1722 01 - 02\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu x: kuolleet 1808 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu x: L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 f\u00e4ltw\u00e4bel Lorent B\u00e4ckman, h. Anna St\u00e5hlhammar, ..., Johan landb., Lisa hust., ..., e. inh. Kaisa Mats, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu x: vihitty 1779 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu x: vihityt 1734 - 1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2, sivu: vihityt 1735, 1736\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2: haudatut 1768 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2: vihityt 15.4.1761 - 1.12.1762\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2: vihityt 1745 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 2: vihityt 1796 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, kuva 20: Keikkala, Ivala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 14, vuodet 1752-1758: Knichtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 15: Haparais Walborg Johdr Ruotuin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 16: Alho l\u00e4slag Iso Alho Juhola (Uusi)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 16: Koprala 1 Mikkelinmaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 17, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: L\u00f6yt\u00e4ne\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 17: kastetut 1724 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 19: Sakkola Lobrola, Haiderma - Haitermaa, Crono dehlen Noisniemi by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 196-197: kuolleet 1845 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20, vuodet 1737-1744: Salitsaranda - Salitsaranta jatkuu Sigfred Pajain, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: <Keuruu> Ruokois torp, Pr\u00e4steg\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Keikkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Keikkala, Ivala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Keikkala, Ivala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Kyl\u00e4noja = Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Kyl\u00e4noja = Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Kyl\u00e4noja = Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Kyl\u00e4noja = Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Kyl\u00e4noja = Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rahkaj\u00e4rvi, Enckowa by - Enkkua, Sabro by - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 20: vihityt 1773 maaliskuu -  joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 30-31: Jemps\u00e4 sochn Kaipoila by, Wiala, Saris, Kedho, Kaukela, Wirkaierffui, Alhoierffui, A?as [Arvaja], S\u00e4pp\u00e4l\u00e4, Kelh\u00e4, H\u00e4ijkil\u00e4, Petila, ..., Hauisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 31-32: H\u00e4yskynvaara N:o 12 Pakarinen, Koljonen, Juvonen, Tirkkonen, M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen, Ryyn\u00e4nen, Tynkk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 33: L\u00f6yt\u00e4nne f\u00e4ltw\u00e4bel Lars Beckman, ..., Jacob l.b., ..., inh. e. Kaisa gw\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 638: Kerkkola by Toivila l(\u00e4slag) Kerkkola Koski rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu x: kastetut 1729 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu x: kuolleet 2.2.1751 - 9.12.1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu x: syntyneet 1766 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu x: vihityt 1766, 1767, 1768\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20: kastetut 1708 helmikuu - 1709 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20: vihityt 1779 - 1780\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 200, sivu 400-401: 1833 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 200, sivu x, vuodet 1764-1782: Wilackala b. Michel Meskanen, h. Brita J\u00f6ransdr Paxu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 200: kuolleet 1847 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 201, sivu 197: Tursola Tafwela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 201, sivu 387-388: kastetut 1858 hein\u00e4kuu elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 201, sivu x, vuodet 1764-1782: Wilakkala b. Bertil Hyti\u00e4, h. Anna Eschellsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 201: kuolleet 1762 syyskuu - 1763 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu 194: <Rauhalax> sold Henric Svarv, Leponjemi torp, Pakom\u00e4ki torp, Seurasalmi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu 199: Edesniemi, Carhinoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu 47, vuodet 1784-1788: Ifvala Johan Jacobsson,..., torp Aitolax enk. Helena Mattsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu 91: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu x, vuodet 1764-1782: Wilackala torp. Sigfred Johansson Hockanen, ..., Wolosula by b. Johan Mackara, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu x: Alakyl\u00e4 Christer Karilain, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu x: Pellil\u00e4 Eskell Kyr\u00f6, ho Hedvig Sairas, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202: syntyneet 1843 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 203, sivu 190: Kaipom\u00e4ki 1753-1759\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 203, sivu 191: Tervala f\u00f6rh\u00f6r T\u00e4rckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 203, sivu 199: Salitzanranda no 5; Savolain, Matikain, \u00c4ij\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 203, sivu 201: Safwilax <Pohjankyl\u00e4> Kuuttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 203, sivu 395-396: Wilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 203, sivu x: Alakyl\u00e4 dr Anna, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 204, sivu 406-407: Wilackala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 204: F\u00f6dde och d\u00f6pte 1770 November no 188-198\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 204: kuolleet 1751 marraskuu - 1752 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 205, sivu 197: Kivioja, Jokela, Walkem\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 205, sivu 197: torparen \u00e5 Rasi Tract Kangij\u00e4rfvi Kopola hemman (Korkesuo torp yliviivattu)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 205, sivu 203: Jordebook \u00f6fwer \u00d6fresatagunde H\u00e4rafz \u00d6fredeel Pro Anno 1647, Birkala Sochn ... Sorrila, Paloj, Nurmis, Hallila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 205, sivu x: Konitza son Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 206, sivu 100, vuodet 1849-1856: Pihlajavesi by K\u00f6mi rotan no 14 Kallio hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 206, sivu 203: Kivipaarina 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 207, sivu 199: Vifkaj\u00e4rwi, Peldola, Huimaniemi, Partala torp, Huovila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 207, sivu 554: Salitsanranta Nro 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 207, sivu x, vuodet 1764-1782: Taipal, Kosela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu 202: M\u00e5iskala Hardus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu 204/205: Vagabundi Paul Mats. Pullin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu 205: Onkala Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu 420-421: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu 53, vuodet 1784-1789: Ifvalanemi handverkare och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu x: Konitza bror Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 209, sivu 206: Salitsanranta n:o 8: Savolainen, N\u00e4ri\u00e4inen, P\u00e4rssinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 209, sivu 694: Suolahden kyl\u00e4 No 4 Lankkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 209, sivu x: Alakyl\u00e4 bror Adam, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 19, vuodet 1737-1744: Salitsaranda - Salitsaranta jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 19: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 20: P\u00f6rsik\u00e4 by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 21: Loila Klemola eli Posti, Yrj\u00f6l\u00e4, Loila Nils Isaksson, Isak Lott, Johan Roos\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 21: N\u00e4rv\u00e4 N\u00e4rv\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 21: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 21: Simpsi\u00f6, Jukonj\u00e4rfvi, Niemisvesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 27, vuodet 1726-1727: Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 36-37: 1883 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 36-37: syntyneet 1732 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 36-37: Titua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu 37-38: vihityt 1813 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu x: haudatut 17.11.1751 - 7.6.1752\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu x: kuolleet 1787 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu x: kuolleet 1787 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu x: kuolleet 1819 toukokuu - 1820 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu x: syntyneet 1729, vihityt 1729, kuolleet 1729\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, sivu x: vihityt 1768\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21, vuodet 1734-1739: Mustasuu, Mulkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21: 1720 Debet, mm. Lindula gl. w\u00e4rdinnan Elisabet Simonsdotter 20. November 6:- Kopp:mt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21: 1816 kes\u00e4kuu - 1817 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21: kastetut 1730 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21: kuolleet 1839 lokakuu - 1840 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 21: N\u00e4rv\u00e4 N\u00e4rv\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 210, sivu 396: Wilkkil\u00e4 Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 211, sivu x: Konitza - Konnitsa 2. son Eric, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 212, sivu 208/209: Lohijoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 212: 1887 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213, sivu 91: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213, sivu x, vuodet 1764-1782: Sarois b. J\u00f6ran Thomass. Hyti\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213, sivu x: Konitza - Konnitsa 2 son Eskil, dr Lena, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 Jacob H\u00e4m\u00e4l, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213: kuolleet 1755 joulukuu - 1756 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213: syntyneet 1757 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 214, sivu 244, vuodet 1797-1802: Kyllenoja Storg\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 214, sivu 690: Salitsanranta N:o 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 214, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 3. son Matthias, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 214: haudatut 1730\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215, sivu 428-429, vuosi 1647: Pyh\u00e4j\u00e4rfvi Tijtua by jatkuu, Lahentakois, Kutkua, Patois by, Mijsua by, Lille Pyh\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215, sivu 60, vuodet 1784-1788: Tapiala inhyses folck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215, sivu x, vuodet 1764-1782: Korhola Hatack\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215, sivu x: Kalamaja Adam Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215, sivu x: Konitza - Konnitsa Stephan Lucain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 Johan Tihwer\u00e4in, son Stephan, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 215: haudatut 1731 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 216, sivu x, vuodet 1764-1782: Korhola b. Henric Immoinen, h. Maria Meldoinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 216, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 dr Elisabeth, J\u00f6ran Kotoin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 217, sivu 210: Wiuhkola eller Uhinjemi Thuomola eller Juusela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 217, sivu 432-433, vuosi 1647: Sackula W\u00e5lkes by, Sep\u00e4nkyl\u00e4, Haparais, Keli\u00e4 by, W\u00e5litzs\u00e5ra, Wilackala, Karnejoki, Ter\u00e4ntil\u00e4, Neusula, K\u00e5sola, Pujkarin \u00f6de, Saros by, Wanha Jama, Harickala, K\u00e5rholan Jama, Sumendska, Hapasaari, Joentakois, \u00c5rk\u00e5tanhua, Hatackala, Mardi K\u00e5rhola, Matz\u00e4pirti, Labanais, Dirckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 217, sivu x: Kalamaja et Kahvenitza dr Anna, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 217, sivu x: Konitza - Konnitsa farbror Anders, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 217: kuolleet 1758 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 218, sivu 203: Ikala rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 218, sivu 211: Uhinjemi Thuomola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 218, sivu 248, vuodet 1797-1802: Wilkkil\u00e4 Yrj\u00f6l\u00e4, Pavola, br Michel J\u00f6ransson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 218, sivu x, vuodet 1764-1782: Korhola b. Peter Thomass. Korcka, h. Helga Hapsar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 218, sivu x: Kahveniza son Johan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 219, sivu 212: Uhinjemi Erola - Wiuhkola Erola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 219, sivu 434-235: 1821 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 219: kuolleet 1855 joulukuu, till\u00e4gg 09, 1856 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 19, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 20: 1938 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 22: <Kuhmoinen Tapiala> Ifwala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 22: <Sahalahti Packala jatkuu, mm. Hampaala> mm. Marcus Thomasson, M\u00e5rten Thomasson, Anders Marcusson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 22: <Sahalahti Packala jatkuu, mm. Hampaala> mm. Thomas Clemetsson, Marcus Thomasson, Thomas Thomasson, Thomas Henricsson, M\u00e5rten Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 22: Mehtelintaipal, Alataipal, Per\u00e4nde\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 22: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolste by - Tolsterniemi, Jama by - Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 22: syntyneet 1699 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 36-37: Enkkua 4 (Niippola)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 400: Mantalls lengdh Pro Anno 1637 ... Hangaj\u00e4rfvi, Pihlavesi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu 42-43: vihityt 1820 joulukuu - 1821 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: 1824 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: haudatut 14.6.1752 - 21.3.1753\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: kuolleet 1729 toukokuu - joulukuu, syntyneet 1730 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: kuolleet 1787 marraskuu - 1788 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: kuolleet 1787 marraskuu - 1788 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: Kurvila Stephan Hirvoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22, sivu x: vihityt 1768, 1769\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22: vihityt 1839 lokakuu - 1841 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 220, sivu 212: Onckala Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 220, sivu x: Walkiam\u00e4ki - Valkeam\u00e4ki Johan Tihwer\u00e4in, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 221, sivu x, vuodet 1764-1782: Joentakois Carin Mattsdotter, b. Mats Pappinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 221: haudatut 1741 kes\u00e4kuu - 1743 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 222, sivu 218: Salitzanranda n:o 8: Ingin, Savolain, Pajain, N\u00e4rj\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 222, sivu 219: Ristsepp\u00e4l\u00e4 by Ristsepp\u00e4l\u00e4 No 1 Ristsep\u00e4nmaa 9. intress. ldb. Anders Johanss Hanninen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 222: kuolleet 1760 hein\u00e4kuu - 1761 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 223, sivu 220: Ristsepp\u00e4l\u00e4 by No 1 Ristsep\u00e4nmaa lbd David Johs Hanninen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 223, sivu 220: Tursola 2dra Tavela b. Henrich Henrici, 3die Tavela b. Matts Henrici\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 223, sivu 541-542: 1917 10, 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 223, sivu x: Calamaia - Kalamaja Stephan Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 223: Tursola Tafwela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 224, sivu 448-449: kuolleet 1799 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 224, sivu x: Kahvenitza cousin Simon, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 224, sivu x: Kalamaja Adam Kaselain, 1. son Peter, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 225, sivu 224: J\u00e4\u00e4ski Oravala jatkuu, Myllil\u00e4, Andriala, Patalahti, Hannila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 225, sivu 450-451: kuolleet 1799 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 225, sivu x, vuodet 1764-1782: Riiska Nuora\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 225: haudatut 1752 kes\u00e4kuu - 1753 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226, sivu 452-453: kuolleet 1799 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226, sivu x: Cahvenitza - Kahvenitsa bror Paul, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226, sivu x: Kahvenitza Joh. Johs. Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226, sivu x: Kahvenitza Johanala b(acka) Stephan Persin, ho Maria Sawolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226: haudatut 1762 joulukuu - 1763 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 227, sivu 454-455: kuolleet 1799 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 227, sivu x: Kahvenitza J(ohannala) b(acka) bror Johan, ho Maria Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 228, sivu 633: Toivila l\u00e4slag S\u00e4yril\u00e4 by Rautiala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 228, sivu x: Cahvenitza - Kahvenitsa Anders Orain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 228, sivu x: Pastoratet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 229, sivu 224: Sortanlaks no 1 - 5: Raami, Pitk\u00e4nen, Nokre, Hopia, Pitk\u00e4nen, Kuisma, Nokelainen, Pitk\u00e4nen, Rauttiainen jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 229, sivu 458-459: kuolleet 1800 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 229, sivu 458-459: kuolleet 1800 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 229: haudatut 1759 lokakuu - 1762 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 229: kuolleet 1776 toukokuu - 1777 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 229: syntyneet 1775 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 118: Auctois H\u00e5cka, sold: H\u00e5ckain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 20, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Moijala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 20: Tilit 1681 hein\u00e4kuu - 1682 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 21, vuodet 1737-1743: Yldi\u00e4, Pet\u00e4j\u00e4is Manninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 21, vuodet 1737-1744: Matiskala, Rijska - Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: <Keuruu> Pr\u00e4sterskapet, Loila, kyrckoherden i Kangasmannila eller Pr\u00e4steg\u00e5rden, Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: <Pakkala> Kauppila, Sepp\u00e4l\u00e4, Hampaala ja Kunni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: <Pakkala> Kauppila, Sepp\u00e4l\u00e4, Hampaala, Kunni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: <Pakkala> Kauppila, Sepp\u00e4l\u00e4, Hampaala, Kunni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: <Pakkala> Kauppila, Sepp\u00e4l\u00e4, Hampaala, Kunni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: <Tunkelo> Tunkelo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: Liuttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: M\u00e4mmi, Tarhap\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 23: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Miisua, Montrua, Tattarniemi, Filikyl\u00e4, Pustois by - Puusti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 38-39: 1813 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 40-41: 1883 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 42-43: Koprala N:o 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu 44-45: Vihityt 1821 2-12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu x: 1788 huhtikuu - 1789 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu x: kastetut 1730 toukokuu - joulukuu ja vihityt 1730\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu x: kuolleet 1805 tammikuu - 1805 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu x: Ostamo, Norsjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, sivu x: R\u00e4is\u00e4l\u00e4, kuolleet ja haudatut 1753\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, vuodet -1739: Ouni, Pijttala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23, vuodet 1701-1706: S\u00e5lttila, Carwia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23: <1790-1795> Walkela Hyrckel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23: haudatut 1754 syyskuu - 1755 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23: kastetut 1719 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23: vihityt 1763 tammikuu - 1765 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 230, sivu 224: Konniza No 4 Luukolanm\u00e4ki, Haicoin, Luukain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 230, sivu 296: ibm Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 230, sivu 460-461:  kuolleet 1800 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 230, sivu 555-556: 1918 03\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 230, sivu x: kuolleet 1787 lokakuu - 1788 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 231, sivu 231, vuodet 1752-1756: Yj\u00e4l\u00e4 Rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 231, sivu 462-463: kuolleet 1800 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 231, sivu 557-558: 1918 04\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 231, sivu x: Cahvenitza - Kahvenitsa stiufson Steph. Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 231, sivu x: kuolleet 1788 hein\u00e4kuu - 1789 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 231: haudatut 1764 kes\u00e4kuu - 1766 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 232, sivu 230: Mellitsenpeldo 2 Simon J\u00f6rs. Haikoin, hu Anna Wirolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 232, sivu 454-455: Yl\u00e4j\u00e4rvi 4 - 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 232, sivu 464-465: kuollet 1800 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 233, sivu 465-466: Edesniemi f\u00f6rh\u00f6r Anders, Edesniemi Edessalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 234, sivu 468-469: kuolleet ja haudatut 1801 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 234, sivu x: Cahvenitza - Kahvenitsa J\u00f6r\u00e4n Michs. Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 234, sivu x: Kahvenitza Mich's ea Walb Hentoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 235, sivu 461-462: Wilackala No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 235, sivu 470-471: kuolleet 1801 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 235, sivu x: Kahvenitsa Pers. b. Johan Johss. Persin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 235, sivu x: Kahvenitza 1. son Michel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 236, sivu 232: Mellitsenpedo 2 Simon J\u00f6rss. Haikoin, hu Anna Wirolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 236, sivu 472-473: kuolleet 1801 syyskuu - 1802 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 236, sivu x: Kahvenitza Joh's ea Lena Kurroin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 237, sivu 233: Sortanlax no 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 237, sivu 235: Ristsepp\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4 No 1 Relsitilan osa J\u00e4rventaka lamp. Daavetti Juhp. Hanninen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 237, sivu x: kuolleet 1802 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 239: haudatut 1767\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 12: Alho f\u00f6rh\u00f6r Hollmala, W\u00e4stil\u00e4 b\u00f6rde torp, M\u00e4enp\u00e4\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 16: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Jokela hemman upsyningsman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 18, vuodet 1742-1752: Wiiala bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 20: Moijanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 20: Rautu Huchtis By - Huuhti eli Huhti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 21, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Loila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 22, vuodet 1737-1744: Haponiemi - Haapaniemi, Wernitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 22: Palkiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 23: Wilackala b. Johan Sims. Tuoko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 24: 1747-1753 Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 24: Foudila Keskyl\u00e4, Paavola, P\u00e4\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 24: Peuraus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 30-31: syntyneet 1751 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 44-45: kuolleet 1736 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 46-47: vihityt 1821, 1822\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu x: 1730 vihityt ja kuolleet, 1731 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu x: haudatut 28.12.1753 - 23.10.1754\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu x: kastetut 1737 maalis-kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu x: Loila Matts Pehrss gubbe\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu x: syntyneet 1767 lokakuu - 1768 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu x: vihityt 1730, kuolleet 1730 ja syntyneet 1731\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, vuodet 1701-1706: K\u00e5rpi, Wilikil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: <Hiljanen> Erich, Wilckil\u00e4 Johan, <Wilckil\u00e4> J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: 1852 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: haudatut 1695 05-12, kastetut 1695 01-04\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: Kastetut 1722, mm. 26.4.1722 syntyi Henrich Mexbergin tyt\u00e4r Maria\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: Puckois Kimola, Haljala, Hujala, Kotaj\u00e4rvi?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 240, sivu 235: Sackola(n kyll\u00e4) b. Johan Thom. Koppain, h. Anna Matt. Wiskar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 240, sivu 238: Ristsepp\u00e4l\u00e4n kyl\u00e4 No 1 Relsitilan osa J\u00e4rventaka lamp. Antti Juhananp. Hanninen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 240, sivu 251 (121 yliviivattu): Seppola Paattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 240, sivu 480-481: kuolleet 16.12.1802 - 22.1.1803\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 240: kuolleet 1786 huhtikuu - 1787 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 240: syntyneet 1778 lokakuu - 1779 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 241, sivu 227: torparen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 241, sivu 252/122, vuodet 1738-1743: Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 241, sivu 467-468: 1863 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 241, sivu 468-469: Pyh\u00e4j\u00e4rfwi P\u00e5gost Walkeameki - Valkeam\u00e4ki, Patois - Pattoinen, Stor Pyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 241, sivu 482-483: kuolleet 1803 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 242, sivu 484-485: kuolleet 1803 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 243, sivu 236: Melllitz\u00e4 Anders Michelss. Haikoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 243, sivu 486-487: kuolleet ja haudatut 1803 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 243: kuolleet 1771 marraskuu - 1772 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 244, sivu 488-489: kuolleet 1803 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 244, sivu x: Cahvenitza - Kahvenitsa Simon Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 244, sivu x: Kahvenitza Hetais. & Kasela b. dr Lisa, sn J\u00f6ran, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 245, sivu 490-491: kuolleet 1803 joulukuu - 1804 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 245, sivu x: Alakyl\u00e4 Michel M\u00e4t\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 245, sivu x: Kahvenitza Kasal. b. 1. son Michel, ho Maria Ij\u00e4s, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 246, sivu 257 eli 127, vuodet 1738-1744: W\u00e4h\u00e4 Heickil\u00e4 <eli Kottila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 246, sivu 477-478: 1863 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 246, sivu 492-493: kuolleet ja haudatut 1804 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 246, sivu x: Alakyl\u00e4 3 son Heinrich, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 246, sivu x: Kahvenitza Kiverinnotko 2. son Simon, hu Lisa Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 247, sivu 258/128, vuodet 1738-1744: Heickil\u00e4 B. Johan w\u00e4rd, Maria husgtru, Maria moder, ... inhyses ... Johan Johanss, Maria hustru, sold \u00c5hman, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 247, sivu 494-495: D\u00f6de och begrafne Anno 1804 April - Julius\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 247, sivu 92, vuodet 1784-1789: <Pukois> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 248: kuolleet 1774 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 249, sivu 247: Moiniemi Ala Kuusa And. R\u00e4m\u00f6, Johan do, h. Brig. R\u00e4tt\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 249, sivu 248: Kuusa (Ala) No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 249, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 Jacob H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 206-207: kuolleet 1846 marraskuu - 1847 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 21, vuodet 1750-1756: Yldi\u00e4, Pet\u00e4is\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 21: Nurmis by Mats Toicka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 23, vuodet 1737-1744: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 23: Simpsi\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 24: <Ristij\u00e4rvi> Heikkil\u00e4, Karvia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 24: Alho l\u00e4slag Kauhkiala by Savo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: <Auttoinen> Hokka, Iittala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: <Auttoinen> Hokka, Iittala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: <Auttoinen> Hokka, Iittala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: <Auttoinen> Hokka, Iittala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: <Auttoinen> Hokka, Iittala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: Foudila Paavola, Keskyl\u00e4, P\u00e4\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: Per\u00e4nde H\u00e4meenniemi, Siuku, M\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: Sakkola Sakkolan kyl\u00e4, Karhola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: Suicko, M\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 25: Teppinen, Korola, Pihlajalahti, Kuttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 26, vuodet 1765-1770: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Hovila, Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 4, vuodet 1704-1709: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 403: Laasoniemi, Hauho, Rantavesi, Joensuu, Coro, Patalanmaja, Wirdois, Liedenpohja, Roewesi, Kahila, Morhtehentaival, Alataival, P\u00e4rendo, Oulavesi, Mandilantaival, Cuoreniemi, Widsakoski, \u00c4l\u00e4metaival, L\u00f6it\u00e4n\u00e4niemi, Tamminiemi, Hansa, J\u00e4minginpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 46-47: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu x: haudatut 28.10.1754 - 19.3.1755\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu x: kastetut 1731 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu x: kuolleet 1789 syyskuu - maaliskuu 1790\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu x: kuolleet 1806 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu x: kuolleet 1809 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu x: vihityt 1772, 1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250, sivu 226: 30.9.-2.10.1699 Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Heikki Matinpoika Lankkua, Carin Matintyt\u00e4r, Esko Paavonpoika K\u00f6mi, Lauri Eskonpoika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250, sivu 242: \u00c4k\u00e4m\u00e4ki ell. Ifvalaniemi Ifvala Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250, sivu 261 (131 yliviivattu), vuodet 1738-1743: Sakari Ciuckola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250, sivu 500-501: kuolleet 1804 joulukuu - 1805 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250, sivu 500-501: kuolleet ja haudatut 1805 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 son Stephan, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 250: haudatut 1788 elokuu - 1789 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 251, sivu 242: <Pyh\u00e4j\u00e4rvi> Anno 1684 den 20, 21 och 23 Octob. n\u00e4mbden Michel Lappalain, Matz Musacka, J\u00f6ran Karjalain, Henrich P\u00e4iuri, Henrich Wanhain, Peter Lius, Johan Wirkinen, Olof Lukasson, Thomas Humoin, Lars Hentoin, Jacob Inginen, Simon Pajain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 251, sivu 487-488: 1863 ja 1864\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 251, sivu 489-490: Wilakkala No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 252, sivu 250: <Alakuusaa Moiniemi R\u00e4m\u00f6 jatkuu> 4. J\u00f6ran, enk. Cath. Haloin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 252, sivu 250: Wiisjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 252, sivu 504-505: kuolleet ja haudatut 1805 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 252, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 3. son Thomas, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 253, sivu 254: Tursola 3. Tavela eller Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 254, sivu 246: Mellitza Michel Johansson Pohjalain, ho Elisab. Talonpoika, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 254, sivu 508-509: kuolleet 1806 huhtikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 254, sivu x: Alakyl\u00e4 Mich. M\u00e4t\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 254, vuodet 1797-1802: Lossi torp, Ifvala, torp Boman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 255, sivu x: Alakyl\u00e4 3. son Henric, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 255, vuodet 1797-1802: Aitolax Ifvala, Nemel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 255: <W\u00e4r\u00e4koski och Kuunjoki S\u00e5g Bohl jatkuu> s.k. Johan Johanss Lacki, ho. Margaret. And.dr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 256, sivu 251: Tursola 2dra Tavela Henric Henrici, 3die Tavela Lisa Thuronis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 256, sivu 512-513: kuolleet 1807 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 256, sivu x: Alakyl\u00e4 s. Matths, Adam, bror Heinrich, hu Carin Lappalain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 256, vuodet 1797-1802: Tevaj\u00e4rvi Nemel\u00e4, Nurmijoki torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 257, sivu 514-515: kuolleet 1807 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 258, sivu 249: <Pyh\u00e4j\u00e4rvi> mm. Grels J\u00e4ppinen i Sabrus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 258, sivu 252: Riiska inhysningar inh. enkl. M\u00e5rten Adamsson Kiski, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 258, sivu 254: Riiska No 8 bn Johan Petters. R\u00e4nn\u00e4l, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 259, sivu 253: Wiisjoki torpare och inhysingar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 259, sivu 270/140, vuosi 1745: Hassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 259, sivu 478-479: Sackula Hatackala, Meki-Korhola... [sivu oli Kansallisarkistossa 13.11.2021 muttei l\u00f6ytynyt en\u00e4\u00e4 30.6.2024]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 259, sivu x: Alakyl\u00e4 & Filikyl\u00e4 Thomas Achvoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 259, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 Jakob H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 21: Coivisto el. Maahisto torp, K\u00f6nn\u00f6 torp, Jacola torp, Kivoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 21: L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 bonde, Linduniemi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 24, vuodet 1737-1744: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu Erich Lappal, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 24, vuodet 1764-1769: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 26: Sakkola Karhola, Haparainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 46-47: syntyneet 1734 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 48-49: Savo M\u00e4kel\u00e4 Alho f\u00f6rh\u00f6r\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu 48-49: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu x: 1790 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu x: haudatut 19.3.1755 - 3.9.1755\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu x: Kaskala torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu x: kuolleet 1809 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 26, sivu x: syntyneet 1731 syys-joulukuu, vihityt 1731 ja kuolleet 1731 tammi-elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 260, sivu 258: <Alakuusaa Moiniemi R\u00e4m\u00f6 jatkuu> Mats R\u00e4m\u00f6, hu Agneta Hyti\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 260, sivu x: Filikyl\u00e4 2 son Matths, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 260, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 2. son Martin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 261, sivu 522-523: kuolleet ja haudatut 1808 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 261, sivu x: Filikyl\u00e4 dr Anna, Carin, bds son Johan, Hu Walb. Ackain,...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 261, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 Johan Tihver\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 262, sivu 260: Kuifwasm\u00e4ki jatkuu, S\u00e5ukaj\u00e4rfwi, Wehni\u00e4, Kortej\u00e4rfwi, Raidanlax, Muraj\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 262, sivu 513-514: Saapru No1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 262, sivu 524-525: kuolleet 1808 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 262, sivu x: Philiby - Filikyl\u00e4 Peter Pohialais ea Cath. P\u00f6yhyin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 262, suvu x: fru probstinna Hedvig B\u00e4ck, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 263, sivu 260: Mellitsenpelto No 2 intr Simon J\u00f6ranss Haikoin, hu Anna Wirolain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 263, sivu 261: Kaipola l\u00e4slag Wiiala bost\u00e4lle Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 263, sivu x: Filikyl\u00e4 2 son Thomas, ho Lisa Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 263, vuodet 1797-1802: Ifvalanemi Handv. Inh.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 264, sivu 262: <Alakuusaa Romu jatkuu> Pett. do, h. Maria Waitin, Lappalain, Nickain, H\u00e4ckinen, R\u00e4m\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 264, sivu x: kuolleet 1866\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 264, tiedosto 4434, sivu 4433/79: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi 2 - 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 265, sivu 530-531: D\u00f6da och begrafna \u00e5r 1808, Julius - Nowember\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 266, sivu 261: <Mets\u00e4pirtti Korhola> Eva Taskin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 268, sivu 5196/89: Pyh\u00e4j\u00e4rvi, Yl\u00e4j\u00e4rvi 1 - 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 268, sivu 536-537: kuolleet 1809 huhtikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269, sivu 229: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4 S\u00e4ynetjervi Knichtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269, sivu 264: Tiitua, Kyrkofattige, Inhysingna\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269, sivu 3780/75: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269, sivu x: Walkiamaki bror Anders Moselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269: kuolleet 1818 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269: syntyneet 1769 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 16-17: Alho l\u00e4slag Alhoj\u00e4rvi by Iso-Alho Juhola, Iso-Alho Uusi Juhola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 22, vuodet 1746-1752, ik\u00e4 v. 1749: Seppola Paatila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 22: Wilackala David Johs. Hinkain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 229-230: kuolleet 1785 joulukuu - 1786 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 24: L\u00f6yt\u00e4n\u00e4 bonde, inh. Sj\u00f6vik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 25, vuodet 1737-1743: Hapam\u00e4ki Jussero, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 25, vuodet 1737-1744: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi jatku J\u00f6ran N\u00e5kreki, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 25: Kuninganselk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Arffuaia, Harffwela, Apiala, Seppoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Lanckua, Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Pauhari Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Pauhari, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Pauhari, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Pauhari, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Pauhari, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Perho jatkuu, Hakolax alkaa; Kansallisarkisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 27: Sakkola Haparais jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 47-48: kuolleet 1884 joulukuu - 1885 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 50-51: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu 54: P\u00e4r\u00e4nde <Per\u00e4nne>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu x: 1768 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu x: 1790 marraskuu - 1791 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu x: haudatut 3.9.1755 - 11.2.1756\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu x: kuolleet 26.6.1806 - 21.10.1806\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu x: Palkiala t\u00e5rpare och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 inhysningar Johan Wijkari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 27, vuodet 1701-1706: Sirkala, Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 270, sivu 260: Juoxlax soldaten Adam Sparf, ... , skredd Ekberg, Matts Udd, sold Benjamin Sparf, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 270, sivu 262: Juoxlax Niemis, tjenstefolk och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 271, sivu 259: Yj\u00e4l\u00e4 f\u00f6rh\u00f6r Yj\u00e4l\u00e4 Rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 271, sivu 263: inhysningar \u00c4k\u00e4m\u00e4ki ell. Ifvalanniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 271, sivu 265: Titua 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 271, sivu 269: Kauhkiala l\u00e4slag Kaukiala by Ekonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 272, sivu 1410-1411: 10-13. Februari Kangasala Kuhmalahti P\u00e4lk\u00e4ne\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 272, sivu 544-545: kuolleet 1811 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 273, sivu 272: R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Pichkala, Sawastila, Piril\u00e4, Ristsepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 273, sivu 273: Kaipola l\u00e4slag\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 274, sivu 536-537: Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 275 sivu 274: Muolaa (my\u00f6h. \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4) M\u00e4lk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 275, sivu 534-535: Saapru No 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 276, sivu 287, vuodet 1745-1746: Wijala Bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 276, sivu 5869/104: Saapru 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 276, sivu x: Pastoratet - Pappila Kyrkoherden Andreas Strandman, fru Hedvig B\u00e4ck, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 276: Tursola Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 277, sivu 276: Muolaa (my\u00f6h. \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4) Vuosalmi jatkuu, P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 277: Tursola Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 278, sivu 277: Muolaa Kuusaa johon kuului Moiniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 278, sivu 541-542: syntyneet 1866 joulukuu - 1867 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 278, sivu 556-557: kuolleet 1813 marraskuu - 1814 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 278, sivu 5871/106: Saapru 5 - 9\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 279, sivu 279: Kaipola l\u00e4slag Wiala bost\u00e4lle eller Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 279, sivu 653-654: 1920 06, 07\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 23, vuodet 1747-1752: Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 23: Wilackala b. Matts Thoma Koppanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 24, vuodet 1750-1756: Jussero, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 26, vuodet 1737-1744: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu Albrecht Hopia, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 27: Alho Savo M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 28: Attila V\u00e4h\u00e4-Attila, Iso-Attila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 28: Attila V\u00e4h\u00e4-Attila, Iso-Attila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 28: Hakolax jatkuu, Kockois alkaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 28: Hakolax jatkuu, Kockois alkaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 28: Sakkola Haparais, Willackala, Wolosova, Paukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 38-39: syntyneet 1752 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 49-50: Haparainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 52-53: 1881 syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 54-55: 1875 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu 7, vuodet 1704-1709: Caldila Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu x: haudatut 11.2.1756 - 21.4.1756\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu x: kastetut 1732/05-12, vihityt 1732 ja kuolleet 1732/01-04\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu x: kuolleet 10.5.1791 - 18.4.1792\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu x: Simsi\u00f6 Lars Sigfridsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu x: synyneet 1755 lokakuu - 1756 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28, sivu x: vihityt 1775, 1776\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28: haudatut 1756 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28: kastetut 1715 joulukuu - 1717 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 28: Soltila, Carwia Anders, Grels ibidem\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 280, sivu 276: Tursola by Tavela Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 280, sivu 276: Wernitsa g\u00e5rd statsverkhet - Vernitsan hovi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 280, sivu 291, vuosi noin 1738: Seppola by Paattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 280, sivu 560-561: kuolleet 1814 elokuu - 1815 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 280, sivu 655-656: 1920 07\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 281, sivu 269: Juoxlax f\u00f6rh\u00f6r Kattilus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 281, sivu 280: Muolaa Heikurila jatkuu, Pilppula, Pienpero; Valkj\u00e4rvi Puustinlahti, Oravaniemi, Laavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 281, sivu 292, vuosi noin 1738: Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 281, sivu 562-563: kuolleet 1815 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 282, sivu 564-565: kuolleet 1815 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 283, sivu 281: Rautalampi Kalaniemi jatkuu, Summiasj\u00e4rfwj, Kuckaj\u00e4rfwj, Kuifwasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 284, sivu 279: Ala-Kuusa No 1 relsitila lamp Tuomas Mikonp R\u00e4m\u00f6, 2v Hetti Wilpint. R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 285, sivu 273: Rauhalax torpare Sarvataipale, Seurasalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 285, sivu 273: Rauhalax trakt torpare: Seurasalmi, S\u00e4ik\u00e4inniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 285, sivu 284: Obest\u00e4ndiga inh. enk. Walborg Matsdr Eva, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 285, sivu 555-556: 1868 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 285, sivu 570-571: kuolleet 1816 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 286, sivu 297, vuosi 1745: Heickil\u00e4 K\u00e5ttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 286, sivu 557-558: 1868 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 286, sivu 572-573: kuolleet 1816 syyskuu - 1817 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 287, sivu 574-575: kuolleet 1817 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 288, sivu 284: Wernitsa top.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 288, sivu 288: Kaukiala l\u00e4slag Kaukiala by Ekonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 288, sivu 576-577: kuolleet 1817 syyskuu - 1818 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 289, sivu 273: J\u00e4rvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 289, sivu 287: Antrea Paakkarila jatkuu, Kamala - Kamajauhola, Pihkalanj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 21: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Pakom\u00e4ki torp, H\u00e4iv\u00e4oja torp, Tyhm\u00e4l\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 25: Merola by Mats Kyr\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 26, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Simsi\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 26: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 26: Koprala No 1 Relsitilan osaa lamp. l\u00e4ks. Elias Juhanp. Mononen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 27, vuodet 1737-1744: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu Peter Ingin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 27: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 28: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4 rusth\u00e5ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 29: <Maakirja, Ruovesi> Pichlaivesi, Simpsi\u00f6, ..., Suolaxi, Loila, Hapam\u00e4ki, Cuoreniemi, Ajostaivall, Suluslaxi, Kurkijerfvi, Kurkikando, Summa, Frelses landb\u00f6nder, ..., Wisuvesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 29: Katinala jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 29: Kyl\u00e4noja Karvia Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 29: Sakkola Paukola, K\u00e5ukoniemj, K\u00e5sela, Metz\u00e4pirttj\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 52-53: kuolleet 1868 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 53-54: Titua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 54-55: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 56-57: vihityt 1825 - 1826\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu x: 1792 huhtikuu - 1793 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu x: haudatut 26.4.1756 - 8.7.1756\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu x: kuolleet 1732/05-12, syntyneet 1733/01-03\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu x: syntyneet 1805 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu x: vihityt 1776, 1777, 1778\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, vuodet 1758-1764: Kylenoia Anders, Mats ibidem\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29: 1701-1702\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 290, sivu 283: Lawala, Ry\u00f6tt\u00f6l\u00e4, Wessari, ..., Kurrala, Laaxi, Joensuu, Keritte, Yl\u00f6vesi, Marttila, Kolhi, ..., Eskola, Suinula, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 290, sivu 301, vuosi 1745: Sachari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 290, sivu 564-565, vuodet noin 1821-1824: Messuby Bengtil\u00e4, J\u00e4rvensivu rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 291, sivu 289: Luomaj\u00e4rvi l\u00e4slag Kauhkiala by Manskivi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 292, sivu 290: Antrea Pihkalanj\u00e4rvi jatkuu, Kondus - Kontu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 294, sivu 506-507: Kangasalan k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 1709, enka Maria J\u00f6ransdotter i Paalila... Vehkapuntarin sukulaisuussuhteita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 295, sivu 289: <Karja- ja kylv\u00f6luettelo, Keuruu> Hangajerfwi, Pihlajawesi, ..., Loila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 295, sivu 290: Rautalambi sockn Witasari Pr\u00e4steg\u00e5rd, Summasj\u00e4rfwi, Kukaj\u00e4rfwi, Kuifwasm\u00e4ki, Soukaj\u00e4rfwi, Wehni\u00e4, Kortej\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 295, sivu 590-591: kuolleet 1820 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 295: Tursola Tavela b. Matts Henrici\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 297, sivu 592-593: kuolleet ja haudatut 1820 hein\u00e4kuu - 1821 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 298, sivu 758: Toivila l\u00e4slag P\u00e4ng\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 299, sivu 5555/128: Yl\u00e4j\u00e4rvi 2 - 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 299, sivu 596-597: kuolleet 1821 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 1, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Asunda bond. Johan Cnuthsson, hu Sophia Pehrsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 1, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Asunda bond. Johan Cnuthsson, hu Sophia Pehrsdr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 1, vuodet 1737-1743: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 1: Heikurila Mustonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 162-163: kuolleet 1838 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 2: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4 by - Pyh\u00e4kyl\u00e4, Kattila - Gaddila, Orola, Iwaskanby - Ivaskansaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 240: Hassi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: <Keuruu> Rekola, Rekoila, Kolemam\u00e4ki, Kakonm\u00e4ki, Reinikka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: <P\u00e4lk\u00e4ne Onkkaala> Antila rusth, Kangila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: <P\u00e4lk\u00e4ne Onkkaala> Antila rusth, Kangila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Er\u00e4slahti Knuutila, Yrk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Er\u00e4slahti Knuutila, Yrk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Er\u00e4slahti Knuutila, Yrk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Er\u00e4slahti Knuutila, Yrk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Huhti Heikkil\u00e4 - M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Huhti Heikkil\u00e4 - M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Huhti Heikkil\u00e4 - M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Huhti Heikkil\u00e4 - M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Huhti Heikkil\u00e4 - M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Laajalahti by Laajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Laalahti by Laalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Laalahti by Laalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Laalahti by Laalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Patala Skepparla, Ninim\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Tursoila Oravainen, Hannula, Karttiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Vehkapuntari Hinkkala (Kihlala), Annala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Vehkapuntari Hinkkala (Kihlala), Annala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Vehkapuntari Hinkkala (Kihlala), Annala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: Vehkapuntari Hinkkala, Annala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 3: vihityt 1755 lokakuu - 1756 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: Asunda Michel Michelsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: haudatut 14.8.1737 asti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: haudatut 5.12.1736 - 24.5.1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: kastetut 1722 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: kuolleet 1800 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: kuolleet 1802 huhtikuu - 1803 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: kuolleet 1830 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Matts Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: vihityt 1736, 1737, 1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu x: vihityt 1738 - 1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, vuodet 1701-1706: Ottele, Mulkoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, vuodet 1734-1739: Coppero, Carwia, 2. g\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: 1732 toukokuu - syyskuu, 1722\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: 1753 - 1754\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: Asunda Michel H\u00e5ck.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: haudatut 1757 maaliskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: haudatut 1768 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: kastetut 1736 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: syntyneet 1761 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: vihityt 1696-1699\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: vihityt 1746 - 1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: vihityt 1796 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 19: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Mullikkam\u00e4ki, Jokela, Kotaj\u00e4rvi, Heickij\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 216-217: kuolleet 1848 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 26: Taipale & Neusar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 28, vuodet 1737-1744: Yll\u00e4jervi - Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu M\u00e5rten H\u00e4m\u00e4l, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 30: <Kuhmalahti/Sahalahti> Vechkajerffui 1/2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 30: <Kuhmalahti/Sahalahti> Wechkaj\u00e4rfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 30: <Maakirja, Ruovesi> ..., Hangavesi, Under Liuxala g\u00e5rd ... Muldia Henrich Marttinen ..., Ambiais, Walkialaxi, Suolaxi, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 30: Liuttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 39: 1874 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 52-53: vihityt 1845 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 54-55: Musakalax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 54-55: syntyneet 1735 marraskuu - 1736 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 54-55: vihitty 1888 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 57-58: vihityt 1817 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 58-59: vihityt 1826 joulukuu - 1827 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu 82: syntyneet 1761 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu x: kuolleet 1792 huhtikuu - 1793 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30, sivu x: T\u00e5rpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30: 1664 debet, credit, mm. debet Copsama Magni legerstelle 4,-\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30: 1751 hein\u00e4kuu - joulukuu, 1752 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 30: kuolleet 1812 syyskuu - 1813 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 300, sivu 5556/129: Yl\u00e4j\u00e4rvi 4 - 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 301, sivu 332, vuodet 1803-1806: Kyllenoja Storg\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 302, sivu 303: Musakanlahti no 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 302: kuolleet 1760 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 303, sivu 299: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 303, sivu 604-605: kuolleet 1823 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 304, sivu 302: J\u00e4rwensivu rust.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 304, sivu 606-607: kuolleet 1823 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 305, sivu 608-609: kuolleet 1823 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 306, sivu 302: Haapam\u00e4ki By N:o 3 Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 307, sivu 299: Wilkkil\u00e4 Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 307, sivu 307: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 307, sivu 612-613: kuolleet 1823 lokakuu - 1824 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 308, sivu 296: Juoxlax f\u00f6rh\u00f6r Niemis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 308, sivu 301: Musakanlax n:o 3, Kiiski, Sotku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 308, sivu 304: Yl\u00e4j\u00e4rvi Hiiri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 308, sivu 614-615: kuolleet 1824 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 308: haudatut 1763 syyskuu - 1764 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 309, sivu 5902/137: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi 2 - 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31 sivu 29, vuodet 1737-1744: Rahkaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 218-219: kuolleet 1848 joulukuu - 1849 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 237-238: kuolleet 1786 joulukuu - 1787 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 27: Kosela b. Matts Larss. Ewa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 29, vuodet 1764-1769: Haapam\u00e4ki Jussero, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: <Auttoinen> Hokka, Ukko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: <Auttoinen> Hokka, Ukko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: <Auttoinen> Hokka, Ukko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: <Auttoinen> Hokka, Ukko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: <Maakirja, Ruovesi> ..., Pihlavesi, Simpsi\u00f6, ..., Suolaxi, Loiala, Hapam\u00e4ki, Aiostaivall, Soluslax, ..., P\u00e4rende\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: Aruaia, Apiala, Hassila, Sepoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: Immala, Pauhari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: Immala, Pauhari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: Immala, Pauhari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: Koljonkanta = Solala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: Liuttula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: M\u00e4ntt\u00e4, ..., liitet\u00e4\u00e4n Haukilaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 31: vihityt 1781 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 32, vuodet 1765-1770: P\u00e4ij\u00e4l\u00e4 inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 54-55: vihityt 1846 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu x: 1733 syntyneet, vihityt ja kuolleet, 1734 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu x: haudatut 20.4.1757-10.1.1758\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu x: kastetut 1748 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu x: Orola & Lahnavalkama 4. son Georg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu x: Ristisepp\u00e4l\u00e4 Andreas Ristisepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu x: vihitty 26.12.1805 - 24.6.1806\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31: Kurfvila by Stephan Pacain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31: syntyneet 1737 maaliskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 310, sivu 309: Muolaa Heikkil\u00e4 jatkuu, Leiril\u00e4, Kurkila - Kurkela, P\u00e4llil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 310, sivu 618-620: kuolleet 1824 elokuu - 1825 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 310, sivu 785: Wernitsa no 1 Inkinen Nolo, Tukiainen Nuppunen, Piironen Kananen, Piiranen Meskanen, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 311, sivu 299: Juoxlax f\u00f6rh\u00f6r Colljonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 311, sivu 301: 15 Jokela, 16 Kotaj\u00e4rvi, Norola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 311, sivu 3032-3033: <Henkikirja Ruovesi> Aj\u00e5staipale, Kuoreniemi, \u00c4l\u00e4mentaipal, Kurkj\u00e4rfwj, K\u00e5lkilax, Kurienkaulo el. W\u00e4sari, Matalasalmi, Kangasj\u00e4rf, Pohjolax, M\u00e5n\u00e5nen, Kukonpohja, Wisuw\u00e4si, Pajulax, Mustaj\u00e4rf\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 311, sivu 312: Musakanlaks n:o 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 312, sivu 302: 17 Pim\u00e4korpi, Walkij\u00e4rvi krono nybygge, 18 Wuorenalain, 19 Walkiam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 313, sivu 301: Juoxlax f\u00f6rh\u00f6r Colljonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 313, sivu 309: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 314, sivu 302: Juoxlax f\u00f6rh\u00f6r Kolljonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 314, sivu 304: 23 Huofvila, 24 Pakom\u00e4ki (Pardala yliviivattu), 25 Jaackola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 314, sivu 308: Haapam\u00e4ki by No 3 Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 314, sivu 314: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 314, sivu 662: Yl\u00e4j\u00e4rvi 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 315, sivu 311: Yl\u00e4j\u00e4rvi Kono Fr\u00e4lse No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 315: kuolleet 1768 toukokuu - 1769 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 316, sivu 2504: <Orivesi sis. Juupajoki> K\u00f6yk\u00e4np\u00e4, ... Pylkinautio, Er\u00e4jerfwi capell gield\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 316, sivu 306: Ekonen e K\u00e4h\u00f6is Kurra 82. Wirstaj\u00e4rvi, 83. Oxj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 316, sivu 310: Yl\u00e4j\u00e4rvi 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 316, sivu 657: Yl\u00e4j\u00e4rvi 1 kruunun r\u00e4lssi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 316: kuolleet 1770 hein\u00e4kuu - 1771 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 317, sivu 310: Kivioja, Kalaj\u00e4rvi, Jokela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 317, sivu 311: Watickala No 1: Tihver\u00e4inen, K\u00e4h\u00f6in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 317, sivu 636-637: kuolleet ja haudatut 1827 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 317: kuolleet 1771 maaliskuu - 1772 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 318, sivu 638-639: kuolleet 1827 syyskuu - 1828 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 319, sivu 272: Rauhalax torpare Seurasalmi, Yl\u00e4joki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 319, sivu 311: Oxj\u00e4rvi, Jaackola, Talasjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 319, sivu 640-641: kuolleet 1828 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 319: kuolleet 1773 04-12, 1774, 1775 01\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, ik\u00e4kirja 1750-luvun alusta: Wilckil\u00e4 Johan, J\u00f6ran ibidem\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 21: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Sammalisto, Norola, Wuorisj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 28-29: 1697\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 28: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 29, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: K\u00e5lemam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 30, vuodet 1737-1743: Kolemam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 30, vuodet 1737-1744: Encoa - Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 30: 1940 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 30: Recoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: <Attila> Iso Attila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: <Attila> Iso Attila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: Haukila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: Iso Attila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: Iso Attila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: Katinala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: M\u00e4ntt\u00e4, ..., liitet\u00e4\u00e4n Haukilaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: Ouninpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 33: Sakkola Lappinlahti, Ojaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 54-55: Gorkkala no 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 56-57: Gorkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 60-61: Haparais 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 60-61: Syntyneet 1738 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu x, vuodet 1748-1764: Pet\u00e4jerwi J\u00e4ppinen och Ropoinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu x: kastetut 1720 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu x: kuolleet 1758 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu x: Lahnavalkama 2. son Georg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu x: Rekola M\u00e5rten Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, vuodet 1732-1737: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32: 1703, 1704\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32: vihityt 1786\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 320, sivu 316: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 320, sivu 320: Luomaj\u00e4rvi torp. Hein\u00e4vehmas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 320, sivu 642-643: kuolleet 1828 syyskuu - 1829 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 320: kuolleet 1773 huhtikuu - 1775 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 321, sivu 644-645: kuolleet ja haudatut 1829 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 322, sivu 311: Luomaj\u00e4rvi l\u00e4slag Kaukiala by Manskivi hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 322, sivu 314: Peldola, Rantala tai Partala?, Sillanp\u00e4\u00e4, Lahola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 322, sivu 670: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 322: kuolleet 1831 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 323, sivu 841: T Tikka, Tirkkonen, Tiilikainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 323: kuolleet 1777 joulukuu - 1778 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 324, sivu 664: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4 Kruunun R\u00e4lssi Hiiri ja Lappalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 324, sivu 672: Yl\u00e4j\u00e4rvi N:o 5 Inkinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 325, sivu 320: Yll\u00e4j\u00e4rvi No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 325, sivu 652-653: D\u00f6de och begrafne \u00e5r 1830 April - Julii\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 325: vihityt 1846 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 1159: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 320: Yl\u00e4j\u00e4rvi 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 652-653: kuolleet ja haudatut 1830 hein\u00e4kuu -  joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 326, sivu 666: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 5 Kruunun r\u00e4lssi Inkinen Akkanen, Inkinen Nokelainen, Inkinen Kukko, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 327, sivu 1160: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 327, sivu 326: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 8: Silventoinen, Lepp\u00e4nen, Pitk\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 327, sivu 656-657: kuolleet 1830 joulukuu - 1831 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 288: 18-19.9.1702 Ruovesi, enkan Matz Thomasson i Reinikas hustro Caisa Jacobsdotter...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 324: Wilackala No 3 bn Adam Thom Koppanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 328, sivu 324: Yl\u00e4j\u00e4rvi krono fr\u00e4lse nro 7\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 127, vuodet 1781-1786: Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 319: Kerkkola et Kaukola \u00c4nkk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 323: Yl\u00e4j\u00e4rvi no 5: Inginen Luukkanen, Inginen Rauttiainen Akkanen, Inginen Karpinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 326: Kaipola l\u00e4slag Wiala by Wiala Mullika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 660-661: kuolleet 1831 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329, sivu 804: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 1 Hiiri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 329: kuolleet 1783 elokuu - 1784 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 270: Seppola K\u00f6nk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 28, vuodet 1746-1752: Lill-Heickil\u00e4 eller Cottila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 28: Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 3.1.1746, 16\u00a7 Bertil Michelsson ifr\u00e5n Huttula, mm. Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 29, vuodet 1750-1756: Kolemam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 29: Hannila Hauka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 29: Punnusnemi by Pohl N\u00e4rj\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 30, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 30/31: Taipale b. Anders Ands. Laulajain,  h. Maria Anddr Uckoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31, vuodet 1737-1743: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31, vuodet 1737-1744: Encoa - Enkkua jatkuu Adam K\u00e5fwero, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31: Kopralan kyl\u00e4 No1 Relsitila talm. Antti Juhananp. Hanninen, vmo Katrina Matint. Mustonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 31: Muolaa Perkj\u00e4rvi, Ilola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Haukila, Tomas Nilsson, Nils Persson, Nils Nilsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Haukila, Tomas Nilsson, Philpus Tomason, Nils Persson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Heikkil\u00e4, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Heikkil\u00e4, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Kokko liitetty Karppilaan 1650, Nikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 33: Virkajervi, Arffuaia [Arvaja], Seppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 34: Sakkola Oijaniemj jatkuu, Patajerfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 56-57: Gorkkala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 64-65: vihityt 1828 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu 85: syntyneet 1762 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: 1826 tammi-helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, sivu x: syntyneet 1734 hein\u00e4kuu - joulukuu, vihityt 1734\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, vuodet 1701-1706: P\u00e5ucka, Tungelois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33, vuodet noin 1728-1737: Tungeloinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 33: syntyneet 1801 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 330, sivu 662-663: kuolleet 1832 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 331, sivu 328: Kaipola l\u00e4slag Wiala bost\u00e4lle eller Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 331, sivu 361, vuodet 1803-1806: Puharila Ripil\u00e4 el Sepp\u00e4l\u00e4 b. Johan J\u00f6ransson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 332, sivu 292: 18-19.9.1702 Ruovesi, Capellan ifr\u00e5n Kuoriwesi... Axell Palander... Lars Eskielsson K\u00f6mi... Claes Detlofsson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 332, sivu 328: Sakkola No 1 fr\u00e4lse lb enkl Thomas Mickelss Synt\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 332, sivu 655-656: Saapru N:o 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 312: Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t 24-26.3.1735, f\u00f6rra sochne skrifwaren Petter Palander\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 326: \u00c4nkk\u00e4 torp., Paloniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 333, sivu 333: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 334, sivu 330: Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 334: kuolleet 1788 maaliskuu - 1789 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 325: Wilackala No 2 lbn Thomas Mattss. Koppanen, hu Eva Mackara, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 327: Norra Huittula, Ruudala eller Pohja \u00bd Rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 672-673: Haudattu 1833 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337, sivu 663-664: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4 \u00c4ij\u00f6 ja Kukko, \u00c4ij\u00f6 ja Ukkonen, Haikonen, Hiiri ja Nokre\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337, sivu 676-677: kuolleet ja haudatut 1833 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337, sivu 812: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 337: kuolleet 1789 syyskuu - 1790 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 338, sivu 686: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 339, sivu 335: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 12: Henttonen, Rautiainen, Pitk\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 339, sivu 670-671: Saapru No 5 - 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 224-225: kuolleet 1849 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 23: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Huovila, Pakom\u00e4ki, Rajala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 29, vuodet 1746-1752: Stor Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 29: Stor Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 30, vuodet 1750-1756: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 30: Rasi Trakts Kangijervi Kopola, torparen Korkensuo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 31, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 31, vuodet 1735-1737: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> s\u00e5ldat J\u00f6ran Hendrichsson, ..., Knichtil\u00e4 Lars Larsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 32, vuodet 1737-1743: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 32, vuodet 1737-1744: Encoa - Enkkua jatkuu, Heinosari, Kiskonsari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 33: Rainio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 34: <Pihlajavesi> S\u00e4llilax, Reinika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 59-60: kuolleet 1877 hein\u00e4kuu - 1878 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 62-63: Gorkkala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 63-64: 1882 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 68: Simpsi\u00f6 eller Pirklainen Lappi, Simsi\u00f6, Pihlajavesi, Herkoinen, Seiloinen, P\u00f6ll\u00f6inen, Hahchkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu 68: Simpsi\u00f6, Pihlajavesi, Hokkanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: 1795 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: Kaukila m\u00e5g Joh. Junckari, hust Anna Sepp\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: kuolleet 1838 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: kuolleet 8.5.1759 - 30.12.1759\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, sivu x: Reinicka Matts Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34, vuodet 1734-1739: Wilkil\u00e4, 2. G\u00e5rden <eli Yrj\u00f6l\u00e4>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34: syntyneet 1748 huhtikuu - 1749 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 34: vihityt 1734, kuolleet 1734, syntyneet 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 340, sivu 335: Yll\u00e4j\u00e4rvi N:o 5 J\u00f6ran Ingin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 340, sivu 336: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 340, sivu 682-683: kuolleet 1833 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 341, sivu 341: Yl\u00e4j\u00e4rvi nro 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 341, sivu 684-685: kuolleet 1834 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 342, sivu 338: Suolax by No 3 Suolax eller Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 342, sivu 338: Yl\u00e4j\u00e4rvi krono fr\u00e4lse No 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 342: kuolleet 1837 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 339: Muolaa M\u00e4lk\u00f6l\u00e4 jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 344: Paddois n:o 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 343, sivu 688-689: kuolleet 1834 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 344, sivu 683: Yl\u00e4j\u00e4rvi 8\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 337-338: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 346: Paddois n:o 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 693: Yl\u00e4j\u00e4rvi 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 345, sivu 693: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 346, sivu 342: Muolaa P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 jatkuu, Kuusaa johon kuului Moiniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 342: Yll\u00e4j\u00e4rvi N:o 6: Hopia, Pusa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 344: Muolaa Kuusaa johon kuului Moiniemi jatkuu, K\u00e4m\u00e4r\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 348, sivu 698-699: kuolleet 1835 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 349, sivu 690-691: Salitsanranta No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 31, vuodet 1750-1756: W\u00e4likara, Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 31: Rautu Oriansarij - Orjansaari jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 32: Hannila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33, vuodet 1737-1743: W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33, vuodet 1737-1744: Sabro - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33: <Huhti> H\u00e4nnick\u00e4, M\u00e4t\u00e4in, Pijpoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 33: P\u00f6rsick\u00f6 by Orpana & Tijra & Pohjalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 34: Enkkua 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 34: Teudeniemi rusth\u00e5ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: <Messukyl\u00e4> P\u00e5 Kyrckobackan, J\u00e4rfvensivu rush, Nekala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Ev\u00e4j\u00e4rvi = Sirkkala = Ylivesi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Katinala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 35: Tapiala Ifvala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 37: Sakkola Wixanlax, Lobrola, Haiderma, Taipale, Noisniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 63-64: Haparain No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 64-65: syntyneet 1737 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu 70-71: Simsi\u00f6, Pihlajavesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: kuolleet 1.1.1760 - 22.5.1760\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: Lahnavalkama J\u00f6r\u00e4n H\u00e4nnin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: Lahnavalkama Peter Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35, sivu x: syntyneet 1770 marraskuu - 1771 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35: haudatut ja kastetut 1698\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 351, sivu 733: Wilakkala 15. L\u00e4ks. Juho Pekonp. Hinkkanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 351: kuolleet 1840 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 352, sivu 691: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 12 Lohijoki Kruunun R\u00e4lssi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 353, sivu 708-709: kuolleet 1836 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 355: kuolleet 1841 lokakuu - 1842 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 356, sivu 714-715: kuolleet 1837 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 357, sivu 340: Tursola by Tavela Mattila n\u00e4mndeman b. Gustaf Elia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 357, sivu 355: Antrea Pullila, Kavantsaari torpparit\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358, sivu 1104: P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 4 tal Wilhelm Tahvon\u00f6p. Romu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358, sivu 708-709: Ruovedesi 10-12.10.1688, mm. Markus Thomassons sohn Johan... ifr\u00e5n Menze... respective farfar Thomas Thomasson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358: kuolleet 1842 joulukuu - 1843 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 359, sivu 353: Ala-Kuusa No 1 relsitila tal. Mikko Tuomaanp. R\u00e4m\u00f6, v. Anna Juhanant. R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 25: Urdiala Cockois, Huhtis, Salmis, Laukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 30, vuodet 1752-1758: <Tapiala> Ifvala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 32: Rauralaniemi Matts Simonsson Langinen, ..., Huiskoniemi Anders Larsson Tattari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 32: Saarois b. Thomas Thomae Hyti\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 33, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Pihlasalmi W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 33: P\u00f6h\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 34, vuodet 1737-1744: Sabro - Saapru  jatkuu Grels J\u00e4ppin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 34, vuodet 1764-1769: Kolehmam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: <Keickala> Nemij, ..., Kockois ... Nils Knuttzson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: Aln\u00e4s, Hinkkala, Haga\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-11-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: Aln\u00e4s, Hinkkala, Haga\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 36: Simpsj\u00f6, Haapam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 45: 1875 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 58-59: 1924 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 59-60: kastetut 1699 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 592-593: kuolleet 1713 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 63-64: Kavandsaari torpare Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 64-65: syntyneet 1842 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 66-67: Gorkkala No 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 66-67: syntyneet 1737 joulukuu - 1738 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 66-67: vihityt ja kuolleet 1738\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu 69: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: 1846 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: kastetut 1750 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: kuolleet 26.5.1760 - 17.2.1761\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, sivu x: syntyneet 1771 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36, vuodet 1707-1712: Carwia, Calcku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36: kuolleet 1755 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 36: syntyneet 1735 marraskuu - joulukuu, vihityt 1735\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 361, sivu 348: Edesniemi f\u00f6rh\u00f6r Edesnjemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 361, sivu 355: Yl\u00e4j\u00e4rvi no 12: Rauttiainen, Henttonen, Pitk\u00e4nen, Rautiainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 362, sivu 353: Suolax By Suolax Rota N:o 3 Suolax eller Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 362, sivu 740-741: Vihitty 1833 joulukuu - 1834 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 364, sivu 355: Kaipola 129 Rousioj\u00e4rvi, 130 Tarvaj\u00e4rvi, Vuohela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 365, sivu 746-747: vihityt 1836 joulukuu - 1837 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 366, sivu 724-725: K, L\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 368: syntyneet 1821 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 369, sivu 368: Edesnjemi f\u00f6rh\u00f6r Edesjnemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 31: J\u00e4\u00e4ski Syv\u00e4lahti, Hannila, Pullila, Noskua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 32, vuodet 1746-1752: Sakari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 34, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: S\u00e4llilax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 35, vuodet 1737-1744: Sabro - Saapru jatkuu Johan Ingin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 35, vuodet 1764-1769: Reinicka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 35: 1940 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: <Kangasala> Palila Lindula rusth, Kojola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 37: Hakolahti eli V\u00e4lkkil\u00e4, Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 384: kuolleet noin 2.12.1852-27.12.1852\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 547-548: 1833 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 61-62: kastetut 1699 marraskuu - 1700 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 63-64: Haparais No 2 ja 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 68-69: syntyneet 1738 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 72-73: Vihityt 1830-1831\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: 71 Tarhap\u00e4\u00e4, Wehkoo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: Tarhap\u00e4\u00e4, Vehku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: Tarhap\u00e4\u00e4, Vehkue\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 74-75: Tarhap\u00e4\u00e4, Wehkoo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 89: syntyneet 1763 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: 1735 kuolleet, 1736 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: kuolleet 1795 marraskuu - 1796 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu x: syntyneet 1771 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37: 1755 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37: kastetut 1734 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37: kuulutetut 1829 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 370, sivu 367: Rauhalaks l\u00e4slag Rauhalaks torpare Seurasalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 370, sivu 464: Rauhalaks l\u00e4slag Seurasalmi torp, S\u00e4ik\u00e4inniemi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 2484-2485: <Henkikirja, Ruovesi> ..., Etzari, ..., Perende, ..., Pohiaslax, Wisuwesi, J\u00e4hdispohia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 365: Yll\u00e4j\u00e4rvi N:o 11 Rautiain, Hentoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 367: Muolaa Saavola jatkuu, Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 371, sivu 369: Antrea Hannila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 372, sivu 332: Enckian Maria J\u00f6ransdotter i Palila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 372, sivu 357: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Salitsanranta jatkuu, Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Enkkua, Heinsaari, Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Kivipaarina, Miisua, Montrua, Larjava, Sortanlahti, Enkkua, Valkeam\u00e4ki, Ryhm\u00e4kyl\u00e4 eli Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 372, sivu 370: Keuruu Suoj\u00e4rvi, Suolax, Tarhap\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 373, sivu 370: Rauhalaks l\u00e4slag Rauhalaks torpare Yl\u00e4joki nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 2490-2491: <Henkikirja Keuru kyrkie gieldh> Muldia, Sinervam\u00e4ki, Is\u00e5ierfvi, ..., Loila, ..., Birkala Sokn Teisku Capellgieldh\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 354: Edesnjemi f\u00f6rh\u00f6r Edesnjemi w\u00e4rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 372: Antrea \u00c5rawala, Wasikala, Paakkarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374, sivu 733-734: Wilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 375, sivu 373: Antrea Paakkarila, K\u00e4renniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 375, sivu 377: Tursola by, Mattila rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 376, sivu 370: Yll\u00e4j\u00e4rvi Bys Kyrkofattiga, Inhysningar, L\u00f6st Folk mm\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 376, sivu 374: J\u00e4\u00e4ski K\u00e4renniemi, Myll\u00f6l\u00e4 - Myll\u00f6, Kemppil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 377, sivu 375: Antrea Kemppil\u00e4\u00e4 (mm. Skaffari); Kondus - Kontu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 379, sivu 376: Padois - Pattoinen No 1\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 379, sivu 742-743: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 379, sivu 750-751: T\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 34, vuodet 1750-1756: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 35: Enkkua 4 P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, Savolainen, Rautiainen, Inkinen, Pyykk\u00f6, Lappalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 35: Paackarila Michel Jacobsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 36, vuodet 1737-1744: Kosterma - Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 36, vuodet 1764-1769: Lappi, W\u00e4likara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 36: Muolaa Wesickala - Vesikkala, Yskierfwi - Yskj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Alho, Iso-Alho, Harvela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 38: Tiusanen, W\u00e4h\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 396-397: kuolleet 1813 kes\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 40: <Kyl\u00e4noja> Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 55-56: syntyneet 1744 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu 68-69: 1890 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x, vuodet 1748-1764: Kiviniemi Lamberg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: kuolleet 1761 joulukuu - 1763 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: kuolleet 1796 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: syntyneet 1736 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38, sivu x: vihitty 1809, 1810\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38: (sivun puuttuvan yl\u00e4osan kohdalla haudattuja 1698), kastettuja 1699(?) ja 1730\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 382, sivu 373: Edesniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 382, sivu 379: Wilakkala No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 385, sivu 391: Edesniemi nyb., Kaukinoja nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 388, sivu 445: Pihlajavesi Raiskinm\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 388, sivu 800: Wilakkala l\u00e4ks. Juho Antinp. Makkaral vmo Maria Mikont. Wiskari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 269: Seppola Tauriala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 33: Kawandsari Kurika Rijkoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35, vuodet 1750-1756: Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35: Enkkua no 4, Savolainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35: Joentakois b. Adam Pauls. Lepp\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 35: Melliza\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 36, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 37, vuodet 1737-1743: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 37, vuodet 1737-1744: Kosterma - Kostermaa jatkuu, Tolstoinemj - Tolsterniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 37: Haapam\u00e4ki, Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 38: 1892 seurakuntaan ja seurakunnasta muuttaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 39: Iso-Alho, Harfwiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 48: 1876 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 73-74: Musakalax Musaka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 74-75: Kiskonsaari, Sabros\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu 76-77: Muolaa Tuokkola, Pihkala, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4, Heikurila, Piril\u00e4, Kaukila, Rahkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: kuolleet 1809 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: kuolleet 1824 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: K\u00f6mi Lars Eskelsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: Lahnavalkama Peter Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: Palkiala by b\u00f6nder\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: Ristisepp\u00e4l\u00e4 by Simon Ristsepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: syntyneet 1736 lokakuu - joulukuu, vihityt 1736, kuolleet 1736 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: syntyneet 1759 elokuu - maaliskuu 1760\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, sivu x: syntyneet 1772 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, vuodet 1767-1772: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39: vihityt 1701, 1702, 1703, 1704, 1705\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 390, sivu 6-7: kuolleet 1780 hein\u00e4kuu - 1781 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 393, sivu 391: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Haufwunvet\u00e4m\u00e4, Sinienwirda, Kalmawirda, Sahlox, Sahlosj\u00e4rwi, Kuifwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 394, sivu 14-15: kuolleet 1783 elokuu - 1784 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 397, sivu 20-21: kuolleeet 1785 elokuu - 1786 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 397, sivu 454: Pihlajavesi Kalliom\u00e4ki hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1-2: vihityt 1776 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1: Condus Mylly, Waitti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1: Heikurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1: Heikurila Mustonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 1/2: Haparais Purpua b. Johan Thoms. Wiskar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 183-184: kuolleet 1781 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1737-1743: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1737-1744: Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 2, vuodet 1764-1769: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: 11.-12.1.1705 Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Hustro Elin Erichsd:r ifr\u00e5n Simpsi\u00f6 by... Suolax by... hennes afledne Fader Erich J\u00f6ransson H\u00e4ckinen...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Iwaskanby - Ivaskansaari jatkuu, Lahnavalkama, Padois - Pattoinen, Rodialax - Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 3: vihityt 1711 - 1712\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Keuruu Pihlajavesi> K\u00f6mi, Simpsi\u00f6, Liesj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Landb, Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Landb, Tavela rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: <Tursola> Tavela 1/2 mant rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: 1739-1745 Vessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Autois Heistola, H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Ev\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00f6vesi, L\u00e4ngelm\u00e4ki Mattila, Sirkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: K\u00f6mmij, Simpsi\u00f6, Liesj\u00e4rfvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Patala Skepparla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Mikel Simonsson 1/2 m rytt. rider under Mats Eriksson, Kulkas Thomas Mikelsson 1/4 m\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Olof, Kulkas Erich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Olof, Kulkas Erik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Olof, Kulkas Erik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Sorila by Peukunen, Kulkas Simon Olsson, Kulkas Mats Eriksson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari Annala, Hinkkala (Kihlala)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari Annala, Hinkkala (Kihlala)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari Annala, Hinkkala (Kihlala) rytt. under Sigfr. Henrikssons fana\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari, Hinkkala (Kihlala), Hachka joka yhdistetty Siurulaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 4: Vehkapuntari, Hinkkala (Kihlala), Hachkalan joka yhdistetty Siurulaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu 6-7: vigda 1800 - 1802\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: 1830 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: 1840 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: haudatut 1737 elokuu - 1738 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-11-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: kastettu 1736 hein\u00e4kuu - 1737 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: kastetut 1722 joulukuu, vihityt 1722, haudatut 1722, kastetut 1723 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: Mickola Johan Thomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Matts Ingin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: vihityt 1728 kes\u00e4kuu - 1729 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4, sivu x: vihityt 1738, 1739, 1740, 1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: Asunda Henrich Hockan.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: sis\u00e4\u00e4nmuutaneet 1756 no 2 ja ulos muutaneet 1756 no 7-17\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: syntyneet 1834 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: vihityt 1700 - 1704\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: vihityt 1723?, 1726, 1727\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 277: Kiukola Sakari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 36, vuodet 1750-1756: W\u00e4lcky\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 36: 1833 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 36: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4 rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 37, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Kutinlaax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 38, vuodet 1737-1743: Kutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 38, vuodet 1737-1744: Tolsterniemi jatkuu Jama - Jaama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 38, vuodet 1764-1769: Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-01-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Holma = Luoto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 40: Skytt\u00e4l\u00e4 P\u00e5st, Erikkil\u00e4, Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen, Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 42: K\u00e4kisalmi ...wanais - Yl\u00e4puusti Javanaism\u00e4ki?, Salonkyl\u00e4, P\u00f6rsijck\u00f6 - P\u00f6rtsykk\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 74-75: syntyneet 1739 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 76-77: Sabros - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu 78-79: Muolaa Ristsepp\u00e4l\u00e4, Koprala, K\u00e4m\u00e4r\u00e4, Muolaankartano, M\u00e4lk\u00f6l\u00e4, Hotokkala, Lillpero, Paakkola, Vuosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: 1826 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: kuolleet 1736 huhti-joulukuu, syntyneet 1737 tammi-helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: kuolleet 1797 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: Liesjerfwi Cutinlaax Matts Hendersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40, sivu x: vihitty 1810, 1811\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 40: kastetut 1734 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 400, sivu 380: Tursola by Tavela Mattila n\u00e4mndeman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 384: Tursola by Mattila rusth. e. Gustaf Eliae, ..., l\u00e4nsman R\u00f6ding\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 392: Wilakkala inh. Tomas Mattss Koppanen, 4de hu ea Katarina Tomasd. Sipil\u00e4inen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 396: Wilakkala inhysingar inh. Matts Haapasaaris ea Sara Johansd. Repo, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 399: Muolaa Heikurila, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 401, sivu 409: Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 403, sivu 399: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Kuiwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki ..., Raidanlax, Murajerwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 403, sivu 401: J\u00e4mbsi\u00f6 sochn Niemola, K\u00e4rkoila, Ruckoila, Wiereld, J\u00e4noala, Hawunw\u00e4t\u00e4m\u00e4, Sinienwirda, Kalmawirda, Sahlox, Sahlosjerwi, Kumbujerwi, Kuiwasm\u00e4ki ... Kaipom\u00e4ki ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 403, sivu 401: Muolaa Kaukila, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4 s\u00e5g\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 407, sivu 403: Muolaa Koprala, Kurvila, Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, kuva 41: Pihlajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 21: <Urjala> Rytterij Cockois, Huchtis, Salmis, Laukela, Kanganp\u00e4, Brusila, Huok\u00e5na, Matku, Menois, Hackila, Urdiala, Welcala, Urdiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 35: Melliza 9 ea Cath. M\u00e4\u00e4tt\u00e4in, son J\u00f6ran Thoms Haikoin, ... cousin J\u00f6ran Bertilsson Haikoin, ho Helena H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 36: Hattula by Bertel Kultain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 39, vuodet 1737-1744: Jama - Jaama jatkuu Simon Kasal, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 39, vuodet 1764-1769: K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Karppila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Padas Joki Sochn, mm. Auchtos Brusius Peersson ja Kuchmos Tapiala Tomas Nilsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pihlajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 41: Pihlajalahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 42, vuodet 1765-1770: Sattulanniemi soldater och inhysningar mm. Hagman, Lundgren, sold. Simon Pamp, \u00c5hman, Skytte, Gripensv\u00e4rd, Lung\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 76-77: Sortalax, Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 80-81: 1799 hein\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu 80-81: Muolaa P\u00f6ll\u00e4k\u00e4l\u00e4, Kuusa, Yl\u00e4kuusa, Peipola, M\u00e4\u00e4tt\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: 1826 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, sivu x: kuolleet 1809 lokakuu - 1810 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41, vuodet 1740-1745: Coppero, Carvia, 2.G\u00e5rden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41: Soldater Alawo No 76, No 77\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41: syntyneet 1802 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 41: vihityt 1885 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 410, sivu 812-813: Yl\u00e4j\u00e4rvi No 4 ja 5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 413, sivu 400: Tursola Mattila rusth're Carl Gustavi, hu Anna Lisa Johannis, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 413, sivu 411: Muolaa R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Ristsepp\u00e4l\u00e4, Savastila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 414, sivu 412: Muolaa Savastila, Tuokkola, Tuokkola s\u00e5g folket, Vamppala, Vuosalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 416, sivu 414: Muolaa Hantula, Harvola, Hattula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 419, sivu 417: Muolaa Ilola, Kallais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 19, vuodet 1698-1709: Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 240-241: kuolleet 1851 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 341: kuolleet 1777 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 37: Enkkua Krono Fr\u00e4lse No 4 Niippala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 37: Hattula by Samuel R\u00e4is\u00e4l\u00e4in, ..., Retukyl\u00e4 by Michel Romu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 37: Viala Landbonden\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 39, vuodet 1789-1794: Kyllenoja Anders Andersson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 40, vuodet 1737-1744: Parina - Paarina, Mondru - Montrua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 40: Muolaa Punnusjerfwi - Punnusj\u00e4rvi, Pundusnemj - Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 40: Palckiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Padas Joki Sochn, Kuchmos Tapiala jatkuu, siell\u00e4 mm. Simon Larsson ja Matz Tomasson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Vilkkil\u00e4 Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Vilkkil\u00e4 Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Vilkkil\u00e4 Jussila rh\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 42: Wilkkil\u00e4 Jussila rh\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu 76-77: syntyneet 1803 marraskuu - joulukuu, vihityt 1803, kuolleet 1803 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kastetut 1751 marraskuu - 1752 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: Kauckila by - Kaukila H\u00e4t\u00f6in, Saira, Hodocka, Jacoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kuolleet 1797 marraskuu - 1798 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: kuolleet 1810 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: Norsjoki by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: Palkiala b\u00f6nder\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42, sivu x: vihitty 1812\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 42: Kaukola Nihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 420, sivu 396: Edesniemi, Carhinoja 2, Caricko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 421, sivu 419: Muolaa Koirala, Kurkela, Kuusaa (Ala-Kuusaa), Lavola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 425, sivu 416: Rauhalaks l\u00e4slag Rajala torp, Seurasalmi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 425, sivu 423: Muolaa Peikola, Pellil\u00e4 (P\u00e4llil\u00e4)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 425, sivu 433: Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 426, sivu 424: Muolaa Pellil\u00e4 (P\u00e4llil\u00e4), Perkj\u00e4rvi, Pihkala, Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 427, sivu 425: Muolaa Punnusniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, kuva 43: Tapiala Ivala, Tauj\u00e4rfvi torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 110: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 242-243: kuolleet 1851 12 - 1852 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 342: kuolleet 1777 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 37: Melliza 11 ea Maria Kuroin, ... 12 Joh. Michs Pohjalain, ho Maria Torckel\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 40: Enkua n:o 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 41, vuodet 1737-1743: Paloranda, Uura\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 41, vuodet 1764-1769: Liesj\u00e4rfwi Cutinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 41: Ruokois hemman 1sta h\u00e4lften\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: ..., Jempse sochn Kaukela herdug Kaipola, Viala, Sares, Kerho, Kaukela, Alh\u00e5ierui, Arua [Arvaja], Seppola, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: <Messukyl\u00e4> J\u00f6ran smed, J\u00f6ran skredd, J\u00e4rvensivu rusth. l.b.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 43: syntyneet 1.3.1706 - 16.4.1706\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 46: Makeskis Vindil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 78-79: vihityt 1849 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 82-83: 1882 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu 84-85: syntyneet 1799 joulukuu - 1800 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: 1852 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: kuolleet 1766 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: Rodialax - Rotjanlahti And. Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: syntyneet 1738 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43, sivu x: syntyneet 1751 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: Auctois, H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: haudatut 1745 helmikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 430, sivu 408: Tursola by Heikil\u00e4 hemman och Mattila rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 439, sivu 434: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Puikos - Kahvenitsa Puikkoinen, Passis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 244-245: kuolleet 1852 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 38: Melliza <11> son Mich. Johs. <Pohjalain>, ho Elis. Talonpoika,...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 40: Kavandsari torpare, Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 41, vuodet 1735-1737: Puukois by Haliala hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 43: Kangasalan tarkastusk\u00e4r\u00e4j\u00e4t 19.2.1635, Madz J\u00f6renssons i M\u00e5ltziaby klagemoll emoth Johan Swensson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: <Raikku> Siurola, Varala Raukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Ev\u00e4j\u00e4rvi Sirkkala, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo rytt.hn <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Isotalo rytt.hn <eli V\u00e4lkkil\u00e4n kyl\u00e4n Huovila>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kockois Nikkil\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kockois Nikkil\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kockois Nikkil\u00e4, Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 44: Kuhmalahti Wechkaj\u00e4rfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 52: Tamminiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 82-83: 1889 4, 5, 6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 83-84: Musalalax, Nolo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 84-85: 1882 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 86-87: Muolaa Punnusniemi, Lavola, Oravala, Myhkyril\u00e4, Himala, Retukyl\u00e4, Telkk\u00e4l\u00e4, Heimala, P\u00e4\u00e4kk\u00f6l\u00e4? - Pyykk\u00f6l\u00e4 tai Paakeli, Pihkala, Kallainen, Lehtokyl\u00e4, Jaarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x, vuodet 1748-1764: Noisniemi Hyrynen ja Heikonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x: kastetut 1752 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x: kuolleet 1766 lokakuu - 1767 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu x: Palkiala by inhysingar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, vuodet 1790-1795: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44: Kuusi\u00e4rvi, Kyllenoia Anders\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 440, sivu 435: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 441, sivu 436: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kunnianiemi, Kiimaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 443, sivu 438: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Tiitua jatkuu, Kunnialax, Musakanlax, Kontzajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 444, sivu 446: Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 446, sivu 441: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Stoorpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 446, sivu 442: Messukyl\u00e4 Haihari, Sufvela, J\u00e4rfvensuo, \u00c5tafvalla, Hatanp\u00e4, Siukola, Erckil\u00e4, Skytt\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 447, sivu 442: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Stoorpyh\u00e4, Ivaskansaari, Orola Katila eli Gaddila, Lahnavalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 447, sivu 535: Suolax Peckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 448, sivu 443: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Lahnavalkama jatkuu, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 449, sivu 115: kuolleet 1814 marraskuu - 1815 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 449, sivu 444: Pyh\u00e4j\u00e4rvi K\u00e4lli\u00e4 - Kelja, Salitsanranta, Matiskala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 246-247: kuolleet ja haudatut 1852 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 39: Wircajervi tjenstefolck och inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 40, vuodet 1778-1783: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Knihtil\u00e4 J\u00f6ran Henricsson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 41: Haparais No 3 afl. lb. Gabriel Petterss. Kiiskis ea Elin Riikonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 42/43: Joentakois b. Christer Henrs. Puickoin, ho Catharina Hotocka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 45: <Sahalahti Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 84-85: syntyneet 1741 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 88-89: Muolaa Karhula, Hanttula, Soittola, Vesikkala, Harvola, Sormula, Heikkil\u00e4, Hattula, Leiril\u00e4, P\u00e4llil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: kastetut 1738 toukokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: syntyneet 1774 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: syntyneet 1805 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu x: Wuosalmi Andreas L\u00e4ver, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: kuolleet 1746 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: vihityt 1731, 1732, 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 450, sivu 445: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Riiska, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 450, sivu 448: Messuby sokn Messuby, Haihari, Jufwola, J\u00e4rfwensuo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 451, sivu 446: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Yl\u00e4j\u00e4rvi jatkuu, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkaj\u00e4rvi, Sortanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 452, sivu 447: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Enkkua, Korkkala, Heinsaari (Ruskonsari och Heinonsari), Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 452, sivu 460, vuodet 1809-1815: Kalliom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 453, sivu 448 Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru jatkuu, Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 454, sivu 449: Pyh\u00e4j\u00e4rvi T\u00e5lstia - Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Suhapaarina, Kastala? ja Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 454, sivu 451: Korpilahti Maso torp, Edesniemi nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 455, sivu 450: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Mondrua, Tattarniemi, Watikkala, Matiskala, Talta, Filikyl\u00e4, Valkeam\u00e4ki, Kangurinniemi, Lillpyh\u00e4, Kiprua, Larjava\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 458, sivu 455: Walkiala l\u00e4slag Kaukola by... Walkiala hemman Kalhola Hirsivalkama...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 248-249: kuolleet 1852 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 43, vuodet 1735-1737: <Puukkoinen> Huiala hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Edesniemi hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Maakeski S\u00e4teri, Finnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Puukkoinen Hujala, Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Puukkoinen Hujala, Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Puukkoinen Hujala, Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas 1 m rytt.hn under \u00f6fwerest Fabian Berndes reg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas Michel Simonss rytt. h. 1 m, Kulkas Joseph Thomass\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Sorila Kulkas r.h.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: syntyneet 22.11.1706 - 26.3.1707\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 47: 1754-1760 Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 52: Ruorais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 54-55: Edesniemi l\u00e4slag Edessalo, Karikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 565-566: 1834 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 83-84: Salitzanranda - Salitsanranta: Muli, Pajain, N\u00e4rj\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 86-87: 1825 marraskuu - joulukuu ja lis\u00e4yksi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 86-87: Kyllenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 90-91: Muolaa L\u00e5ttala, Ilola, Perkj\u00e4rvi, Kyyr\u00f6l\u00e4, ...?ala, J\u00e4sk\u00e4l\u00e4in, Norkola, Tapperniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: 1798 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu x: syntyneet 1738 - 1739\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 461: kuolleet 1818 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 462: kuolleet 1818 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 464, sivu 460: Sakkola Karhola, Purpua, Walatir, S\u00e4penkyl\u00e4, Haparais - Haparainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 465, sivu 461: Sakkola Haparainen jatkuu, K\u00e4lli\u00e4 - Kelja, Volossula, Vilakkala, Kaarnajoki, Paukkula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 467, sivu 471: Oinala No 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 106-107: synyneet 1782 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 250-251: kuolleet 1852 marraskuu - 1853 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 346: kuolleet 1779 kes\u00e4kuu - 1780 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 43: Rauhalax Trakt Torpare, inhysingar etc: Seurasalmi, Yl\u00e4joki torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 43: Sijrisj\u00e4rfwi Simon Sawolain, ..., Kopsala by Gabriel Danielsson I\u00e4s, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 44: Bengtil\u00e4 Hijrsalacka [henkikirjassa Hiirsalakka on Kuurmanpohjaa]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 45, vuodet 1737-1744: Kimajervi - Kiimaj\u00e4rvi jatkuu Johan Tamma, Daniel J\u00e4s, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: sakkoluettelo 1557, mm. Nils Bertilss Kockos, pojanpoikansa Nils Cnutzson, lautamiehin\u00e4 poikansa Lars Nilsson Kockos ja Per Sigfredsson Hakolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 47: syntyneet 1707 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 53: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 81-82: kastetut 1702 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 86-87: syntyneet 1843 huhtikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu 89-90: 1908 12 - 1909 01\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47, sivu x: Salizaranda - Salitsaranta Bertil Wuohelain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 47: kastetut 1739 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 471, sivu 474: Kalliom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 472, sivu 454: Ruowesi sochn Keuru pastorat Suoj\u00e4rfwi, Suolax, Liesj\u00e4rfwi, Pihlajalax, Simpsio, Hapam\u00e4ki, Walkealax, L\u00e5ila, Niemiswesi?, Lankua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 347: kuolleet 1780 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 44: 1834\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 44: Kopsala by Johan Danielsson I\u00e4s, ho Anna Ifwoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 44: syntyneet 1792 joulukuu - 1793 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 46, vuodet 1737-1744: Kimajervi - Kiimaj\u00e4rvi jatkuu, Noiderma - Noitermaa Hinrich Haikoin, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 46: 1942 hein\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 46: Muolaa Kirkonkyl\u00e4 Markus Mattsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: <Messukyl\u00e4 Eerikkil\u00e4> Alanen, Skytt\u00e4l\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ikaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Keurus Liukko, M\u00e4ntt\u00e4, Liettu, Kieril\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Keurus Liukko, M\u00e4ntt\u00e4, Liuttu, Kierel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 48: Ouninpohja Ouni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 538: Suolahti by No 3 Suolahti eller Pekkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 57, vuodet noin 1726-1727: Caipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 88-89: Ristsepp\u00e4l\u00e4 Muorila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 89-90: 1835 syyskuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-10-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu 94-95: kastetut 1801 helmi-huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu x: Inhysningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, sivu x: Rodialax - Rotjanlahti Martin Pusa, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48, vuodet 1744-1751, i\u00e4t 1749: Pohja Majala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48: <Kuhmoinen> Puukois Haljala, Kimola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48: haudatut 1697 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 48: haudatut 1784 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 482, sivu 490: Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 483, sivu numeroimaton sivujen 1925 ja 1926 v\u00e4liss\u00e4: <Henkikirja, Ruovesi> ..., Etz\u00e4rij, Hapasalmij, P\u00e4r\u00e4nd\u00e4, ..., Hopianiemij\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 44: Korhola b. Henric Hen.s Imoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 47, vuodet 1737-1744: Noiderma - Noitermaa jatkuu, Misoa - Miisua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 49: <Kuhmoinen Puukkoinen> Huja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 49: Lylyj\u00e4rwi Eskola, Ruuth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 51: Heponiemi Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 55: Pohjaslax Manninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 91: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu 97-98: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x: kastetut 1739 syyskuu - 1740 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49, sivu x: Rodialax - Rotjanlahti bror Matts Huppuin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: 1759 toukokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: haudatut 1784 - 1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: syntyneet 1743 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 49: syntyneet 1761 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 495, sivu 1198-1199/398: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Humalais, ..., L\u00e5tsalax - Luotsanlahti, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 498, sivu 1204-1205/401: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Korkkala, ..., Jaama, ..., Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5 ja 6, no 7 f\u00f6r \u00e5r 1806: f\u00f6rra soldaten Eric Grip f\u00f6dd 1782, hustru Johanna Johansdotter f. 27.8.1780, son Anders f. 7.12.1801, son Michel f. 15.9.1803, dotter Johanna Sofia f. 13.5.1805\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 1: Purpua b. Thomas Jac.s. Wiskar, ho Britha J\u00e4ppinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 2-3: vihityt 1838 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 2, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 2, vuodet 1750-1756: Asunda\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 3: Reinicka torp. Kivim\u00e4ki, Lappi torp. Raiskinm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa, Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 4: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rodialax - Rotjanlahti jatkuu, Saritsaranda - Salitsanranta, Rijska by - Riiska\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Messukyl\u00e4 Laalahti> Lalax rusth., Sorila Kulkas rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Pohjaslahti> Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Pohjaslahti> Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Kukajerffui Minckinen, Hiiroinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4, Hiirola, P\u00e5hola, Pirkkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Keurus Walkianiemi, M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Mononen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Quivasmeki [Kuivasm\u00e4ki] Marttinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 5: Tursola Hannula <yhteisviljelyksess\u00e4 Karttialan kanssa>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 6-7: Haparais\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 6: Liponsalmi Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 6: Liponsalmi Marttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu 8-9: vigda 1802 - 1803\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: 1833 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: 1840 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: haudatut 1739 lokakuu - 1740 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: kuolleet 16.4.1778 - 25.1.1779\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: kuolleet 1808 lokakuu - 1809 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu 4. sond Georg, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihitty 1782, 1783\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1742, 1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, sivu x: vihityt 1745 kes\u00e4kuu - 1748 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, vuodet 1761-1766: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5, vuodet 1767-1772: Pohja Majala bonde Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: <Messukyl\u00e4 Laalahti> Lajalax rusth., Sorila Kulkas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: 1724 maaliskuu - 1725 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: haudatut 1759 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: vihityt 1769 - 1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: vihityt 1774 huhtikuu - 1775 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 27, vuodet 1710-1715: S\u00e4rkilax, Palander, W\u00e4chter, Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 41: Ruokois 1/2 Ruokois hemman Johan Jacobi, hu Anna Stina Andreae, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 46: Seppola Paattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 50: <Kuhmoinen> Kaukoila Knechtil\u00e4, Hucki, Kalhoila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 51: 1754-1760 Cuoreniemi, Liponsalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 56: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 595-596: Copulati Anno MDCCCXIX - MDCCCXX (1819 - 1820)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 745: K: Komulainen, Kopperoinen, Koppanen, Kohonen, Kukko, Korte, Kosonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 92-93: syntyneet 1843 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu 96-97: Kaukela f\u00f6rh\u00f6r K\u00e4h\u00f6is Kurra, Kaipola l\u00e4slag Wijala bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x, sivu 98-99: syntyneet 1790 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: kuolleet 1768 joulukuu - 1769 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: Lahnavalkama Anders Huhka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta mostern Walb. Skinnar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, vuodet 1744-1752, i\u00e4t 1749: Pohja Rasi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50, vuodet 1790-1795: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Kopola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50: Auctois Hocka, Kottka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50: kastetut 1729, mm. 5.3.1729 syntyi l\u00e4nsman Mexbergin ja mad. Maria Barch:n poika Johannes\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 50: syntyneet 1760 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 102: Carjula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 258-259: kuollet 1854 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 45: J\u00e4\u00e4ski Ahvola, Kavantj\u00e4rvi, Sokuranmaa, Erickala, Paukarila - Paakkarila (my\u00f6h. Antrea)\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 46: Terentil\u00e4 b. Thomas Abrs. Turkinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 47: 25.-26.2.1675 Ruovesi ja Keuruu, mm. P\u00e5hl Larsson K\u00f6mi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 48: Haparais No 3 lbn Gabriel Petersson Kijski, hu Elin Rijkoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 48: K 131. - 134.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 49, vuodet 1737-1744: Titoa - Tiitua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 49: vihityt 1795 lokakuu - 1796 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 51: Frelsis landb\u00f6nder Valkiakoski, Keurus <H\u00e4kkinen, Kolho, L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, Kopare, Rajalainen, Lyhdeniemi>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 51: Kumbuj\u00e4rffwi, Pet\u00e4j\u00e4vesi <Puttola, Piesanen, Karikko, Kyrckoherde, Kirri>, Kuidaisus, Wesanga\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 89-90: kastetut 1704 syyskuu - 1705 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 94-95: Yll\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu numeroton 349 ja 350 v\u00e4liss\u00e4: kuolleet 1782 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: kuoleet 1769 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta Anders Kurroin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, vuodet 1730-1740: Hyhky H\u00e4nn\u00e4ri hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51: <Iivalaniemi> Recola, Ifvala, Aitolax, Tannijervi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51: kuolleet 1699, 1700, 1701\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51: syntyneet 1828 kes\u00e4kuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 514, sivu 511: Padasj\u00e5ki sochn Kuhmois fi\u00e4rdings P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kaukala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 516, sivu 548: Padasj\u00e5cki sochn Kuhmois fierding P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kaukala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52 = 53, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta Lucas Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 102-103: syntyneet 1801 joulukuu - 1802 maaliskuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 47: Wehkapundari Ala Hinkala rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 48: Seppola Tauriala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 49, vuodet 1735-1737: <Lepp\u00e4koski> L\u00e4ttil\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 50, vuodet 1737-1744: Titoa - Tiitua jatkuu Lars Paso, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 50: 1943 3, 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 50: Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 51: Edesnjemi l\u00e4slag Edesniemi by Edesnjemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 51: Gorkkala 2: Akkanen P\u00e4iv\u00e4l\u00e4inen, Akkanen, Willsten, Tihver\u00e4inen, M\u00e4\u00e4tt\u00e4nen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: H\u00f6\u00f6m\u00e4ki Hankala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Nurmis Hankala, Kuudennes\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Pihlanlahti, Ollila, Hoskari, Asunta H\u00e4ckinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 52: Valkiakoski, Frelsis landb\u00f6nder Keurus <H\u00e4kkinen, Kolho, Hokkanen eli L\u00f6yt\u00e4n\u00e4, Kopare, Asunta, Hoskari>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 60: K\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 91-92: kastetut 1705 helmikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 93: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 96-97: Kahvenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu 96-97: syntyneet 1805 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: 1776 lokakuu - 1777 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: kastetut 1727 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52, sivu x: kuolleet 28.12.1769 - 11.11.1770\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52: Auctois Hocka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52: haudatut 1749 joulukuu - 1750 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 522, sivu 516: Wilakkala No 1 lp. Adam Mikonp. R\u00e4nn\u00e4li, hu Anni Heikintr Karonen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 262-263: kuolleet 1854 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 49: Seppola K\u00f6nk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 51, vuodet 1737-1744: Musakanlaxi - Musakanlahti Matts Musacka, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: Alho Iso Alho Norola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: Pet\u00e4wesi, Pielawesi, Kindaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 53: syntyneet 1709 tammikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 96-97: Antrea mm. H\u00e4nnick\u00e4l\u00e4niemi, Ihalembil\u00e4, Kondus, K\u00e4rennemi, Kamajauhola, Kempil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 97-98: Yll\u00e4j\u00e4rfvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu 98-99: Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu numeroton 350 ja 351 v\u00e4liss\u00e4: kuolleet 1782 joulukuu - 1783 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu x: kuolleet 1770 joulukuu - 1771 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53, sivu x: kuolleet 1799 joulukuu - 1800 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53: <P\u00e4ij\u00e4l\u00e4> Hofvila, Knihtil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53: haudatut 1750 maaliskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53: syntyneet 1806 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 533, sivu 527: Wilakkala No 2 lp. Paavo Martinp. Koppanen, ho Anni Kaaprontr Saksanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 533, sivu 537: Messukyl\u00e4 Mesuby, Haihari, Suvela, J\u00e4rfvensuo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 101-102, vuodet 1803-1809: Wehkapundari Nedre Hinckala rusth\u00e5llaren Simon Jacobi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 107-108: kuolleet 1851 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 49: Haparais inhysingar M\u00e5rten Kekkis ea Anna Lepp\u00e4nen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 51: Cawandholm Christer Mattsson Kuricka, ... Rijkola Mats Sigfredsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 52, vuodet 1737-1744: Musakanlaxi jatkuu Johan Junno, Stephan Pardain, Olof N\u00e5kel, Peter Kurroin, Walborg Musaka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 52: Kawandtj\u00e4rfvi Kuricka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 54: Landb\u00f6nder..., Kelioi, Rutalax, Murame, Kuivasm\u00e4ki, Wehni\u00e4, Puppoi, Kortej\u00e4rffvi, Oittinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 56: Paalila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 60: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 628-629: kuolleet 1817 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 99-100: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x, vuodet 1748-1764: Kottila Kotti och Ruini\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Kauckila inhysningar Abr. Romu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta Bertil Wuohelain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Salizanranda - Salitsaranta Joha Paiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu x: Wuosalmi By Mattias L\u00e4ver, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54: haudatut 1750 joulukuu - 1751 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54: kuulutetut 1834 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 541, sivu 549: M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 542, sivu 540: Messukyl\u00e4 Messuby, Haihara, Sufwela, J\u00e4rfwensivu, Otawalla, Hatanp\u00e4, Suikola, Erckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 100-101: Antrea mm. Paakkarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 101-102: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 102-103: syntyneet 1805 marraskuu - joulukuu, kuolleet 1805 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 104-105: kuolleet 1741 tammikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 104-105: syntyneet 1745 joulukuu - 1746 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52, vuodet 1732-1737: Tehi by Tapanila hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52: Gorkkala No 2: Akkanen, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52: Kaukila torpare Michel Sairas, ho Anna Xsepp\u00e4, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 53, vuodet 1737-1744: Konnitsa \u00c4ij\u00f6l\u00e4, Koniza byy - Konnitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 54: Edesniemi l\u00e4slag, Edesniemi by, Edessalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: ..., Hang\u00e5wesij, ..., Niemisvesij, ...,  Simpsi\u00e4, Mantilataivall, ..., Tarhanp\u00e4, ..., Multia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: Alho f\u00f6rh\u00f6r Kauhkiala Savolain Savo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55: syntyneet 1710,1711\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 55/6-7/104-105: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Jaama, Kivipaarina, Suhapaarina, Miisua, Montrua, Tattarniemi, Watikkala, Valkeam\u00e4ki, Kipruanniemi, Larjava, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 61: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x: Cusa el Monniemi by - Ala-Kuusaa Moiniemi Anders R\u00e4m\u00f6, hust. Walborg, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu x: kuolleet 1814 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, vuodet 1707-1712: Mulkola, Myllym\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55: kuolleet 1761 joulukuu - 1762 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55: syntyneet 1808 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 559, sivu 489: Ruovesi 18-19.9.1693, Mats Hendrichsson Monoinen... brors \u00e4nckia Caisa Nilsdotter... bror Johan Monoinen...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 102-103: 1844 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 103-104: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 109: <Laukeela> Keppil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 112: Kariula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 53, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Kierois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 53: Filinkyl\u00e4 n:o 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 53: Kaukila torpare och inhysingar Thom. Rahkoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54, vuodet 1737-1743: Wehku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Marcus Rouhiain, Olof N\u00e5kel, Peter Pohial, J\u00f6ran Polaka etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54: <Humppila> Koivisto K\u00e4tt\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 54: P\u00f6rsick\u00f6 9-11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 56: sakkoluettelo 1560, lautamiehen\u00e4 mm. Per Sigfredsson Hagolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu 632-633: kuolleet 1817 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1.3.1773 - 7.7.1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1814 lokakuu - 1815 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: kuolleet 1838 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56, sivu x: syntyneet 1742 elokuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: haudatut 1751 joulukuu - 1753 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: haudatut 1765 kes\u00e4kuu - 1766 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: syntyneet 1744 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: vihtyt 1719 kes\u00e4kuu - 1722 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 560, sivu 550: Walkiala l\u00e4slag Kallhola kronohemman Kallhola Hirsivalkama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 561, sivu 3807: Ylempi S\u00e4\u00e4ksm\u00e4en kihlakunta Tionde l\u00e4nghd L\u00e4ngelm\u00e4ki, mm. Kyllenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 561, sivu 553: Sakkola Arkutama -Arkuntanhua, Haparais, Hatackala, Hapsari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 562, sivu 554: Sakkola Haiderma, Joentaka, Karh\u00e5la, K\u00e4llil\u00e4, Karnajoki, Koukoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 563, sivu 555: Sakkola Koukoniemi jatkuu, Kos\u00e5la - Kosela, K\u00e5rholanjama, Kifwiniemi, Labanais, Lapilax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 107-108: kuolleet 1837 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 107-108: Salitzanranda n:o 7, Muli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 108-109: kuolleet 1742\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 42: 1873 hein\u00e4kuu - 1874 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 48-49: 26.-27.1.1710 Ruoveden ja Keuruun talvik\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Maria Laurintyt\u00e4r vaatii Esko Laurinpoika K\u00f6mi\u00e4 avioitumaan kanssaan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti Heikkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti Heikkil\u00e4-M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti Heikkil\u00e4-M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: Huhti, Heikkil\u00e4-M\u00e4kel\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 57: sakkoluettelo 1560, mm. Nils Cnutsson Cockois ja Lars Nilsson Cockois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu 66: 1879 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x, vuodet 1748-1764: Walckjerwi Pullinen, Kopock, Karwainen, Pullinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57, sivu x: Kieros Sophia Larsdotter enckia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57: Ifvalanemi handv\u00e4rckares, soldaters och inhysningars barn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57: Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57: synyyneet 1763, vihityt 1701-1706\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 574, sivu 1134-1135: R\u00e4is\u00e4l\u00e4 Humalais, ..., L\u00e5tzalax - Luotsanlahti, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 574, sivu 564: Walkiala l\u00e4slag Walkiala by W\u00e4kk\u00e4rl\u00e4 [my\u00f6h. Vekkaila]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 575, sivu 562: Tursola Tavela 1/2 eller Mattila no 2B\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 579, sivu 569: Walkiala L\u00e4stil\u00e4 Wuorenp\u00e4\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 579, sivu 576: Padasjoki sochn Kuhmois hierdins P\u00e4ij\u00e4l\u00e4, Kaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 107-108: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 109-110: Salitzanranda n:o 8, Pajain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 110-111: Titua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 114-115: syntyneet 1803 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 53: Keskinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 54: Haparais No 3 bn Petter ... Kijski, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: Gorkkala 3: Akkanen, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: Ihandola by transp. Tonderi torp. And. Pets.sn Hannin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55: P\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 55/56: Korhola b. Michel Joh.s. Hapsar, hu Lisa Mart.dr Tuoko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56, vuodet 1737-1743: Courum\u00e4ki Hein\u00e4m\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Olof Hijri etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56: Gorkkala No 3 Nolo Tihver\u00e4inen, Nolo Akkanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 56: Heponiemi Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 58: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu 58: K\u00f6yry, Keurukoski, Liettu, Kiesil\u00e4, Valkeaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: Cusa - Kuusaa Abram Wanhanen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: kastetut 1756 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: kuolleet 1774 maaliskuu - 1775 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta J\u00f6r\u00e4n Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: Salizaranda - Salitsaranta J\u00f6ran Wuohelain, ho Maria Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 58, sivu x: syntyneet 1743 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 584, sivu 963: Muolaa Heikurila, Hotokkala, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4, Kurvila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 585, sivu 964: Muolaa Kurvila jatkuu, Kaukiala, Kuusaa, Koprala, K\u00e4m\u00e4r\u00e4l\u00e4, Lahdenper\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 586, sivu 1509: Messuby sokn Hyllil\u00e4, Suvela, J\u00e4rvensivu, Siukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 109-110: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 110-111: 1883 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 274-275: kuolleet 1855 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 54: Gorkkala No 3 Kruunun r\u00e4lssi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 55: Heikil\u00e4 Cottila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 56: Kawandsari Kuricka & Rijkoin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 56/57: Korhola b. Simon Christ.s. Hataka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 57, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Lucas Lucoin etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 60: Viiala bost.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 68, vuodet noin 1726-1727: Pet\u00e4j\u00e4wesi Karicko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: kastetut 31.7.1743  - 4.12.1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: kuolleet 1775 helmikuu - 1776 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: Sortala - Sortanlahti johon kai sis\u00e4ltyi Vernitsa - Anders Pitk\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: syntyneet 1789 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu x: vihitty 1820 joulukuu - 1821 marraskuu\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: 1763 marraskuu - 1764 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: kuolleet 1753 hein\u00e4kuu - 1754 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: syntyneet 1761 joulukuu - 1762 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: syntyneet 1764 marraskuu - 1765 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59: vihityt 1707 - 1720\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 593, sivu 513: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Hassinm\u00e4ki, Kahwenitsa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 593, sivu 972: Muolaa Punnusniemi, Peikola, Pyykk\u00f6l\u00e4, Perkj\u00e4rvi, vajaita kyl\u00e4nnimi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 594, sivu 514: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kahvenitsa jatkuu, Kalamaja, Kunianiemi, Kimaj\u00e4rfwi, K\u00e5nitsajoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 595, sivu 515: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Musakalax, N\u00e5iderma, (Kahvenitsa) Puikois, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, P\u00e5rsam\u00e4ki, Pasis, Ryhm\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 596, sivu 516: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Ryhm\u00e4kyl\u00e4 jatkuu, Titua, Pr\u00e4stebohl, Sacellans bohl, Enkoa, Filil\u00e4, Gadila, G\u00e5rkala, Hapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 597, sivu 1178-1179: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Gorkala, ... mm. Watikkala, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 597, sivu 517: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Heinsari, Iwaskasari, Jama, K\u00e4lli\u00e4, Kosterma, Kiwiparina, Kiproniemi, Lahnawalkama, Larjawa, Matikala - Matiskala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 598, sivu 518: Pyh\u00e4j\u00e4rvi M\u00e5ndrua, Misua, Orola, Padois, Rodialax, Riska, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Rahkolajerfwi, Suhaparina, Storpyh\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 599, sivu 519: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Storpyh\u00e4 - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu, Salitsaranda, ..., Sabrus - Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 1, vuodet 1747-1752: Hassi, sold. Galberg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 1: Haparais Purpua Johan Thoms. Wiskar, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 10-11: vihityt 1789 joulukuu - 1790 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 187-188: kuolleet 1781 marraskuu - 1782 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 3/4: Haparais b. Thomas Marts. Kecki, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 4, vuodet 1737-1744: Pyh\u00e4kyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5, vuodet 1785-1790: Pohja Maijala b. J\u00f6ran Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Alakyl\u00e4, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamaja, Kiimaj\u00e4rvi alkaa?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 5: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Haapanemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Ryhm\u00e4kyl\u00e4, Sortanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6, vuodet noin 1726-1727: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Keuruu> Uitamom\u00e4ki, Pihlajavesi Rekola Kiltj, Suoj\u00e4rffwi Pynninen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Tursola> Tavela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: <Tursola> Tavela 1/2 mant rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Hettener\u00e4si\u00e4 - Hetteen er\u00e4maa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Kyrckeby Toppola, Toppola II\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Rainio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Rainio by\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 6: Rautio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu 8-9: syntyneet 1839 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x, vuodet 1698-1703: Caldila - Kaltilan aukeaman oikean puoleinen sivu puuttuu, sen paikalla n\u00e4kyv\u00e4t eri talon rippimerkinn\u00e4t\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: haudatut 21.10.1739 - 25.5.1740\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: kastetut 1723-1724, vihityt 1723 ja haudatut 1723\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihitty 1841 helmikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1719 joulukuu - 1721 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1743, 1744, 1745, 1746\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, sivu x: vihityt 1748 - 1752\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6, vuodet 1726-1731: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 6: haudatut 1759 joulukuu - 1760 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 109-110: vihityt 1730 tammikuu - 1737 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 111-112: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 112-113: 3.-6.2.1691 Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t, Heikki Matinpojan poika Matti Matinpoika, Matti Pekanpoika, Lauri Eskonpoika\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 118-119: syntyneet 1803 lokakuu - 1804 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 58, vuodet 1737-1744: Koniza - Konnitsa jatkuu Michel Lucas etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu 60: Keurukoski, Keuru, K\u00e4yr\u00e4 <M\u00e4ntt\u00e4, Liettu, Valkeaniemi, Yldi\u00e4>\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: kastetut 11.12.1743 - 28.1.1744\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: kastetut 1756 touko-syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta Lucas Muli, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: Sortanlahti & Vernitsa styfsdr Brita Tijra, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: vihitty 1856 kes\u00e4kuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60, sivu x: vihityt 1831 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 60: haudatut 1767 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 600, sivu 520: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Sabrus - Saapru jatkuu, Tattarniemi, T\u00e5lstia, Walkiam\u00e4ki, Kangurniemi, Lillpyh\u00e4, W\u00e4rnitsa, Wijsjoki, Watickala, Yl\u00e4jerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 346: Haapam\u00e4ki by No 3 Murtom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 57: Sackola hofl\u00e4ger\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: K 183. - 188.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: L\u00f6yt\u00e4ne, Savitaipal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: Pauckarila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 58: Rahkaj\u00e4rvi N:o 1, 2, 3, 4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4, Pirckalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkil\u00e4, Pirkkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: <Saarij\u00e4rvi - Uurainen Kuukkaj\u00e4rvi> Minkkinen, Pirkkalainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: kastetut 1744 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: Sirgi\u00e4nsari by B\u00f6nder\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu x: vihityt 1831 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, vuodet 1740-1745: Ouni, Piittala Erich\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61: <Kuhmoinen> Puukois Haljala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61: kuolleet 1839 huhtikuu - 1840 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 110-111: 1928 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 111-112: haudatut 1691 syyskuu - 1692 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 119-120: 1909 10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 47: 1877 tammikuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 56: Moiniemi by And R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 57: Gorkkala Krono fr\u00e4lse no 3\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 59: Mellitza Knuth Ericss. Puputti, hust. Brita Jawanain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 59: Rahkaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 60, vuodet 1737-1744: Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 62: syntyneit\u00e4 ja kastettuja 1715 helmikuu - 1716 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 64: Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 67: Muldianiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x, vuodet 1710?-1715?: Suinula Savo, Huikuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x: Rodjalax - Rotjanlahti Christer Huppuin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu x: Salitzanranda - Salitsaranta Johan Paiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: Auctois by H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: haudatut 1719 - 1721\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: kuolleet 1724, 1725\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: vihityt 1698 - 1700\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 621, sivu 614: Sakkola Arkuntanhua, Haparais, Hatackala, Haapsari, Haiderma, Joentakais, Karhola, Karnajoki, K\u00e4lli\u00e4, Koutoniemi, K\u00e5sola, K\u00e5rholanjama, Kifwiniemi, Labanais, Lapinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 622, sivu 615: Sakkola Lapinlax, Martink\u00e5rhola, Malakis, Mets\u00e4pirti, Neusula, Ojaniemi, Purpua, Paloniemi, Pet\u00e4j\u00e4rfwi, Raiju, Rijska, R\u00f6yk\u00f6l\u00e4, Sackolaby, Sarois, Sunidka, T\u00e4r\u00e4ntil\u00e4, Taipal, Woluts\u00e5wa, Wilackala, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 102-103: Kuusa, Lippain - Kuusa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 359: kuolleet 1787 marraskuu - 1788 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 59: Heikurila Marcus Tap., hu Brita Majuri, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 61, vuodet 1737-1744: Kahveniza\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 61: 1944 10, 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 63: <Juupajoki ent. Orivesi> Pylkinautio, Hulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 63: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 64: <Kuhmoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: Rodjalax - Rotjanlahti 2 son Anders, 3 son Thomas, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: syntyneet 1758 huhtikuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu x: syntyneet 1823 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63: haudatut 1722\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 630, sivu 636: Rautalambi sochn Kuifwasm\u00e4ki jatkuu, Souckajerfwi, W\u00e4hni\u00e4, K\u00e5rtij\u00e4rf, Raidanlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 119-120: Yll\u00e4j\u00e4rfwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 131: Ikala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 338: vihityt 6.11.1859-27.11.1859\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 60: Heikurila s. Johan <Mustoin> recrut, s Maths, hu Maria Kaukinen, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 60: Ristsepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 60: Zachari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 62, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Anders Orain etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 62: Paalila Lindula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 65: <Kuhmoinen> Kaukoila Hucki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x, vuodet 1720-1725: S\u00e4rkilax Rilander, N\u00e4ppia, Rilandra, Salander W\u00e4ster, Kl\u00e5ckare, Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: kuolleet 1819 helmikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: syntyneet 1791 hein\u00e4kuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: Vihitty 1857 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi And. Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 642, sivu 616: Tursola no 2 Tavela eller Mattila 1/2 rusth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 646-647, sivu 558-559: J\u00f6ran Mattsson ifr\u00e5n S\u00e5rila, moder Lisbeta Turesdotter, Simon Turesson, Maria J\u00f6ransdotter ifr\u00e5n Palila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 122-123: vihityt 1856 hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 128-129: syntyneet 1804 marraskuu - 1805 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 62: Gorkkala No 3: Tihver\u00e4inen, Savolainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 63, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Peter Johanss. Persin, Anders Mattss. Persin, M\u00e5rten Silain, Michel Saruin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 63: Gorkkala No 3 Tihver\u00e4inen, Kiiveri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 64: ..., Per\u00e4nde, ..., Hangowesi, Simpsi\u00f6, Mantilataiwall, Urais?, ..., Tarhanp\u00e4, Muldia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: <Keljo> Kellio, Raiku Siurola, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Keljo, Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 65: Kellio, Raicku Siurola, Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: haudatut 1818 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: kastetut 1744 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: Kaukila inhysningar torp. ... H\u00e4t\u00f6in, h. Maria Wanhain, ..., torp. Esk. Saira, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: Kuusa By el Monniemi - Kuusaa Moiniemi Andreas R\u00e4m\u00f6, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu x: syntyneet 1807 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65: haudatut 1756 joulukuu, vihityt 1729 tammikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 659, sivu 648: Tursola no 2 Tavela eller Mattila 1/2 ruth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 124-125: 1898 marraskuu - 1899 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 130-131: syntyneet 1805\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 49: 1879 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 63, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 63: Haparais inhysnigar inh. Matts Wiskaris ea Catharina Adsdr Bajari, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 63: Kerppola rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 64, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Michel Michelss. Persin, M\u00e5rten Persin, Johan Persin\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 66: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 66: Kuivasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: kastetut 1746 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: syntyneet 1791 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Henr. Hiri, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: Heponiemi Rekola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: Kiurula Thomas Saxlin, h. Maria Magdalena Sathler, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: syntyneet 1766 marraskuu - 1767 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66: vihityt 1729 - 1730\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 128-129: 1906 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 363: kuolleet 1789 elokuu - 1790 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 413: kuolleet noin 3.5.1856-31.5.1856\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 64: Haparais No 3 lb Gabriel Petterss Kiski, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 65, vuodet 1737-1743: Ambiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 67: Alho F\u00f6rh\u00f6r Saaris Kakaristo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 67: vihityt 1694 joulukuu - 1698 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 68: <Sahalahti Pakkala> Kunni, Hampaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: kastetut 1745 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: kastetut 1794\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-29\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: Ruorais Johan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: syntyneet 1791 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Matthias, h. Walb. Meskain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, vuodet 1707-1712: Tarckala, Tungelois\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67: vihityt 1730 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 673, sivu 671: Rautalambi sochen Kalaniemj jatkuu, Summiasj\u00e4rf, Kuckaj\u00e4rfwj, Kuifwasm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 673, sivu 758-759: ... Pyh\u00e4j\u00e4rvi Jamo by - Jaama, Noitermaa, Kiimaj\u00e4rvi, Kunnianiemi, Musakanlahti, Kalamaja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 676, sivu 762: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 677, sivu 763: Pych\u00e4j\u00e4rfwi S:n Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru, Kostermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 678, sivu 764: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kostermaa, Tolsterniemi, Tiitua, Lahdentakois, Miisua, Konnitsa, Filikyl\u00e4, \u00c4ij\u00f6nniemi, Orola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 126-127: Muolaa Heikurila, Hotokkala, K\u00e4\u00e4ntym\u00e4, Kurvila, Kaukiala, Kuusaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 127-128: Wernitza torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 131-132: Kahvenitsa Johan backa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 62: P\u00f6ll\u00e4ck\u00e4l\u00e4 byy Johan Kaukin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 65: Gorkkala no 3 Akkanen Kuronen, Akkanen Rautiainen, Akkanen Huhka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 66: Gorkkala No 3; Pitk\u00e4nen, Tihver\u00e4inen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Harfwiala Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 68: Kaipom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Ambiala Johan Ericsson Terfwanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Salitzaranda - Salitsaranta J\u00f6ran Wuohelain, ho Maria Kucko, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Salizaranda - Salitsanranta 1 son Heinrich, hu Lena Pockin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Jacob Ingin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68: kuolleet 1704 huhtikuu - 1707 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-07-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68: vihityt 1739 kes\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 681, sivu 769: Saccula socken Sakkola, Haparais, Purbula, Wilakala, Wolutzula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 682, sivu 770: Sakkola Koukunniemi, Kaarnajoki, K\u00e5sola eli Kosela, Mets\u00e4pirtti, Korhola, Sarois, P\u00f6ll\u00e4niemi, Lapinlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 683, sivu 771: Sackula S:n \u00c5ianiemi - Ojaniemi, Karhola, Haparais - Haparainen, Wilakala - Vilakkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 128-129: Muolaa Kuusaa, K\u00e5brala, K\u00e4m\u00e4r\u00e4l\u00e4, Lahdenper\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 134: Torparen p\u00e5 Rauhanlax tracten: Humalaj\u00e4rvi, Hapalax, Lehtom\u00e4ki, Rajala, Kallioj\u00e4rvi, Seurasalmi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 136-137: syntyneet 1805, 1806\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 63: Wuosalmi byy Mats W\u00e4is\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 66: R\u00e5uhiala & H\u00e4m\u00e4l\u00e4l\u00e4 Kinnin & Rapain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 67, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Persin, Kasal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 67: Auctois by H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 69: Hassi l\u00e4slag Kaukiala by Kiiskil\u00e4 hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 78, vuodet 1726-1727: Patala Capit:s Bostelle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x, vuodet 1748-1764: Sackola Capellans g\u00e5rd capellan Johan Salinus, h. Helena Schr\u00f6der, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: kuolleet 1819 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: Salizaranda - Salitsaranta 2 son Lucas, ho Walb. Jawanain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: Sirgi\u00e4nsari by b\u00f6nder\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi bror Matthias, hust. Cath. M\u00e4skain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69: kuolleet 1707 marraskuu - 1711 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 690, sivu 1294-1295: Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 28.9.1707, Lauri Eskonpoika K\u00f6mi, Esko Laurinpoika, Maria Laurintytt\u00e4r\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 690, sivu 678: Rautalampi Kuifwasm\u00e4ckj jatkuu, R\u00e5ukaj\u00e4rfwj, W\u00e4hni\u00e4, K\u00e5rkajerfwij, Raidanlax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 695, sivu 695: Pyh\u00e4jerfwi Rychm\u00e4nkyl\u00e4 eller Alakyl\u00e4 jatkuu, Kalamo el. P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kalamo eller Kalamaja, Kunianiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 12-13: vigda 1804 - 1805\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 3: Haparais l\u00e4nsman Riknecks enk., ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 30: kastetut 1769 toukokuu - elokuu ja kuolleet 1769 helmikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 6: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Kalamaja, Noitermaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 6: Pyh\u00e4j\u00e4rvi Sortanlahti jatkuu, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Saapru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 6: Rainio\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola + Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola, Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola, Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautia> Eerola, Jussila, Uotila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: <Rautio> Eerola, Jussila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Autois Hocka, Holsti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Kuivasm\u00e4ki Sakari, Kiiranm\u00e4ki, Marttinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Suolax, Haapam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Vehku Kierros, Palom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 7: Wackola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 8-9: 1880 loka-joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 8-9: 1881 sis\u00e4\u00e4n ja ulos muuttaneet hein\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 8-9: vihityt 1754\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 9: Anttula by No 2 Marttila, Sarvisalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x:  Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Matts Kaselain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: haudatut 1751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: haudatut 25.3.1740 - 10.5.1741 asti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-12-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: kastetut 1724 helmikuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: kuolleet 1804 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 jatkuu Eschel Ackain, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: Pyh\u00e4by - Pyh\u00e4kyl\u00e4 Johan Ingin, hust Maria Ksel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihitty 1784, 1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1721 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1746, 1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1789 - 1790\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu x: vihityt 1805 lokakuu - 1806 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, vuodet 1769-1774: Pohja Majala fader Johan Johansson\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7: haudatut 1693 lokakuu - 1694 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7: haudatut 1760 lokakuu - 1762 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 128-129: syntyneet 1776 helmikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 131-132: Wernitza torp. - Vernitsa, torppareita\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 133-134: Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-04-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 138-139: syntyneet 1806 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 58: 1848 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 65: Riska b. Johan Petri Kiski, ho. Maria Mendu, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 660-661: kuolleet 1821 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 67, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 68, vuodet 1737-1744: Kahveniza jatkuu Henrich Kijfweri etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 68: <Auttoinen> H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 69: Saarois inh. ... And. H\u00e4m\u00e4l\u00e4in, qvin Hanna And. Kurrin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 70: Alho f\u00f6rh\u00f6r Hollmala, W\u00e4stil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: Kusa By - Kuusaa Wanhain, Onka, Kesti, Lappalain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: Wernitza - Vernitsa Anders Pitk\u00e4in, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi brors son Eschel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, vuodet 1758-1764: Wilckil\u00e4 J\u00f6ran\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-02-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70,sivu 70: vihityt 1703, 1704, 1705\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70: kuolleet 1789 marraskuu - 1790 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70: Wilckil\u00e4 J\u00f6ran, Wingi\u00e4 Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 701, sivu 641 (604): Hiitola Pejala jatkuu, Kopsala, Hapala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 707, sivu 707: Pyh\u00e4jerfwi Hapaniemi jatkuu, Yl\u00e4jerfwi, Hyrm\u00e4nkyl\u00e4 - Hiirel\u00e4, Willand\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 131-132: syntyneet 1845 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 132-133: Muolaa ..., P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4, Pilpula, R\u00e4tt\u00f6l\u00e4, Ristsepp\u00e4l\u00e4, Rahkola, Savastila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 133-134: Haponiemi - Haapaniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 134-135: vihityt 1858 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 135-136: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 298-299: syntyneet 1814 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 299-300: kuolleet 1858 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 68: Auctois H\u00e5cka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 68: M\u00e4ntz\u00e4, Sold. Hahl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 69, vuodet 1737-1743: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 69, vuodet 1737-1744: Alakyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 71: Hassi l\u00e4slag Wiala by Salmj\u00e4rvi hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-03-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 71: J\u00e4ms\u00e4 H\u00e4ikil\u00e4 eli Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 71: vihityt 1706, 1707, 1708, 1709\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu 76: Loila Posten\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: Heikurila Hindrich Laurs Mustoin, ho Anna Paackain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-09-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: kastetut 1746 toukokuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: syntyneet 1808 joulukuu - 1809 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, sivu x: Wernitza - Vernitsa Jacob Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71, vuodet 1740-1745: Touna, Tungeloinen Elias, Drag. Henrich B\u00f6na\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71: haudatut 1714-1721\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 71: vihityt 1723 - 1733\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 713, sivu 713: Pyh\u00e4jerfwi Kaskala, Mondrua, Tattarniemi, Wattickala eller Tal... eller Filil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 131-132: vihityt 1763-1765, haudatut 1730-1731\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 136-137: 1901 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-10-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 137: R\u00e4tt\u00f6is W\u00e4\u00e4k\u00e4s Herkepaus\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 62: Kaipola f\u00f6rh\u00f6r Wijala Bost\u00e4lle Lahdenpohja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 66: Cawandj\u00e4rwi Christer Matsson Curicka, ho Anna, ..., Rijkola Mats Sigfredson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 67: Joentaka b. Christer Henrs. Puickoin, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 68: Haparais inh. Thomas Mattss Ihalain, hu Sara Hinkain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70, vuodet 1737-1743: Tiusala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70, vuodet 1737-1744: Alakyl\u00e4 jatkuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70: Kondus Myll\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 70: Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 71/142-143: Sakkola Sakkolan kyl\u00e4, Karhola, Purpua, Haparais, Kallia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu 72: Alho F\u00f6rh\u00f6r Holmanp\u00e4\u00e4, Ollikanm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x: 1830 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72, sivu x: kastetut 1746 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: haudatut 1700, 1701, 1702, 1703\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: kuolleet 1721 huhtikuu - 1725 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: syntyneet 1768 maaliskuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 72: vihityt 1727 - 1728\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 720, sivu 660: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Pyh\u00e4kyl\u00e4, Larjava, Kutkua, Orola, Pattoinen, Rotjanlahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 721, sivu 661: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Rotjanlahti, Salitsanranta, Haapaniemi, Yl\u00e4j\u00e4rvi, Rahkaj\u00e4rvi, Enkkua, Kiskonsaari, ...?ldikansari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 722, sivu 662: Maakirja Pyh\u00e4j\u00e4rvi Saapru, Kostermaa, Tolsterniemi, Miisua, Lahdentackos, Tiitua, Konnitsa, Tattarniemi, Matiskala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 723, sivu 723: Sakkola K\u00e5sela, Wanhajama, Wijsjoki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 133-134: haudatut 1732 toukokuu - 1738 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 135-136: syntyneet ja kastetut 1845 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 302-303: kuolleet 1858 joulukuu - 1859 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 302-303: syntyneet 1815 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 64: P\u00f6rtsick\u00e4 16-18\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 69: P\u00e4k\u00e4ri torp, Kandola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-11-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 70: 1872 ja 1892\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 71, vuodet 1737-1744: Alakyl\u00e4 jatkuu M\u00e4tt\u00e4in, Hijri, Urbain, Mondoin, Pitk\u00e4in\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu 73: <Keuruu> Yldi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-12-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: kastetut 1746 marraskuu - 1747 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: Punnusniemi Haloin, Juvoin, Kaupi, Hentin, J\u00e4scel\u00e4in, Pajain\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, sivu x: Tiusala Anna ...dr enckia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, vuodet 1713-1718: Calcku, Carwia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73, vuodet 1740-1745: Wilcil\u00e4, Wingi\u00f6 Alainen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73: kuolleet 1770 maaliskuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73: Paalila Lindula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 1: vihityt 1764, 1765, 1766\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 135-136: haudatut 1738 huhtikuu - 1740 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 140-141: 1902 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-01-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 70, vuodet 1750-1756: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 71, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Suolaax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 71: L\u00e5ttala Condus Myll\u00f6, Waitti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 72, vuodet 1737-1744: Philiby - Filikyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu 75: Pappila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x, vuodet 1748\u20131764: Sackola Eva\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-03-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x: kastetut 1747 helmikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Kilpel, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74: <Yl\u00f6j\u00e4rvi> Keihj\u00e4rwi Eroil Johan Birkman, Hulpoi Henrik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 74: haudatut 1735 huhtikuu - 1738 hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 749, sivu 1486-1487: Ruoveden ja Keuruun k\u00e4r\u00e4j\u00e4t 20-21.8.1684, Matts Thomasson ifr\u00e5n Pihlawesi... Eskell P\u00e5fwelsson...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 127: syntyneet 1770 lokakuu - 1771 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 136-137: 1929 6, 7\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 142-143: Kahwenitza-Juhanala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 142-143: vihityt 1859 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 148-149: syntyneet 1826 05-08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 72, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Suolaax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 73, vuodet 1737-1744: Philiby - Filikyl\u00e4 jatkuu Hyrin, Hohtari, etc.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> H\u00e4ckil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> Keurois Liukko, M\u00e4ntt\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> Liuckoi, M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: <Keuruu> Liuckoi, M\u00e4ntz\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: Keurus Liukko, M\u00e4nts\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: Pappila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu 75: vihityt 1720 marraskuu - 1721 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: Salitzaranda - Salitsaranta J\u00f6r's ea Carin J\u00e4skel\u00e4in, son Matths, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: syntyneet 1750 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi dr Helena, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75: syntyneet 1748 helmikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 75: vihityt 1735 - 1736\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 139-140: haudatut 1742 kes\u00e4kuu - 1744 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 144-145: 1885 huhtikuu - toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 57: 1884 marraskuu - 1885 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-01-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 58: Jokiois f\u00f6rh\u00f6r Eskola l. Waljasm\u00e4ki, Jokela hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 70: Hannila Hinrich Petersson, ho Anna Jacobs dr, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 73, vuodet 1712-1718 tai 1730-1736: Lanckua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 73: Kondus Turkia, Hyw\u00e4ri, Pelli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 74, vuodet 1737-1743: Suolax\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-10-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 74: Orjansaari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: haudatut 20.3.1737 - 24.7.1737\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: Salitzaranda - Salitsaranta Johan Pajain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu x: vihitty 1830 lokakuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, vuodet 1773-1778: Wessari\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76: Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76: kuolleet 1747, 1748\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76: vihityt 1746 - 1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 140-141: 1929 9, 10, 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 145-146: Enkoa - Enkkua\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 71: Hannila Eskel Iwarsson Costiain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 72, vuodet 1750-1756: K\u00f6ntt\u00e4ri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 77: K\u00f6mi rotan no 14 Kallio hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 77: Pr\u00e4steg\u00e5rd, sacellan, kl\u00e5ckare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu 78: Hassila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x, vuodet 1748-1764: Karhola Temonen och Kinnar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: kastetut 13.12.1747 - 1.1.1748\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: Suolax Petrus ... Lisa hust, Carin Humalainen enckia, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivu x: syntyneet 1763 syyskuu - 1764 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-04-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77, sivulla 148 vihittyj\u00e4 1749 ja sivulla 149 kuolleita 1743\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77: haudatut 1719, 1720, 1721, 1722, 1723, 1724\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 77: vihityt 1736, haudatut 1724\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 776, sivu 862: Pych\u00e4j\u00e4rwi sochn Pados by - Pattoinen, Rotjanlahti, Salitsanranta, Yl\u00e4j\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 148-149: 1885 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 150-151: Sabros\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 155-156: kuolleet 1855 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 71: Mohla byy M\u00e5hlahoff Lars Hadacka, ... , Ilves Daniel Puncka, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-07-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 72: Kerpola rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 72: P\u00f6h\u00f6 J\u00f6ran Thomsson, ... Pauckula M\u00e5rten Thomsson, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-04-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 76, vuodet 1737-1742: Kyrk.herd And. Strandman, Cath. Ursinia, jung. Catharina, son Andreass, dito Johannes, Capelan Petr. Ursinus, jne.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-08-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 76, vuodet 1737-1743: Suolax K\u00f6nt\u00e4ri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 79, vuodet 1765-1770: <Puukkoinen> Hujala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-05-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 79: Seppola Apiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 81: Haapam\u00e4en kyl\u00e4 No 3 Murtom\u00e4ki perint\u00f6talo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rvi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi inq. Joh. Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu x: Yll\u00e4j\u00e4rwi - Yl\u00e4j\u00e4rvi Peter Wanhain, ...\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78: 3.1.1818 Michel Michelsson Kuitula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78: vihityt 1724 lokakuu - joulukuu, kastetut 1724 marraskuu - 1725 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 780, sivu 866: Pych\u00e4j\u00e4rwi sochn Kunnianiemi, Konnitsa, Montrua, Kalamaja, P\u00f6lh\u00f6l\u00e4, Kiprua, Alakyl\u00e4, Lahnavalkama, Kelja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-02-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 784, sivu 734: mm. Juho Knuutinpoika Hokkanen Asunnasta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-06-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 130-131: haudatut 1731\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 144-145: 1730 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 145-146: syntyneet 1846 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 147-148: Kondus Pulli, Myllo, Waitti\n</p>"
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_C_text_0.js');
