// This file is generated

C_text_0 = [
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\n285, sivu 147: mm. Keskinen, Henrik, muonamies, Gustava, rva, ed. v:o, Johan Henrik, teht. ty\u00f6m., Hervannantie 33\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2007\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAarporaaja Jorma Nieminen Tampereen Hervannasta kertoi kuulleensa\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAlkukirjain: puolustusvoimat vai Puolustusvoimat?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAlkukirjain: sotien, kapinoiden ym. nimet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nAnna-Lyyli Jokela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nArjen eloa, mm. kirkot ja pappilat, hallinto ja pit\u00e4j\u00e4, ja Pirkkalan v\u00e4est\u00f6\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBOLLSTAD Ing\u00e5, Nyland\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nBREDVIK Karis, Nyland, senare Raseborg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nB\u00c5LABY Karis, Nyland, senare Raseborg\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEmil Aaltonen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEr\u00e4j\u00e4rvi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEr\u00e4j\u00e4rvi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEr\u00e4j\u00e4rvi, Ilom\u00e4ki, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maija Kokkonen, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEr\u00e4j\u00e4rvi, Kaukanen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maija Kokkonen, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nEr\u00e4j\u00e4rvi, Ojonen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maija Kokkonen, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nGARPS BOL Degerby, Nyland, senare Ing\u00e5\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHatanp\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHeponiemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHirvij\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHulipas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHyk\u00f6nsalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nHypp\u00e4ril\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nH\u00e4meenlinna\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nH\u00e4rm\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIharinkoski\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nII OSASTO Osotteita, jakso 108, sivu 54, mm. F\u00e4lt, Aleksander Viktor, ty\u00f6njoht., Suomen sahanter\u00e4tehdas, p. 260\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nII OSASTO Osotteita, jakso 139, sivu 79: mm. F\u00e4lt, Alex V., mestari, Suom. sahanter\u00e4tehdas, p. 260\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nInkoo\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nIV Osasto, Henkil\u00f6- ja liikeosoiteet, jakso 249, sivu 155: mm. Ester Sofia, rouva, Pinnink. 2.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJacob Johanssonin ja Chirstin Hansdotterin vihkiminen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Suomasema Hoffman rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 1, sivu 1: Suomasema rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 10: Isolax Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 102, sivu 194: pois muuttaneet 1850\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 197-198: 1832 November - December\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 103, sivu 85: mm. Jokela, Edvard, - kenk\u00e4ty\u00f6nt., Tammelank. 12, ja Ester, rva, ed. v:o\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 203-203: 1808 toukokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 104, sivu 98: Monickala Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 105, sivu 102: Wehoniemi Titola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107: M\u00e5nickala Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 107: Pigor, Dragon, Torp Paradis, Torp Haitola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 108, sivu 121-122: syntyneet 1789 toukokuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 101: mm. F\u00e4lt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 109, sivu 103: mm. F\u00e4lt, Viktor, ty\u00f6njohtaja, Sahanter\u00e4tehtaalla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11, sivu 8: Weiby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 11: 1737-1741 vihityt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 106: Monikkala Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 110, sivu 208-209: 1849 huhtikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, sivu 104: Keljo t\u00e5rpare Sepp\u00e4l\u00e4, P\u00e4skyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111, toukokuu 1752\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 111: Keljo herrskap\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115: 02-04/1804 kuolleet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 115: Monickala Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 116, sivu 112: Keljo, Yrj\u00f6l\u00e4 torp, P\u00e4skyl\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 12: 1824\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120, sivu 120: Sahrajerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 120: Raicku Pajunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121, sivu 119: Keljo Sepp\u00e4l\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 121: 1854 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, sivu 120: mm. F\u00e4lt, Aleks V., ty\u00f6njoht, Sahanter\u00e4teht.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122, vuosi 1855\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122: 1755 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 122: Sahraj\u00e4rvi Yri\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 123, sivu 119: Raicku Pajunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 124: Halwonoia torp, M\u00e4nnist\u00f6 torp, Kanganpohia torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 125: Wehoniemi Titola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128, sivu 118: Paunis Paun. Momma\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 128: Sahraj\u00e4efwi Yrj\u00f6l\u00e4, Halwonoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 13: Wigda 1744, 1745, 1746, 1747\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 131: Raicku Pajunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 133: kastetut 1736 huhtikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 134, sivu 132: Hulipas No 3 Autionmaa, Sahakoski qvarn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 136, sivu 125: Sahraj\u00e4rvi Yrj\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 137: 1737 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 138: Halwonoja torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14: 1741, 1742 Wigde\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 14: 1803/09-12, 1804/01-06\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 143: 02-06/1739\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 146: 1821 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 147, sivu 38: Immula Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148, sivu 39: Immula Sauvu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148: 1831 maalis-huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 148: syntyneet 1742 elokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 141\u2013142: Weiby, Dragon torp, Paradis torp, L\u00e4htenm\u00e4ki torp, Ilom\u00e4ki torp, Pajam\u00e4ki torp, Harabacka torp, Pajam\u00e4ki, Harabacka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 149, sivu 40: Immula Pukali\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15: 1738 05 - 1739 03\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 15: Wigda 1751 - 1752\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 150: 01-02/1741\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 153: kuolleet 1742 maaliskuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 156, sivu 60: mm. F\u00e4lt, Alex V., mtesifcari, Suom. Sahanter\u00e4tehdas, p. 260, ja Matilda, rva, ed. v:o\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157, sivu 47: Karnais, Sedola, Str\u00f6mbacka Torp, Kellbacka Torp, Suoniemi, Bertuli Torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 157: kastetut 1792 hein\u00e4-marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2022-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 158, sivu 62: mm. Glad, Ester S., nti, Sahanter\u00e4tehdas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 16: 1827 hein\u00e4kuu-lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 155: Monickala by Mickola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 163, sivu 522: Pylkinautio Pylkinautio tjenstefolk med flere, Joensuu torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 168, sivu 160: Keljo Lieutenants Bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 169: kuolleet 1757 marraskuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 17: Anttila, Kontti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 17, sivu 30-31: 1785 Maj-Juni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 175: 11-12/1792\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 177, sivu 175: Kokkila No 9 Muhuj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 178, sivu 172: Weiby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 182: F\u00f6dda och d\u00f6pta 1752 Nov - 1753 Jan\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 186: kuolleet 1778 helmikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188, sivu 173: Weiby torp Joh Wejbom, Inh. Stina..., Torp Paradis, Torp L\u00e4htenm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 188: 1756, 1757 D\u00f6de och Begrafne\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu 174: Weiby Torp Ilom\u00e4ki, Torp Pajam\u00e4ki, Torp Harabacka, Torp Stenkulla, Torp Myrst\u00e4ht\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 190, sivu 52: mm. F\u00e4lt, Matilda, leskirva, Tammelankatu 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192, sivu 175: Wejby torp. Enkulla, Paradis, L\u00e4htenm\u00e4ki, Ilom\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192: 1754 06-08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 192: Weiby G\u00e5rd Silander, Parad. t\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 193, sivu 176: Weiby Harabacka torp, Stenkulla torp, \u00d6sterman, Stenback, Myrst\u00e4hti torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 193, sivu 51: mm. F\u00e4lt, Matilda Sofia, leskirva, Santalahdentie 9\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 195, sivu 555: Sahraj\u00e4rvi by Erkkil\u00e4, Koivisto torp, Mattila torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 196: 1755 F\u00f6dda och d\u00f6pta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 197: kuolleet 1762 lokakuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 198: 1795 toukokuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 199: \u00d6stersolberg Lillungs\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20, sivu 36-37: 1824 elokuu - 1825 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 20: 1759-1761 vihityt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 201, sivu 199: Olckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 201: 1762, 1763 D\u00f6de och Begrafne\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 202, sivu 392-393: syntyneet 23.3.1861 - 29.5.1861\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 208, sivu 398: Sjundby G\u00e5rds Torpare: Amstadam eller Kistb\u00f6hle, Skinnarbacka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 210: Sjundby torpare H\u00e5l\u00e5kers? 1777 ingen p\u00e5 l\u00e4sf\u00f6rh\u00f6ret\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 210: \u00d6stersolberg Lillungs\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 213: \u00d6stersolberg Lillungs\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 216, sivu 418-419: Sjundeby G\u00e5rd Danzig torp, Kistb\u00f6le eller Amsterdams torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 217: 1758 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 218: \u00d6stersolberg Lillungs\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 219, sivu 208: Olckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 219: 1756 04-08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 22: 1767 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 220: kuolleet 1804 tammikuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226, sivu 224: Sjundeby G\u00e5rds torp Danzigs torp, Kistb\u00f6le ell Amsterdam torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226: Sjundby Amsterdams torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 226: Sjundeby G\u00e5rd Amsterdams torp, Kinnarbacka, R\u00e5n\u00e4s torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 23: seurakuntaan muuttaneet 1850\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 230, sivu 134: mm. Jokela, Edvard, kenk\u00e4ty\u00f6nt., Pinnink. 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 232, sivu 116: mm. Jokela, Lauri Edvard, ty\u00f6njohtaja, ja Ester Sofia, ed. vaimo, Tammelankatu 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 232: syntyneet 1799 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 234, sivu 231: \u00c5lkala m\u00f6llnaren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 236: Suomela Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24, sivu 24: Antila, Sirck\u00e5la/Siukula/Sukula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: 1744 02 - 1745 09\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 24: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 247: 1764 01-03, mm. 26.2.1764 syntyi tai kastettiin Ihari skom Johan Mattssonin ja Ingeborg Johansdotterin poika Matthis\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, 1767-1768 vihityt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 161: S\u00e4yn\u00e4joki Karppila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 47-48: 1786 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25, sivu 48-49: 1727 07 - 08\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25: 1771, 1772, 1773\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 25: 1814 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 252, sivu 120: mm. Jokela, Lauri Edvard, ty\u00f6njohtaja, ja Ester Sofia, rva, ed. v.o, Tammelankatu 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 252: Suomela Isotalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 253, sivu 249: Soldater Raicku n:o 50, Kaukola n:o 51, Warala n:o 52\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 254, sivu 250: Soldater Wehoniemi n:o 53, n:o 54\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 256, sivu 118: mm. Jokela, Edvard, kenk\u00e4ty\u00f6nt., Tammelankatu 12, ja Ester, rva, ed. v.o\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 258: vihityt 1777 Dec - 1779 Jun\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 261, sivu 514-515: Joensuu Torp., Rongonpelto, Niittum\u00e4ki torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 262: <Soldater> N:o 54 Wehoniemi J\u00f6ran Orre\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 263, sivu 121: mm. Jokela, Lauri Evert, ty\u00f6njohtaja, ja Ester Sofia, rva, ed. v:o, Tammelankatu 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269, 1769 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 269, sivu 153: mm. Keskinen, Henrik, sekaty\u00f6m., ja Martti Mikael, kauppa-apul., Hervannantie 33\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 271, sivu 173: mm. Keskinen, Henrik, muonamies, ja Gustava, rva, ed. v:o, Hatanp\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 272, sivu 261: Bredvik Storg\u00e5rds underhafv. sp.torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 276, sivu 265: B\u00e5laby \u00d6fverg\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 281: 1771 09 - 1772 01, mm. 9.12.1771 syntyi Ihari skom Joh Mattssonin ja Ingeborg Johansdotterin tyt\u00e4r Beata\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 284, sivu 160, mm. Jokela, Lauri Edvard, ty\u00f6njoht., ja Ester Sofia, ed. vaimo, Tammelank. 12, p. 7\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 289, sivu 157: mm. Heikki, sekaty\u00f6m., ja Kaarlo Eljas, metallity\u00f6m., Hervannantie 33\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29, sivu 25: S\u00e4yn\u00e4joki Karppila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 29: 1750 04, 1751 06\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 298: 1775 05-08, mm. 25.5.1775 syntyi Ihari - skom Johan Mattssonin ja Ingeborg Johansdotterin tyt\u00e4r Elisabeth\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 2-3: 1813 toukokuu - 1814 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 2: Inflyttad 1826, Utflyttad 1826\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3, sivu 5-6: 1779\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: 1809 helmikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 3: 1809 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 301, sivu 300: Soldater, Raicku n:o 50, Kaukola n:o 51\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 303, sivu 159: mm. Keskinen, Heikki, sekaty\u00f6m., Kustaava Matilda, rva, ed. v:o, Johan Henrik, metallity\u00f6m., Kaarlo Eljas, metallity\u00f6m., Hervannantie 33\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31, sivu 30: Immola Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 31: Wigda 1778\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 313, vihityt 1832 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 319, sivu 305: Weiby L\u00e4htkallio torp, Haittola torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivu 32: K\u00e5nti, Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 32, sivut 57-58: 1854 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 321, sivu 316: S\u00e5nasund Sk\u00e4lholm, D\u00f6vik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 321, sivu 317: Soldater n:o 53 Wehoniemi, 54 Wehoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 335, sivu 214: Weiby L\u00e4htkaljo Torp, Haittola Torp, Stenfors Torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 341, sivu 217: mm. Keskinen, Heikki, sekaty\u00f6mies, Keskinen, Johannes Henrik, metallity\u00f6mies, Hilja Sofia, ed. vaimo, Martti Mikael, liikeap., Hervannantie 33\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 344, sivu 329: Lojo Backen Klockaren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-21\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 35: seurakuntaan muuttaneet 1806\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 358, sivu 236: Kyrkbacka Klockaren\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-27\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 37, sivu 36: Torpare Danzigs torp, Kistb\u00f6le torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 374: 1822 tammikuussa syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 377, sivu 370-371: Weiby Ilom\u00e4ki torp, Pajam\u00e4ki torp, Harabacka torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 378: Weiby torpp Parad., Laht., Pajam., Harab., Most, Lehtik.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 38: vihityt 1825\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 389, sivu 4-5: D\u00f6de och begrafne 1780\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39, 1821 marras-joulukuussa syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 39: Orihvesi Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 397, sivu 20-21: D\u00f6de och begrafne 1785, 1786\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 4: 02-09/1806 sis\u00e4\u00e4n ja ulos muuttaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 408, sivu 40-41: D\u00f6de och begrafne 1791, 1792\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 411, sivu 46-47: kuolleet ja haudatut 1793 lokakuu - 1794 toukokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 43: syntyneet 1770 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 44, sivu 43: Immula Sauvu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 442, sivu 101-102: kuolleet ja haudatut 1811 toukokuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 44: Immula Sauvu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45, sivu 86-87: syntyneet 1789 joulukuu - 1790 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: Orihwesi Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 45: Orihwesi Anttila, Naaroia torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 46, sivu 46: Pertula, Sahraj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 492, sivu 481: Koivisto Koivisto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 5: 1705-1710 vihittyj\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51, sivu 98-99: 1791 elokuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 51: 1823 lokakuu - 1824 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 510, sivu 517: Kopsamo Maunula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 513, sivu 520: Kopsamo M\u00e4kip\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 516, sivu 523: Kopsamo M\u00e4kip\u00e4\u00e4 torp., Siivonpeldo el. Kellariaho\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 517, sivu 514: Kopsamo, M\u00e4kip\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 519, sivu 526: Kopsamo, Jokihaara eller Woittola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-16\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 52: 1708 01-05\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 527, sivu 524: Sahraj\u00e4rvi, Yrj\u00f6l\u00e4, Wuorenp\u00e4\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 53: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 537, sivu 534: Lylyj\u00e4rvi, Koppeloj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 54, sivu 38: mm. Glad, Ester S., nti, Sahanter\u00e4tehdas\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55, sivu 52: \u00c5lckala G\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 55: 1709 02 - 06\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 558, sivu 554: Hirvij\u00e4rvi, Peldolammi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: 1774, 01/1775\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 56: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 568, sivu 574: Sahraj\u00e4rvi Erkkil\u00e4 Tienhaara, Koivisto torp, Mallila torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 57: 1762 06 - 1763 02\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 59, sivu 61: Monickala Mickola eller Ihari Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 61, sivu 61: Sahrajerfwi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62, sivu 62: Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 62: 1765, 1766\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63, sivu 61: Hirvij\u00e4rvi J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, Tjenstefolk och inhyses\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 63: 1781 loka-marraskussa syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 64: <Ihari> Iharis fors, Monikkala Mikkola (Klemola), V\u00e4lti, Yrj\u00f6l\u00e4, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 64: <Ihari> Iharisfors\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 64, sivu 64: Ihari, Iharis fors\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 65, sivu 63: Hirvij\u00e4rvi Rongonpelto, Tjenstefolk och inhyses\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 66, sivu 66: K\u00e5nti, Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 67: <Raikku>, Uotila, Vehoniemi Tiitola, Hallila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 67: Epil\u00e4, Wehoniemi, Hallila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 67, sivu 68: Epil\u00e4 Riku Pynn\u00f6, Vehoniemi Tiitola, Hallila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 68, sivu 27: 1829\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 69, sivu 67: Monickala Mickola eller Ihari Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7, sivu 10: 1809 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 7: 1794 vihityt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 70, sivu 72: Wehoniemi, Tiitola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 73: Patiala Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 76, sivu 76: \u00d6ster Solberg Lillas, Otans\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78, sivu 79: Orivesi by Antila, Erola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 78: Monickala Mickola eller Ihari Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 79, sivu 74: Laxpojo torpare Dragon torp, Nybacka torp, No: 28 Carls torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 8: 1734, 1735, 1736\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 80: 1763 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 81, sivu 78: Wehoniemi Tijtola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 83, sivu 48: Liuksiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89, sivu 86: Monickala Mickola, Ihari Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 89: Halvonoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 9: 1823 syyskuussa syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 91: 1867 maalis-huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, 1867 touko-kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 93, sivu 90: Raicku Siurola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 95, sivu 53: Liuksiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 184: Veiby, Torp Paradis, Torp Haitola, Torp L\u00e4htenm\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 56: Liuksiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 97, sivu 90: Sahraj\u00e4rfvi Yri\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\njakso 98, sivu 95: Raicku Pajunen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohan Henrik Keskinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJohan Jacobssonin kuolema\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJoutsiniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Alatalo, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Erkkil\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, J\u00e4rvenper\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Lyly, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Otto Erkkil\u00e4, 1909\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Lylyj\u00e4rvi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Muhuj\u00e4rvi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1961\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Niittum\u00e4ki, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Pylkinautio, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Rongonaho, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1961\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Sahraj\u00e4rvi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Sepp\u00e4l\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Vainionp\u00e4\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Voittola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Vuorenp\u00e4\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, V\u00e4h\u00e4-K\u00f6lli, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Esa Helander, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nJuupajoki, Yrj\u00f6l\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Outi Luuri, 1985\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKaarle Elias Keskinen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKalmbergin kartasto 1855: Tampere, Messukyl\u00e4, Kangasala, Sahalahti, Pirkkala, Lemp\u00e4\u00e4l\u00e4, Vesilahti, Orivesi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Heikkil\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marja Kallio, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Hinkka, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Hirvenoja, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Isotalo, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Joutsiniemi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kangasalan kirkko, kartanot ja suurtilat\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Karttiala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kautiala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Viljo Nissil\u00e4, 1972\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Keskinen torppa, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Keskustan osayleiskaava-alueen muinaisj\u00e4\u00e4nn\u00f6sinventointi 2009, sivu 2-3: Kyl\u00e4tontit\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Klemola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Koivisto-niminen kyl\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Koivisto-niminen tila Koivisto-nimisess\u00e4 kyl\u00e4ss\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Kuru, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Lintula, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Riitta Suhonen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Mattila, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Mutikko, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta L\u00e4hteenm\u00e4ki, 1965\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, M\u00f6hk\u00f6l\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Viljo Nissil\u00e4, 1958\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Ohtola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Ojala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Paukkala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Pynn\u00f6l\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Raukola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Sipil\u00e4 [ja Tiitola], ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marja Kallio, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Suomela, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Suorama, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Toosila, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta L\u00e4hteenm\u00e4ki, 1965\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Varala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Vihtinen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Maire Hovi, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Virola, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, V\u00e4nni, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marja Kallio, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, V\u00e4nninsalo, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marja Kallio, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, V\u00e4\u00e4ksynjoki, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKangasala, Ylinen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Marketta Saarinen, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKautiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKerppola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKeskiaika jne, Pirkkalasta jakautuivat Kangasala 1366, Ruovesi 1565, Messukyl\u00e4 1636, Yl\u00f6j\u00e4rvi 1869\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKopsamo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuru\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKustaa III:n sota\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 10, sivu 10-11: 1784 - 1785\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 103, <Kangasala> 818.49 Raicku Siuro, 819.50 Raiku Rekola, 820.51 Kaukola, 821.52 Warala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 11: 02-05/1790\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 116: 1780 joulukuu - 1781 elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 116: 1835 kes\u00e4-joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 117: 01-03/1836\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 132: 1843/11-12, 1844/01-03\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 16: 1791 lokakuu - 1792 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 16: 1793-1794 vihityt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 16: Isolax Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 177: 1931 kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 19: 01-04/1894\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 220: syntyneet kes\u00e4kuu 1915\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 25, <Kangasala> 818.49 Raicku Siur\u00e5la, 819.50 Raicku Rekola, 820.51 Kaukola, 821.52 Warala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 26: 12/1793, 01-04/1794\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 26: 1897 kes\u00e4kuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 32: 1734 huhtikuu - 1736 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 32: 1899 kes\u00e4-marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 345: 1904 tammikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 38: 1742 toukokuu - 1743 joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 467, Kangasala 817.48 Heponiemi Eskola, 818.49 Raicku Siuroi, 819.50 Raicku, 820.51 Kaukola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 5: kuulutetut tammikuu 1915\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 550, sivu 121: Rustm\u00e4starens indelningar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nKuva 60: Muuttanut Inkoosta joulukuu 1821\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 62: vihityt maaliskuu 1915\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 643, sivu 646: F\u00e4lt, F\u00e4ltmars\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 65: 01-03/1808\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 68: 1759 tammikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 69: 1809 helmi-huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 7: 01-07/1856 ulosmuuttaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 751\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-02-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 810, sivu 806: F\u00e4lt, F\u00e4ldt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 87: kuolleet 1820 maaliskuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 97: 1772 tammikuu - kes\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nkuva 99: 1827 tammikuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nK\u00f6yr\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLaki puolustusvoimista 11.5.2007/551, tuli voimaan 1.9.1974\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLaukko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLAXPOJO Lojo, Nyland\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLeo Ensio Jokela\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLiuksiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohja, J\u00f6nsb\u00f6le, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Risto Ryt\u00f6honka, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohja, Sauvo, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Kristina Englund, 1967\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, noin sivu 253: B\u00e4ck\u00e5ker on Hein\u00e4sin tilan syytinkim\u00f6kki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 114: 93 Kirkniemen kartano\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 226: 205 Veijola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 248-: Vohloinen. mm. Vohloisten kartano\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 251: V\u00e4h\u00e4teutari / Yttert\u00f6tar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 254: 231 Smeds\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 255 tai 257: 232 V\u00e4llans\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLohjan rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n inventointiluettelo, Lohjan kaupunkisuunnittelukeskus ja Lohjan Museo 2007, sivu 93: 71 Sauvo / Sauhu, Sauvu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLylyj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nLyytikk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2007-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMartti Keskisen kuolema\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMessukyl\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMessukyl\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMonickala Mickolassa kuolleen Lisa Henricin hautaustapahtuma\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMonickala Mickolassa kuolleen Matts Clementis hautaustapahtuma\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nMutikko\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nM\u00e5nikalassa kuolleen Samuelin hautaustapahtuma\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nNeuvostoliitto\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOhtola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOjoinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOnkkaala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi rantaosayleiskaava (ROYK) Rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n selvitys 2010\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Anttila, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalava, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Karppi, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalva, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Korppoo, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Tarja Korppoo, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Lahdenpohjantorppa, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Tarja Korppoo, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Liljevik, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Mirja Hallakorpi, 1962\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Mattila, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Kerttuli Karonen, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Sarvela, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Anneli Ojala, 1968\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, S\u00e4yn\u00e4joki, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Pertti Jalava, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, Tammela, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Kerttuli Karonen, 1969\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, \u00c4ij\u00e4nen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Sinikka Nousiainen, 1966\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nOrivesi, \u00c4rr\u00e4l\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Anneli Ojala, 1968\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPaalila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPajukanta\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkala\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-11-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPirkkalan jako etel\u00e4\u00e4n ja pohjoiseen v. 1922\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4nkartat, Kangasala, Geographik Carta \u00f6fwer Cangasala Socken [noin 1840-luku]\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: Muolaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPit\u00e4j\u00e4t: \u00c4yr\u00e4p\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPohja\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPuolustusvoimien historiaa - Turvaa ja vapautta vailla\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyynikki\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nPyynikki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4ilahti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4lk\u00e4ne, Anttila-Perttula, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Kirsti Uotila, 1963\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4lk\u00e4ne, kirkonkyl\u00e4 Onkkaala, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Ulla Piittala, 1988\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nP\u00e4lk\u00e4ne, Onkkaalan kyl\u00e4 ja kulttuurimaisema\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRaasepori\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRaikku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRauniokirkon historia\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nRiku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\ns. 1: Lojobacken eller kyrkobyn\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSahalahti, Alanen, ker\u00e4\u00e4j\u00e4t Anne-Maria Mikkola ym., 1977\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSahalahti, Mattila, ker\u00e4\u00e4j\u00e4t Anne-Maria Mikkola ym., 1977\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSahraj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1-2: 01/1845\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 10\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 103: Lillungs\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 108-109: Orivesi Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 108: Vetterkulla et Koppala Vetterkulla G\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1092-1093: P\u00f6ll\u00e4kk\u00e4l\u00e4 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 11\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 111-112: 1886 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 111: 1847\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1113-1114: Halvonoja nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 112: Koppala Torpare Ilom\u00e4ki Vetterkulla torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1127-1128: Rongonpeldo Lb, Niittum\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 113: J\u00f6nsb\u00f6le Langi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 117-118: syntyneet 1789 tammikuu - helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 118: 1902 lokakuu - marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 12\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 120-121: 1852\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 120: Hyk\u00f6nsalo Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 121: Koppala by Ilom\u00e4ki tj\u00e4nstefolk\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 126-127: 1853\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 127: Onckala Antila rusth.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 128\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1285: Woitilan kyl\u00e4 Sarvela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 13: B\u00e5lstad S\u00e4terie\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 130-131: 1855\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 130-131: Wehkalax Eskola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 130: Hyk\u00f6nsalo Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 131\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 131\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1342: Watiala no 2 Toosi 1/4 m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 135: Hyk\u00f6nsalo Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 137\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 138: W\u00e4xi\u00f6 Nuordo hemman\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 14\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 140-141: Pajukanda Mukkula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 140: Kuivais by Kuivanens tj\u00e4nstefolk\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1424: Watiala no 2 Toosi 1/4 m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 1425: Watiala Toosi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 143: Sjundby Bohl Sjundby torp Kistb\u00f6hle et Amsterdam\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 144: W\u00e4xi\u00f6 Sarsa Sepp\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 145-146: 1868 Maj\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 145-146: 1868 Maj\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 147: Ochtola Pauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 148: Onckala Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 15\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 150\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 150: Jouziniemi Rush\u00e5ll Stat = Torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 153 Hulipas Autionmaa, M\u00e4kinen torp, Myllyl\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 155: Hulipas No 4 Rongonaho\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 156 Hulipas Rongonaho, Anttila torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 156: Kuivais by Kuivanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 158-159: 1893\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 158: 1847 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 16\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 16: Muticko fr\u00e4lse hemman Ojansuu torp, Gramps torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 161: Pitk\u00e4j\u00e4rvi Liljevik\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 162: Ochtola Pauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 163-164: 1848\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 163: Kuivais by Kaukanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 163: P\u00e4ilahti Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 164: Hulippaan kyl\u00e4 No 3 Autionmaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 164: P\u00e4ilahti Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 173: Kerpola Kerpola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 174: Wejby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 175: Torparen Str\u00f6mb\u00e4ck\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 179: Hyk\u00f6nsalo Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 18\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 18: Isolax Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 18: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00e4l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 18: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 180: Orihvesi Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-15\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 181: 1862\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 181: Orihvesi Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 183: Raicku by no 49 Matts L\u00e4tt, no 50 Marcus Kratz\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 195-196: 04/1868\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 195: Hyk\u00f6nsalo Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 198: Wehoniemi Sipil\u00e4 rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 2: kastettu 1783\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 203: Orihvesi Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 205: Hyk\u00f6nsalo Heickil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 205: Onckala Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 207-208: syntyneet 1795, 1796\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 207: Kuru Savola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 212: Ochtola Pauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 212: Onckala Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 212: Weiby Dragon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 213: 1869 joulukuu - 1870 huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 213: Hulipapaan kyl\u00e4 No 3 Autionmaa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 218-219: 1852 maaliskuu - elokuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 22: Gerkn\u00e4s Risstens torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 22: Gerkn\u00e4s Risstens torp.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 22: Isolax Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 22: Tosila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 221: Wenninsalo W\u00e4nnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 221: Wenninsalo W\u00e4nnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 224-225: Orihvesi Antila, Naaraoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 224: Hapaniemi Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 224: Wenninsalo W\u00e4nnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 225-226: 1887\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 226: Heponiemi Jussila eller Tuomola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 227: Hapaniemi Laurila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 228-229: ulosmuuttaneet 1870\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 228: Kuru Savola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 23\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 23\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 230: Hapaniemi torpare Jerfvenp\u00e4 torp, Gaudiala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 231: W\u00e4nninsalo W\u00e4nnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 232-233: 1821 Augusti\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 234: Kuru Savola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 234: Ochtola Pauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 235: Kuru by Martila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 237: Ochtola Wichtinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 237: syntyneet 1798 syyskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 238-239, ulosmuuttaneet 1872-1873\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 238: Ochtola Paukala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 238: Ochtola Paukala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 24\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 24-25: Vihityt 1820\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 24: Orihwesi Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 240: Ochtola Pauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 243: Ohtola Klemola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 246: Ljuxiala Torpare Kivioja, Hirvenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 25: K\u00f6yr\u00e4, M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 25: Pahlila, Lintula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 250: 1857 maaliskuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 252-253, 1744 syntyneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 253: Lill T\u00f6tar Smeds\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 253: Wetterkulla Wetterkulla G\u00e5rd tj\u00e4nstefolk\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 254-255: 1744, 1745\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 257: Lill T\u00f6tar W\u00e4llans rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Isolax Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 26: Liuksiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 263: 1870 inflyttade - utflyttade\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 265: Liuxiala torpaare Linduniemi Niemi torp, Hirvenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 272: 1867\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 275: Liuxiala Hirvenoja torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 277: Hypperil\u00e4 Hinkka torpare Olkikatto torp, Ojalan torppa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-06\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 28-28: syntyneet 1757 tammikuu - huhtikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 28: 1869 marraskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 28: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4 rusth\u00e5ld\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 281: Lill T\u00f6rar Hein\u00e4s \u00d6fverg\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 281: Ljuxiala Torpare m. fl. Kivioja, Hirvenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 285: Liuxiala torpaare Hirvenoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 288: Lill T\u00f6tar Wellans\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 288: Lill T\u00f6tar Wellans\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 289: Ohtola No 1 Paukkkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 289: Toikola by Heikil\u00e4 eller Sipil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 29: Gerkn\u00e4s s\u00e4teri Risstens torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 29: Gerkn\u00e4s s\u00e4teri Risstens torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 295: Lill T\u00f6rar Hein\u00e4i \u00d6fverg\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 3: 1712\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 3: 1880 huhtikuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Isolax Alanen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Sjundeby g\u00e5rds torpare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Vohls\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 30: Yttert\u00f6tar, V\u00e4hl\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 301: Weiby Dragon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 310-311: 1859 syyskuu - lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 311: Ljuxiala Torpare m. fl. Kivioja, Hirvenoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 315: Soldater Raicku no 49 Matts L\u00e4tt, no 50 Marcus Kratz\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 319: Wattiala by Pecka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 32\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 320: W\u00e4kil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 33\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 33: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 330: W\u00e4nninsalo W\u00e4nni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 331: Weiby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 332: T\u00f6rar Lill Heinas \u00d6fgd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 34\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 34: Gerkn\u00e4s s\u00e4teri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 343: Weiby\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 344: Haapaniemi Inhyses hjon\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 344: Weiby Paradis torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 351: W\u00e4h\u00e4kyl\u00e4 Bost\u00e4lle\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 353: Wattiala Pecka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 354: Pettern\u00e4s eller Toosila Torpare m. fl. Sk\u00f6nvik torparen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 357: Wattiala by Pecka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 358: Ohtola Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 359: Ohtola Klemola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 36: K\u00f6yr\u00e4 M\u00f6hk\u00f6l\u00e4 rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 360: Wattiala Pecka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 364: Suontaka S\u00e5ndala torp, Kujala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 372: Wattiala Pecka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 373: Weiby torp Dragon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 374: Weiby torp Paradis torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 38-39, 1821 sis\u00e4\u00e4n ja ulosmuuttaneet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-28\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 38: \u00d6ster Soolberg Lillung\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 382: Liuxiala Niemis torp, Hirvenoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 385: Soldater Raicku no 49 Matts L\u00e4tt, no 50 Marcus Kratz\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 387: Wattiala Pecka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 392: Ytter l. Lill T\u00f6tar Wellans\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 395: W\u00e4h\u00e4kyl\u00e4 l\u00f6jtnants bost\u00e4lle 1/4 mantal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 4: 1864 toukokuu - 1865 helmikuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 4: Suomasema rusth\u00e5ll, Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 40: Orihwesi Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 401: 1812 elokuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 402: Lyytikk\u00e4l\u00e4 Sipil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 41, vihityt 1810 joulukuussa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 41: 1819 kes\u00e4kuu - 1820 lokakuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 41: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-05\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 41: Haapaniemi Laurila Inhysingar m. fl. J\u00e4rvenp\u00e4\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 42-43: 1880\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 421: Tiihala Wirola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43-44: 1830 tammi-helmikuussa haudatut\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Haapaniemi Laurila Naineita renki\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 43: Hirdolaks by Uusitalo 3/16 mantal\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 431-432: \u00c4ij\u00e4is\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 434: Wejby Drangon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 438: Weiby Paradis torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 44: Haapaniemi Laurila renkia ja piikoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 44: Hirdolaks by Uusitalo tjenstefolk\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 458: Liuksiala renki\u00e4 ja piikoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 46: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-23\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 46: Onkkala, Anttila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-31\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 46: Sjundby g\u00e5rd torpare Danzig, Amsterdam Kistb\u00f6le\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 464: Tarpila, Alanen inhysingar\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 467: Liuksiala Hirvenoja torppa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 472: Liuksiala Keskinen torppa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 475-476: Sahraj\u00e4rvi Yrj\u00f6l\u00e4, Halvonoja nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 479: Liuksiala Ojala torppa\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 479: Wejby Drangon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 481-482: Orihvesi Antila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 486: Wejby Paradis torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 5: Suomasema rusth\u00e5ll Tammela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 50\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 50-51: 1815 vihityt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 50: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 506-507: Sahraj\u00e4rvi Yrj\u00f6l\u00e4, Halvonoja nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-13\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 51: B\u00e5llstad S\u00e4terie W\u00e4sterg\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 510: Kopsamo V\u00e4h\u00e4 K\u00f6lli\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 52\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 521: Liuksiala Torpare Keskinen torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 522: Wejby s\u00e4teri Drangon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 525: Kopsamo J\u00e4rvenper\u00e4 torp Rajam\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 525: Orihvesi Uotila Tjenstefok och inhyses\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 526: Vatiala Pekka\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 527: Liuksiala torpare Hirvenoja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 53: Gaudiala by Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 531: Tursola Karttiala tjenstehjon\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 532: Sahraj\u00e4rvi Halvonoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 538: Lylyj\u00e4rvi Alatalo eller Yrj\u00f6l\u00e4 Vainionp\u00e4\u00e4 torp, Karviaj\u00e4rvi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 543: Lylyj\u00e4rvi Vainionp\u00e4\u00e4 torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 549: Hirvij\u00e4rvi Sepp\u00e4l\u00e4 torp, Niittum\u00e4ki torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-26\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 55: Immula Sauvu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 550: Vattiala no 2 Toosi 2/3 gl. 1/4 n.m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 551: Vattiala Toosi tjenstehjon\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 552: jakso 546, sivu 552: Hirvij\u00e4rvi Sepp\u00e4l\u00e4 Kanganpohja, Niittym\u00e4ki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 556: Hirvij\u00e4rvi, Peldolammi, W\u00e4ihinautio torp, Ojala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 556: Wejby s\u00e4teri Drangon torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 56\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 567: jakso 561, sivu 567: Kopsamo Woittola el. Jokihaara\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 568: Hulipas Autionmaa Nybyggare\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 568: Vattiala no 2 Toosi 2/3 gl.m. 1/4 n.m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 57-58: 1856 hein\u00e4kuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 57: Paalila Lindula\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 573: Vattiala no 6 Pekka 1/3 gl.m. 1/6 n.m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 58, vihityt joulukuussa 1818\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 587: Suomasema Tammela tj\u00e4nstefolk med flera\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 589: Suomasema Kylkilahti Tj\u00e4nstefolk med flere\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-09-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 590: Ohtola Mattila k\u00e4sity\u00f6l\u00e4isi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 590: Riku\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 594: Ohtola Klemola itsellisi\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 60\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 606: Hirj\u00e4rvi Peldolammi, V\u00e4ihinautio torp, Ojala torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 62: 1904 maaliskuu - hein\u00e4kuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 620: jakso 613, sivu 620: Hulipas Rongonaho Kr. Nyb.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 623: Woitila by Sarvela Tj\u00e4nstefolk med flere\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 627: W\u00e5itila by Korppo \u00c4rr\u00e4l\u00e4 No 2\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 63\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 633: V\u00e4nninsalo No 3 V\u00e4nni\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 634: W\u00e5itila by \u00c4rr\u00e4l\u00e4 Lahdenpohja torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 64: S\u00e4yn\u00e4joki Smed, Vehmais torp, Vuolde torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 644: Vattiala no 2 Toosi 2/3 gl.m. 1/4 n.m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 649: Vattiala no 6 Pekka 1/3 gl.m. 1/6 n.m.\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 655: Ohtola Paukkala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 66-67: 05/1802-05/1803 kuolleet\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 66: Hirvij\u00e4rvi 6 Peltolammi, Jussila Torp, Ojala Torp\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-12\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 66: Hirvij\u00e4rvi No 5 Rongonpelto\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 660: Ohtola Mattila inhyses\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-22\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 67: Kourla G\u00e5rd\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 68: Gaudiala Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 682: 1878\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 70: Warala Rauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 701: Woitila Sarwela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 708: V\u00e4nninsalo No 3 V\u00e4nnil\u00e4\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 72\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-03\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 73-74: 1855 juni - october\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-19\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 74: Gaudiala by Ylinen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-02-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 757: Orihveden kyl\u00e4 no 3 Siuro\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-20\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 76: Warala Rauckala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 79-80: 1856 Januarii - Martii\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-18\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 82\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 85\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 85-86: 1856 kes\u00e4kuu - syyskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 87: Kauppila by Mattila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 89-90: 1856 marraskuu - joulukuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 89: Kauppila by Ojonen\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 93: syntyneet 1850 tammikuu - maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 94: J\u00f6nsb\u00f6le Langi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 940: Savo Ky\u00f6stil\u00e4 renki\u00e4 ja piikoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 972: Wohls. Vohlainen rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-05-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 975: Wohls. Vohlainen rusth\u00e5ll\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 981: Woitilan kyl\u00e4 Sarvela\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 989: Sorola piikoja\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-17\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivu 99-100: 1860 joulukuu - 1861 maaliskuu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 105-105\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 11-13\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 112-126\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 128-141\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 60-70\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 63, 132\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 65, 149\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2021-12-01\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 67, 132-133\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-08\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 82, 95\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-10\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nsivut 84-85\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSorola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomasema\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuomen Sahanter\u00e4tehdas\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nSuorama\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nS\u00e4yn\u00e4joki\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-30\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen alueliitokset, mm. Hatanp\u00e4\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTampereen Messukyl\u00e4n seurakunta\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTarpila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-04\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTaru Kolehmainen 2010: Talvisodan alkukirjain?\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-06-14\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nThomas Johanssonin ja Anna Chirstin Caisasdotterin vihkiminen\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTie- ja vesirakennushallitus\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nEritt\u00e4in matala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTiihala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nToikkola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nToosila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTorittu\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2020-07-09\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTuitti, taulu 35: mm. Jacob Simonsson Anttila e. Lintula ja Anna Mattsdotter T\u00f6yr\u00e4niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nTursola\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nT\u00f6yr\u00e4niemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVarala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVatiala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVehoniemi\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVEJBY Lojo, Nyland\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2024-09-11\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVen\u00e4j\u00e4\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVesilahti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVihti\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVihti, V\u00e4h\u00e4kyl\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Riitta Hiidenheimo, 1960\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVihti, V\u00e4\u00e4kil\u00e4, ker\u00e4\u00e4j\u00e4 Matti Vilppula, 1977\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-09-24\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nViipuri\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVoitila\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-08-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nVOLS Lojo, Nyland\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-03-02\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nvuosi 1915, sivu 211: mm. F\u00e4lt\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4nninsalo\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-07-25\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nV\u00e4\u00e4ksy\n</p>",
"<p>\n<b>\nP\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4: \n</b>\n2023-10-07\n</p><p>\n<b>\nSivu: \n</b>\nWehoniemi Titolassa kuolleen Anna Andersdotterin hautaustapahtuma\n</p><p>\n<b>\nLuotettavuus: \n</b>\nMatala\n</p>"
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_C_text_0.js');
