// This file is generated

I_note_0 = [
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnnan vanhemmista ja esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnnan esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnnan esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nErich J\u00f6ranssonin esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenricin vanhemmista ja esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nHenrich Henrichssonin is\u00e4 oli mahdollisesti Henrich Johansson Tijtoi, h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 J\u00f6ns Ollsson Titoi, ja h\u00e4nen is\u00e4ns\u00e4 Oluff Tiitoi. Heid\u00e4n j\u00e4lki\u00e4\u00e4n Kangasalan Vehoniemen Tiitolassa voi seurata Suomen asutuksen yleisluettelosta:<br />\n194 Kangasala (1540-1559)\tSuomen asutuksen yleisluettelo -arkisto  - Kangasala, jakso 23, sivu 23: Vehoniemi, Tiitoij, Tiitola, Hallila; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737501096&amp;aineistoId=3607243415 / Viitattu 8.10.2023<br />\n195 Kangasala (1560-1579)\tSuomen asutuksen yleisluettelo -arkisto  - Kangasala, jakso 23, sivu 23: Vehoniemi, Tiitola, Hallila; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737499909&amp;aineistoId=3607245636 / Viitattu 8.10.2023<br />\n196 Kangasala (1580-1599)\tSuomen asutuksen yleisluettelo -arkisto  - Kangasala, jakso 23, sivu 23: Vehoniemi, Tiitola, Hallila; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737502276&amp;aineistoId=3607254393 / Viitattu 8.10.2023<br />\n197 Kangasala (1600-1619)\tSuomen asutuksen yleisluettelo -arkisto  - Kangasala, jakso 23, sivu 23: Vehoniemi Tiitola, Hallila; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737503358&amp;aineistoId=3607256617 / Viitattu 8.10.2023<br />\n198 Kangasala (1620-1639)\tSuomen asutuksen yleisluettelo -arkisto  - Kangasala, jakso 23, sivu 23: Vehoniemi Tiitola, Hallila; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737595604&amp;aineistoId=3607258841 / Viitattu 8.10.2023<br />\n203 Kangasala - Kuhmalahti - P\u00e4lk\u00e4ne (1635-1714)\tSuomen asutuksen yleisluettelo -arkisto  - Kangasala, jakso 85, sivu 85: Vehoniemi Tiitola, Hinkkala; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5737590887&amp;aineistoId=3607281291 / Viitattu 8.10.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJacob Johanssonin vanhemmista ja esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJaakko Simonpojan esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJacob Anderssonin vanhemmista l\u00f6ytyy mahdollisesti tietoa l\u00e4hteest\u00e4 Ing\u00e5, Fagervik, Degerby, volym II, sammanst\u00e4lld av Alf Brenner, s. 382 - \u00d6stersolberg Storas - bonde \"1672-1699 Jakob Andersson. S. G.m. Sara.\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nJohan Johanssonin vanhemmista ja esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMaria Mattsdotterin esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSopivan n\u00e4k\u00f6inen vihkitapahtuma HisKiss\u00e4:<br />\nOrivesi<br />\nVihityt<br />\nLinkki t\u00e4h\u00e4n tapahtumaan [ 5504920 ]\thttps://hiski.genealogia.fi/hiski?fi+t5504920<br />\nKuulutettu / Vihitty\t \t20.5.1730<br />\nMies\tKyl\u00e4 / Talo\tOriwesiby\t <br />\nNimi\t \tJohan\tHendrichsson\t <br />\nVaimo\tKyl\u00e4 / Talo\tOnnistaip.\t <br />\nNimi\t \tMaria\tMattsd:r\n</p>\n<p>\nOriveden Onnistaipaleen Laurilassa oli Suomen asutuksen yleisluettelon mukaan is\u00e4nt\u00e4n\u00e4 Mats Laurila jolla tyt\u00e4r Maria v. 1722-1723:<br />\nSAY 511 Orivesi - Juupajoki - Er\u00e4j\u00e4rvi - L\u00e4ngelm\u00e4ki - Kuorevesi (1720-1779)\t&gt; Orivesi 1720-1739, jakso 26, sivu 26: H\u00f6rts\u00e4n\u00e4/H\u00e4rs\u00e4m\u00f6, Laurila; Kansallisarkisto: https://astia.narc.fi/uusiastia/viewer/?fileId=5736408831&amp;aineistoId=3615363812 / Viitattu 16.8.2023\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSofian esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTuomaan esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nLena Frestadiuksen esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEric H\u00f6gbergin esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTietoja Rauha Keskinen os. Jokelan vanhemmista, sisaruksista ja esivanhemmista:<br />\nMartti Keskinen kertoo muistelmissaan, ett\u00e4 Rauhan vanhemmat olivat Edward Jokela ja Ester Jokela os. Glad, ja 1915 syntynyt Leo Jokela oli Rauhan veli. He kaikki vaikuttivat Tampereella. Martin muistelmien mukaan Esterin \u00e4iti kuoli kohta kun Ester oli syntynyt, ja sen j\u00e4lkeen Esterist\u00e4 piti huolta \u00e4idin sisko Matilda F\u00e4lt. Esterin \u00e4idin syntym\u00e4 l\u00f6ytyi Lohjan kirkonkirjoista j\u00e4ljitt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 Matilda F\u00e4ltin historiaa. Osan siit\u00e4 historiasta Ester on kirjoittanut Matildan kuolinilmoitukseen, joka on julkaistu Aamulehdess\u00e4 29.5.1929 ja oli v. 2020 luettavissa Kansallisarkiston sivulta https://digi.kansalliskirjasto.fi/sanomalehti/binding/1510015?page=2<br />\n\"_________________<br />\n\u2020<br />\nRakas t\u00e4tini,<br />\nty\u00f6njohtajan leski<br />\nMatilda Sofia F\u00e4lt<br />\nos. \u00d6sterberg<br />\nsynt. 13.5.1861, kuoli 26.5.1929<br />\nsuruksi minulle, kasvattitytt\u00e4relle, sisarelle, veljelle sek\u00e4 sukulaisille ett\u00e4 yst\u00e4ville.<br />\nEster Jokela.<br />\nLep\u00e4\u00e4 rauhassa!<br />\n-<br />\nRuumiin siunaus tapahtuu sunnuntaina kes\u00e4k. 2. p:n\u00e4 klo 14, (2) Tampereella, josta sukulaisille ja yst\u00e4ville t\u00e4ten ilmoitetaan.<br />\n12619<br />\n_________________\"\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMartti Keskisen muistelmien mukaan Kari oli aviossa, ja Karin lapsista Martti mainitsi Inkan.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nMarcus Kratzin vanhemmista on tietoa, joskin varauksella. Sotilasasiakirjoissa h\u00e4nell\u00e4 on patronyymi Ericsson, mutta kastetapahtumassa is\u00e4 on Johan Michelsson, joka kuoli Suomelassa 1.3.1762, ja \u00e4iti Maria Sigfridi j\u00e4i leskeksi. Rippikirjassa 1773-1784 Raikun Siurolassa on ilman syntym\u00e4aikaa Marcus, jonka patronyymi Joh. on yliviivattu ja kirjoitettu uusi patronyymi Erici. Avioliiton aikana 1778- Vehoniemess\u00e4 on m\u00e5g Marcus Johanis Kratz.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nErik Johanssonin esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAnna Johansdotterin vanhemmista ja esivanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nHenkil\u00f6n lis\u00e4tietoja\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nIsaac Johanssonin vanhemmista on tietoa.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
""
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_I_note_0.js');
